{"url_streaming":"https:\/\/streaming.educadora.irdeb.ba.gov.br\/stream-01","banners_destaques":[{"link":"https:\/\/ingest.educadorafm.ba.gov.br\/selo","imagem":"https:\/\/ingest.educadorafm.ba.gov.br\/img\/carrossel\/Banner-Selo.png"},{"link":"https:\/\/ingest.educadorafm.ba.gov.br\/programs\/39\/program","imagem":"https:\/\/ingest.educadorafm.ba.gov.br\/img\/carrossel\/Banner-Festival.png"}],"base_url":"https:\/\/ingest.educadorafm.ba.gov.br","programs":[{"id":43,"created_at":"2023-04-03T18:35:37.000000Z","updated_at":"2023-04-05T19:37:04.000000Z","name":"Acervo Especial das 6","description":"<p>Criado nos anos 90 o programa especial das seis se dedicava aos expoentes da m\u00fasica brasileira, baiana e internacional abordando can\u00e7\u00f5es e m\u00fasicas instrumentais, lan\u00e7amentos e grandes mestres da mpb.<\/p>","thin_line":"Com Ant\u00f4nio Carlos Santos","filename":null,"url":null,"picture_id":2824,"status":"archived","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/43.svg","picture":{"id":2824,"name":"642b1c75b448b.png","path":"\/upload\/img\/642b1c75b448b.png","created_at":"2023-04-03T18:35:33.000000Z","updated_at":"2023-04-03T18:35:33.000000Z"}},{"id":22,"created_at":"2022-10-17T15:05:54.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:24:32.000000Z","name":"Bai\u00e3o de Dois","description":"<p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Venha\r\ncelebrar a m\u00fasica regional nordestina na voz de maranhenses, piauienses,\r\ncearenses, potiguares, paraibanos, pernambucanos, alagoanos, sergipanos e\r\nbaianos.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Todo domingo das 11h \u00e0s 12h.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Programa\u00e7\u00e3o:\r\nPaulo Alcoforado<o:p><\/o:p><\/p><p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span id=\"docs-internal-guid-b8effd36-7fff-0931-dd1b-1e260d553db9\">Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da&nbsp;R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube\r\nMundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da\r\nUniversidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte,\r\nR\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de\r\nPernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade\r\nFederal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia\r\ne o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p><br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta","filename":"1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/chamadas\/1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","picture_id":76,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/22.svg","picture":{"id":76,"name":"636949078c71b.png","path":"\/upload\/img\/636949078c71b.png","created_at":"2022-11-07T18:05:59.000000Z","updated_at":"2022-11-07T18:05:59.000000Z"}},{"id":32,"created_at":"2022-10-17T15:24:31.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:24:50.000000Z","name":"Brasil Pandeiro","description":"<p>Seu programa de samba, com lan\u00e7amentos, cl\u00e1ssicos, hist\u00f3rias e curiosidades do universo do samba brasileiro.<\/p><p>Todo s\u00e1bado das 10h \u00e0s 11h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Jonga Lima<\/p>","thin_line":"com Jonga Lima","filename":"1666026429_CH. BRASIL PANDEIRO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/32\/chamadas\/1666026429_CH. BRASIL PANDEIRO 2021.mp3","picture_id":135,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/32.svg","picture":{"id":135,"name":"637f5ef38f0e7.png","path":"\/upload\/img\/637f5ef38f0e7.png","created_at":"2022-11-24T12:09:23.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:09:23.000000Z"}},{"id":29,"created_at":"2022-10-17T15:20:02.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:25:04.000000Z","name":"Educadora Blues","description":"<p>Fique por dentro dos lan\u00e7amentos do blues no Brasil e no mundo, curiosidades e muita m\u00fasica.<\/p><p>Todo domingo das 20h as 21h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Eric Assmar<\/p>","thin_line":"com Eric Assmar","filename":"1666970495_CH. EDUCADORA BLUES 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/29\/chamadas\/1666970495_CH. EDUCADORA BLUES 2021.mp3","picture_id":136,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/29.svg","picture":{"id":136,"name":"637f5f1f93bb7.png","path":"\/upload\/img\/637f5f1f93bb7.png","created_at":"2022-11-24T12:10:07.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:10:07.000000Z"}},{"id":28,"created_at":"2022-10-17T15:18:33.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:25:17.000000Z","name":"Encontro com Chorinho","description":"<p>Programa voltado \u00e0 tradi\u00e7\u00e3o e \u00e0s novas express\u00f5es do choro.<\/p><p>Todo domingo das 8h \u00e0s 9h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Perfilino Neto<\/p>","thin_line":"com Perfilino Neto","filename":"1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/28\/chamadas\/1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","picture_id":137,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/28.svg","picture":{"id":137,"name":"637f5f3b7e68a.png","path":"\/upload\/img\/637f5f3b7e68a.png","created_at":"2022-11-24T12:10:35.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:10:35.000000Z"}},{"id":21,"created_at":"2022-10-17T15:00:49.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:08:41.000000Z","name":"Especial das Seis","description":"<p>Lan\u00e7amentos, homenagens e \u00e1lbuns obrigat\u00f3rios apresentados pelo pr\u00f3prio artista ou pesquisador convidado, abordando a m\u00fasica baiana, brasileira, estrangeira e instrumental.<\/p><p>Estr\u00e9ia, de segunda a sexta das 18h30 \u00e0s 19h e reprise, de segunda a sexta das 6h \u00e0s 6h30.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o final - Leto Vieira<br><\/p>","thin_line":"com Leto Vieira e convidados","filename":"1672926937_CH ESPECIAL DAS SEIS.mp3","url":"uploads\/programs\/21\/chamadas\/1672926937_CH ESPECIAL DAS SEIS.mp3","picture_id":138,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/21.svg","picture":{"id":138,"name":"637f5f5b9f061.png","path":"\/upload\/img\/637f5f5b9f061.png","created_at":"2022-11-24T12:11:07.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:11:07.000000Z"}},{"id":42,"created_at":"2023-04-03T18:25:11.000000Z","updated_at":"2023-04-05T19:37:59.000000Z","name":"Especial de S\u00e1bado","description":"<p>Criado no in\u00edcio dos anos 90 o programa especial de s\u00e1bado abordava a m\u00fasica brasileira e internacional contempor\u00e2nea da \u00e9poca.&nbsp;<\/p>","thin_line":"Com Ant\u00f4nio Carlos dos Santos e Leto Vieira","filename":null,"url":null,"picture_id":2819,"status":"archived","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/42.svg","picture":{"id":2819,"name":"642b1a040d0d6.png","path":"\/upload\/img\/642b1a040d0d6.png","created_at":"2023-04-03T18:25:08.000000Z","updated_at":"2023-04-03T18:25:08.000000Z"}},{"id":25,"created_at":"2022-10-17T15:11:50.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:27:16.000000Z","name":"Evolu\u00e7\u00e3o Hip Hop","description":"<p>O melhor do rap nacional e do universo Hip Hop<\/p><p>Todo s\u00e1bado das 19h \u00e0s 20h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: DJ Branco<\/p>","thin_line":"com DJ Branco","filename":"1671797589_CH. EVOLU\u00c7\u00c3O HIP-HOP 2022.mp3","url":"uploads\/programs\/25\/chamadas\/1671797589_CH. EVOLU\u00c7\u00c3O HIP-HOP 2022.mp3","picture_id":139,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/25.svg","picture":{"id":139,"name":"637f5f82539c6.png","path":"\/upload\/img\/637f5f82539c6.png","created_at":"2022-11-24T12:11:46.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:11:46.000000Z"}},{"id":31,"created_at":"2022-10-17T15:23:13.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:27:43.000000Z","name":"Feita na Bahia","description":"<p>Programa destaca a presen\u00e7a e influ\u00eancia da m\u00fasica baiana e sua contribui\u00e7\u00e3o nacional e internacional.<\/p><p>Toda quarta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: J. Velloso e Luciano Salvador Bahia<\/p>","thin_line":"com J. Velloso e Luciano Salvador Bahia","filename":"1671797619_CH. FEITA NA BAHIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/31\/chamadas\/1671797619_CH. FEITA NA BAHIA 2021.mp3","picture_id":140,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/31.svg","picture":{"id":140,"name":"637f5fb36b91f.png","path":"\/upload\/img\/637f5fb36b91f.png","created_at":"2022-11-24T12:12:35.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:12:35.000000Z"}},{"id":39,"created_at":"2022-12-08T20:31:08.000000Z","updated_at":"2023-04-24T12:16:55.000000Z","name":"Festival de M\u00fasica Educadora FM","description":"<div class=\"OutlineElement Ltr SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow: visible; cursor: text; clear: both; position: relative; direction: ltr;\"><p class=\"Paragraph SCXW100841603 BCX0\" paraid=\"1098751208\" paraeid=\"{e8213d6c-c351-4f14-89c0-717ef13636f1}{50}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow-wrap: break-word; vertical-align: baseline; font-kerning: none;\"><span data-contrast=\"auto\" xml:lang=\"PT-BR\" lang=\"PT-BR\" class=\"TextRun SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">O Festival de M\u00fasica Educadora FM chegou a sua 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o em 2022 sendo o maior evento da Bahia e um dos maiores do Pa\u00eds. S\u00e3o vinte anos estimulando a produ\u00e7\u00e3o independente de m\u00fasica baiana seja can\u00e7\u00e3o ou instrumental, com uma premia\u00e7\u00e3o em dinheiro e, principalmente, garantindo a visibilidade para a qualidade musical da Bahia. Com mais de R$ 100 mil reais distribu\u00eddos em pr\u00eamios em 6 categorias o Festival ainda seleciona 50 m\u00fasicas que passam a fazer parte da programa\u00e7\u00e3o di\u00e1ria da emissora p\u00fablica.&nbsp;<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW100841603 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:257}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\">&nbsp;<\/span><\/p><p class=\"Paragraph SCXW100841603 BCX0\" paraid=\"1098751208\" paraeid=\"{e8213d6c-c351-4f14-89c0-717ef13636f1}{50}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow-wrap: break-word; vertical-align: baseline; font-kerning: none;\"><span class=\"EOP SCXW100841603 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:257}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\"><br><\/span><\/p><\/div><div class=\"OutlineElement Ltr SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow: visible; cursor: text; clear: both; position: relative; direction: ltr;\"><p class=\"Paragraph SCXW100841603 BCX0\" paraid=\"224544625\" paraeid=\"{e8213d6c-c351-4f14-89c0-717ef13636f1}{56}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow-wrap: break-word; vertical-align: baseline; font-kerning: none;\"><span data-contrast=\"auto\" xml:lang=\"PT-BR\" lang=\"PT-BR\" class=\"TextRun SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">A partir de 2016 cada edi\u00e7\u00e3o do Festival homenageou um grande artista brasileiro. Ao longo do ano a R\u00e1dio produziu programas e destacou em sua programa\u00e7\u00e3o as obras dessas personalidades que s\u00e3o refer\u00eancias para diversas gera\u00e7\u00f5es. E no dia do an\u00fancio dos premiados pelo festival foram realizados shows pelos homenageados: Tom Z\u00e9 (2016), Elza Soares (2017), Caetano Veloso (2018), Gilberto Gil (2019), Mateus Aleluia (2020) e Maria Beth\u00e2nia (2021). Em 2022, Gabi Guedes, <\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Illy<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">, <\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Mariene<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> de Castro e Ricardo Castro, jurados daquela edi\u00e7\u00e3o do Festival, se apresentaram prestando uma homenagem p\u00f3stuma \u00e0 Gal Costa, na mesma data e palco em que ela se apresentaria na condi\u00e7\u00e3o de artista homenageada daquele ano.<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW100841603 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:257}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\">&nbsp;<\/span><\/p><\/div><div class=\"OutlineElement Ltr SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow: visible; cursor: text; clear: both; position: relative; direction: ltr;\"><p class=\"Paragraph SCXW100841603 BCX0\" paraid=\"2065660759\" paraeid=\"{e8213d6c-c351-4f14-89c0-717ef13636f1}{62}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow-wrap: break-word; vertical-align: baseline; font-kerning: none;\"><span data-contrast=\"auto\" xml:lang=\"PT-BR\" lang=\"PT-BR\" class=\"TextRun SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Desde 2020 as inscri\u00e7\u00f5es gratuitas para o Festival acontecem de forma online, garantindo neste per\u00edodo a participa\u00e7\u00e3o de artistas de todos os 27 Territ\u00f3rios de Identidade do estado. O site ainda oferece a possibilidade de escutar todas as m\u00fasicas e artistas premiados ao longo de 20 anos e dados do alcance das inscri\u00e7\u00f5es, com perfil dos participantes e fonogramas inscritos, e o impacto sobre a cadeia produtiva da m\u00fasica das tr\u00eas \u00faltimas edi\u00e7\u00f5es.<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW100841603 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:257}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\">&nbsp;<\/span><\/p><\/div><div class=\"OutlineElement Ltr SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow: visible; cursor: text; clear: both; position: relative; direction: ltr;\"><p class=\"Paragraph SCXW100841603 BCX0\" paraid=\"1047980455\" paraeid=\"{e8213d6c-c351-4f14-89c0-717ef13636f1}{68}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow-wrap: break-word; vertical-align: baseline; font-kerning: none;\"><span data-contrast=\"auto\" xml:lang=\"PT-BR\" lang=\"PT-BR\" class=\"TextRun SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW100841603 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">A cada edi\u00e7\u00e3o m\u00fasicos e compositores baianos integram a Comiss\u00e3o respons\u00e1vel por escutar e avaliar as m\u00fasicas. Desde 2016 a Comiss\u00e3o \u00e9 sempre composta por 2 mulheres e 2 homens, com no m\u00ednimo 50% dos convidados sendo artistas afrodescendentes.<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW100841603 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:257}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\">&nbsp;<\/span><\/p><\/div><p dir=\"ltr\" style=\"line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt;\"><span style=\"font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline;\"> <\/span><\/p>","thin_line":null,"filename":null,"url":null,"picture_id":2946,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/39.svg","picture":{"id":2946,"name":"6446732e761c7.png","path":"\/upload\/img\/6446732e761c7.png","created_at":"2023-04-24T12:16:46.000000Z","updated_at":"2023-04-24T12:16:46.000000Z"}},{"id":18,"created_at":"2022-10-17T14:55:48.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:10:17.000000Z","name":"Forr\u00f3 Para Todos","description":"<p>Puxa o fole, esse menino! Tem zabumba, tri\u00e2ngulo e sanfona pro arrastap\u00e9 rolar solto<\/p><p>Todo domingo das 12h \u00e0s 14h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<br><\/p><p>Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube Mundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da Universidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte, R\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de Pernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade Federal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia e o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Moema Bartira","filename":"1671797640_CH. FORR\u00d3 PARA TODOS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/18\/chamadas\/1671797640_CH. FORR\u00d3 PARA TODOS 2021.mp3","picture_id":141,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/18.svg","picture":{"id":141,"name":"637f5fd774d0b.png","path":"\/upload\/img\/637f5fd774d0b.png","created_at":"2022-11-24T12:13:11.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:13:11.000000Z"}},{"id":34,"created_at":"2022-10-17T15:27:35.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:30.000000Z","name":"Lusofonia","description":"<p>Ou\u00e7a a m\u00fasica do mundo em nosso idioma, na voz de africanos, europeus, asi\u00e1ticos, e, \u00e9 claro, brasileiros.<\/p><p>Todo domingo das 18h \u00e0s 19h.<br><\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira","filename":"1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/chamadas\/1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","picture_id":142,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/34.svg","picture":{"id":142,"name":"637f5ff87e1a7.png","path":"\/upload\/img\/637f5ff87e1a7.png","created_at":"2022-11-24T12:13:44.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:13:44.000000Z"}},{"id":37,"created_at":"2022-11-29T15:17:12.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:50.000000Z","name":"Mais Caribe","description":"<p>O bom-humor e a m\u00fasica vibrante de la fiesta tropical de tu r\u00e1dio.<\/p><p>Todo domingo das 15h \u00e0s 16h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira e Ant\u00f4nio Pita<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671797705_CH. MAIS CARIBE 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/37\/chamadas\/1671797705_CH. MAIS CARIBE 2021.mp3","picture_id":160,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/37.svg","picture":{"id":160,"name":"63862274716e9.png","path":"\/upload\/img\/63862274716e9.png","created_at":"2022-11-29T15:17:08.000000Z","updated_at":"2022-11-29T15:17:08.000000Z"}},{"id":35,"created_at":"2022-10-17T15:29:06.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:06.000000Z","name":"Mem\u00f3ria do R\u00e1dio","description":"<p>Uma viagem no tempo pelos fatos, m\u00fasicas e personagens que fizeram a hist\u00f3ria do r\u00e1dio no Brasil.<\/p><p>De segunda \u00e0 sexta, das 5h45 \u00e0s 6h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Perfilino Neto<\/p>","thin_line":"com Perfilino Neto","filename":"1671797752_CH. MEM\u00d3RIA DO R\u00c1DIO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/35\/chamadas\/1671797752_CH. MEM\u00d3RIA DO R\u00c1DIO 2021.mp3","picture_id":143,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/35.svg","picture":{"id":143,"name":"637f60188fa61.png","path":"\/upload\/img\/637f60188fa61.png","created_at":"2022-11-24T12:14:16.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:14:16.000000Z"}},{"id":36,"created_at":"2022-11-29T15:11:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:24.000000Z","name":"Multicultura","description":"<p>Programa de jornalismo cultural da 107.5 Educadora FM - Bahia.<\/p><p>De segunda a sexta das 12h \u00e0s 13h.<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Renato Cordeiro e Thais Seixas<\/p>","thin_line":null,"filename":"1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/chamadas\/1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","picture_id":159,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/36.svg","picture":{"id":159,"name":"638621264b78b.png","path":"\/upload\/img\/638621264b78b.png","created_at":"2022-11-29T15:11:34.000000Z","updated_at":"2022-11-29T15:11:34.000000Z"}},{"id":27,"created_at":"2022-10-17T15:16:55.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:34:26.000000Z","name":"No Balan\u00e7o do Reggae","description":"<p><span data-contrast=\"auto\" xml:lang=\"PT-BR\" lang=\"PT-BR\" class=\"TextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Seu programa de reggae, para conferir os cl\u00e1ssicos e lan\u00e7amentos da Bahia, do Brasil e do mundo.&nbsp;<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW195375602 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:257}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\">&nbsp;<\/span><br><\/p><p>Todo s\u00e1bado das 17h \u00e0s 18h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o:&nbsp;Luis Carlos Ata\u00edde<\/p>","thin_line":"com Luis Carlos Ata\u00edde","filename":"1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/27\/chamadas\/1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","picture_id":145,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/27.svg","picture":{"id":145,"name":"637f605eadbb5.png","path":"\/upload\/img\/637f605eadbb5.png","created_at":"2022-11-24T12:15:26.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:15:26.000000Z"}},{"id":33,"created_at":"2022-10-17T15:25:46.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:09.000000Z","name":"Outros Baianos","description":"<p>Programa promove encontros com outros artistas baianos, destacando sua trajet\u00f3ria e trabalho musical.<\/p><p>Toda ter\u00e7a das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Tom Tavares<\/p>","thin_line":"com Tom Tavares","filename":"1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/chamadas\/1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","picture_id":146,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/33.svg","picture":{"id":146,"name":"637f6081b7f51.png","path":"\/upload\/img\/637f6081b7f51.png","created_at":"2022-11-24T12:16:01.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:16:01.000000Z"}},{"id":20,"created_at":"2022-10-17T14:58:58.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:34.000000Z","name":"R\u00e1dio \u00c1frica","description":"<p>Uma viagem musical pela m\u00fasica africana em sua diversidade de \u00e9pocas, pa\u00edses e ritmos.<\/p><p>Todo s\u00e1bado, das 15h \u00e0s 16h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: DJ Sankoffa, Lucio Magano e Beto Barreto<\/p>","thin_line":"com DJ Sankoffa, Beto Barreto e Lucio Magano","filename":"1671797894_CH. R\u00c1DIO AFRICA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/20\/chamadas\/1671797894_CH. R\u00c1DIO AFRICA 2021.mp3","picture_id":147,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/20.svg","picture":{"id":147,"name":"637f60adb4986.png","path":"\/upload\/img\/637f60adb4986.png","created_at":"2022-11-24T12:16:45.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:16:45.000000Z"}},{"id":24,"created_at":"2022-10-17T15:09:11.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:55.000000Z","name":"Radioca","description":"<p>Fique por dentro do programa dependente de m\u00fasica brasileira que transita na diversidade da cena musical contempor\u00e2nea.<\/p><p>Toda quinta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos<\/p>","thin_line":"com Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos","filename":"1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/chamadas\/1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","picture_id":148,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/24.svg","picture":{"id":148,"name":"637f60d31f5d2.png","path":"\/upload\/img\/637f60d31f5d2.png","created_at":"2022-11-24T12:17:23.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:17:23.000000Z"}},{"id":38,"created_at":"2022-11-29T15:19:01.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:13.000000Z","name":"Rock com Dend\u00ea","description":"<p>Venha curtir o melhor do rock'n roll no mundo com uma pitada de rock baiano<\/p><p>Todo domingo das 21h \u00e0s 23h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Celso Veira<\/p>","thin_line":"com Aline Brito e Cl\u00e1udio Sacramento","filename":"1671797941_CH. ROCK COM DEND\u00ca 2022.mp3","url":"uploads\/programs\/38\/chamadas\/1671797941_CH. ROCK COM DEND\u00ca 2022.mp3","picture_id":161,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/38.svg","picture":{"id":161,"name":"638622e1a7620.png","path":"\/upload\/img\/638622e1a7620.png","created_at":"2022-11-29T15:18:57.000000Z","updated_at":"2022-11-29T15:18:57.000000Z"}},{"id":19,"created_at":"2022-10-17T14:57:24.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:39.000000Z","name":"Samba","description":"<p>Todo mundo vai de samba, e \u00e9 claro que voc\u00ea tamb\u00e9m vai querer sambar.<\/p><p>Todo s\u00e1bado das 11h \u00e0s 14h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorin<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Aline Brito","filename":"1671797968_CH. SAMBA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/19\/chamadas\/1671797968_CH. SAMBA 2021.mp3","picture_id":149,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/19.svg","picture":{"id":149,"name":"637f6100f3278.png","path":"\/upload\/img\/637f6100f3278.png","created_at":"2022-11-24T12:18:08.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:18:08.000000Z"}},{"id":40,"created_at":"2023-03-28T19:17:37.000000Z","updated_at":"2023-04-05T19:38:33.000000Z","name":"S\u00e9rie Bahia, M\u00fasica e M\u00fasicos","description":"<p><span style=\"font-size: 1rem;\">Criado no final dos anos 70 o p<\/span><span style=\"font-size: 1rem;\">rograma buscava valorizar a m\u00fasica e o m\u00fasico baiano por meio das can\u00e7\u00f5es que marcaram \u00e9poca.<\/span><\/p>","thin_line":"Com At\u00f4nio Carlos Nunes","filename":null,"url":null,"picture_id":2858,"status":"archived","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/40.svg","picture":{"id":2858,"name":"642daed6e99ad.png","path":"\/upload\/img\/642daed6e99ad.png","created_at":"2023-04-05T17:24:38.000000Z","updated_at":"2023-04-05T17:24:38.000000Z"}},{"id":41,"created_at":"2023-04-03T18:18:24.000000Z","updated_at":"2023-04-12T19:42:05.000000Z","name":"S\u00e9rie Tabuleiro da Baiana","description":"Criado em meados dos anos 1980, o programa investigava a diversidade da cultura baiana destacando personalidades historicamente importantes.","thin_line":"Com L\u00edvia Silva","filename":null,"url":null,"picture_id":2816,"status":"archived","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/41.svg","picture":{"id":2816,"name":"642b186c8cefe.png","path":"\/upload\/img\/642b186c8cefe.png","created_at":"2023-04-03T18:18:20.000000Z","updated_at":"2023-04-03T18:18:20.000000Z"}},{"id":16,"created_at":"2022-10-17T14:49:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:58.000000Z","name":"Sinfonia","description":"<p>Programa voltado \u00e0s principais orquestras baianas em suas abordagens ao repert\u00f3rio cl\u00e1ssico e di\u00e1logos com a di\u00e1spora africana<\/p><p>Todo domingo das 9h \u00e0s 11h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Paulo Alcoforado<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/chamadas\/1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","picture_id":150,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/16.svg","picture":{"id":150,"name":"637f6125d03d6.png","path":"\/upload\/img\/637f6125d03d6.png","created_at":"2022-11-24T12:18:45.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:18:45.000000Z"}},{"id":23,"created_at":"2022-10-17T15:07:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:14.000000Z","name":"Soy Loco Por Ti","description":"<p>Soy loco por tu m\u00fasica, Am\u00e9rica Latina!<\/p><p>Todo domingo das 16h \u00e0s 17h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p>","thin_line":null,"filename":"1671798027_CH. SOY LOCO POR TI 2022.mp3","url":"uploads\/programs\/23\/chamadas\/1671798027_CH. SOY LOCO POR TI 2022.mp3","picture_id":151,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/23.svg","picture":{"id":151,"name":"637f615bee147.png","path":"\/upload\/img\/637f615bee147.png","created_at":"2022-11-24T12:19:39.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:19:39.000000Z"}},{"id":30,"created_at":"2022-10-17T15:21:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:32.000000Z","name":"Suinga","description":"<p>O agito da m\u00fasica de balan\u00e7o para voc\u00ea curtir e dan\u00e7ar<\/p><p>Todo s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 10h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/chamadas\/1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","picture_id":152,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/30.svg","picture":{"id":152,"name":"637f617b8e8c3.png","path":"\/upload\/img\/637f617b8e8c3.png","created_at":"2022-11-24T12:20:11.000000Z","updated_at":"2022-11-24T12:20:11.000000Z"}},{"id":17,"created_at":"2022-10-17T14:51:40.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:52.000000Z","name":"Tambores da Liberdade","description":"<p>O melhor da express\u00e3o musical dos blocos afro da Bahia<\/p><p>Todo s\u00e1bado das 14h \u00e0s 15h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Jaci Trindade, Petros Nobre e Sandro Teles<\/p>","thin_line":"com Jaci Trindade, Petros Nobre e Sandro Teles","filename":"1671798075_CH. TAMBORES DA LIBERDADE  2021.mp3","url":"uploads\/programs\/17\/chamadas\/1671798075_CH. TAMBORES DA LIBERDADE  2021.mp3","picture_id":162,"status":"active","deleted_at":null,"stamp_url":"\/img\/stamp-programs\/17.svg","picture":{"id":162,"name":"6386249f24239.png","path":"\/upload\/img\/6386249f24239.png","created_at":"2022-11-29T15:26:23.000000Z","updated_at":"2022-11-29T15:26:23.000000Z"}}],"programAoVivo":{"name":"Sonosfera","start":"13:30","end":"18:29","url_card":"\/img\/cards-programs\/SONOSFERA.png","url_thumbnail":"\/img\/thumbnails-programs\/SONOSFERA.png"},"estantes_home":[{"order":1,"title":"Voc\u00ea vai curtir","editions":[{"id":151,"edition":"2022-09-25","description":"<p>Nesta edi\u00e7\u00e3o, conhe\u00e7a o \u00e1lbum Orin, a l\u00edngua dos Anjos, da Orquestra Afrosinf\u00f4nica, o trabalho do maestro Radam\u00e9s Gnattali e outros.<br><\/p>","thin_line":"Conhe\u00e7a o \u00e1lbum Orin, a l\u00edngua dos Anjos, da Orquestra Afrosinf\u00f4nica","picture_id":2808,"genero_tags":"m\u00fasica instrumental, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira, m\u00fasica sinf\u00f4nica, orquestras baianas, orquestras brasileiras, osba, neojiba, rumpilezz, afrosinf\u00f4nica, maestro carlos prazeres, maestro letieres leite, maestro eduardo torres, maestro ricardo castro, maestro ubiratan marques","artistas_tags":"RADAM\u00c9S GNATTALI, ORQUESTRA SINF\u00d4NICA DA BAHIA, CARLOS PRAZERES, ORQUESTRA RUMPILEZZ, LETIERES LEITE, CLARICE ASSAD, ALBANY SYMPHONY ORCHESTRA, ORQUESTRA SINF\u00d4NICA NACIONAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE, OSBA, ORQUESTRA JUVENIL DA BAHIA, EDUARDO TORRES, RICARDO CASTRO, WYZA BAKONGO, ORQUESTRA AFROSINF\u00d4NICA, UBIRATAN MARQUES, DOD\u00d3 MIRANDA","compositor_tags":"RADAM\u00c9S GNATTALI, LUDWIG VAN BEETHOVEN, LETIERES LEITE, CLARICE ASSAD, WOLFGAN AMADEUS MOZART, WYZA BAKONGO, UBIRATAN MARQUES, DOM\u00cdNIO P\u00daBLICO, DOD\u00d3 MIRANDA","musicas_tags":"MOVIMENTOS 01. ABERTURA (MARCHA RANCHO), 02. CAN\u00c7\u00c3O, 03. VALSA SERESTEIRA, 04. FINAL \u2013 SAMBA, DO CONCERTO CARIOCA N\u00ba 1, PARA PIANO, GUITARRA EL\u00c9TRICA, ORQUESTRA, MOVIMENTO 01. ALLEGRO MA NON TANTO DO QUARTETO DE CORDAS N\u00ba 4 EM D\u00d3 MENOR, OPUS 18, MOVIMENTO 03. MINUET ALLEGRETTO DO QUARTETO DE CORDAS N\u00ba 4 EM D\u00d3 MENOR, OPUS 18, MOVIMENTO 04. ALLEGRO DO QUARTETO DE CORDAS N\u00ba 4 EM D\u00d3 MENOR, OPUS 18, ANUNCIA\u00c7\u00c3O, TEMPORAL, NHANDER\u00da, TERRA BRASILIS, MOVIMENTO 01. ALLEGRO CON BRIO, DO QUARTETO EM F\u00c1 MENOR, OPUS 99, SERIOSO, EM VERS\u00c3O PARA ORQUESTRA DE CORDAS, MOVIMENTO 02. ANDANTINO, DO CONCERTO PARA PIANO, ORQUESTRA N\u00ba 9, EM MI BEMOL MAIOR, KV 271, NBYFE, UM NAVIO, O OCEANO, UMA MONTANHA, HUMBI HUMBI, NABELELI YO","highlights":1,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2022-10-18T15:40:12.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:17.000000Z","program_id":16,"picture":{"id":2808,"name":"642b0c074f479.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642b0c074f479.png","created_at":"2023-04-03T17:25:27.000000Z","updated_at":"2023-04-03T17:25:27.000000Z"},"mp3_upload":{"id":498,"edition_id":151,"filename":"1671041066_SINFONIA - 25.09.2022.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/edition\/151\/audio\/1671041066_SINFONIA - 25.09.2022.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2022-12-14T18:04:28.000000Z","updated_at":"2022-12-14T18:04:28.000000Z"}},{"id":221,"edition":"2022-09-24","description":null,"thin_line":"Teresa Cristina, Fred Aquino e Paulinho Boca de Cantor s\u00e3o destaques entre outros desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":311,"genero_tags":"samba, m\u00fasica brasileira","artistas_tags":"SAMBAIANA, PAULINHO DA VIOLA, VOU PRO SERENO, CHICO BUARQUE, TOQUINHO, VIN\u00cdCIUS DE MORAES, JORGE ARAG\u00c3O, QUINTETO S.A, JOVELINA P\u00c9ROLA NEGRA, NEILA KHADH\u00cd, FRED AQUINO, RAIMUNDO SODR\u00c9, JORGE BEN JOR, L\u00c1 VEM O BRASIL DESCENDO A LADEIRA, ROQUE FERREIRA, FABIANA COZZA, PAULINHO BOCA DE CANTOR, TERESA CRISTINA, GRUPO SEMENTE, PEDR\u00c3O, NEY MATOGROSSO, RIACH\u00c3O, ROBERTO MENDES, LENINE, MOREIRA DA SILVA, ZECA BALEIRO, ZECA PAGODINHO, 4 GOLES DE SAMBA, ALCIONE, BARLAVENTO, BABY DO BRASIL, DUDU NOBRE, ORIGINAIS DO SAMBA, SEU JORGE, DANIELA MERCURY, FUNDO DE QUINTAL, NELSON SARGENTO, TIM MAIA, WILSON SIMONAL, JONGA LIMA, ELZA SOARES, NOVOS BAIANOS, TURMA DO SAMBA, VANIA BARBARA, VER\u00d4NICA DUMAR, VALDIR LOPES, TRIO MOKOT\u00d3, MOINHO","compositor_tags":"SAMBAIANA, PAULINHO DA VIOLA, ELTON MEDEIROS, CARLINHOS BROWN, CHICO BUARQUE, MUTINHO, TOQUINHO, MAURO DINIZ, RATINHO, ARLINDO CRUZ, MARQUINHOS, FRANCO, NEILA KHADH\u00cd, FRED AQUINO, RAIMUNDO SODR\u00c9, JORGE BEN JOR, MORAES MOREIRA, PEPEU GOMES, ATAULFO ALVES, PEDR\u00c3O, MARTINHO DA VILA, RIACH\u00c3O, ROBERTO MENDES, CAPINAN, GERALDO PEREIRA, WILSON BATISTA, ZECA BALEIRO, 4 GOLES DE SAMBA, XANDE DE PILARES, GILSON BERNINI, RICARDO CRUZ, HAMILTON, ALBERTO RIBEIRO, DUDU NOBRE, V\u00c1RIOS AUTORES, DANIELA MERCURY,NELSON SARGENTO, GILBERTO GIL, JONGA, HELSON HART, ATAULFO ALVES, ARLINDO FILHO, DAN HILLS, GIGI CERQUEIRA, NOCA DA PORTELA, TONINHO NASCIMENTO, VALDIR LOPES, ROBERTO CARLOS, ERASMO CARLOS, DORIVAL CAYMMI","musicas_tags":"CANCER COM TOURO, AME, MEIA LUA INTEIRA, PELAS TABELAS, ESCRAVO DA ALEGRIA, LOUCURAS DE UMA PAIX\u00c3O, POUT-POURRI, LUZ DO REPENTE, SAMBA DE BRANCA, OS GIRASS\u00d3IS DE VAN GOGH, OS ALQUIMISTAS EST\u00c3O CHEGANDO OS ALQUIMISTAS, L\u00c1 VEM O BRASIL DESCENDO A LADEIRA, IMBELEZ\u00d3, COROA DO MAR, SANTO AMARO, PRETO, MULATO, BRANCO, ARGUMENTO, PARA UM AMOR NA BAHIA, EX AMOR, V\u00c1 MORAR COM O DIABO, TIRE ESSA MULHER DA RODA, ACERTEI NO MILHAR, SAMBA DO APPROACH, SEVERINO \u00c9 BIU, PRODUTO BRASILEIRO, AONDE, CACHORRO VIRA LATA, NO MEXE MEXE, NO BOLE BOLE, FALADOR PASSA MAL, AMIGA DA MINHA MULHER, SAMBA PRESIDENTE, POUT-POURRI, FALSO AMOR SINCERO, AQUELE ABRA\u00c7O, ZAZUEIRA, A TRAMA DO SAMBA, NA CAD\u00caNCIA DO SAMBA, PAGODE MANEIRO, ESCUTA O QUE EU DIGO, CANDEEIRO, CR\u00d4NICA DE BREQUE, COQUEIRO VERDE, SAUDADE DA BAHIA","highlights":1,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2022-10-18T15:53:02.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:17.000000Z","program_id":19,"picture":{"id":311,"name":"63928f8c9f3f1.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63928f8c9f3f1.png","created_at":"2022-12-09T01:29:48.000000Z","updated_at":"2022-12-09T01:29:48.000000Z"},"mp3_upload":{"id":132,"edition_id":221,"filename":"1666789447_24.09.2022.mp3","url":"uploads\/programs\/19\/edition\/221\/audio\/1666789447_24.09.2022.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2022-10-26T13:04:11.000000Z","updated_at":"2022-10-26T13:04:11.000000Z"}},{"id":352,"edition":"2022-09-18","description":"<p><span style=\"font-size:11.0pt;line-height:107%;\r\nfont-family:&quot;Calibri&quot;,sans-serif;mso-ascii-theme-font:minor-latin;mso-fareast-font-family:\r\nCalibri;mso-fareast-theme-font:minor-latin;mso-hansi-theme-font:minor-latin;\r\nmso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;mso-bidi-theme-font:minor-bidi;\r\nmso-ansi-language:PT-BR;mso-fareast-language:EN-US;mso-bidi-language:AR-SA\">Frevo\r\npernambucano, Samba de Coco da Ilha sergipano, Forr\u00f3 bem ao modo do programa\r\nBai\u00e3o de Dois e Selo Educadora FM Independente com Ana Barroso.<\/span><br><\/p>","thin_line":"Sergipe traz Samba de Coco da Ilha, forr\u00f3 e mais","picture_id":2708,"genero_tags":"m\u00fasica regional nordestina, m\u00fasica raiz, cena musical nordestina, m\u00fasica brasileira, banda de p\u00edfanos, bumba-meu-boi, chula praieira, cavalo marinho, cantoria, coco, ijex\u00e1, bai\u00e3o, m\u00fasica ind\u00edgena, m\u00fasica de terreiro, maracatu, samba rural, samba de roda, samba de caboclo, samba-chula, samba de batuque, samba junino, samba duro, ciranda, xaxado, frevo, m\u00fasica de terreiro, xote, m\u00fasica armorial, repente, rastap\u00e9, cantos de trabalho, canto de casa de farinha, carregadores de piano, tambor de crioula, embolada, galope, forr\u00f3, solos de viola, aboio, modinhas, toadas, caboclinhos, tor\u00e9, reisado, congo, rabeca","artistas_tags":"PC SILVA, BANDA DE FREVO NORDESTE, ORQUESTRA MALASSOMBRO, SAMBA DE COCO DA ILHA, FL\u00c1VIO JOS\u00c9, TIT\u00c1 MOURA, JULIANA LINHARES, ERISSON PORTO, CHICO C\u00c9SAR, ANA BARROSO","compositor_tags":"FLAIRA FERRO, MAESTRO NUNES, GUITINHOI DA XAMB\u00c1, MAD\u00c1, ADELAIDE, ACCIOLY NETO, TIT\u00c1 MOURA, NATH\u00c1LIA BELLAR, JULIANA LINHARES, KHRYSTAL, MOYSEIS MARQUES, SAMI TARIK, ERISSON PORTO, CHICO C\u00c9SAR, DOMINGUINHOS, MARIA DE SOUZA, ANA BARROSO, ANA BARROSO","musicas_tags":"UM FREVO FEITO PRA PULAR FEVEREIRO, ARENGUEIRO, CARNAVAL MALASSOMBRADO, BOA NOITE, BOA NOITE, TAMANQUEIRO, VIVA-VIVA, A NATUREZA DAS COISAS, FARINHA DE P\u00d3 DE ESTRELA, BALANCEIRO, APOLOGIA, DEUS ME PROTEJA, SANTA ALEGRIA PEDE PASSAGEM, CACTO, CAPIT\u00c1","highlights":1,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2022-10-19T13:42:32.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:17.000000Z","program_id":22,"picture":{"id":2708,"name":"641e019675f75.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/641e019675f75.png","created_at":"2023-03-24T20:01:26.000000Z","updated_at":"2023-03-24T20:01:26.000000Z"},"mp3_upload":{"id":773,"edition_id":352,"filename":"1671533914_BAIAO DE DOIS - 18.09.2022.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/edition\/352\/audio\/1671533914_BAIAO DE DOIS - 18.09.2022.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2022-12-20T10:58:34.000000Z","updated_at":"2022-12-20T10:58:34.000000Z"}},{"id":370,"edition":"2022-09-18","description":null,"thin_line":"Soledad Bravo \u00e9 um dos destaques da cena musical latino-americana","picture_id":2582,"genero_tags":"m\u00fasica latino-americana, cena musical latino-americana, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira, faixa mundo, salsa, mambo, cumbia, merengue, candombe, chicha, champeta, calypso, rumba, bolero, ch\u00e1-ch\u00e1-ch\u00e1, guajira, guaracha, son montuno, guaguanc\u00f3, tango, murga, valsa, kompa, saya, cuenca, reggeaton guar\u00e2nia, chamam\u00e9","artistas_tags":"LOS SILVERTONES, LES AS DE PETION VILLE, EDUARDO ZURITA, LUZMILA CARPIO, SOLEDAD BRAVO, SIM\u00d3N DIAZ, HUGO FATTORUSO, TOT\u00d3 LA MOMPOSINA, MESTRE AMBR\u00d3SIO, CAETANO VELOSO, MARIA BETH\u00c2NIA, GUINGA, LEONARDO BOCCIA, ZECA VELOSO, MORENO VELOSO, Z\u00c9 MANOEL, SUED NUNES, PEROT\u00c1 CHING\u00d3, SANTIAGO VASQUEZ, GAL COSTA, ANA BARROSO, ALESSANDRA LE\u00c3O, ALINE FRAZ\u00c3O, TIGAN\u00c1 SANTANA, ISA MEIRELLES, TULIPA RUIZ, MET\u00c1 MET\u00c1","compositor_tags":"RICARDO BERMU\u00b4DEZ, LES AS DE PETION VILLE, EDAURDO ZURITA, LUZMILA CARPIO, SOLEDAD BRAVO, SIM\u00d3N DIAZ, HUGO FATTORUSO, TOT\u00d3 LA MOMPOSINA, SERGIO CASSIANO, CASTRO ALVES, GUINGA, LEONARDO BOCCIO, S\u00d3FOCLES, CAETANO, ZECA VELOSO, JORGE BENJOR, Z\u00c9 MANOEL, SUED NUNES, PEROT\u00c1 CHING\u00d3, RIACH\u00c3O, ANA BARROSO, ALESSANDRA LE\u00c3O, JULIANO HOLANDA, ALINE FRAZ\u00c3O, TIGAN\u00c1 SANTANA, ISA MEIRELLES, TULIPA RUIZ, LUIZ CHAGAS, GUSTAVO RUIZ","musicas_tags":"TAMBORITO SWING, EN PINPAN, CUMBIA DE BUENAVENTURA, ARAWI, PAJARILLO VERDE, MI QUERENCIA, SE ABRE EL PORT\u00d3N, AGUACERO EM MAYO, V\u00d3 CABOCLA, NAVIO NEGREIRO, CATAVENTO, GIRASSOL, INVICTO NO COMBATE, TODO HOMEM, ZUMBI, ADUP\u00c9 OBALUA\u00ca, CONCHA, MEIA VUELTA, CADA MACACO NO SEU GALHO, CAPIT\u00c1, BOA HORA, PRIMEIRO MUNDO, DO FUNDO, REG\u00caNESE, ALGO MAIOR","highlights":1,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2022-10-19T13:47:31.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:17.000000Z","program_id":23,"picture":{"id":2582,"name":"6414b942d3be2.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6414b942d3be2.png","created_at":"2023-03-17T19:02:26.000000Z","updated_at":"2023-03-17T19:02:26.000000Z"},"mp3_upload":{"id":143,"edition_id":370,"filename":"1666789921_18.09.2022.mp3","url":"uploads\/programs\/23\/edition\/370\/audio\/1666789921_18.09.2022.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2022-10-26T13:12:02.000000Z","updated_at":"2022-10-26T13:12:02.000000Z"}},{"id":507,"edition":"2022-09-15","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height:normal;mso-pagination:none\">Essa edi\u00e7\u00e3o\r\ndo \u201cFeita na Bahia\u201d <span style=\"font-size:12.0pt;mso-bidi-font-family:Cambria;\r\nmso-bidi-theme-font:minor-latin\">\u00e9 dedicada ao <\/span><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: &quot;Open Sans&quot;, sans-serif; font-size: 16px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); text-decoration-thickness: initial; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; display: inline !important; float: none;\">Dia<span>&nbsp;<\/span><\/span><span style=\"font-size:12.0pt;mso-bidi-font-family:Cambria;\r\nmso-bidi-theme-font:minor-latin\">Nacional do Frevo, comemorado\r\nem 14 de setembro, e a programa\u00e7\u00e3o ir\u00e1 mostrar a rela\u00e7\u00e3o do ritmo pernambucano\r\ncom a Bahia.<\/span><o:p><\/o:p><\/p>","thin_line":"Venha curtir frevo com Lucas Santtana, Spokfrevo Orquestra, Armandinho, Moraes Moreira e outros","picture_id":312,"genero_tags":"m\u00fasica baiana, cena musical baiana, mpb","artistas_tags":"BAIANASYSTEM, SPOKFREVO ORQUESTRA, ARMANDINHO, TRIO EL\u00c9TRICO ARMANDINHO, DODO, OSMAR, MORAES MOREIRA, CAETANO VELOSO, MARIA BETH\u00c2NIA, NOVOS BAIANOS, BANDA DE PAU, CORDA, GAL COSTA, TOM Z\u00c9, LUCAS SANTANA, ORQUESTRA FREVO DO MUNDO, DUDA BEAT","compositor_tags":"ROBERTINHO BARRETO, LEVINO FERREIRA, MORAES MOREIRA, MATIAS DA ROCHA, JOANA BATISTA RAMOS, CAETANO VELOSO, ANT\u00d4NIO MARIA, GALV\u00c3O, GILBERTO GIL, BRUNO FERREIRA, TOM JOBIM, VINICIUS DE MORAES, TOM Z\u00c9, LUCAS SANTANA, MORAES MOREIRA, FAUSTO NILO","musicas_tags":"BG: FREVOFOGUETE (PARA OS RETROFOGUETES), \u00daLTIMO DIA, CASA AMARELA, VASSOURINHA EL\u00c9TRICA \/ VASSOURINHAS, UM FREVO NOVO, FREVO N1 DE RECIFE, PRETINHA NO CARNAVAL, FREVO RASGADO, FREVO DE ORFEU, FREVO PECADINHO, MARIAZINHA MORENA CLARA, BLOCO DO PRAZER","highlights":1,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2022-10-19T14:34:26.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:44:33.000000Z","program_id":31,"picture":{"id":312,"name":"63929037a81d6.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63929037a81d6.png","created_at":"2022-12-09T01:32:39.000000Z","updated_at":"2022-12-09T01:32:39.000000Z"},"mp3_upload":{"id":849,"edition_id":507,"filename":"1672082163_FEITA NA BAHIA 15.09.22 - SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/31\/edition\/507\/audio\/1672082163_FEITA NA BAHIA 15.09.22 - SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2022-12-26T19:16:03.000000Z","updated_at":"2022-12-26T19:16:03.000000Z"}}]},{"order":2,"title":"Acabou de Sair","editions":[{"id":1501,"edition":"2023-04-25","description":null,"thin_line":"\u00c2ngela Maria, Jo\u00e3o Dias est\u00e3o na Mem\u00f3ria do R\u00e1dio","picture_id":2918,"genero_tags":"Mem\u00f3ria","artistas_tags":"JO\u00c3O DIAS, \u00c2NGELA MARIA","compositor_tags":"JOTA AUDI, DAVID NASSER","musicas_tags":"CONTINUA\u00c7\u00c3O ENTREVISTA DE JO\u00c3O DIAS AO JORNALISTA ARAMIS  MILARCH. MAM\u00c3E, TODO MUNDO ENCHE, SERENATA, AMOR CIGANO, VIOL\u00d5ES EM FUNERAL","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-04T17:28:49.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":35,"picture":{"id":2918,"name":"643d9832a307c.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/643d9832a307c.png","created_at":"2023-04-17T19:04:18.000000Z","updated_at":"2023-04-17T19:04:18.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1411,"edition_id":1501,"filename":"1682443787_MEM\u00d3RIA_DO_R\u00c1DIO_25-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/35\/edition\/1501\/audio\/1682443787_MEM\u00d3RIA_DO_R\u00c1DIO_25-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T17:29:47.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:29:47.000000Z"},"program":{"id":35,"created_at":"2022-10-17T15:29:06.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:06.000000Z","name":"Mem\u00f3ria do R\u00e1dio","description":"<p>Uma viagem no tempo pelos fatos, m\u00fasicas e personagens que fizeram a hist\u00f3ria do r\u00e1dio no Brasil.<\/p><p>De segunda \u00e0 sexta, das 5h45 \u00e0s 6h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Perfilino Neto<\/p>","thin_line":"com Perfilino Neto","filename":"1671797752_CH. MEM\u00d3RIA DO R\u00c1DIO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/35\/chamadas\/1671797752_CH. MEM\u00d3RIA DO R\u00c1DIO 2021.mp3","picture_id":143,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1500,"edition":"2023-04-24","description":null,"thin_line":"Venha ouvir a can\u00e7\u00e3o Nunca, do saudoso compositor e cantor Lupic\u00ednio Rodrigues","picture_id":2919,"genero_tags":"Mem\u00f3ria","artistas_tags":"JO\u00c3O DIAS","compositor_tags":"JOS\u00c9 MARIA DE ABREU, DAVID NASSER, LUPICINIO RODRIGUES","musicas_tags":"CONTINUA ENTREVISTA DE JO\u00c3O DIAS AO JORNALISTA ARAMIS MILARCH. BOA NOITE AMOR, A VOZ DO VIOL\u00c3O, NUNCA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-04T17:27:39.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":35,"picture":{"id":2919,"name":"643d984f65cf6.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/643d984f65cf6.png","created_at":"2023-04-17T19:04:47.000000Z","updated_at":"2023-04-17T19:04:47.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1412,"edition_id":1500,"filename":"1682443819_MEM\u00d3RIA_DO_R\u00c1DIO_24-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/35\/edition\/1500\/audio\/1682443819_MEM\u00d3RIA_DO_R\u00c1DIO_24-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T17:30:19.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:30:19.000000Z"},"program":{"id":35,"created_at":"2022-10-17T15:29:06.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:06.000000Z","name":"Mem\u00f3ria do R\u00e1dio","description":"<p>Uma viagem no tempo pelos fatos, m\u00fasicas e personagens que fizeram a hist\u00f3ria do r\u00e1dio no Brasil.<\/p><p>De segunda \u00e0 sexta, das 5h45 \u00e0s 6h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Perfilino Neto<\/p>","thin_line":"com Perfilino Neto","filename":"1671797752_CH. MEM\u00d3RIA DO R\u00c1DIO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/35\/chamadas\/1671797752_CH. MEM\u00d3RIA DO R\u00c1DIO 2021.mp3","picture_id":143,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1486,"edition":"2023-04-23","description":null,"thin_line":"Edson 7 Cordas, Gel do Acordeon e mais no programa","picture_id":2940,"genero_tags":"Choro, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica instrumental, mem\u00f3ria","artistas_tags":"GEL DO ACORDEON E EDSON 7 CORDAS","compositor_tags":"PIXINGUINHA, K-XIMBINHO, ORLANDO SILVEIRA, LUIZ GONZAGA, ARISTIDES BORGES","musicas_tags":"GEL DO ACORDEON  E EDSON 7 CORDAS, ENTREVISTA \u00c0 PERFILINO NETO, ING\u00caNUO, NAQUELE TEMPO,  PERIGOSO, 13 DE DEZEMBRO, P\u00c9 DE SERRA, SAUDADE DE MAT\u00c3O, SUBINDO AO C\u00c9U","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-04T17:06:01.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:23:32.000000Z","program_id":28,"picture":{"id":2940,"name":"6440145ead0f4.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6440145ead0f4.png","created_at":"2023-04-19T16:18:38.000000Z","updated_at":"2023-04-19T16:18:38.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1403,"edition_id":1486,"filename":"1682439140_ENCONTRO_COM_CHORINHO_23-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/28\/edition\/1486\/audio\/1682439140_ENCONTRO_COM_CHORINHO_23-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T16:12:21.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:12:21.000000Z"},"program":{"id":28,"created_at":"2022-10-17T15:18:33.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:25:17.000000Z","name":"Encontro com Chorinho","description":"<p>Programa voltado \u00e0 tradi\u00e7\u00e3o e \u00e0s novas express\u00f5es do choro.<\/p><p>Todo domingo das 8h \u00e0s 9h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Perfilino Neto<\/p>","thin_line":"com Perfilino Neto","filename":"1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/28\/chamadas\/1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","picture_id":137,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1546,"edition":"2023-04-22","description":"<p><span style=\"font-size: 11pt; line-height: 107%; font-family: Calibri, sans-serif; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12pt; text-align: justify;\">Educadora apresenta, No\r\nBalan\u00e7o do Reggae, para conhecer o que h\u00e1 de melhor no cen\u00e1rio da Bahia, Brasil\r\ne do mundo. Venha curtir com <\/span><span style=\"font-size: 12pt; text-align: justify; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Bob Marley, foi um\r\ncantor e compositor jamaicano, o mais conhecido m\u00fasico de reggae de todos os\r\ntempos. Outro grande regueiro \u00e9 Michael Rose, ganhador vencedor do Grammy da\r\nJamaica. Ele \u00e9 conhecido por um mandato de sucesso com Black Uhuru de 1977 a\r\n1984, e trabalhou regularmente com Dennis Brown, Big Youth, The Wailers,\r\nGregory Isaacs, Sly and Robbie e outros.<\/span><\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12.0pt;\r\nline-height:107%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><o:p><\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"Solano Jacob, Bob Marley, Ad\u00e3o Negro e outros s\u00e3o os destaques desta edi\u00e7\u00e3o do reggae","picture_id":2944,"genero_tags":"reggae, faixa negra, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"BOB MARLEY, BURNING SPEAR, ALBOROSIE, MICHAEL ROSE, SOLANO JACOB, REEMAH,  ASWAD, AD\u00c3O NEGRO, DIAMBA, EDSON GOMES,  DAG\u00d4 MIRANDA, WARRIOR KING,","compositor_tags":"RITA MARLEY, VICENT FORD, WINSTON RODNEY, ALBOROSIE, MICHAEL ROSE, TIAGO SOLONA MOIOLI, DEAN POND, JULIETTE VANTERPOOL, GREGORY ISAACS, SYLVESTER WEISE, SERGIO CASSIANO, VINIC\u00cdUS MOURA, EDSON GOMES, DAGO MIRANDA, GERSON DA CONCEI\u00c7\u00c3O, WARRIOR KING, A. BLONDY, BOB MARLEY","musicas_tags":"CRAZY BALDHEAD ALTERNATE, FOLLOW MARCUS GARVEY, LOVE IS THE WAY, GUN PAGE, POR AMOR, DON\u00b4T WANT NOTHING, NIGHT NURSE, VENDE TUDO, A VIDA \u00c9 BELA PRA QUEM SABE AMAR, LINDA, DREADLOCK, EVERY DAY, SALES RACISTES","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-19T17:32:30.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:33:22.000000Z","program_id":27,"picture":{"id":2944,"name":"6440251a0c268.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6440251a0c268.png","created_at":"2023-04-19T17:30:02.000000Z","updated_at":"2023-04-19T17:30:02.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1397,"edition_id":1546,"filename":"1682000603_NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 22.04.23.mp3","url":"uploads\/programs\/27\/edition\/1546\/audio\/1682000603_NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 22.04.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-20T14:23:23.000000Z","updated_at":"2023-04-20T14:23:23.000000Z"},"program":{"id":27,"created_at":"2022-10-17T15:16:55.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:34:26.000000Z","name":"No Balan\u00e7o do Reggae","description":"<p><span data-contrast=\"auto\" xml:lang=\"PT-BR\" lang=\"PT-BR\" class=\"TextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Seu programa de reggae, para conferir os cl\u00e1ssicos e lan\u00e7amentos da Bahia, do Brasil e do mundo.&nbsp;<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW195375602 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:257}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\">&nbsp;<\/span><br><\/p><p>Todo s\u00e1bado das 17h \u00e0s 18h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o:&nbsp;Luis Carlos Ata\u00edde<\/p>","thin_line":"com Luis Carlos Ata\u00edde","filename":"1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/27\/chamadas\/1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","picture_id":145,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1499,"edition":"2023-04-20","description":null,"thin_line":"Ou\u00e7a Trio Los Panchos cantando Mi ultimo fracasso","picture_id":2920,"genero_tags":"Mem\u00f3ria","artistas_tags":"TRIO LOS PA NCHOS","compositor_tags":"AUGUSTIN LARA, CHUCHO NAVARRO, ELPIDIO RAMIREZ, PEDRO GALINDO, ALFREDO GIL","musicas_tags":"TRIO LOS PANCHOS SHOW, GRAVADO AO VIVO, MI ULTIMO FRACASSO, CRISTO DO RIO, HISTORIA DE UM AMOR, MALAGUENA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-04T17:26:30.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":35,"picture":{"id":2920,"name":"643d98a5b98d0.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/643d98a5b98d0.png","created_at":"2023-04-17T19:06:13.000000Z","updated_at":"2023-04-17T19:06:13.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1413,"edition_id":1499,"filename":"1682443849_MEM\u00d3RIA_DO_R\u00c1DIO_20-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/35\/edition\/1499\/audio\/1682443849_MEM\u00d3RIA_DO_R\u00c1DIO_20-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T17:30:49.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:30:49.000000Z"},"program":{"id":35,"created_at":"2022-10-17T15:29:06.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:06.000000Z","name":"Mem\u00f3ria do R\u00e1dio","description":"<p>Uma viagem no tempo pelos fatos, m\u00fasicas e personagens que fizeram a hist\u00f3ria do r\u00e1dio no Brasil.<\/p><p>De segunda \u00e0 sexta, das 5h45 \u00e0s 6h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Perfilino Neto<\/p>","thin_line":"com Perfilino Neto","filename":"1671797752_CH. MEM\u00d3RIA DO R\u00c1DIO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/35\/chamadas\/1671797752_CH. MEM\u00d3RIA DO R\u00c1DIO 2021.mp3","picture_id":143,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1555,"edition":"2023-04-19","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:115%\"><span lang=\"PT\">O\r\nEspecial das Seis desta quarta-feira (19) destaca <\/span>\u201c<span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: &quot;Open Sans&quot;, sans-serif; font-size: 16px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: justify; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); text-decoration-thickness: initial; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; display: inline !important; float: none;\">\u201c<\/span><span lang=\"PT\">Ouvindo Paulinho da Viola\u201d,\r\n\u00e1lbum do renomeado saxofonista, compositor e arranjador carioca M\u00e1rio S\u00e8ve. Ele,\r\nque toca h\u00e1 quase 26 anos com o artista homenageado, lan\u00e7ou este trabalho em\r\nnovembro de 2022, m\u00eas em que o Paulinho da Viola completou 80 anos. Neste\r\ndisco, M\u00e1rio S\u00e8ve reuniu 12 choros e valsas do sambista carioca, convocando\r\nm\u00fasicos que pertencem ou pertenceram ao grupo de Paulinho ou que t\u00eam afinidade\r\ncom o repert\u00f3rio deste artista. Neste programa apresentado pelo pr\u00f3prio M\u00e1rio\r\nS\u00e8ve voc\u00ea vai ouvir temas como \u201cBeliscando\u201d, \u201cChuva grossa molha mesmo\u201d e\r\n\u201cItanhang\u00e1\u201d.&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;<\/span><\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:115%\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 11pt;\">\u201c<\/span><i style=\"font-size: 11pt;\">Este \u00e1lbum \u00e9 um produto art\u00edstico da minha tese de\r\ndoutorado, ent\u00e3o procurei reunir principalmente choros e valsas do Paulinho da\r\nViola, das composi\u00e7\u00f5es mais cl\u00e1ssicas, mais conhecidas, at\u00e9 outras in\u00e9ditas,\r\nincluindo duas parcerias comigo e uma parceria com Crist\u00f3v\u00e3o Bastos e outra com\r\nFernando Costa. S\u00e3o 12 faixas, a maioria arranjadas por mim, que tamb\u00e9m sou\r\nprodutor deste \u00e1lbum<\/i><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 11pt;\">. \u201d \u2013 M\u00e1rio S\u00e8ve.&nbsp;<\/span><\/p>","thin_line":"Ouvindo Paulinho da Viola no Especial das Seis como destaque desta  edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2964,"genero_tags":"-","artistas_tags":"M\u00c1RIO S\u00c8VE","compositor_tags":"PAULINHO DA VIOLA, M\u00c1RIO S\u00c8VE","musicas_tags":"CHUVA GROSSA MOLHA MESMO,\r\nCARINHOSA,\r\nEU E MINHA SOGRA,\r\nITANHANG\u00c1,\r\nVOU-ME EMBORA PRA RO\u00c7A,\r\nBELISCANDO,\r\nABRA\u00c7ANDO CHICO SOARES","highlights":null,"publish":null,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-28T18:14:17.000000Z","updated_at":"2023-04-28T18:24:52.000000Z","program_id":21,"picture":{"id":2964,"name":"644c0cf0a9d70.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/644c0cf0a9d70.png","created_at":"2023-04-28T18:14:08.000000Z","updated_at":"2023-04-28T18:14:08.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1454,"edition_id":1555,"filename":"1682705673_04 ESP. DAS SEIS 19.04.2023 \u00c1S 18H30 - OUVINDO PAULINHO DA VIOLA - MARIO S\u00c9VE.mp3","url":"uploads\/programs\/21\/edition\/1555\/audio\/1682705673_04 ESP. DAS SEIS 19.04.2023 \u00c1S 18H30 - OUVINDO PAULINHO DA VIOLA - MARIO S\u00c9VE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-28T18:14:33.000000Z","updated_at":"2023-04-28T18:14:33.000000Z"},"program":{"id":21,"created_at":"2022-10-17T15:00:49.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:08:41.000000Z","name":"Especial das Seis","description":"<p>Lan\u00e7amentos, homenagens e \u00e1lbuns obrigat\u00f3rios apresentados pelo pr\u00f3prio artista ou pesquisador convidado, abordando a m\u00fasica baiana, brasileira, estrangeira e instrumental.<\/p><p>Estr\u00e9ia, de segunda a sexta das 18h30 \u00e0s 19h e reprise, de segunda a sexta das 6h \u00e0s 6h30.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o final - Leto Vieira<br><\/p>","thin_line":"com Leto Vieira e convidados","filename":"1672926937_CH ESPECIAL DAS SEIS.mp3","url":"uploads\/programs\/21\/chamadas\/1672926937_CH ESPECIAL DAS SEIS.mp3","picture_id":138,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1498,"edition":"2023-04-19","description":null,"thin_line":"O Trio Los Panchos \u00e9 o destaque da edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2921,"genero_tags":"Mem\u00f3ria","artistas_tags":"TRIO LOS PANCHOS","compositor_tags":"JHONY ALBINO, ALFREDO GIL, AUGUSTIN LARA","musicas_tags":"TRIO LOS PANCHOS AO VIVO, GRAVA\u00c7\u00c3O IN\u00c9DITA, SABRA DIOS, NOCHE DE RONDA, SOLAMENTE UMA VEZ","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-04T17:25:16.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":35,"picture":{"id":2921,"name":"643d98c9b6a1a.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/643d98c9b6a1a.png","created_at":"2023-04-17T19:06:49.000000Z","updated_at":"2023-04-17T19:06:49.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1414,"edition_id":1498,"filename":"1682443877_MEM\u00d3RIA_DO_R\u00c1DIO_19-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/35\/edition\/1498\/audio\/1682443877_MEM\u00d3RIA_DO_R\u00c1DIO_19-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T17:31:17.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:31:17.000000Z"},"program":{"id":35,"created_at":"2022-10-17T15:29:06.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:06.000000Z","name":"Mem\u00f3ria do R\u00e1dio","description":"<p>Uma viagem no tempo pelos fatos, m\u00fasicas e personagens que fizeram a hist\u00f3ria do r\u00e1dio no Brasil.<\/p><p>De segunda \u00e0 sexta, das 5h45 \u00e0s 6h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Perfilino Neto<\/p>","thin_line":"com Perfilino Neto","filename":"1671797752_CH. MEM\u00d3RIA DO R\u00c1DIO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/35\/chamadas\/1671797752_CH. MEM\u00d3RIA DO R\u00c1DIO 2021.mp3","picture_id":143,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1545,"edition":"2023-04-18","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:115%\">O Especial das Seis desta\r\nter\u00e7a-feira (18) tem como destaque o \u00e1bum \u201cIl\u00e1\u201d, trabalho de estreia do ator,\r\ncantor e compositor baiano, radicado no Rio de Janeiro, Dan Ferreira, que\r\napresenta o programa. Lan\u00e7ado em fevereiro de 2023, o disco conta com dez\r\nfaixas autorais e traz uma mistura de g\u00eaneros musicais, entre eles, samba, rap,\r\nsamba reggae, funk feito com timbau e um pouco de tudo que influenciou a\r\nforma\u00e7\u00e3o do artista. Ele vai falar sobre o processo de cria\u00e7\u00e3o e composi\u00e7\u00e3o\r\ndesse \u00e1lbum, pessoalmente considerado bastante intimista por reunir muito das\r\nexperi\u00eancias familiares. Nesta edi\u00e7\u00e3o voc\u00ea confere \u201cRainha\u201d, homenagem que Dan\r\nFerreira fez para a m\u00e3e dele, \u201cCoroa\u201d, can\u00e7\u00e3o dedicada ao pai, \u201cMarias\u201d, que\r\nfala sobre <a name=\"_heading=h.3znysh7\"><\/a>av\u00f3s do artista, entre outras\r\ncan\u00e7\u00f5es.<\/p>","thin_line":"Dan Ferreira \u00e9 destaque do Especial das Seis com o \u00e1lbum Il\u00e1","picture_id":2943,"genero_tags":"Hip-hop, rap","artistas_tags":"DAN FERREIRA","compositor_tags":"DAN FERREIRA","musicas_tags":"PRA COME\u00c7AR,\r\nDOIS DE DEZEMBRO,\r\nRAINHA,\r\nDON\u2019T COME BACK,\r\nMARIAS,\r\nCOROA,\r\nB\u00caN\u00c7\u00c3O","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-19T16:54:03.000000Z","updated_at":"2023-04-26T14:38:04.000000Z","program_id":21,"picture":{"id":2943,"name":"64401ca0b6a01.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64401ca0b6a01.png","created_at":"2023-04-19T16:53:52.000000Z","updated_at":"2023-04-19T16:53:52.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1396,"edition_id":1545,"filename":"1681923255_04 ESP. DAS SEIS 18.04.2023 \u00c1S 18H30 - IL\u00c1 - DAN FERREIRA.mp3","url":"uploads\/programs\/21\/edition\/1545\/audio\/1681923255_04 ESP. DAS SEIS 18.04.2023 \u00c1S 18H30 - IL\u00c1 - DAN FERREIRA.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-19T16:54:15.000000Z","updated_at":"2023-04-19T16:54:15.000000Z"},"program":{"id":21,"created_at":"2022-10-17T15:00:49.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:08:41.000000Z","name":"Especial das Seis","description":"<p>Lan\u00e7amentos, homenagens e \u00e1lbuns obrigat\u00f3rios apresentados pelo pr\u00f3prio artista ou pesquisador convidado, abordando a m\u00fasica baiana, brasileira, estrangeira e instrumental.<\/p><p>Estr\u00e9ia, de segunda a sexta das 18h30 \u00e0s 19h e reprise, de segunda a sexta das 6h \u00e0s 6h30.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o final - Leto Vieira<br><\/p>","thin_line":"com Leto Vieira e convidados","filename":"1672926937_CH ESPECIAL DAS SEIS.mp3","url":"uploads\/programs\/21\/chamadas\/1672926937_CH ESPECIAL DAS SEIS.mp3","picture_id":138,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1497,"edition":"2023-04-18","description":null,"thin_line":"Confira Luiz Vieira cantando Paz e amor e Menino passarinho","picture_id":2922,"genero_tags":"Mem\u00f3ria","artistas_tags":"LUIZ VIEIRA","compositor_tags":"LUIZ VIEIRA","musicas_tags":"CONTINUA\u00c7\u00c3O ENTREVISTA LUIZ VIEIRA AO JORNALISTA ARAMIS M ILAARCH, PAZ DO MEU AMOR, MENINO PASSARINHO","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-04T17:24:02.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":35,"picture":{"id":2922,"name":"643d98e738a57.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/643d98e738a57.png","created_at":"2023-04-17T19:07:19.000000Z","updated_at":"2023-04-17T19:07:19.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1415,"edition_id":1497,"filename":"1682443909_MEM\u00d3RIA_DO_R\u00c1DIO_18-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/35\/edition\/1497\/audio\/1682443909_MEM\u00d3RIA_DO_R\u00c1DIO_18-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T17:31:49.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:31:49.000000Z"},"program":{"id":35,"created_at":"2022-10-17T15:29:06.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:06.000000Z","name":"Mem\u00f3ria do R\u00e1dio","description":"<p>Uma viagem no tempo pelos fatos, m\u00fasicas e personagens que fizeram a hist\u00f3ria do r\u00e1dio no Brasil.<\/p><p>De segunda \u00e0 sexta, das 5h45 \u00e0s 6h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Perfilino Neto<\/p>","thin_line":"com Perfilino Neto","filename":"1671797752_CH. MEM\u00d3RIA DO R\u00c1DIO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/35\/chamadas\/1671797752_CH. MEM\u00d3RIA DO R\u00c1DIO 2021.mp3","picture_id":143,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1533,"edition":"2023-04-18","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height:normal;mso-pagination:none\">O Outros\r\nBaianos do dia 11\/04\/2023 ser\u00e1 dedicado ao contrabaixista, cantor e compositor Mois\u00e9s\r\nGabrielli, falecido em 14\/04\/2017.&nbsp;<span style=\"font-size: 1rem;\"><span style=\"font-size: 12pt; line-height: 115%; font-family: Arial, sans-serif;\">No\r\nprograma, em bate papo com Tom Tavares, Mois\u00e9s fala sobre a sua carreira e\r\ncomenta as faixas do seu \u00fanico cd, Can\u00e7\u00f5es do Nordeste.<\/span><\/span><\/p>","thin_line":"Programa dedicado ao contrabaixista, cantor e compositor Mois\u00e9s Gabrielli","picture_id":2891,"genero_tags":"m\u00fasica baiana","artistas_tags":"MOIS\u00c9S GABRIELLI, ELLA GUTMANN","compositor_tags":"MOIS\u00c9S GABRIELLI, CARLOS PITTA, GABRIELLI, LUCIANO SOUZA, JAIME SODR\u00c9, ROQUE FERREIRA, LUIZ GALV\u00c3O, CHICO S\u00c1","musicas_tags":"MENSAGEIRO DO VENTO,\r\nMINH\u2019ALMA, MINH\u2019ARMA,\r\nJUAZEIRO BLUES,\r\nMISTURA GOSTOSA,\r\nNOVA CENA,\r\nLAGARTA DE PRATA,\r\nFLOR DO MANDACARU,\r\nENT\u00c3O, T\u00c1,\r\nLADEIRA DO SOL,\r\nESPORAS E CHICOTES","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-11T17:11:47.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":33,"picture":{"id":2891,"name":"643594cf27601.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/643594cf27601.png","created_at":"2023-04-11T17:11:43.000000Z","updated_at":"2023-04-11T17:11:43.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1408,"edition_id":1533,"filename":"1682443227_OUTROS_BAIANOS_18-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/edition\/1533\/audio\/1682443227_OUTROS_BAIANOS_18-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T17:20:27.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:20:27.000000Z"},"program":{"id":33,"created_at":"2022-10-17T15:25:46.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:09.000000Z","name":"Outros Baianos","description":"<p>Programa promove encontros com outros artistas baianos, destacando sua trajet\u00f3ria e trabalho musical.<\/p><p>Toda ter\u00e7a das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Tom Tavares<\/p>","thin_line":"com Tom Tavares","filename":"1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/chamadas\/1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","picture_id":146,"status":"active","deleted_at":null}}]},{"order":3,"title":"Meu mundo preto","editions":[{"id":1546,"edition":"2023-04-22","description":"<p><span style=\"font-size: 11pt; line-height: 107%; font-family: Calibri, sans-serif; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12pt; text-align: justify;\">Educadora apresenta, No\r\nBalan\u00e7o do Reggae, para conhecer o que h\u00e1 de melhor no cen\u00e1rio da Bahia, Brasil\r\ne do mundo. Venha curtir com <\/span><span style=\"font-size: 12pt; text-align: justify; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Bob Marley, foi um\r\ncantor e compositor jamaicano, o mais conhecido m\u00fasico de reggae de todos os\r\ntempos. Outro grande regueiro \u00e9 Michael Rose, ganhador vencedor do Grammy da\r\nJamaica. Ele \u00e9 conhecido por um mandato de sucesso com Black Uhuru de 1977 a\r\n1984, e trabalhou regularmente com Dennis Brown, Big Youth, The Wailers,\r\nGregory Isaacs, Sly and Robbie e outros.<\/span><\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12.0pt;\r\nline-height:107%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><o:p><\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"Solano Jacob, Bob Marley, Ad\u00e3o Negro e outros s\u00e3o os destaques desta edi\u00e7\u00e3o do reggae","picture_id":2944,"genero_tags":"reggae, faixa negra, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"BOB MARLEY, BURNING SPEAR, ALBOROSIE, MICHAEL ROSE, SOLANO JACOB, REEMAH,  ASWAD, AD\u00c3O NEGRO, DIAMBA, EDSON GOMES,  DAG\u00d4 MIRANDA, WARRIOR KING,","compositor_tags":"RITA MARLEY, VICENT FORD, WINSTON RODNEY, ALBOROSIE, MICHAEL ROSE, TIAGO SOLONA MOIOLI, DEAN POND, JULIETTE VANTERPOOL, GREGORY ISAACS, SYLVESTER WEISE, SERGIO CASSIANO, VINIC\u00cdUS MOURA, EDSON GOMES, DAGO MIRANDA, GERSON DA CONCEI\u00c7\u00c3O, WARRIOR KING, A. BLONDY, BOB MARLEY","musicas_tags":"CRAZY BALDHEAD ALTERNATE, FOLLOW MARCUS GARVEY, LOVE IS THE WAY, GUN PAGE, POR AMOR, DON\u00b4T WANT NOTHING, NIGHT NURSE, VENDE TUDO, A VIDA \u00c9 BELA PRA QUEM SABE AMAR, LINDA, DREADLOCK, EVERY DAY, SALES RACISTES","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-19T17:32:30.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:33:22.000000Z","program_id":27,"picture":{"id":2944,"name":"6440251a0c268.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6440251a0c268.png","created_at":"2023-04-19T17:30:02.000000Z","updated_at":"2023-04-19T17:30:02.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1397,"edition_id":1546,"filename":"1682000603_NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 22.04.23.mp3","url":"uploads\/programs\/27\/edition\/1546\/audio\/1682000603_NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 22.04.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-20T14:23:23.000000Z","updated_at":"2023-04-20T14:23:23.000000Z"},"program":{"id":27,"created_at":"2022-10-17T15:16:55.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:34:26.000000Z","name":"No Balan\u00e7o do Reggae","description":"<p><span data-contrast=\"auto\" xml:lang=\"PT-BR\" lang=\"PT-BR\" class=\"TextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Seu programa de reggae, para conferir os cl\u00e1ssicos e lan\u00e7amentos da Bahia, do Brasil e do mundo.&nbsp;<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW195375602 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:257}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\">&nbsp;<\/span><br><\/p><p>Todo s\u00e1bado das 17h \u00e0s 18h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o:&nbsp;Luis Carlos Ata\u00edde<\/p>","thin_line":"com Luis Carlos Ata\u00edde","filename":"1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/27\/chamadas\/1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","picture_id":145,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1542,"edition":"2023-04-15","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12.0pt;\r\nline-height:107%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/span><\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12.0pt;\r\nline-height:107%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\">Educadora apresenta, No\r\nBalan\u00e7o do Reggae, para conhecer o que h\u00e1 de melhor no cen\u00e1rio da Bahia, Brasil\r\ne do mundo. Venha conhecer um pouco do Papa Zodiac, Lucky Philip Dube, Planta e\r\nRaiz, Dionorina e muito mais <o:p><\/o:p><\/span><\/p><p>\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12.0pt;\r\nline-height:107%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"Planta e Raiz e muito mais No Balan\u00e7o do Reggae","picture_id":2937,"genero_tags":"reggae, faixa negra, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"LUCKY DUBE, MACKA B, NAPTALI, PAPA ZODIAC, PLANTA E RAIZ, RAY ISAACS, MINIST\u00c9RIO PUBLICO SOUND SYSTEM, ROB SYMEONN, PIC\u00d3 ROOTS, REMANESCENTES, DIONORINA, DUANE STEPHENSON, GROUNDATION, CIDADE VERDE SOUNDS","compositor_tags":"LUCKY DUBE, MACKA B, MARKUS HENDLER, PAPA ZODIAC, ZEIDER, RAY ISSACS, ROB SYMEONN, PIC\u00d3 ROOTS, NENGO VIEIRA, EBANNO, DUANE STEPHENSON, GROUNDATION, DUB MASTOR, ADONAI","musicas_tags":"SLAVE, EVERYBODY LOVES BOB MARLEY, SHOW DEM LOVE, TURN ON YOU, ID\u00c9IA CERTA, IF YOU'RE FEELING HOT, DAY BY DAY, FONTE DA VIDA, PELO AMOR DE DEUS, MINHA M\u00daSICA, COTTEGE IN NEGRIL, WALK UPRIGH, REBELDE NA ESQUINA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-18T17:57:16.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":27,"picture":{"id":2937,"name":"643ed9c41f727.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/643ed9c41f727.png","created_at":"2023-04-18T17:56:20.000000Z","updated_at":"2023-04-18T17:56:20.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1393,"edition_id":1542,"filename":"1681840665_NO_BALAN\u00c7O_DO_REGGAE_15.04.23.mp3","url":"uploads\/programs\/27\/edition\/1542\/audio\/1681840665_NO_BALAN\u00c7O_DO_REGGAE_15.04.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-18T17:57:45.000000Z","updated_at":"2023-04-18T17:57:45.000000Z"},"program":{"id":27,"created_at":"2022-10-17T15:16:55.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:34:26.000000Z","name":"No Balan\u00e7o do Reggae","description":"<p><span data-contrast=\"auto\" xml:lang=\"PT-BR\" lang=\"PT-BR\" class=\"TextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Seu programa de reggae, para conferir os cl\u00e1ssicos e lan\u00e7amentos da Bahia, do Brasil e do mundo.&nbsp;<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW195375602 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:257}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\">&nbsp;<\/span><br><\/p><p>Todo s\u00e1bado das 17h \u00e0s 18h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o:&nbsp;Luis Carlos Ata\u00edde<\/p>","thin_line":"com Luis Carlos Ata\u00edde","filename":"1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/27\/chamadas\/1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","picture_id":145,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1517,"edition":"2023-04-09","description":"<p>Fantasia para Violino e Orquestra, da obra de Francis Hime, \u00e9 um dos destaques deste Sinfonia, que traz tamb\u00e9m: Orquestra de Sopros do Conservat\u00f3rio de Tau\u00ed e Orquestra Filarm\u00f4nica de Parais\u00f3polis.<br><\/p>","thin_line":"Fantasia para Violino e Orquestra, da obra de Francis Hime, \u00e9 um dos destaques do Sinfonia","picture_id":2871,"genero_tags":"m\u00fasica instrumental, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira, m\u00fasica sinf\u00f4nica, orquestras baianas, orquestras brasileiras, osba, neojiba, rumpilezz, afrosinf\u00f4nica, maestro carlos prazeres, maestro letieres leite, maestro eduardo torres, maestro ricardo castro, maestro ubiratan marques","artistas_tags":"ORQUESTRA DE SOPROS DO CONSERVAT\u00d3RIO DE TAU\u00cd, ORQUESTRA SINF\u00d4NICA DA BAHIA, ORQUESTRA RUMPILEZZ, LETIERES LEITE, ORQUESTRA FILARM\u00d4NICA DE PARAIS\u00d3POLIS, ORQUESTRA NEOJIBA, ORQUESTRA AFROSINF\u00d4NICA, UBIRATAN MARQUES, MATEUS ALELUIA,CARLOS PRAZERES, RICARDO CASTRO","compositor_tags":"EDMUNDO VILLANI-C\u00d4RTES, EDVARD GRIEG, FRANCIS HIME, CHICO BUARQUE, WOLFGAN AMADEUS MOZART, MANOOUSH TOTH, CARL R\u00dcTTI, UBIRATAN MARQUES, MATEUS ALELUIA","musicas_tags":"SINFONIA 1, SU\u00cdTE PEER GYNT N\u00ba 1, OPUS 46, MOVIMENTO BANZO 1 DA SAGA DA TRAVESSIA, MOVIMENTO BANZO 3 DA SAGA DA TRAVESSIA, PASSAREDO, FANTASIA PARA VIOLINO E ORQUESTRA, PASSACALHA, CONCERTO PARA 2 PIANOS E ORQUESTRA, K. 365, EM MI BEMOL MAIOR, REZA, ESPIRITUAL, CANTO DE VER\u00d4NICA, ANTAHKARANA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:40:56.000000Z","updated_at":"2023-04-27T16:30:57.000000Z","program_id":16,"picture":{"id":2871,"name":"642ecbe3a78d0.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642ecbe3a78d0.png","created_at":"2023-04-06T13:40:51.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:40:51.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1437,"edition_id":1517,"filename":"1682519145_SINFONIA - 09.04.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/edition\/1517\/audio\/1682519145_SINFONIA - 09.04.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-26T14:25:45.000000Z","updated_at":"2023-04-26T14:25:45.000000Z"},"program":{"id":16,"created_at":"2022-10-17T14:49:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:58.000000Z","name":"Sinfonia","description":"<p>Programa voltado \u00e0s principais orquestras baianas em suas abordagens ao repert\u00f3rio cl\u00e1ssico e di\u00e1logos com a di\u00e1spora africana<\/p><p>Todo domingo das 9h \u00e0s 11h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Paulo Alcoforado<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/chamadas\/1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","picture_id":150,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1541,"edition":"2023-04-08","description":"<p><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;\r\nfont-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:Calibri;mso-fareast-theme-font:\r\nminor-latin;mso-ansi-language:PT-BR;mso-fareast-language:EN-US;mso-bidi-language:\r\nAR-SA\">Educadora apresenta, No Balan\u00e7o do Reggae, para conhecer o que h\u00e1 de\r\nmelhor no cen\u00e1rio da Bahia, Brasil e do mundo. Venha conhecer um pouco de&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12pt; text-align: justify;\">Ziggy Marley and The Melody\r\nMakers, Yvonne Curtis, Winston Mcanuff, The Viceroys, Uwe Banton, Unidade Punho\r\nForte, Tribo Do Sol, Sine Calmon e Morr\u00e3o Fumegante e muito mais.<\/span><br><\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12.0pt;\r\nline-height:107%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><o:p><\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"Venha curtir um reggae contagiante com Ziggy Marley and The Melody Makers","picture_id":2936,"genero_tags":"reggae, faixa negra, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"ZIGGY MARLEY AND THE MELODY MAKERS, YVONNE CURTIS, WINSTON MCANUFF, THE VICEROYS, UWE BANTON, UNIDADE PUNHO FORTE, TRIBO DO SOL, SINE CALMON E MORR\u00c3O FUMEGANTE, CENTRAL AFRICANA, MARTINHO DA VILA, GEOFFREY CHAMBERS, ISRAEL VIBRATION,  THE GLADIATORS","compositor_tags":"DAVID MARLEY, RR, WINSTON MCANUFF, WESLEY TINGLIN, UWE BANTON,  JOS\u00c9 RODRIGUES, PEDRO IVO, NENGO VIEIRA, RICKY MAGIA, GEOFFREY CHAMBERS, ISRAEL VIBRATION, THE GLADIATORS","musicas_tags":"WHAT A PLOT, LOVE ME AND LEAVE ME, WHAT A MAN SOW, LOVE IS A KEY, REGGAE E FLORES PARA VOC\u00ca MULHERES, ARCA DE NO\u00c9, POLICIAR SIM, MAL\u00cdCIA N\u00c3O, AG\u00d4, TRULY, IRS, BELLYFULL","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-18T17:40:10.000000Z","updated_at":"2023-04-26T16:41:24.000000Z","program_id":27,"picture":{"id":2936,"name":"643ed5f24d934.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/643ed5f24d934.png","created_at":"2023-04-18T17:40:02.000000Z","updated_at":"2023-04-18T17:40:02.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1398,"edition_id":1541,"filename":"1682001071_NO_BALAN\u00c7O_DO_REGGAE_08.04.23.mp3","url":"uploads\/programs\/27\/edition\/1541\/audio\/1682001071_NO_BALAN\u00c7O_DO_REGGAE_08.04.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-20T14:31:11.000000Z","updated_at":"2023-04-20T14:31:11.000000Z"},"program":{"id":27,"created_at":"2022-10-17T15:16:55.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:34:26.000000Z","name":"No Balan\u00e7o do Reggae","description":"<p><span data-contrast=\"auto\" xml:lang=\"PT-BR\" lang=\"PT-BR\" class=\"TextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Seu programa de reggae, para conferir os cl\u00e1ssicos e lan\u00e7amentos da Bahia, do Brasil e do mundo.&nbsp;<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW195375602 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:257}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\">&nbsp;<\/span><br><\/p><p>Todo s\u00e1bado das 17h \u00e0s 18h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o:&nbsp;Luis Carlos Ata\u00edde<\/p>","thin_line":"com Luis Carlos Ata\u00edde","filename":"1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/27\/chamadas\/1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","picture_id":145,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1465,"edition":"2023-04-02","description":"<p>S\u00e3o destaques desta edi\u00e7\u00e3o:&nbsp;Domingo no Parque, de Gilberto Gil, com Orquestra Petrobras Sinf\u00f4nica e Maestro Jacques Morelembaum. E ainda: Orquestra Sinf\u00f4nica de Heli\u00f3polis, Osba, Neoijiba, Rumpilezz e Afrosinf\u00f4nica.&nbsp;<\/p>","thin_line":"Domingo no Parque, de Gilberto Gil, com Orquestra Petrobras Sinf\u00f4nica  e Maestro Jacques Morelembaum","picture_id":2796,"genero_tags":"m\u00fasica instrumental, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira, m\u00fasica sinf\u00f4nica, orquestras baianas, orquestras brasileiras, osba, neojiba, rumpilezz, afrosinf\u00f4nica, maestro carlos prazeres, maestro letieres leite, maestro eduardo torres, maestro ricardo castro, maestro ubiratan marques","artistas_tags":"ORQUESTRA SINF\u00d4NICA DE HELI\u00d3POLIS, ORQUESTRA SINF\u00d4NICA DA BAHIA, CARLOS PRAZERES, ORQUESTRA RUMPILEZZ, LETIERES LEITE, ORQUESTRA PETROBRAS SINF\u00d4NICA","compositor_tags":"EDMUNDO VILLANI-C\u00d4RTES, SERGEI RACHMANINOFF, CAETANO VELOSO, GILBERTO GIL","musicas_tags":"CAET\u00ca JURUR\u00ca: A S\u00daPLICA DA FLORESTA,\r\nCONCERTO PARA FLAUTA E ORQUESTRA,\r\nMOVIMENTO MODERATO DO CONCERTO PARA PIANO N\u00ba 2 EM D\u00d3 MENOR, OPUS 18 ,\r\nORA\u00c7\u00c3O AO TEMPO,\r\nMILAGRES DO POVO,\r\nCORA\u00c7\u00c3O VAGABUNDO,\r\nM\u00c1QUINA DE RITMO,\r\nEU VIM DA BAHIA,\r\nDOMINGO NO PARQUE,\r\nPE\u00c7A ORQUESTRAL ABERTURA-FANTASIA ROMEU E JULIETA,\r\n1835 \u2013 REVOLTA DOS MAL\u00caS,\r\nMAL\u00ca DEBAL\u00ca","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-30T14:01:00.000000Z","updated_at":"2023-04-27T16:31:29.000000Z","program_id":16,"picture":{"id":2796,"name":"64287c5aae5d5.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64287c5aae5d5.png","created_at":"2023-04-01T18:47:54.000000Z","updated_at":"2023-04-01T18:47:54.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1436,"edition_id":1465,"filename":"1682519094_SINFONIA - 02.04.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/edition\/1465\/audio\/1682519094_SINFONIA - 02.04.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-26T14:24:54.000000Z","updated_at":"2023-04-26T14:24:54.000000Z"},"program":{"id":16,"created_at":"2022-10-17T14:49:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:58.000000Z","name":"Sinfonia","description":"<p>Programa voltado \u00e0s principais orquestras baianas em suas abordagens ao repert\u00f3rio cl\u00e1ssico e di\u00e1logos com a di\u00e1spora africana<\/p><p>Todo domingo das 9h \u00e0s 11h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Paulo Alcoforado<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/chamadas\/1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","picture_id":150,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1534,"edition":"2023-04-01","description":"<p><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;\r\nfont-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:Calibri;mso-fareast-theme-font:\r\nminor-latin;mso-ansi-language:PT-BR;mso-fareast-language:EN-US;mso-bidi-language:\r\nAR-SA\">Educadora apresenta, No Balan\u00e7o do Reggae, para conhecer o que h\u00e1 de\r\nmelhor no cen\u00e1rio da Bahia, Brasil e do mundo. Venha conhecer um pouco de&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12pt; text-align: justify;\">H\u00e9lio Bentes, Geraldo Cristal,\r\nIgor Salify, Leda Chaves, Mark Wonder, Namaste, Fauzi Beydoun, Omari Banks, entre outros.<\/span><br><\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12.0pt;\r\nline-height:107%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><o:p><\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"The Abyssinians, H\u00e9lio Bentes, Capleton, Dactah Chando e muito mais","picture_id":2899,"genero_tags":"reggae, faixa negra, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"BOB MARLEY, THE ABYSSINIANS, CAPLETON, DACTAH CHANDO, EARL CUNNINGHAM, FAB MEETS, ASTON BARRET JR., H\u00c9LIO BENTES, GERALDO CRISTAL, IGOR SALIFY, LEDA CHAVES, MARK WONDER, NAMASTE, FAUZI BEYDOUN, OMARI BANKS","compositor_tags":"BOB MARLEY, THE ABYSSINIANS, CAPLETON, ANTONIO FERNANDO BETHENCOURT SOSA, EARL CUNNINGHAM, FAB MEETS, ASTON BARRET JR., HELIO BENTES, GERALDO CRISTAL, IGOR SALIFY, WERNER ARGOLO, LEDA CHAVES OLIVEIRA,  MARK ANDREW THOMPSON, MORITZ VON KORFF, DIEGO BUENO, OMARI BANKS","musicas_tags":"BURNIN AND LOOTIN (LIVE ROXY), ABENDIGO, A GOOD WOMAN, NATTY, MOVIE STAR, CRAZY, BABIL\u00d4NIA PRA BAIXO, ATE QUANDO, MEU BEM, ANOTHER DAY, REGGAE ROOTS, REGGAE SUMMERTIME","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-11T17:32:49.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":27,"picture":{"id":2899,"name":"64383732e1b32.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64383732e1b32.png","created_at":"2023-04-13T17:09:06.000000Z","updated_at":"2023-04-13T17:09:06.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1328,"edition_id":1534,"filename":"1681234387_NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 01.04.23.mp3","url":"uploads\/programs\/27\/edition\/1534\/audio\/1681234387_NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 01.04.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-11T17:33:07.000000Z","updated_at":"2023-04-11T17:33:07.000000Z"},"program":{"id":27,"created_at":"2022-10-17T15:16:55.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:34:26.000000Z","name":"No Balan\u00e7o do Reggae","description":"<p><span data-contrast=\"auto\" xml:lang=\"PT-BR\" lang=\"PT-BR\" class=\"TextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Seu programa de reggae, para conferir os cl\u00e1ssicos e lan\u00e7amentos da Bahia, do Brasil e do mundo.&nbsp;<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW195375602 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:257}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\">&nbsp;<\/span><br><\/p><p>Todo s\u00e1bado das 17h \u00e0s 18h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o:&nbsp;Luis Carlos Ata\u00edde<\/p>","thin_line":"com Luis Carlos Ata\u00edde","filename":"1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/27\/chamadas\/1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","picture_id":145,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1455,"edition":"2023-03-26","description":"<p>Confira o cl\u00e1ssico Tico Tico no Fub\u00e1, do Maestro Heitor Villa-Lobos, sob a reg\u00eancia do Maestro Ricardo Castro, da Neojiba. Al\u00e9m disso, confira nesta edi\u00e7\u00e3o: a banda BaianaSystem com a Orquestra Afrosinf\u00f4nica, a Orquestra de C\u00e2mara da Radio MEC e outros destaques.<br><\/p>","thin_line":"Confira o cl\u00e1ssico Tico Tico no Fub\u00e1 sob a reg\u00eancia do Maestro Ricardo Castro, da Neojiba","picture_id":2794,"genero_tags":"m\u00fasica instrumental, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira, m\u00fasica sinf\u00f4nica, orquestras baianas, orquestras brasileiras, osba, neojiba, rumpilezz, afrosinf\u00f4nica, maestro carlos prazeres, maestro letieres leite, maestro eduardo torres, maestro ricardo castro, maestro ubiratan marques","artistas_tags":"ORQUESTRA SINF\u00d4NICA NACIONAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE, ORQUESTRA DE C\u00c2MARA DA R\u00c1DIO MEC, ORQUESTRA SINF\u00d4NICA DA BAHIA, CARLOS PRAZERES, LETIERES LEITE, ORQUESTRA RUMPILEZZ, EDU LOBO, CHICO BUARQUE, ORQUESTRA NEOJIBA, RICARDO CASTRO, BAIANASYSTEM, ORQUESTRA AFROSINF\u00d4NICA, UBIRATAN MARQUES","compositor_tags":"M\u00c1RIO TAVARES, PIOTR ILITCH TCHAIKOVSKI, NIKOLAI RIMSKY-KORSAKOV, LETIERES LEITE, ZEQUINHA DE ABREU, WELLINGTON GOMES, ANT\u00d4NIO CARLOS, JOCAFI, RUSSO PASSAPUSSO, ROBERTO BARRETO, UBIRATAN MARQUES, MATEUS ALELUIA, ANDR\u00c9 MIRANDA","musicas_tags":"ABERTURA FOLCL\u00d3RICA, POTIGUARA, DIVERTIMENTO PARA ORQUESTRA DE VIOLONCELOS, MOVIMENTO O MAR E O NAVIO DE SIMBAD DA SU\u00cdTE SINF\u00d4NICA SCHEHRAZADE, OPUS 35, MOVIMENTO ANDANTE CANT\u00c1BILE DO QUARTETO DE CORDAS N\u00ba 1 EM R\u00c9 MAIOR, OPUS 11, ABERTURA DO CIRCO, BEATRIZ, OPERETA DO CASAMENTO, NA CARREIRA, SONHOS PERCUTIDOS, TICO TICO NO FUB\u00c1, OR\u00cdN, \u00c1GUA, EU MULTID\u00c3O, REZA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-28T18:08:25.000000Z","updated_at":"2023-04-27T16:33:12.000000Z","program_id":16,"picture":{"id":2794,"name":"6428797443f53.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6428797443f53.png","created_at":"2023-04-01T18:35:32.000000Z","updated_at":"2023-04-01T18:35:32.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1435,"edition_id":1455,"filename":"1682519020_SINFONIA - 26.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/edition\/1455\/audio\/1682519020_SINFONIA - 26.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-26T14:23:41.000000Z","updated_at":"2023-04-26T14:23:41.000000Z"},"program":{"id":16,"created_at":"2022-10-17T14:49:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:58.000000Z","name":"Sinfonia","description":"<p>Programa voltado \u00e0s principais orquestras baianas em suas abordagens ao repert\u00f3rio cl\u00e1ssico e di\u00e1logos com a di\u00e1spora africana<\/p><p>Todo domingo das 9h \u00e0s 11h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Paulo Alcoforado<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/chamadas\/1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","picture_id":150,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1537,"edition":"2023-03-25","description":"<p><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;\r\nfont-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:Calibri;mso-fareast-theme-font:\r\nminor-latin;mso-ansi-language:PT-BR;mso-fareast-language:EN-US;mso-bidi-language:\r\nAR-SA\">Educadora apresenta, No Balan\u00e7o do Reggae, para conhecer o que h\u00e1 de\r\nmelhor no cen\u00e1rio da Bahia, Brasil e do mundo. Venha conhecer um pouco da banda&nbsp;<\/span><span style=\"text-align: justify; font-size: 1rem;\">Dissid\u00eancia da cidade de Santo\r\nAmaro, Rec\u00f4ncavo baiano, e faz um reggae de raiz, com letras fortes e ao mesmo\r\ntempo fala de amor, mensagens de paz e protestos como na m\u00fasica Horizonte<\/span><span style=\"text-align: justify; font-size: 1rem;\">&nbsp;Discolor de Val Caetano.<\/span><br><\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\"><o:p><\/o:p><\/p>\r\n\r\n<span style=\"font-size:11.0pt;line-height:107%;font-family:&quot;Calibri&quot;,sans-serif;\r\nmso-ascii-theme-font:minor-latin;mso-fareast-font-family:Calibri;mso-fareast-theme-font:\r\nminor-latin;mso-hansi-theme-font:minor-latin;mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;\r\nmso-bidi-theme-font:minor-bidi;mso-ansi-language:PT-BR;mso-fareast-language:\r\nEN-US;mso-bidi-language:AR-SA\">&nbsp; &nbsp;<\/span>","thin_line":"Reggae Roots com Burning Spears, destaques da Bahia e nacionais","picture_id":2898,"genero_tags":"reggae, faixa negra, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"BURNING SPEARS, ANDREW TOSH, BOB MARLEY, THE WAILERS, ALBOROSIE, DAMIAN MARLEY, BARRINGTON LEVY,  FILHOS DA TERRA, BANDA DISSID\u00caNCIA, A UNIDADE, ALUMINIO ROOTS, ALPHA BLONDY,  DENNIS BROWN, LUCIANO, CAPLETON, BRASUCAS","compositor_tags":"BURNING SPEARS, ANDREW TOSH, BOB MARLEY, THE WAILERS, ALBOROSIE, DAMIAN MARLEY, BARRINGTON LEVY, LEANDRO KINT\u00ca, VAL CAETANO, DENI RODRIGUES, ALUMINIO ROOTS, ZACHARIAS RICHARD, DENNIS BROWN, CLIFTON BAILEY, JEPHTER MC CLYMONT, LOWELL DUNBAR, ROBERT SKAKESPEARE,  BRASUCAS","musicas_tags":"NOT GUILITY, HE NEVER DIED, WE AND DEM, ROCK THE DANCEHALL, IS IT WORTH IT, MURDERER DUB, AMANHECER, HORIZONTE DISCOLOR, O QUE EU PRECISO,  SOS AMAZ\u00d4NIA, TRAVAILLER C\u00b4EST TROP DUR, FOLLA FASHIO, BUN BABYLON, ARMADURA DO LE\u00c3O","highlights":null,"publish":null,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T16:23:15.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:36:41.000000Z","program_id":27,"picture":{"id":2898,"name":"643836f4e8133.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/643836f4e8133.png","created_at":"2023-04-13T17:08:04.000000Z","updated_at":"2023-04-13T17:08:04.000000Z"},"mp3_upload":null,"program":{"id":27,"created_at":"2022-10-17T15:16:55.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:34:26.000000Z","name":"No Balan\u00e7o do Reggae","description":"<p><span data-contrast=\"auto\" xml:lang=\"PT-BR\" lang=\"PT-BR\" class=\"TextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Seu programa de reggae, para conferir os cl\u00e1ssicos e lan\u00e7amentos da Bahia, do Brasil e do mundo.&nbsp;<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW195375602 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:257}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\">&nbsp;<\/span><br><\/p><p>Todo s\u00e1bado das 17h \u00e0s 18h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o:&nbsp;Luis Carlos Ata\u00edde<\/p>","thin_line":"com Luis Carlos Ata\u00edde","filename":"1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/27\/chamadas\/1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","picture_id":145,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1413,"edition":"2023-03-19","description":"<p>O Grande Circo M\u00edstico, de Edu Lobo e Chico Buarque em destaque nesta edi\u00e7\u00e3o que traz ainda orquestras baianas e brasileiras.<br><\/p>","thin_line":"O Grande Circo M\u00edstico, de Edu Lobo e Chico Buarque em destaque","picture_id":2793,"genero_tags":"m\u00fasica instrumental, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira, m\u00fasica sinf\u00f4nica, orquestras baianas, orquestras brasileiras, osba, neojiba, rumpilezz, afrosinf\u00f4nica, maestro carlos prazeres, maestro letieres leite, maestro eduardo torres, maestro ricardo castro, maestro ubiratan marques","artistas_tags":"ORQUESTRA SINF\u00d4NICA DA UFRJ, EDUARDO MONTEIRO, ORQUESTRA SINF\u00d4NICA DA BAHIA, CARLOS PRAZERES, ORQUESTRA RUMPILEZZ, LETIERES LEITE, EDU LOBO, CHICO BUARQUE, ORQUESTRAS BRASILEIRAS, ORQUESTRA NEOJIBA, RICARDO CASTRO, UBIRATAN MARQUES, ORQUESTRA AFROSINF\u00d4NICA","compositor_tags":"M\u00c1RIO TAVARES, ALOYSIO FAGERLANDE, LUDWIG VAN BEETHOVEN, LETIERES LEITE, EDU LOBO, CHICO BUARQUE, IGOR STRAVINSKY, UBIRATAN MARQUES","musicas_tags":"CONCERTINO PARA FLAUTA, FAGOTE E CORDAS, DIVERTIMENTO 77, OPUS 39A, MOVIMENTO 01. ALLEGRO MA NON TANTO DO QUARTETO DE CORDAS N\u00ba 4 EM D\u00d3 MENOR, OPUS 18, MOVIMENTO 03. MINUET ALLEGRETTO DO QUARTETO DE CORDAS N\u00ba 4 EM D\u00d3 MENOR, OPUS 18, MOVIMENTO 04. ALLEGRO DO QUARTETO DE CORDAS N\u00ba 4 EM D\u00d3 MENOR, OPUS 18, FLORESTA AZUL, BALENDOAH, ABERTURA DO CIRCO, BEATRIZ, OPERETA DO CASAMENTO, NA CARREIRA, MOVIMENTO 01 \u2013 A ADORA\u00c7\u00c3O DA TERRA DO BAL\u00c9 SAGRA\u00c7\u00c3O DA PRIMAVERA, APRESENTA\u00c7\u00c3O UBIRATAN MARQUES PARA OR\u00cdN, UM NAVIO, O OCEANO E UMA MONTANHA, OMAD\u00ca OMULILO, BRANCO","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-14T17:40:51.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":16,"picture":{"id":2793,"name":"64287841d51c5.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64287841d51c5.png","created_at":"2023-04-01T18:30:25.000000Z","updated_at":"2023-04-01T18:30:25.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1249,"edition_id":1413,"filename":"1679426775_SINFONIA - 19.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/edition\/1413\/audio\/1679426775_SINFONIA - 19.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-21T19:26:16.000000Z","updated_at":"2023-03-21T19:26:16.000000Z"},"program":{"id":16,"created_at":"2022-10-17T14:49:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:58.000000Z","name":"Sinfonia","description":"<p>Programa voltado \u00e0s principais orquestras baianas em suas abordagens ao repert\u00f3rio cl\u00e1ssico e di\u00e1logos com a di\u00e1spora africana<\/p><p>Todo domingo das 9h \u00e0s 11h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Paulo Alcoforado<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/chamadas\/1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","picture_id":150,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1536,"edition":"2023-03-18","description":"<p><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;\r\nfont-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:Calibri;mso-fareast-theme-font:\r\nminor-latin;mso-ansi-language:PT-BR;mso-fareast-language:EN-US;mso-bidi-language:\r\nAR-SA\">Educadora apresenta, No Balan\u00e7o do Reggae, para conhecer o que h\u00e1 de\r\nmelhor no cen\u00e1rio da Bahia, Brasil e do mundo. Venha conhecer um pouco&nbsp;<\/span><span style=\"text-align: justify; text-indent: -18pt; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-kerning: auto; font-optical-sizing: auto; font-feature-settings: normal; font-variation-settings: normal; font-stretch: normal; font-size: 7pt; line-height: normal; font-family: &quot;Times New Roman&quot;;\">&nbsp;&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12pt;\">The Gladiators, Albert Griffiths,&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12pt;\">Vivi Akwaba,&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12pt;\">Gregory Isaacs e outros.<\/span><\/p>","thin_line":"Reggae do rec\u00f4ncavo baiano com Sine Calmon e mais reggae music","picture_id":2896,"genero_tags":"reggae, faixa negra, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"THE GLADIATORS, YELLOWMAN, GREGORY ISAACS, VIVI AKWABA, PATO BANTON, PALI TROMBON, HALF PINT, LAZZO,  AD\u00c3O NEGRO, SINE CALMON, GROUNDATION, GROOVI, DUANE STEPHENSON,","compositor_tags":"ALBERT GRIFFITHS, W.FOSTER, GREGORY ISSACS, VIVI AKWABA, PATRICK MURRAY, BARRINGTON LEVY, PAUL LOVE, HALF PINT, DJALMA SILVA DA LUZ, ADILMAR BORGES, SERGIO NUNES, JORGE PAPAP\u00c1, S\u00c9RGIO PASSOS, GROUNDATION, AMANI KUSH, DUANE STEPHENSON","musicas_tags":"HEARSAY, GUN MAN, LET OFF SUPM, EAH \u00c9 N\u00d3S, GWARN, COOL AND LOVING, HOLD ON, CORA\u00c7\u00c3O RASTAFARI, CAIA NA REAL, BEM-TE-VI, WALK UPRIGH, REVER\u00caNCIA, AUGUST TOWN","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T16:13:07.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":27,"picture":{"id":2896,"name":"64382a0faabad.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64382a0faabad.png","created_at":"2023-04-13T16:13:03.000000Z","updated_at":"2023-04-13T16:13:03.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1366,"edition_id":1536,"filename":"1681402406_NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 18.03.2023 SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/27\/edition\/1536\/audio\/1681402406_NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 18.03.2023 SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T16:13:26.000000Z","updated_at":"2023-04-13T16:13:26.000000Z"},"program":{"id":27,"created_at":"2022-10-17T15:16:55.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:34:26.000000Z","name":"No Balan\u00e7o do Reggae","description":"<p><span data-contrast=\"auto\" xml:lang=\"PT-BR\" lang=\"PT-BR\" class=\"TextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW195375602 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Seu programa de reggae, para conferir os cl\u00e1ssicos e lan\u00e7amentos da Bahia, do Brasil e do mundo.&nbsp;<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW195375602 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:257}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; line-height: 18.2042px;\">&nbsp;<\/span><br><\/p><p>Todo s\u00e1bado das 17h \u00e0s 18h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o:&nbsp;Luis Carlos Ata\u00edde<\/p>","thin_line":"com Luis Carlos Ata\u00edde","filename":"1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/27\/chamadas\/1671797835_CH. NO BALAN\u00c7O DO REGGAE 2021.mp3","picture_id":145,"status":"active","deleted_at":null}}]},{"order":4,"title":"Nordeste estado de esp\u00edrito","editions":[{"id":1552,"edition":"2023-04-16","description":"<p><span style=\"font-size:11.0pt;line-height:107%;\r\nfont-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:Calibri;mso-fareast-theme-font:\r\nminor-latin;mso-ansi-language:PT-BR;mso-fareast-language:EN-US;mso-bidi-language:\r\nAR-SA\">Bai\u00e3o de Dois \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural que tem participa\u00e7\u00e3o e coopera\u00e7\u00e3o com\r\nr\u00e1dios e colaboradores nordestinos. Programa feito com objetivo de celebrar cultura\r\natrav\u00e9s da m\u00fasica regional nordestina na voz de maranhenses, piauienses,\r\ncearenses, potiguares, paraibanos, pernambucanos, alagoanos, sergipanos e\r\nbaianos.<\/span><br><\/p>","thin_line":"Adelino, Bumba Meu Boi de Igua\u00edba, Carlinhos Veloz e C\u00e9sar Nascimento s\u00e3o vozes desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2957,"genero_tags":"M\u00fasica regional nordestina, m\u00fasica raiz, cena musical nordestina, m\u00fasica brasileira, banda de p\u00edfanos, bumba-meu-boi, chula praieira, cavalo marinho, cantoria, coco, ijex\u00e1, bai\u00e3o, m\u00fasica ind\u00edgena, m\u00fasica de terreiro, maracatu, samba rural, samba de roda, samba de caboclo, samba-chula, samba de batuque, samba junino, samba duro, ciranda, xaxado, frevo, m\u00fasica de terreiro, xote, m\u00fasica armorial, repente, rastap\u00e9, cantos de trabalho, canto de casa de farinha, carregadores de piano, tambor de crioula, embolada, galope, forr\u00f3, solos de viola, aboio, modinhas, toadas, caboclinhos, tor\u00e9, reisado, congo, rabeca","artistas_tags":"ADELINO, BUMBA MEU BOI DE IGUA\u00cdBA, MARCOS DA MAI\u00d3BA, ROBERT PEREIRA, BUMBA MEU BOI DA PINDOBA, ADAYLSON, BUMBA MEU BOI DE MATRACA, FULNI-\u00d4, CARLINHOS VELOZ, C\u00c9SAR NASCIMENTO, CHIKO QUEIROGA, ANT\u00d4NIO ROG\u00c9RIO, ERASTO VASCONCELOS, SOCORRO NOBRE, IRMA FERREIRA, VITROLAB, MARI\u00c1 DOURADO,  CABOKAJI,","compositor_tags":"ADELINO, MARCOS DA MAI\u00d3BA, RAIMUNDO MAKARRA, CARLINHOS VELOZ, CL\u00c1UDIO MIGUEL, NAN\u00c1 VASCONCELOS, Z\u00c9 DO NORTE, IRMA FERREIRA,MARCELO COSTA, EDUARDO CAROSO, MARI\u00c1 DOURADO, LETIERES LEITE, CABOCLO DE COBRE, EJIGBO, ISSA MULUMBA, MAYALE PITANGA, XUKURU KARIRI","musicas_tags":"DESPEDIDA, T0ADA DE S\u00c3O JORGE, EU FIZ O VENTO SOPRAR A MEU FAVOR, TOADA BA\u00cdA DE S\u00c3O MARCOS, AWXIN\u00c3 OOKE, WOO IHIALHA, YA TOWKHETHA DATKALHA, VAZANTE, MEU PI\u00c3O, CARA COM CARA, CHEIRO DA TERRA, \u00c0D\u00daR\u00c1 TI Y\u00c9W\u00c0, CHEGAN\u00c7A, TRAN\u00c7ADO NO C\u00c9U, TRIGONOMETRIA,","highlights":null,"publish":null,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-27T18:20:26.000000Z","updated_at":"2023-04-27T18:20:26.000000Z","program_id":22,"picture":{"id":2957,"name":"644abce5446b8.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/644abce5446b8.png","created_at":"2023-04-27T18:20:21.000000Z","updated_at":"2023-04-27T18:20:21.000000Z"},"mp3_upload":null,"program":{"id":22,"created_at":"2022-10-17T15:05:54.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:24:32.000000Z","name":"Bai\u00e3o de Dois","description":"<p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Venha\r\ncelebrar a m\u00fasica regional nordestina na voz de maranhenses, piauienses,\r\ncearenses, potiguares, paraibanos, pernambucanos, alagoanos, sergipanos e\r\nbaianos.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Todo domingo das 11h \u00e0s 12h.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Programa\u00e7\u00e3o:\r\nPaulo Alcoforado<o:p><\/o:p><\/p><p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span id=\"docs-internal-guid-b8effd36-7fff-0931-dd1b-1e260d553db9\">Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da&nbsp;R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube\r\nMundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da\r\nUniversidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte,\r\nR\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de\r\nPernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade\r\nFederal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia\r\ne o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p><br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta","filename":"1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/chamadas\/1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","picture_id":76,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1554,"edition":"2023-04-16","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt\">O Forr\u00f3 para\r\nTodos \u00e9 um programa realizado em parcerias com emissoras de R\u00e1dio e produtores\r\ne conta com a participa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do\r\nMaranh\u00e3o e outras. Veja a nossa maravilhosa setlist com: Zelito Miranda,\r\nGenival Lacerda, Bra\u00falio de Castro, C\u00e9lio Costa, Josildo S\u00e1, Paulo Moura, Luiz\r\nGonzaga, Z\u00e9 Dantas, Luan Estilizado, Rosil Cavalcanti, Lucy Alves, Elba\r\nRamalho, Lucy Alves e muito mais.<o:p><\/o:p><\/p><p>\r\n\r\n<\/p><p class=\"MsoNormal\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>","thin_line":"S\u00e3o destaques, Targino Gondim, Alceu Valen\u00e7a e o encontro de Zelito Miranda com Genival Lacerda","picture_id":2960,"genero_tags":"Forr\u00f3, bai\u00e3o, coco, xaxado, xote, rastap\u00e9, m\u00fasica regional nordestina","artistas_tags":"ZELITO MIRANDA, GENIVAL LACERDA, FORR\u00d3 DO RAL\u00c3O, CARLINHOS PAJE\u00da, FRAN\u00c7A, ADU\u00cdLIO MENDES, TARGINO GONDIM, FL\u00c1VIO LEANDRO, FORR\u00d3SACANA, FRUTOS NORDESTINOS, ALCEU VALEN\u00c7A, CEGUERA DE N\u00d3, GERALDO AZEVEDO, CASCABULHO, AVOLANTE DO SARGENTO BEZERRA, CANGAIA DE JEGUE, ADELM\u00c1RIO COELHO, CICINHO DE ASSIS, ZECRINHA, NANDO CORDEL, CACIQUES DO NORDESTE, JOSILDO S\u00c1, PAULO MOURA, LUAN ESTILIZADO, LUCY ALVES, ELBA RAMALHO, CHICO LEITE, FL\u00c1VIO JOS\u00c9, JIL NASCIMENTO, FUNGADO BOM, CARLOS PITA, ELBA RAMALHO, FAGNER, AVOLANTE DO SARGENTO BEZERRA, ELMO CARNEIRO, ESTACAZERO, FLOR SERENA, GILBERTO GIL, LUIZ CALDAS, JORGE DE ALTINHO, GILTON DELLA CELLA","compositor_tags":"GENIVAL LACERDA, JO\u00c3O GON\u00c7ALVES, GONZAGUINHA, GONZAG\u00c3O, Z\u00c9 DANTAS, HUMBERTO TEIXEIRA, TARGINO GONDIM, CARLINHOS BROWN, FL\u00c1VIO LEANDRO, IARA, JORGE DE ALTINHO, L\u00c9O MARQUES, Z\u00c9 DE ROCHA, ROSIL CAVALCANTI, JACKSON DO PANDEIRO, MACIEL MELO, NANDO CORDEL, BRA\u00daLIO DE CASTRO, C\u00c9LIO COSTA, LUIZ GONZAGA, Z\u00c9 DANTAS, ROSIL CAVALCANTI, LUCY ALVES, LUIZ RAMALHO, GUIGA DE OGUM, MACIEL MELO, JIL NASCIMENTO, JOS\u00c9 MARCOLINO, ASSIS\u00c3O,  PINTO DO ACORDEON, LINDOLFO BARBOSA, ELMO CARNEIRO,  VADINHO, JO\u00c3O FERNANDES, TARGINO GONDIM, ELIEZER SETTON, LUIZ CALDAS, JU\u00c1 DA BAHIA","musicas_tags":"SEVERINA XIQUE XIQUE, DOIDIM POR VOC\u00ca, CAROLINA, FACILITA, NO MEU P\u00c9 DE SERRA, BAI\u00c3O, ESSA MENINA, A DAN\u00c7A DO DIA A DIA, SUOR DE PELE FINA, TIRARAM MEU SOSSEGO, PETROLINA, JUAZEIRO, FIM DE SEMANA, DEPOIS DA DERRADEIRA, NEM ME DEU BOLA, NA BASE DA CHINELA, FORR\u00d3 DO APAG\u00c3O, FORR\u00d3 DE CABO A RABO, RODA DO PALMEIRA, BALANCEIRO DA USINA, \u00c9 DE DAR \u00c1GUA NA BOCA, POUT POURRI DE GONZAG\u00c3O, ROQUE DO JEGUE, FORR\u00d3 DE MAN\u00c9 VITO, FORR\u00d3 DE MAN\u00c9 VITO, SEBASTIANA, XAXADO NO CHIADO, CHEIRINHO DO CORPO DELA, CAIA POR CIMA DE MIM, XOTE DAS MENINAS, NUMA SALA DE REBOCO, CHEGADINHO, RESPEITA JANU\u00c1RIO, RIACHO DO NAVIO, FORR\u00d3 NO ESCURO, MENINO DE COLO, NEN\u00c9M MULHER, CAROLINA, RIACHO DO N\u00c1VIO, BAI\u00c3O DOURADO, MARIA MINHA, DEBAIXO DO TOR\u00d3, NEM SE DESPEDIU DE MIM, D\u00ca C\u00c1 UM BEIJO","highlights":null,"publish":null,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-27T19:09:07.000000Z","updated_at":"2023-04-28T16:37:56.000000Z","program_id":18,"picture":{"id":2960,"name":"644ac84fd91f7.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/644ac84fd91f7.png","created_at":"2023-04-27T19:09:03.000000Z","updated_at":"2023-04-27T19:09:03.000000Z"},"mp3_upload":null,"program":{"id":18,"created_at":"2022-10-17T14:55:48.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:10:17.000000Z","name":"Forr\u00f3 Para Todos","description":"<p>Puxa o fole, esse menino! Tem zabumba, tri\u00e2ngulo e sanfona pro arrastap\u00e9 rolar solto<\/p><p>Todo domingo das 12h \u00e0s 14h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<br><\/p><p>Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube Mundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da Universidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte, R\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de Pernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade Federal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia e o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Moema Bartira","filename":"1671797640_CH. FORR\u00d3 PARA TODOS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/18\/chamadas\/1671797640_CH. FORR\u00d3 PARA TODOS 2021.mp3","picture_id":141,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1553,"edition":"2023-04-09","description":"<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;font-family:\r\n&quot;Arial&quot;,sans-serif\">O Forr\u00f3 para Todos \u00e9 um programa realizado em parcerias com\r\nemissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Educadora\r\nFM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o e outras. Veja a nossa maravilhosa\r\nsetlist com: Jackson do Pandeiro, Durval Vieira<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p>\r\n\r\n<span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;\r\nmso-fareast-font-family:Calibri;mso-fareast-theme-font:minor-latin;mso-ansi-language:\r\nPT-BR;mso-fareast-language:EN-US;mso-bidi-language:AR-SA\">Ana Salvagni, Hekel\r\nTavares, Oleg\u00e1rio Mariano, Capit\u00e3o Corisco, O Bando Virado No M\u00f3i De Coentro,\r\nJo\u00e3o Do Pife, Carlos Pita, Raimundo Sodr\u00e9, Ed\u00e9zio&nbsp;<\/span><br><\/p>","thin_line":"Os encontros de Fagner com Elba Ramalho e Zeca Baleiro com Forr\u00f3\u00e7acana.","picture_id":2959,"genero_tags":"Forr\u00f3, bai\u00e3o, coco, xaxado, xote, rastap\u00e9, m\u00fasica regional nordestina","artistas_tags":"LUIZ GONZAGA, ABDIAS ALVES, CACIQUES DO NORDESTE, DOMINGUINHOS, FAGNER, ELBA RAMALHO, ADELM\u00c1RIO COELHO, ESTACAZERO, TARGINO GONDIM, GILTON DELLA CELLA, JAKSON DO PANDEIRO, BRINQUEDO DE MENINA, DEL FELIZ, CRISTINA AMARAL, FORR\u00d3\u00c7ACANA, ZECA BALEIRO, FORR\u00d3 DO RAL\u00c3O, CARLINHOS PAJE\u00da, CANGAIA DE JEGUE, EUG\u00caNIO CERQUEIRA, FL\u00c1VIO LEANDRO, GENIVAL LACERDA,ASSIS\u00c3O, CHICO LEITE, Z\u00c9 LEMOS, CIRCULAD\u00d4 DE FUL\u00d4, ALCEU VALEN\u00c7A, GILBERTO GIL, CASCABULHO, JACKSON DO PANDEIRO, ANA SALVAGNI, CAPIT\u00c3O CORISCO, O BANDO VIRADO NO M\u00d3I DE COENTRO, CARLOS PITA, RAIMUNDO SODR\u00c9, FORR\u00d3\u00c7ACANA, FLOR SERENA, FL\u00c1VIO JOS\u00c9, NANDO CORDEL, FORR\u00d3 DO RAL\u00c3O,  GERALDO AZEVEDO","compositor_tags":"LUIZ GONZAGA, JO\u00c3O SILVA, ABDIAS ALVES, ASSIS\u00c3O, DOMINGUINHOS, NANDO CORDEL, ONILDO ALMEIDA, JU\u00c1 DA BAHIA, MOHZAH NASCIMENTO, ZINHO, PETR\u00daCIO AMORIM, ROG\u00c9RIO RANGEL, GENIVAL LACERDA, JO\u00c3O GON\u00c7ALVES, GONZAGUINHA, SHARON GRAMACHO, RAY GRAMACHO, FL\u00c1VIO LEANDRO, ASSIS\u00c3O,CHICO LEITE, PINTO DO ACORDEON, ARAC\u00cdLIO ARA\u00daJO, GERALDO AMARAL, CARLOS FERNANDO, Z\u00c9 DANTAS, BUCO DO PANDEIRO, MOUR\u00c3O, DURVAL VIEIRA, HEKEL TAVARES, OLEG\u00c1RIO MARIANO, JO\u00c3O DO PIFE, ED\u00c9ZIO D\u00caDA,  EDVALDO BORGES, JOAQUIM CARVALHO, PINTO DO ACORDEON, ILMAR CAVALCANTE,GERALDO AZEVEDO, CARLOS FERNANDO","musicas_tags":"NEM SE DESPEDIU DE MIM, VISTIDIN DE CHITA, FOGUEIRINHA, ISSO AQUI T\u00c1 BOM DEMAIS, DANADO DE BOM, V\u00ca SE LIGAS PARA MIM, T\u00c1 BOM DEMAIS, D\u00ca C\u00c1 UM BEIJO, FORR\u00d3 QUENTINHO, XOTE DO SAPO CURURU, NA BASE DO CHILILIQUE, BALAN\u00c7O BRASILEIRO, SEVERINA XIQUE XIQUE, DOIDIM POR VOC\u00ca, VOA BEIJA FLOR, XOTE DO MIGU\u00c9, A DAN\u00c7A DO DIA A DIA, POUT POURRI, PAGODE RUSSO, OS DOIS DOIDOS DE PEDRA, FORR\u00d3 ACELERADO, FORR\u00d3 DO CLIQ-TAK, ARREPIANDO, DAN\u00c7A DA MODA, BALAN\u00c7O DE MARIA, TEM POUCA DIFEREN\u00c7A, C\u00d4COS, MO\u00c7A V\u00c9IA, CHUPANDO G\u00caLO, FORR\u00d3 NO MALAGUETA, ENTRA NA RODA,  VIDA BOA APERRIADA, NANDO CORDEL, AMOR PRA MAIS DE MIL","highlights":null,"publish":null,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-27T19:05:46.000000Z","updated_at":"2023-04-27T19:06:10.000000Z","program_id":18,"picture":{"id":2959,"name":"644ac77eda1cc.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/644ac77eda1cc.png","created_at":"2023-04-27T19:05:34.000000Z","updated_at":"2023-04-27T19:05:34.000000Z"},"mp3_upload":null,"program":{"id":18,"created_at":"2022-10-17T14:55:48.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:10:17.000000Z","name":"Forr\u00f3 Para Todos","description":"<p>Puxa o fole, esse menino! Tem zabumba, tri\u00e2ngulo e sanfona pro arrastap\u00e9 rolar solto<\/p><p>Todo domingo das 12h \u00e0s 14h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<br><\/p><p>Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube Mundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da Universidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte, R\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de Pernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade Federal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia e o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Moema Bartira","filename":"1671797640_CH. FORR\u00d3 PARA TODOS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/18\/chamadas\/1671797640_CH. FORR\u00d3 PARA TODOS 2021.mp3","picture_id":141,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1530,"edition":"2023-04-09","description":"<p>Edi\u00e7\u00e3o traz poesia e repente do poeta cearense Patativa do Assar\u00e9 e ainda samba duro das baianas Ganhadeiras de Itapu\u00e3, coco e m\u00fasica raiz de Alagoas, com as Destaladeiras de Fumo de Arapiraca e Mestre Nelson Rosa.&nbsp;<\/p>","thin_line":"Poesia e repente de Patativa do Assar\u00e9 cantando Triste Partida e mais","picture_id":2885,"genero_tags":"M\u00fasica regional nordestina, m\u00fasica raiz, cena musical nordestina, m\u00fasica brasileira, banda de p\u00edfanos, bumba-meu-boi, chula praieira, cavalo marinho, cantoria, coco, ijex\u00e1, bai\u00e3o, m\u00fasica ind\u00edgena, m\u00fasica de terreiro, maracatu, samba rural, samba de roda, samba de caboclo, samba-chula, samba de batuque, samba junino, samba duro, ciranda, xaxado, frevo, m\u00fasica de terreiro, xote, m\u00fasica armorial, repente, rastap\u00e9, cantos de trabalho, canto de casa de farinha, carregadores de piano, tambor de crioula, embolada, galope, forr\u00f3, solos de viola, aboio, modinhas, toadas, caboclinhos, tor\u00e9, reisado, congo, rabeca","artistas_tags":"MESTRE NELSON ROSA, DESTALADEIRAS DE FUMO DE ARAPIRACA, CARLOS ZENS, C\u00d4CO DE ROSA, C\u00d4CO DE RODA XIQUE XIQUE, PATATIVA DO ASSAR\u00c9, CARRO\u00c7A DE MAMULENGOS, AS GANHADEIRAS DE ITAPU\u00c3, JULIANA LINHARES, IANE GONZAGA, MIRTON DE PAULA, J\u00daLIO LIMA","compositor_tags":"MESTRE NELSON ROSA, CARLOS ZENS, UMALICE, BUBU SEABRA, C\u00d4CO DE RODA XIQUE XIQUE,  LUIZ GONZAGA, CARRO\u00c7A DE MAMULENGOS, MARIA GOMIDE, BETO LEMOS, DOM\u00cdNIO P\u00daBLICO, ROMILDO BASTOS, TONINHO NASCIMENTO, L\u00cdDIO BRAND\u00c3O, JENNER SALGADO, REGINALDO SOUZA, JULIANA LINHARES, RAFAEL ARA\u00daJO, VALTER TONH\u00c1, MIRTON DE PAULA, J\u00daLIO LIMA","musicas_tags":"OI TINA,\r\nPISADA CHIQUE,\r\nCHAMA TODAS AS MARIAS,\r\nC\u00d4CO DE S\u00c3O GON\u00c7ALO, TRISTE PARTIDA,\r\nQUEM TIVER DORMINDO ACORDE,\r\nCANTO DA LAVADEIRA, PREL\u00daDIO DAS \u00c1GUAS, BANDO DAS GANHADEIRAS COM A ALMA LAVADA,\r\nAS GANHADEIRAS,\r\nCONTO DE AREIA,\r\nNORDESTE FIC\u00c7\u00c3O,\r\nBILLIE THE KID, ROBIN HOOD E LAMPI\u00c3O,\r\nEMBOLADA DA BALA,\r\nZABUMBA MEU BOI","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-11T16:42:09.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":22,"picture":{"id":2885,"name":"64358ddcd9233.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64358ddcd9233.png","created_at":"2023-04-11T16:42:04.000000Z","updated_at":"2023-04-11T16:42:04.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1391,"edition_id":1530,"filename":"1681752122_BAI\u00c3O_DE_DOIS_09.04.23.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/edition\/1530\/audio\/1681752122_BAI\u00c3O_DE_DOIS_09.04.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-17T17:22:02.000000Z","updated_at":"2023-04-17T17:22:02.000000Z"},"program":{"id":22,"created_at":"2022-10-17T15:05:54.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:24:32.000000Z","name":"Bai\u00e3o de Dois","description":"<p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Venha\r\ncelebrar a m\u00fasica regional nordestina na voz de maranhenses, piauienses,\r\ncearenses, potiguares, paraibanos, pernambucanos, alagoanos, sergipanos e\r\nbaianos.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Todo domingo das 11h \u00e0s 12h.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Programa\u00e7\u00e3o:\r\nPaulo Alcoforado<o:p><\/o:p><\/p><p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span id=\"docs-internal-guid-b8effd36-7fff-0931-dd1b-1e260d553db9\">Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da&nbsp;R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube\r\nMundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da\r\nUniversidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte,\r\nR\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de\r\nPernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade\r\nFederal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia\r\ne o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p><br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta","filename":"1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/chamadas\/1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","picture_id":76,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1467,"edition":"2023-04-02","description":"<p>Nesta edi\u00e7\u00e3o, o rap se encontra com a embolada no di\u00e1logo do tradicional com o contempor\u00e2neo, como Z\u00e9 Brown, RAPadura e outros, al\u00e9m do grupo baiano de Feira de Santana Ro\u00e7a Sound, pelo Selo Educadora Independente.<\/p>","thin_line":"Selo Educadora Independente com Ro\u00e7a Sound e mais rap com embolada","picture_id":2801,"genero_tags":"M\u00fasica regional nordestina, m\u00fasica raiz, cena musical nordestina, m\u00fasica brasileira, banda de p\u00edfanos, bumba-meu-boi, chula praieira, cavalo marinho, cantoria, coco, ijex\u00e1, bai\u00e3o, m\u00fasica ind\u00edgena, m\u00fasica de terreiro, maracatu, samba rural, samba de roda, samba de caboclo, samba-chula, samba de batuque, samba junino, samba duro, ciranda, xaxado, frevo, m\u00fasica de terreiro, xote, m\u00fasica armorial, repente, rastap\u00e9, cantos de trabalho, canto de casa de farinha, carregadores de piano, tambor de crioula, embolada, galope, forr\u00f3, solos de viola, aboio, modinhas, toadas, caboclinhos, tor\u00e9, reisado, congo, rabeca","artistas_tags":"RO\u00c7A SOUND, RAPPER MH, RAPADURA XIQUE CHICO, Z\u00c9 BROWN, BOI DE AXIX\u00c1, PAPETE, O BOIZINHO BARRICA,  AS GANHADEIRAS DE ITAPU\u00c3, J\u00daLIO MEDEIROS, MIRTON DE PAULA, NARGUIL\u00c9 HIDROMEC\u00c2NICO, Z\u00c9 RORAIMA","compositor_tags":"GUDA MORENO, NICK AMARO, BALLA, DON MATTS, RAPPER MH, RAPADURA XIQUE CHICO, Z\u00c9 BROWN,  CAJU, CASTANHA, DONATO ALVES, FRANCISCO NAIVA, C\u00c9SAR NASCIMENTO, RAIMUNDO MAKARRA, DOM\u00cdNIO P\u00daBLICO, ROMILDO BASTOS, TONINHO NASCIMENTO, L\u00cdDIO BRAND\u00c3O, J\u00daLIO MEDEIROS, CLIM\u00c9RIO FERREIRA, MIRTON DE PAULA, NARGUIL\u00c9 HIDROMEC\u00c2NICO, Z\u00c9 RORAIMA","musicas_tags":"SAMBADOR,\r\nBUTADAS,\r\nRAPADURA XIQUE CHICO,\r\nO RAP NA TERRA DO FORR\u00d3, \r\nBELA MOCIDADE,\r\nBOI DE L\u00c1GRIMAS,\r\nBOIZINHO DE VIOLA,\r\nCANTO DA LAVADEIRA, PREL\u00daDIO DAS \u00c1GUAS, BANDO DAS GANHADEIRAS, COM A ALMA LAVADA,\r\nAS GANHADEIRAS,\r\nCONTO DE AREIA, \r\n INCELEN\u00c7A,\r\nSANTO DA TERRA,\r\nFOLIA DE LONGE,\r\nEMBOLADA DA BALA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T16:29:19.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":22,"picture":{"id":2801,"name":"642afed9880a5.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642afed9880a5.png","created_at":"2023-04-03T16:29:13.000000Z","updated_at":"2023-04-03T16:29:13.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1326,"edition_id":1467,"filename":"1681230504_BAIAO DE DOIS - 02.04.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/edition\/1467\/audio\/1681230504_BAIAO DE DOIS - 02.04.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-11T16:28:24.000000Z","updated_at":"2023-04-11T16:28:24.000000Z"},"program":{"id":22,"created_at":"2022-10-17T15:05:54.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:24:32.000000Z","name":"Bai\u00e3o de Dois","description":"<p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Venha\r\ncelebrar a m\u00fasica regional nordestina na voz de maranhenses, piauienses,\r\ncearenses, potiguares, paraibanos, pernambucanos, alagoanos, sergipanos e\r\nbaianos.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Todo domingo das 11h \u00e0s 12h.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Programa\u00e7\u00e3o:\r\nPaulo Alcoforado<o:p><\/o:p><\/p><p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span id=\"docs-internal-guid-b8effd36-7fff-0931-dd1b-1e260d553db9\">Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da&nbsp;R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube\r\nMundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da\r\nUniversidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte,\r\nR\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de\r\nPernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade\r\nFederal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia\r\ne o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p><br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta","filename":"1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/chamadas\/1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","picture_id":76,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1522,"edition":"2023-04-02","description":null,"thin_line":"Vamos ouvir Nando Cordel com a m\u00fasica Enfeiti\u00e7ou meu cora\u00e7\u00e3o","picture_id":2876,"genero_tags":"Forr\u00f3, bai\u00e3o, coco, xaxado, xote, rastap\u00e9, m\u00fasica regional nordestina","artistas_tags":"NANDO CORDEL, DOMINGUINHOS, WILSON ARAG\u00c3O, VIRG\u00cdLIO, T\u00c1CYO CARVALHO, ADELM\u00c1RIO COELHO, CHUCHU BELEZA, GILBERTO GIL, DEL FELIZ, ALCYMAR MONTEIRO, ALCEU VALEN\u00c7A, CASCABULHO, JACINTO SILVA, GERALDO AZEVEDO, CASCABULHO, LUAN ESTILIZADO, CACIQUES DO NORDESTE, ESTACAZERO, FLOR SERENA, FRUTOS NORDESTINOS, T\u00c2NIA ALVES, TRIO NORDESTINO, ZECA BALEIRO, FORR\u00d3\u00c7ACANA, FL\u00c1VIO JOS\u00c9, FL\u00c1VIO LEANDRO, MARGARETH MENEZES, LUIZ CALDAS, CARLINHOS BROWN, CHICO LEITE, FAGNER, MARIN\u00caS, CACIQUES DO NORDESTE, CARLOS VILELA, CRISTINA AMARAL, ELBA RAMALHO, Z\u00c9 RAMALHO, PEDRO SAMPAIO, LUIZ GONZAGA","compositor_tags":"NANDO CORDEL, DOMINGUINHOS, WILSON ARAG\u00c3O, T\u00c1CYO CARVALHO OCL\u00c9CIO CARVALHO, LUIZ GONZAGA, LUIZ RAMALHO, DEL FELIZ, Z\u00c9 DANTAS, ALCEU VALEN\u00c7A, ARAC\u00cdLIO ARA\u00daJO, GERSON FILHO, JO\u00c3O SILVA, ROSIL CAVALCANTI, JACKSON DO PANDEIRO, LUAN ESTILIZADO, JOS\u00c9 MARCOLINO, KUQUE MALINO, EDVALDO BORGES, JOAQUIM CARVALHO, ANTONIO BARROS, CEC\u00c9U, ROSIL CAVALCANTE, ZECA BALEIRO, PINTO DO ACORDEON, FL\u00c1VIO LEANDRO, LUIZ CALDAS, C\u00c9SAR RASEC, CARLOS VILELA, CRISTINA AMARAL, ASSIS\u00c3O, RUI DE MORAES, SILVA, UILSON MORAIS, LUIZ GONZAGA, JO\u00c3O SILVA","musicas_tags":"ENFEITI\u00c7OU MEU CORA\u00c7\u00c3O, PUXA PUXA, RALA COCO, A FESTA VAI COME\u00c7AR, FORR\u00d3 DO POEIR\u00c3O, DAQUELE, ABRI A PORTA, DESLIGA, SE LIGA, XOTE DAS MENINAS CINTURA FINA, FORR\u00d3 CALANGUEADO, XOD\u00d3 DE SANFONEIRO, NA BASE DA CHINELA, FORROBOD\u00d3, CINTURA DE ABELHA, GALOPES, XAXADOS, ENTRA NA RODA,  NAQUELE S\u00c3O JO\u00c3O, POR DEBAIXO DOS PANOS, SEBASTIANA, FORR\u00d3 NO MALAGUETA, T\u00c1 GOSTOSO, VIDA BOA APERRIADA, BAHIA, FORR\u00d3, FOLIA, CARTA DE Z\u00c9, FACILITA, ENCEGUERADO, DEPOIS DA DERRADEIRA, NEM ME DEU BOLA, POUT-POURRI, LEMBRAN\u00c7A DE UM FORR\u00d3, FORR\u00d3 EM LARANJEIRA,  CASACA DE COURO, O SONHO, VOU TE MATAR DE CHEIRO","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T14:59:52.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":18,"picture":{"id":2876,"name":"642edd48753c1.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642edd48753c1.png","created_at":"2023-04-06T14:55:04.000000Z","updated_at":"2023-04-06T14:55:04.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1324,"edition_id":1522,"filename":"1681146858_FORR\u00d3 PARA TODOS - 02.04.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/18\/edition\/1522\/audio\/1681146858_FORR\u00d3 PARA TODOS - 02.04.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-10T17:14:19.000000Z","updated_at":"2023-04-10T17:14:19.000000Z"},"program":{"id":18,"created_at":"2022-10-17T14:55:48.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:10:17.000000Z","name":"Forr\u00f3 Para Todos","description":"<p>Puxa o fole, esse menino! Tem zabumba, tri\u00e2ngulo e sanfona pro arrastap\u00e9 rolar solto<\/p><p>Todo domingo das 12h \u00e0s 14h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<br><\/p><p>Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube Mundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da Universidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte, R\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de Pernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade Federal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia e o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Moema Bartira","filename":"1671797640_CH. FORR\u00d3 PARA TODOS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/18\/chamadas\/1671797640_CH. FORR\u00d3 PARA TODOS 2021.mp3","picture_id":141,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1445,"edition":"2023-03-26","description":"<p>O programa inclui cena musical paraibana, m\u00fasica de terreiro, como a feita pela Na\u00e7\u00e3o Xamb\u00e1, de Pernambuco e di\u00e1logos da tradi\u00e7\u00e3o com a contemporaneidade.<\/p>","thin_line":"M\u00fasica de terreiro, como a Na\u00e7\u00e3o Xamb\u00e1, de Pernambuco, em destaque","picture_id":2722,"genero_tags":"M\u00fasica regional nordestina, m\u00fasica raiz, cena musical nordestina, m\u00fasica brasileira, banda de p\u00edfanos, bumba-meu-boi, chula praieira, cavalo marinho, cantoria, coco, ijex\u00e1, bai\u00e3o, m\u00fasica ind\u00edgena, m\u00fasica de terreiro, maracatu, samba rural, samba de roda, samba de caboclo, samba-chula, samba de batuque, samba junino, samba duro, ciranda, xaxado, frevo, m\u00fasica de terreiro, xote, m\u00fasica armorial, repente, rastap\u00e9, cantos de trabalho, canto de casa de farinha, carregadores de piano, tambor de crioula, embolada, galope, forr\u00f3, solos de viola, aboio, modinhas, toadas, caboclinhos, tor\u00e9, reisado, congo, rabeca","artistas_tags":"CAROL COSTA, WADO, JO\u00c3O GRILO, CARLOS BEM, SILVIO CACHOEIRA, JOAZINHO DA GOM\u00c9IA, NA\u00c7\u00c3O NAG\u00d4 XAMB\u00c1, CASA FANTI ASHANTI, CHICO C\u00c9SAR, LPO, MARI\u00c1 DOURADO, MACHADO JR., CAIO PADILHA","compositor_tags":"J\u00daLIO MEDEIROS, Z\u00c9 PIAU, GLAUCO LUZ, WADO, ERIVAN ARA\u00daJO, CARLA\u00c7A, UMBANDA NA BAHIA PRETO VELHO NO TERREIRO, CHICO C\u00c9SAR, ACCYOLI NETO, B\u00c9RAD\u00caRO,LPO, MARI\u00c1 DOURADO, MACHADO JR., CAIO PADILHA, SAMI TARIK,  ARTEMILSON LIMA","musicas_tags":"SAMBAI\u00c3O, FESTA CAIPIRA, TOCAIA DA PARA\u00cdBA, QUARTO SEM PORTA,  SAUDA\u00c7\u00c3O AO CABOCLO SETE FLECHAS, OD\u00c9, CANTIGAS DE OD\u00c9,  OD\u00c9 MATA E OUTRAS, OXOSSI, DA TA\u00c7A, B\u00c9RAD\u00caRO, MIA\u00caRO, TERRA SECA, COBRA METROPOLITANA, SOUL M\u00daSICA, LEN\u00c7\u00d3IS OY\u00c1","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-24T19:05:32.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":22,"picture":{"id":2722,"name":"641ed8d9b20fc.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/641ed8d9b20fc.png","created_at":"2023-03-25T11:19:53.000000Z","updated_at":"2023-03-25T11:19:53.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1325,"edition_id":1445,"filename":"1681230467_BAIAO DE DOIS - 26.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/edition\/1445\/audio\/1681230467_BAIAO DE DOIS - 26.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-11T16:27:47.000000Z","updated_at":"2023-04-11T16:27:47.000000Z"},"program":{"id":22,"created_at":"2022-10-17T15:05:54.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:24:32.000000Z","name":"Bai\u00e3o de Dois","description":"<p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Venha\r\ncelebrar a m\u00fasica regional nordestina na voz de maranhenses, piauienses,\r\ncearenses, potiguares, paraibanos, pernambucanos, alagoanos, sergipanos e\r\nbaianos.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Todo domingo das 11h \u00e0s 12h.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Programa\u00e7\u00e3o:\r\nPaulo Alcoforado<o:p><\/o:p><\/p><p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span id=\"docs-internal-guid-b8effd36-7fff-0931-dd1b-1e260d553db9\">Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da&nbsp;R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube\r\nMundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da\r\nUniversidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte,\r\nR\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de\r\nPernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade\r\nFederal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia\r\ne o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p><br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta","filename":"1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/chamadas\/1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","picture_id":76,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1461,"edition":"2023-03-26","description":null,"thin_line":"Flor Serena, Fl\u00e1vio Jos\u00e9, Geraldo Azevedo e outros s\u00e3o destaques da edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2762,"genero_tags":"Forr\u00f3, bai\u00e3o, coco, xaxado, xote, rastap\u00e9, m\u00fasica regional nordestina","artistas_tags":"LUIZ GONZAGA, ALCEU VALEN\u00c7A, AVOLANTE DO SARGENTO BEZERRA, CACIQUES DO NORDESTE, NANDO CORDEL, FAGNER, FALAMANSA, FORR\u00d3 CHEIRO DE MILHO, ADELM\u00c1RIO COELHO, AMELINHA, DEL FELIZ,  ELBA RAMALHO, FL\u00c1VIO JOS\u00c9, FL\u00c1VIO LEANDRO, GENIVAL LACERDA, LUAN ESTILIZADO, MOACY MENDES, PEDRO SAMPAIO, CARLOS PITA, FORR\u00d3 DO RAL\u00c3O, FRAN\u00c7A, ADU\u00cdLIO MENDES,  ALCYMAR MONTEIRO,  CIRCULAD\u00d4 DE FUL\u00d4, DOMINGUINHOS, ESTACAZERO, TARGINO GONDIM, GILTON DELLA CELLA, FLOR SERENA, FL\u00c1VIO JOS\u00c9, GERALDO AZEVEDO, GRUPO FORR\u00d3 DE CABO A RABO, LUIZ CALDAS, CARLINHOS BROWN, MARIN\u00caS, GEREBA","compositor_tags":"LUIZ GONZAGA, JO\u00c3O SILVA, ARAC\u00cdLIO ARA\u00daJO, MACIEL MELO, NANDO CORDEL, TATO, JUSCELINO QUEIROZ, DORGIVAL DANTAS, SAMIR TRINDADE, FAF\u00c1 TAMBONE, ACCIOLY NETO, DEL FELIZ, CEC\u00c9U, FL\u00c1VIO LEANDRO, LUAN ESTILIZADO, MOACY MENDES, UILSON MORAIS, HUMBERTO TEIXEIRA, JOS\u00c9 MARCOLINO, DZART, Z\u00c9 DANTAS, PETRUCIO AMORIM, MOMTEIRO DOS SANTOS, DOMINGUINHOS, FAUSTO NILO, LUIZ BANDEIRA, ONILDO ALMEIDA, JU\u00c1 DA BAHIA, EDVALDO BORGES, JOAQUIM CARVALHO, GERALDO AZEVEDO, CARLOS FERNANDO, JACKSON DO PANDEIRO, LUIZ CALDAS, C\u00c9SAR RASEC, GEREBA, TUZ\u00c9 DE ABREU","musicas_tags":"DEIXA A TANGA VOAR, ESSA MENINA, FORR\u00d3 DO APAG\u00c3O, POUT POURRI DE GONZAG\u00c3O, VOC\u00ca ENDOIDECEU MEU CORA\u00c7\u00c3O, CABOCLO SONHADOR, FIQUE COM A SAUDADE, DEST\u00c1, DONO DO SEU CORA\u00c7\u00c3O, ESPUMAS AO VENTO, PRA GENTE SE ABRA\u00c7AR,  CHAMEGUINHO, CAIA POR CIMA DE MIM, A DAN\u00c7A DO DIA A DIA, POUT POURRI, FORROBOD\u00d3, ANIMANDO O ARRASTAP\u00c9,  O SONHO, NO MEU P\u00c9 DE SERRA, BAI\u00c3O,  NUMA SALA DE REBOCO, PODE SIM, CAROLINA, FACILITA, SER\u00c1 QUE A GENTE SE NAMORA,  NEM OLHOU PRA MIM, PEDRAS QUE CANTAM, ONDE TU T\u00c1 NEN\u00c9M, T\u00c1 BOM DEMAIS, D\u00ca C\u00c1 UM BEIJO, ENTRA NA RODA, DE MALA, CUIA, BELEZA AGRESTE, MORENA BELA, CASACA DE COURO, CARTA DE Z\u00c9, RANCHEIRA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-29T18:55:18.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":18,"picture":{"id":2762,"name":"6424898dd4622.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6424898dd4622.png","created_at":"2023-03-29T18:55:09.000000Z","updated_at":"2023-03-29T18:55:09.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1288,"edition_id":1461,"filename":"1680182876_FORR\u00d3 PARA TODOS - 26.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/18\/edition\/1461\/audio\/1680182876_FORR\u00d3 PARA TODOS - 26.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-30T13:27:56.000000Z","updated_at":"2023-03-30T13:27:56.000000Z"},"program":{"id":18,"created_at":"2022-10-17T14:55:48.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:10:17.000000Z","name":"Forr\u00f3 Para Todos","description":"<p>Puxa o fole, esse menino! Tem zabumba, tri\u00e2ngulo e sanfona pro arrastap\u00e9 rolar solto<\/p><p>Todo domingo das 12h \u00e0s 14h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<br><\/p><p>Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube Mundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da Universidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte, R\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de Pernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade Federal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia e o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Moema Bartira","filename":"1671797640_CH. FORR\u00d3 PARA TODOS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/18\/chamadas\/1671797640_CH. FORR\u00d3 PARA TODOS 2021.mp3","picture_id":141,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1430,"edition":"2023-03-19","description":"<p>Muito bai\u00e3o, embolada e maracatu, com destaque para o Maracatu Le\u00e3o Coroado, o mais antigo ainda em atua\u00e7\u00e3o no Brasil.<\/p>","thin_line":"Maracatu Le\u00e3o Coroado \u00e9 um dos destaques da edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2617,"genero_tags":"M\u00fasica regional nordestina, m\u00fasica raiz, cena musical nordestina, m\u00fasica brasileira, banda de p\u00edfanos, bumba-meu-boi, chula praieira, cavalo marinho, cantoria, coco, ijex\u00e1, bai\u00e3o, m\u00fasica ind\u00edgena, m\u00fasica de terreiro, maracatu, samba rural, samba de roda, samba de caboclo, samba-chula, samba de batuque, samba junino, samba duro, ciranda, xaxado, frevo, m\u00fasica de terreiro, xote, m\u00fasica armorial, repente, rastap\u00e9, cantos de trabalho, canto de casa de farinha, carregadores de piano, tambor de crioula, embolada, galope, forr\u00f3, solos de viola, aboio, modinhas, toadas, caboclinhos, tor\u00e9, reisado, congo, rabeca","artistas_tags":"MESTRE SALU, GALV\u00c3O FILHO, AS CALUNGAS, NONATO LIMA, ELOMAR, XANGAI, CAROL COSTA, WADO, JO\u00c3O GRILO\r\n , CARLOS BEM, TE\u00d3FILO LIMA, VALIDUAT\u00c9, MIRTON DE PAULA, EDNA LAGO","compositor_tags":"MESTRE SALU, GALV\u00c3O FILHO,  ANA CAIANA, BRAGA, PINGO DE FORTALEZA, PARAHYBA, AUGUSTO MOITA, ELOMAR, J\u00daLIO MEDEIROS, Z\u00c9 PIAU, GLAUCO LUZ, WADO, ERIVAN ARA\u00daJO, CARLA\u00c7A, TE\u00d3FILO LIMA, Z\u00c9 QUARESMA, MIRTON DE PAULA, GERALDO, CARLOS GALV\u00c3O","musicas_tags":"LE\u00c3O COROADO, NOITE AZUL, BATUQU\u00ca, MARACATU TRIBAL, DESAFIO DO AUTO DA CATINGUEIRA, ARRUMA\u00c7\u00c3O, SAMBAI\u00c3O, FESTA CAIPIRA, TOCAIA DA PARA\u00cdBA, QUARTO SEM PORTA, DUALIDADES, BAI\u00c3O DE DOIDO, EMBOLADA DA BALA, NATURO","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-20T17:38:20.000000Z","updated_at":"2023-04-26T14:42:44.000000Z","program_id":22,"picture":{"id":2617,"name":"64189a08ce5f4.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64189a08ce5f4.png","created_at":"2023-03-20T17:38:16.000000Z","updated_at":"2023-03-20T17:38:16.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1208,"edition_id":1430,"filename":"1679333990_BAIAO DE DOIS - 19.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/edition\/1430\/audio\/1679333990_BAIAO DE DOIS - 19.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-20T17:39:51.000000Z","updated_at":"2023-03-20T17:39:51.000000Z"},"program":{"id":22,"created_at":"2022-10-17T15:05:54.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:24:32.000000Z","name":"Bai\u00e3o de Dois","description":"<p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Venha\r\ncelebrar a m\u00fasica regional nordestina na voz de maranhenses, piauienses,\r\ncearenses, potiguares, paraibanos, pernambucanos, alagoanos, sergipanos e\r\nbaianos.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Todo domingo das 11h \u00e0s 12h.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Programa\u00e7\u00e3o:\r\nPaulo Alcoforado<o:p><\/o:p><\/p><p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span id=\"docs-internal-guid-b8effd36-7fff-0931-dd1b-1e260d553db9\">Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da&nbsp;R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube\r\nMundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da\r\nUniversidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte,\r\nR\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de\r\nPernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade\r\nFederal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia\r\ne o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p><br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta","filename":"1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/chamadas\/1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","picture_id":76,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1507,"edition":"2023-03-19","description":"<p class=\"MsoNormal\"><br><\/p><br><p class=\"MsoNormal\"><br><\/p><br><p class=\"MsoNormal\">\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><br><p class=\"MsoNormal\"><br><\/p>","thin_line":"O melhor forr\u00f3 do Nordeste com a banda Forr\u00f3 Bicho de P\u00e9 e muito mais","picture_id":2861,"genero_tags":"Forr\u00f3, bai\u00e3o, coco, xaxado, xote, rastap\u00e9, m\u00fasica regional nordestina","artistas_tags":"ALCEU VALEN\u00c7A, LENINE, AVOLANTE DO SARGENTO BEZERRA, ELBA RAMALHO, FAGNER, MARIN\u00caS, FLOR SERENA, CACIQUES DO NORDESTE, DOMINGUINHOS, D\u00c9A LESSA, CARLOS PITA, RAIMUNDO SODR\u00c9, ESTACAZERO, GERALDO AZEVEDO, GILBERTO GIL, LUAN ESTILIZADO, JULIANA LINHARES, FORR\u00d3 DO RAL\u00c3O, CARLINHOS PAJE\u00da, BICHO DE P\u00c9, GERALDO AZEVEDO, LUCY ALVES, CL\u00c3 BRASIL, FLAVIO LEANDRO, JORGE DE ALTINHO, ASSIS\u00c3O, ANTONIO COSTA, ESTACAZERO, FORRO\u00c7ACANA, FL\u00c1VIO JOS\u00c9, CANGAIA DE JEGUE, ADELM\u00c1RIO COELHO, CIRCULAD\u00d4 DE FUL\u00d4, FLOR DO CANGA\u00c7O, DEL FELIZ, DOMINGUINHOS, FL\u00c1VIO JOS\u00c9, JERIMUM ASSADO, FALAMANSA, FAGNER, EUG\u00caNIO CERQUEIRA, DOMINGUINHOS, CAPIT\u00c3O CORISCO, O BANDO VIRADO NO M\u00d3I DE COENTRO, LUIZ CALDAS, LUIZ GONZAGA","compositor_tags":"JO\u00c3O DE LIMA, ARAC\u00cdLIO ARA\u00daJO, MACIEL MELO, ROSIL CAVALCANTI, JACKSON DO PANDEIRO, EDVALDO BORGES, JOAQUIM CARVALHO, ASSIS\u00c3O, DOMINGUINHOS, FAUSTO NILO, BETO VALE, ANDR\u00c9IA LESSA, ED\u00c9ZIO D\u00caDA, LUIZ GONZAGA, MIGUEL LIMA, LUIZ GONZAGA, Z\u00c9 DANTAS, LUAN ESTILIZADO, ESROSIL CAVALCANTI, KUQUE MALINO, MACIEL MELO, JO\u00c3O SILVA, MANUCA ALMEIDA, TARGINO GONDIM, DEL FELIZ, HUMBERTO TEIXEIRA, TATO, JO\u00c3O SERENO, TARGINO, ANSELMO GOMES, CORISCO, LUIZ CALDAS, LUIZ GONZAGA, MIGUEL LIMA, JULIANA LINHARES, GONZAGUINHA, GONZAG\u00c3O, GERALDO AZEVEDO, CARLOS FERNANDO","musicas_tags":"FORR\u00d3 DE OLINDA, FORR\u00d3 DO APAG\u00c3O, NA BASE DA CHINELA, POUT-POURRI, ENTRA NA RODA, FOGUEIRINHA, PEDRAS QUE CANTAM, BAI\u00c3O BAIANEIRO, CHUPANDO G\u00caLO, XAMEGO, DAN\u00c7A DA MODA, FORROBOD\u00d3, BALANCEIRO, DOIDIM POR VOC\u00ca, BELEZA AGRESTE, SEBASTIANA, PETROLINA, JUAZEIRO, MINHA SANFONA MEU AMOR, GALOPES, XAXADOS, MATILDE, CAIA POR CIMA DE MIM, FORR\u00d3 DE CABO A RABO, FALTA D'EU, PERDIDO DE SAUDADE, NO MEU P\u00c9 DE SERRA, FORR\u00d3 DE CABO A RAOH! CHUVABO, FACILITA, CAROLINA, NA SOMBRA DA SAUDADE, VIVA A VIDA,  DEBAIXO DO TOR\u00d3, FORR\u00d3 NO ESCURO","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-05T18:19:00.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":18,"picture":{"id":2861,"name":"642dbb63c81d7.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642dbb63c81d7.png","created_at":"2023-04-05T18:18:11.000000Z","updated_at":"2023-04-05T18:18:11.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1312,"edition_id":1507,"filename":"1680718801_FORR\u00d3 PARA TODOS - 19.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/18\/edition\/1507\/audio\/1680718801_FORR\u00d3 PARA TODOS - 19.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-05T18:20:02.000000Z","updated_at":"2023-04-05T18:20:02.000000Z"},"program":{"id":18,"created_at":"2022-10-17T14:55:48.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:10:17.000000Z","name":"Forr\u00f3 Para Todos","description":"<p>Puxa o fole, esse menino! Tem zabumba, tri\u00e2ngulo e sanfona pro arrastap\u00e9 rolar solto<\/p><p>Todo domingo das 12h \u00e0s 14h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<br><\/p><p>Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube Mundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da Universidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte, R\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de Pernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade Federal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia e o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Moema Bartira","filename":"1671797640_CH. FORR\u00d3 PARA TODOS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/18\/chamadas\/1671797640_CH. FORR\u00d3 PARA TODOS 2021.mp3","picture_id":141,"status":"active","deleted_at":null}}]},{"order":5,"title":"Roda de Samba","editions":[{"id":1552,"edition":"2023-04-16","description":"<p><span style=\"font-size:11.0pt;line-height:107%;\r\nfont-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:Calibri;mso-fareast-theme-font:\r\nminor-latin;mso-ansi-language:PT-BR;mso-fareast-language:EN-US;mso-bidi-language:\r\nAR-SA\">Bai\u00e3o de Dois \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural que tem participa\u00e7\u00e3o e coopera\u00e7\u00e3o com\r\nr\u00e1dios e colaboradores nordestinos. Programa feito com objetivo de celebrar cultura\r\natrav\u00e9s da m\u00fasica regional nordestina na voz de maranhenses, piauienses,\r\ncearenses, potiguares, paraibanos, pernambucanos, alagoanos, sergipanos e\r\nbaianos.<\/span><br><\/p>","thin_line":"Adelino, Bumba Meu Boi de Igua\u00edba, Carlinhos Veloz e C\u00e9sar Nascimento s\u00e3o vozes desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2957,"genero_tags":"M\u00fasica regional nordestina, m\u00fasica raiz, cena musical nordestina, m\u00fasica brasileira, banda de p\u00edfanos, bumba-meu-boi, chula praieira, cavalo marinho, cantoria, coco, ijex\u00e1, bai\u00e3o, m\u00fasica ind\u00edgena, m\u00fasica de terreiro, maracatu, samba rural, samba de roda, samba de caboclo, samba-chula, samba de batuque, samba junino, samba duro, ciranda, xaxado, frevo, m\u00fasica de terreiro, xote, m\u00fasica armorial, repente, rastap\u00e9, cantos de trabalho, canto de casa de farinha, carregadores de piano, tambor de crioula, embolada, galope, forr\u00f3, solos de viola, aboio, modinhas, toadas, caboclinhos, tor\u00e9, reisado, congo, rabeca","artistas_tags":"ADELINO, BUMBA MEU BOI DE IGUA\u00cdBA, MARCOS DA MAI\u00d3BA, ROBERT PEREIRA, BUMBA MEU BOI DA PINDOBA, ADAYLSON, BUMBA MEU BOI DE MATRACA, FULNI-\u00d4, CARLINHOS VELOZ, C\u00c9SAR NASCIMENTO, CHIKO QUEIROGA, ANT\u00d4NIO ROG\u00c9RIO, ERASTO VASCONCELOS, SOCORRO NOBRE, IRMA FERREIRA, VITROLAB, MARI\u00c1 DOURADO,  CABOKAJI,","compositor_tags":"ADELINO, MARCOS DA MAI\u00d3BA, RAIMUNDO MAKARRA, CARLINHOS VELOZ, CL\u00c1UDIO MIGUEL, NAN\u00c1 VASCONCELOS, Z\u00c9 DO NORTE, IRMA FERREIRA,MARCELO COSTA, EDUARDO CAROSO, MARI\u00c1 DOURADO, LETIERES LEITE, CABOCLO DE COBRE, EJIGBO, ISSA MULUMBA, MAYALE PITANGA, XUKURU KARIRI","musicas_tags":"DESPEDIDA, T0ADA DE S\u00c3O JORGE, EU FIZ O VENTO SOPRAR A MEU FAVOR, TOADA BA\u00cdA DE S\u00c3O MARCOS, AWXIN\u00c3 OOKE, WOO IHIALHA, YA TOWKHETHA DATKALHA, VAZANTE, MEU PI\u00c3O, CARA COM CARA, CHEIRO DA TERRA, \u00c0D\u00daR\u00c1 TI Y\u00c9W\u00c0, CHEGAN\u00c7A, TRAN\u00c7ADO NO C\u00c9U, TRIGONOMETRIA,","highlights":null,"publish":null,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-27T18:20:26.000000Z","updated_at":"2023-04-27T18:20:26.000000Z","program_id":22,"picture":{"id":2957,"name":"644abce5446b8.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/644abce5446b8.png","created_at":"2023-04-27T18:20:21.000000Z","updated_at":"2023-04-27T18:20:21.000000Z"},"mp3_upload":null,"program":{"id":22,"created_at":"2022-10-17T15:05:54.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:24:32.000000Z","name":"Bai\u00e3o de Dois","description":"<p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Venha\r\ncelebrar a m\u00fasica regional nordestina na voz de maranhenses, piauienses,\r\ncearenses, potiguares, paraibanos, pernambucanos, alagoanos, sergipanos e\r\nbaianos.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Todo domingo das 11h \u00e0s 12h.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Programa\u00e7\u00e3o:\r\nPaulo Alcoforado<o:p><\/o:p><\/p><p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span id=\"docs-internal-guid-b8effd36-7fff-0931-dd1b-1e260d553db9\">Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da&nbsp;R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube\r\nMundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da\r\nUniversidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte,\r\nR\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de\r\nPernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade\r\nFederal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia\r\ne o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p><br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta","filename":"1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/chamadas\/1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","picture_id":76,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1530,"edition":"2023-04-09","description":"<p>Edi\u00e7\u00e3o traz poesia e repente do poeta cearense Patativa do Assar\u00e9 e ainda samba duro das baianas Ganhadeiras de Itapu\u00e3, coco e m\u00fasica raiz de Alagoas, com as Destaladeiras de Fumo de Arapiraca e Mestre Nelson Rosa.&nbsp;<\/p>","thin_line":"Poesia e repente de Patativa do Assar\u00e9 cantando Triste Partida e mais","picture_id":2885,"genero_tags":"M\u00fasica regional nordestina, m\u00fasica raiz, cena musical nordestina, m\u00fasica brasileira, banda de p\u00edfanos, bumba-meu-boi, chula praieira, cavalo marinho, cantoria, coco, ijex\u00e1, bai\u00e3o, m\u00fasica ind\u00edgena, m\u00fasica de terreiro, maracatu, samba rural, samba de roda, samba de caboclo, samba-chula, samba de batuque, samba junino, samba duro, ciranda, xaxado, frevo, m\u00fasica de terreiro, xote, m\u00fasica armorial, repente, rastap\u00e9, cantos de trabalho, canto de casa de farinha, carregadores de piano, tambor de crioula, embolada, galope, forr\u00f3, solos de viola, aboio, modinhas, toadas, caboclinhos, tor\u00e9, reisado, congo, rabeca","artistas_tags":"MESTRE NELSON ROSA, DESTALADEIRAS DE FUMO DE ARAPIRACA, CARLOS ZENS, C\u00d4CO DE ROSA, C\u00d4CO DE RODA XIQUE XIQUE, PATATIVA DO ASSAR\u00c9, CARRO\u00c7A DE MAMULENGOS, AS GANHADEIRAS DE ITAPU\u00c3, JULIANA LINHARES, IANE GONZAGA, MIRTON DE PAULA, J\u00daLIO LIMA","compositor_tags":"MESTRE NELSON ROSA, CARLOS ZENS, UMALICE, BUBU SEABRA, C\u00d4CO DE RODA XIQUE XIQUE,  LUIZ GONZAGA, CARRO\u00c7A DE MAMULENGOS, MARIA GOMIDE, BETO LEMOS, DOM\u00cdNIO P\u00daBLICO, ROMILDO BASTOS, TONINHO NASCIMENTO, L\u00cdDIO BRAND\u00c3O, JENNER SALGADO, REGINALDO SOUZA, JULIANA LINHARES, RAFAEL ARA\u00daJO, VALTER TONH\u00c1, MIRTON DE PAULA, J\u00daLIO LIMA","musicas_tags":"OI TINA,\r\nPISADA CHIQUE,\r\nCHAMA TODAS AS MARIAS,\r\nC\u00d4CO DE S\u00c3O GON\u00c7ALO, TRISTE PARTIDA,\r\nQUEM TIVER DORMINDO ACORDE,\r\nCANTO DA LAVADEIRA, PREL\u00daDIO DAS \u00c1GUAS, BANDO DAS GANHADEIRAS COM A ALMA LAVADA,\r\nAS GANHADEIRAS,\r\nCONTO DE AREIA,\r\nNORDESTE FIC\u00c7\u00c3O,\r\nBILLIE THE KID, ROBIN HOOD E LAMPI\u00c3O,\r\nEMBOLADA DA BALA,\r\nZABUMBA MEU BOI","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-11T16:42:09.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":22,"picture":{"id":2885,"name":"64358ddcd9233.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64358ddcd9233.png","created_at":"2023-04-11T16:42:04.000000Z","updated_at":"2023-04-11T16:42:04.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1391,"edition_id":1530,"filename":"1681752122_BAI\u00c3O_DE_DOIS_09.04.23.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/edition\/1530\/audio\/1681752122_BAI\u00c3O_DE_DOIS_09.04.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-17T17:22:02.000000Z","updated_at":"2023-04-17T17:22:02.000000Z"},"program":{"id":22,"created_at":"2022-10-17T15:05:54.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:24:32.000000Z","name":"Bai\u00e3o de Dois","description":"<p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Venha\r\ncelebrar a m\u00fasica regional nordestina na voz de maranhenses, piauienses,\r\ncearenses, potiguares, paraibanos, pernambucanos, alagoanos, sergipanos e\r\nbaianos.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Todo domingo das 11h \u00e0s 12h.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Programa\u00e7\u00e3o:\r\nPaulo Alcoforado<o:p><\/o:p><\/p><p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span id=\"docs-internal-guid-b8effd36-7fff-0931-dd1b-1e260d553db9\">Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da&nbsp;R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube\r\nMundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da\r\nUniversidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte,\r\nR\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de\r\nPernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade\r\nFederal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia\r\ne o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p><br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta","filename":"1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/chamadas\/1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","picture_id":76,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1540,"edition":"2023-04-08","description":null,"thin_line":"Muito samba com Nelson Rufino e Alcione e mais Novos Baianos e Sergio Mendes","picture_id":2934,"genero_tags":"samba, m\u00fasica brasileira","artistas_tags":"RIACH\u00c3O, TOM Z\u00c9, ROBERTO MENDES, LENINE, FAF\u00c1 DE BEL\u00c9M, RAIMUNDO SODR\u00c9, LUIZ CALDAS, AQUARELA DO SAMBA, BETH CARVALHO, CLUBE DO BALAN\u00c7O, ITO MORENO, EDIL PACHECO, ANA CAROLINA, ROBERTA S\u00c1, JO\u00c3O GILBERTO, TOM JOBIM, VIN\u00cdCIUS DE MORAES, MARIA BETH\u00c2NIA, JULIANA RIBEIRO, MARISA MONTE, CASSIA ELLER,M\u00c1RCIA CASTRO, NELSON RUFINO, ALCIONE, GONZAGUINHA, JO\u00c3O BOSCO, JORGE ARAG\u00c3O, SERGIO MENDES, SEU JORGE, ALEXANDRE LE\u00c3O, SAMBA DE FAROFA, BARLAVENTO, JORGE ARAG\u00c3O, EM\u00cdLIO SANTIAGO, VER\u00d4NICA DUMAR, SIMONE, CARLINHOS BROWN, IVAN LINS, NELSON RUFINO, EM\u00cdLIO SANTIAGO, JO\u00c3O NOGUEIRA, MARTINHO DA VILA, MARIENE DE CASTRO","compositor_tags":"RIACH\u00c3O, ROBERTO MENDES, CAPINAN, WALTER QUEIROZ, JORGE PORTUGAL, BATATINHA, J  LUNA, DJAVAN, LUIS WAGNER, BEDEU, GORDURINHA, ALMIRA CASTILHO, JO\u00c3O NOGUEIRA, EDIL PACHECO, ANA CAROLINA, TOM JOBIM, VIN\u00cdCIUS DE MORAES, TOQUINHO, CAETANO VELOSO, WALLY SALOM\u00c3O, JULIANA RIBEIRO, PEPEU GOMES, JORGE BEN JOR, GALV\u00c3O, NELSON RUFINO, ROBERTO SERR\u00c3O, GONZAGUINHA, JO\u00c3O BOSCO, ALDIR BLANC, JORGE ARAG\u00c3O, HAROLDO BARBOSA, GERALDO JAQUES, PAULINHO DA VIOLA, ALEXANDRE LE\u00c3O, CAPINAM, Z\u00c9 RAIMUNDO, DALTO, CLAUDIO RABELLO, VER\u00d4NICA DUMAR, MARTINHO DA VILA, Z\u00c9 CATIMBA, CARLINHOS BROWN, ARNALDO ANTUNES, MORAES MOREIRA, FAUSTO NILO, NELSON RUFINO, Z\u00c9 LUIS, DONA IVONE LARA, DELCIO DE CARVALHO","musicas_tags":"CADA MACACO NO SEU GALHO, TIRE ESSA MULHER DA RODA, FILHO DA BAHIA, AMOR DE MATAR, HORA DA RAZ\u00c3O, FLOR DE LIS, SAUDADE DE JACKSON DO PANDEIRO, CHICLETE COM BANANA, BAHIA MORENA, MILHARES DE SAMBAS, CHEGA DE SAUDADE, TESTAMENTO, DA GEMA, PRETA BRASILEIRA, L\u00c1 VEM O BRASIL DESCENDO A LADEIRA, BALAN\u00c7A PEMA, V\u00c1 MORAR COM O DIABO, PRETA PRETINHA, AT\u00c9 A PR\u00d3XIMA PAIX\u00c3O, O QUE \u00c9 O QUE \u00c9, KID CAVAQUINHO, VOU FESTEJAR, ADEUS AM\u00c9RICA, NA LINHA DO MAR, SAMBA NO P\u00c9, RODA DE SAMBA, ESPELHOS D' \u00c1GUA, BAHIA DE SONHOS DOURADOS, BEIJA, ME BEIJA, ME BEIJA, AMANTES CINZAS, P\u00c3O E POESIA, VAZIO, TODO MENINO \u00c9 UM REI, GRANDE AMOR, SORRISO DE CRIAN\u00c7A","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-18T17:06:21.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":19,"picture":{"id":2934,"name":"643ece08eb23f.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/643ece08eb23f.png","created_at":"2023-04-18T17:06:16.000000Z","updated_at":"2023-04-18T17:06:16.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1392,"edition_id":1540,"filename":"1681837614_SAMBA - 08.04.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/19\/edition\/1540\/audio\/1681837614_SAMBA - 08.04.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-18T17:06:55.000000Z","updated_at":"2023-04-18T17:06:55.000000Z"},"program":{"id":19,"created_at":"2022-10-17T14:57:24.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:39.000000Z","name":"Samba","description":"<p>Todo mundo vai de samba, e \u00e9 claro que voc\u00ea tamb\u00e9m vai querer sambar.<\/p><p>Todo s\u00e1bado das 11h \u00e0s 14h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorin<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Aline Brito","filename":"1671797968_CH. SAMBA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/19\/chamadas\/1671797968_CH. SAMBA 2021.mp3","picture_id":149,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1523,"edition":"2023-04-03","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 11.25pt; text-align: justify; line-height: 115%; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span lang=\"PT\">O Especial das Seis destaca os 50 anos de\r\n\u201cP\u00e9rola Negra\u201d, \u00e1lbum de estreia do cantor e compositor Luiz Melodia, que nos\r\ndeixou no ano de 2017. Lan\u00e7ado em 1973, o disco veio impulsionado pelos\r\nsucessos das m\u00fasicas \u201cP\u00e9rola Negra\u201d e \u201cEst\u00e1cio, Holly Est\u00e1cio\u201d, compostas por\r\nMelodia e que foram gravadas respectivamente pelas cantoras Gal Costa e Maria\r\nBeth\u00e2nia nos anos de 1971 e 1972.<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p>\r\n\r\n<\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 11.25pt; text-align: justify; line-height: 115%; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span lang=\"PT\">O \u00e1lbum \u201cP\u00e9rola Negra\u201d tem dire\u00e7\u00e3o musical\r\nde P\u00e9ricles Cavalcanti e apresenta dez faixas autorais que revelam as diversas\r\ninflu\u00eancias do artista carioca, mesclando g\u00eaneros como o blues, rock, soul,\r\nsamba can\u00e7\u00e3o e forr\u00f3. Em 2007, a revista Rolling Stone incluiu o \u00e1lbum na lista\r\ndos 100 maiores discos da m\u00fasica brasileira. No programa, voc\u00ea ouve o \u00e1lbum na\r\n\u00edntegra, contando com a can\u00e7\u00e3o-t\u00edtulo \u201cP\u00e9rola Negra\u201d, \u201cEst\u00e1cio, Holly Est\u00e1cio\u201d,\r\n\u201cMagrelinha\u201d, \u201cFarrapo Humano\u201d, entre outras faixas.<u><o:p><\/o:p><\/u><\/span><\/p>","thin_line":"Edi\u00e7\u00e3o celebra 50 anos de P\u00e9rola Negra, \u00e1lbum de estreia do cantor e compositor Luiz Melodia","picture_id":2878,"genero_tags":"MPB, blues, rock, soul, samba can\u00e7\u00e3o e forr\u00f3","artistas_tags":"LUIZ MELODIA","compositor_tags":"LUIZ MELODIA","musicas_tags":"EST\u00c1CIO, EU E VOC\u00ca,\r\nVALE QUANTO PESA,\r\nEST\u00c1CIO HOLLY, EST\u00c1CIO,\r\nPRA AQUIETAR,\r\nABUNDANTEMENTE MORTE,\r\nP\u00c9ROLA NEGRA,\r\nMAGRELINHA,\r\nFARRAPO HUMANO,\r\nOBJETO H,\r\nFORR\u00d3 DE JANEIRO","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-10T17:35:52.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":21,"picture":{"id":2878,"name":"643448f49f3a7.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/643448f49f3a7.png","created_at":"2023-04-10T17:35:48.000000Z","updated_at":"2023-04-10T17:35:48.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1374,"edition_id":1523,"filename":"1681406442_04 ESP. DAS SEIS 03.04.2023 \u00c1S 18H30 - LUIZ MELODIA - P\u00c9ROLA NEGRA [50 ANOS].mp3","url":"uploads\/programs\/21\/edition\/1523\/audio\/1681406442_04 ESP. DAS SEIS 03.04.2023 \u00c1S 18H30 - LUIZ MELODIA - P\u00c9ROLA NEGRA [50 ANOS].mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T17:20:42.000000Z","updated_at":"2023-04-13T17:20:42.000000Z"},"program":{"id":21,"created_at":"2022-10-17T15:00:49.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:08:41.000000Z","name":"Especial das Seis","description":"<p>Lan\u00e7amentos, homenagens e \u00e1lbuns obrigat\u00f3rios apresentados pelo pr\u00f3prio artista ou pesquisador convidado, abordando a m\u00fasica baiana, brasileira, estrangeira e instrumental.<\/p><p>Estr\u00e9ia, de segunda a sexta das 18h30 \u00e0s 19h e reprise, de segunda a sexta das 6h \u00e0s 6h30.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o final - Leto Vieira<br><\/p>","thin_line":"com Leto Vieira e convidados","filename":"1672926937_CH ESPECIAL DAS SEIS.mp3","url":"uploads\/programs\/21\/chamadas\/1672926937_CH ESPECIAL DAS SEIS.mp3","picture_id":138,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1467,"edition":"2023-04-02","description":"<p>Nesta edi\u00e7\u00e3o, o rap se encontra com a embolada no di\u00e1logo do tradicional com o contempor\u00e2neo, como Z\u00e9 Brown, RAPadura e outros, al\u00e9m do grupo baiano de Feira de Santana Ro\u00e7a Sound, pelo Selo Educadora Independente.<\/p>","thin_line":"Selo Educadora Independente com Ro\u00e7a Sound e mais rap com embolada","picture_id":2801,"genero_tags":"M\u00fasica regional nordestina, m\u00fasica raiz, cena musical nordestina, m\u00fasica brasileira, banda de p\u00edfanos, bumba-meu-boi, chula praieira, cavalo marinho, cantoria, coco, ijex\u00e1, bai\u00e3o, m\u00fasica ind\u00edgena, m\u00fasica de terreiro, maracatu, samba rural, samba de roda, samba de caboclo, samba-chula, samba de batuque, samba junino, samba duro, ciranda, xaxado, frevo, m\u00fasica de terreiro, xote, m\u00fasica armorial, repente, rastap\u00e9, cantos de trabalho, canto de casa de farinha, carregadores de piano, tambor de crioula, embolada, galope, forr\u00f3, solos de viola, aboio, modinhas, toadas, caboclinhos, tor\u00e9, reisado, congo, rabeca","artistas_tags":"RO\u00c7A SOUND, RAPPER MH, RAPADURA XIQUE CHICO, Z\u00c9 BROWN, BOI DE AXIX\u00c1, PAPETE, O BOIZINHO BARRICA,  AS GANHADEIRAS DE ITAPU\u00c3, J\u00daLIO MEDEIROS, MIRTON DE PAULA, NARGUIL\u00c9 HIDROMEC\u00c2NICO, Z\u00c9 RORAIMA","compositor_tags":"GUDA MORENO, NICK AMARO, BALLA, DON MATTS, RAPPER MH, RAPADURA XIQUE CHICO, Z\u00c9 BROWN,  CAJU, CASTANHA, DONATO ALVES, FRANCISCO NAIVA, C\u00c9SAR NASCIMENTO, RAIMUNDO MAKARRA, DOM\u00cdNIO P\u00daBLICO, ROMILDO BASTOS, TONINHO NASCIMENTO, L\u00cdDIO BRAND\u00c3O, J\u00daLIO MEDEIROS, CLIM\u00c9RIO FERREIRA, MIRTON DE PAULA, NARGUIL\u00c9 HIDROMEC\u00c2NICO, Z\u00c9 RORAIMA","musicas_tags":"SAMBADOR,\r\nBUTADAS,\r\nRAPADURA XIQUE CHICO,\r\nO RAP NA TERRA DO FORR\u00d3, \r\nBELA MOCIDADE,\r\nBOI DE L\u00c1GRIMAS,\r\nBOIZINHO DE VIOLA,\r\nCANTO DA LAVADEIRA, PREL\u00daDIO DAS \u00c1GUAS, BANDO DAS GANHADEIRAS, COM A ALMA LAVADA,\r\nAS GANHADEIRAS,\r\nCONTO DE AREIA, \r\n INCELEN\u00c7A,\r\nSANTO DA TERRA,\r\nFOLIA DE LONGE,\r\nEMBOLADA DA BALA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T16:29:19.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":22,"picture":{"id":2801,"name":"642afed9880a5.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642afed9880a5.png","created_at":"2023-04-03T16:29:13.000000Z","updated_at":"2023-04-03T16:29:13.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1326,"edition_id":1467,"filename":"1681230504_BAIAO DE DOIS - 02.04.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/edition\/1467\/audio\/1681230504_BAIAO DE DOIS - 02.04.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-11T16:28:24.000000Z","updated_at":"2023-04-11T16:28:24.000000Z"},"program":{"id":22,"created_at":"2022-10-17T15:05:54.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:24:32.000000Z","name":"Bai\u00e3o de Dois","description":"<p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Venha\r\ncelebrar a m\u00fasica regional nordestina na voz de maranhenses, piauienses,\r\ncearenses, potiguares, paraibanos, pernambucanos, alagoanos, sergipanos e\r\nbaianos.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Todo domingo das 11h \u00e0s 12h.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Programa\u00e7\u00e3o:\r\nPaulo Alcoforado<o:p><\/o:p><\/p><p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span id=\"docs-internal-guid-b8effd36-7fff-0931-dd1b-1e260d553db9\">Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da&nbsp;R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube\r\nMundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da\r\nUniversidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte,\r\nR\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de\r\nPernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade\r\nFederal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia\r\ne o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p><br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta","filename":"1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/chamadas\/1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","picture_id":76,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1521,"edition":"2023-04-01","description":null,"thin_line":"Venha sambar com Alcione, Grupo Fundo de Quintal, Clara Nunes e muito mais","picture_id":2875,"genero_tags":"samba, m\u00fasica brasileira","artistas_tags":"DONA IVONE LARA, TURMA DO SAMBA, TOQUINHO, VIN\u00cdCIUS DE MORAES, LUIZ AYR\u00c3O, JULIANA RIBEIRO, ROBERTO RIBEIRO, ROBERTO MENDES, RIACH\u00c3O, ROQUE FERREIRA,  CLARA NUNES, MARTINHO DA VILA, GRUPO REVELA\u00c7\u00c3O, ALCIONE, PAULINHO BOCA DE CANTOR, JOVELINHA P\u00c9ROLA NEGRA, MARCELO D2, MAUR\u00cdCIO BRASIL, GRUPO FUNDO DE QUINTAL, GONZAGUINHA, RAIMUNDO SODR\u00c9, CLARA NUNES, ZECA PAGODINHO, TIM MAIA, MARISA MONTE, ALCIONE, ROBERTA S\u00c1, GEOVANNA COSTA, EDIL PACHECO, CAROL SOARES","compositor_tags":"DONA IVONE LARA, DELCIO CARVALHO, ARLINDO FILHO, DAN HILLS, TOQUINHO, VIN\u00cdCIUS DE MORAES, LUIZ AYR\u00c3O, JULIANA RIBEIRO, NELSON RUFINO, Z\u00c9 LUIZ, ADAPTA\u00c7\u00c3O DE ROBERTO MENDES, RIACH\u00c3O, PAULINHO DA VIOLA, JORGE ARAG\u00c3O, FUNDO DE QUINTAL, MARTINHO DA VILA, REVELA\u00c7\u00c3O,  XANDE DE PILARES, GILSON BERNINI, ATAULFO ALVES, JOVELINA P\u00c9ROLA NEGRA, MAUR\u00cdCIO BRASIL, ADONIRAN BARBOSA, GONZAGUINHA, RAIMUNDO SODR\u00c9, GERA SAMBA, ADAL, GABY CERQUEIRA, BETO SEM BRA\u00c7O, GEOVANA, JO\u00c3O BOSCO, ALDIR BLANC, PAULO EM\u00cdLIO, ROQUE FERREIRA, DUDU NOBRE, GILBERTO GIL, JORGE BEN JOR, CLAUDEMIR, RICARDOP MORAES, SERGINHO MERETI, CARTOLA, ELTON MEDEIROS, LUIZ AYR\u00c3O, JO\u00c3O NOGUEIRA, EDIL PACHECO","musicas_tags":"ACREDITAR, PAGODE MANEIRO, TESTAMENTO, A SAUDADE QUE FICOU, EU VIM DAS \u00c1GUAS, TEMPO \u00ca, POUT POURRI DE CHULAS, QUEM \u00c9 O DONO DESSA MULHER,  NA LINHA DO MAR, POUT-POURRI, SAMBA DE ARER\u00ca, PRODUTO BRASILEIRO, PRETO, MULATO, BRANCO, CATATAU, ALGU\u00c9M ME AVISOU, BEBENDO SAMBA,  AGUENTA A M\u00c3O, JO\u00c3O, COM A PERNA NO MUNDO, PANELA NO FOGO, OS GIRASS\u00d3IS DE VAN GOGH, T\u00c1 COM RAIVA DE MIM, \u00d4 IRENE, NA\u00c7\u00c3O, \u00c1GUA DA MINHA SEDE, AQUELE ABRA\u00c7O, BALAN\u00c7A PEMA,O SAMBA AINDA \u00c9, ALEGRIA, O SOL NASCER\u00c1, UM SAMBA DE RESPEITO, MEL DA BAHIA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T14:14:28.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":19,"picture":{"id":2875,"name":"642ed3c02bb02.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642ed3c02bb02.png","created_at":"2023-04-06T14:14:24.000000Z","updated_at":"2023-04-06T14:14:24.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1388,"edition_id":1521,"filename":"1681496509_SAMBA_-_01.04.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/19\/edition\/1521\/audio\/1681496509_SAMBA_-_01.04.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-14T18:21:50.000000Z","updated_at":"2023-04-14T18:21:50.000000Z"},"program":{"id":19,"created_at":"2022-10-17T14:57:24.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:39.000000Z","name":"Samba","description":"<p>Todo mundo vai de samba, e \u00e9 claro que voc\u00ea tamb\u00e9m vai querer sambar.<\/p><p>Todo s\u00e1bado das 11h \u00e0s 14h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorin<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Aline Brito","filename":"1671797968_CH. SAMBA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/19\/chamadas\/1671797968_CH. SAMBA 2021.mp3","picture_id":149,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1458,"edition":"2023-03-31","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:115%\">O Samba da multi-instrumentista, cantora e\r\ncompositora maranhense, Alcione pede passagem no Especial das Seis desta\r\nsexta-feira (31). Voc\u00ea vai curtir o \u00e1lbum, \u201cAlerta Geral\u201d que est\u00e1 completando\r\n45 anos de lan\u00e7ado em 2023. Este quarto trabalho da carreira da artista \u00e9\r\nconsiderado uma p\u00e9rola da m\u00fasica brasileira e sem d\u00favida alguma inscreveu de\r\numa vez por todas o nome da Marrom no estrelato do Samba.<o:p><\/o:p><\/p><p>\r\n\r\n<span style=\"font-size:11.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:\r\nArial;mso-ansi-language:PT-BR;mso-fareast-language:PT-BR;mso-bidi-language:\r\nAR-SA\">Produzido por Roberto Santana, o \u00e1lbum traz em 12 faixas a mistura do\r\nSamba tradicional \u00e0 contemporaneidade do final da d\u00e9cada de 70. Em quase todo o\r\nrepert\u00f3rio do disco, Alcione d\u00e1 vez e voz \u00e0 mulher oprimida pelo machismo e\r\npelas rela\u00e7\u00f5es t\u00f3xicas, mas que em dado momento se empodera e resiste contra\r\nestes abusos como na can\u00e7\u00e3o, \u201cSufoco\u201d que est\u00e1 na playlist desta edi\u00e7\u00e3o. Ali\u00e1s,\r\nvoc\u00ea tamb\u00e9m vai ouvir m\u00fasicas como, \u201cEu Sou a Marrom\u201d, \u201cTodos Cantam Sua Terra\u201d\r\nque mistura Xote com Tambor de Crioula entre outros hits do \u00e1lbum.<\/span><br><\/p>","thin_line":"Alcione, com o \u00e1lbum Alerta Geral, pede passagem no Especial das Seis","picture_id":2758,"genero_tags":"samba","artistas_tags":"ALCIONE","compositor_tags":"SYLVIO SON,\r\nEDERALDO GENTIL,\r\nJOEL MENEZES,\r\nANTONIO JOS\u00c9, CHICO DA SILVA,\r\nPAULO REZENDE, TOTONHO,\r\nJO\u00c3O DO VALLE, JULINHO\r\nROBERTO CORR\u00caA, SYLVIO SON,\r\nMARKU RIBAS","musicas_tags":"PODE ESPERAR,\r\nA VOLTA DO MUNDO,\r\nLUNDU DA RAPARIGA,\r\nSUFOCO ,\r\nSEU RIO, MEU MAR, \r\nTODOS CANTAM SUA TERRA,\r\nEU SOU A MARROM,\r\nALERTA GERAL","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-29T17:57:11.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":21,"picture":{"id":2758,"name":"64247beca86fd.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64247beca86fd.png","created_at":"2023-03-29T17:57:00.000000Z","updated_at":"2023-03-29T17:57:00.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1375,"edition_id":1458,"filename":"1681406484_04 ESP. DAS SEIS 31.03.2023 \u00c1S 18H30 - ALCIONE - ALERTA GERAL [45 ANOS.mp3","url":"uploads\/programs\/21\/edition\/1458\/audio\/1681406484_04 ESP. DAS SEIS 31.03.2023 \u00c1S 18H30 - ALCIONE - ALERTA GERAL [45 ANOS.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T17:21:24.000000Z","updated_at":"2023-04-13T17:21:24.000000Z"},"program":{"id":21,"created_at":"2022-10-17T15:00:49.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:08:41.000000Z","name":"Especial das Seis","description":"<p>Lan\u00e7amentos, homenagens e \u00e1lbuns obrigat\u00f3rios apresentados pelo pr\u00f3prio artista ou pesquisador convidado, abordando a m\u00fasica baiana, brasileira, estrangeira e instrumental.<\/p><p>Estr\u00e9ia, de segunda a sexta das 18h30 \u00e0s 19h e reprise, de segunda a sexta das 6h \u00e0s 6h30.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o final - Leto Vieira<br><\/p>","thin_line":"com Leto Vieira e convidados","filename":"1672926937_CH ESPECIAL DAS SEIS.mp3","url":"uploads\/programs\/21\/chamadas\/1672926937_CH ESPECIAL DAS SEIS.mp3","picture_id":138,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1445,"edition":"2023-03-26","description":"<p>O programa inclui cena musical paraibana, m\u00fasica de terreiro, como a feita pela Na\u00e7\u00e3o Xamb\u00e1, de Pernambuco e di\u00e1logos da tradi\u00e7\u00e3o com a contemporaneidade.<\/p>","thin_line":"M\u00fasica de terreiro, como a Na\u00e7\u00e3o Xamb\u00e1, de Pernambuco, em destaque","picture_id":2722,"genero_tags":"M\u00fasica regional nordestina, m\u00fasica raiz, cena musical nordestina, m\u00fasica brasileira, banda de p\u00edfanos, bumba-meu-boi, chula praieira, cavalo marinho, cantoria, coco, ijex\u00e1, bai\u00e3o, m\u00fasica ind\u00edgena, m\u00fasica de terreiro, maracatu, samba rural, samba de roda, samba de caboclo, samba-chula, samba de batuque, samba junino, samba duro, ciranda, xaxado, frevo, m\u00fasica de terreiro, xote, m\u00fasica armorial, repente, rastap\u00e9, cantos de trabalho, canto de casa de farinha, carregadores de piano, tambor de crioula, embolada, galope, forr\u00f3, solos de viola, aboio, modinhas, toadas, caboclinhos, tor\u00e9, reisado, congo, rabeca","artistas_tags":"CAROL COSTA, WADO, JO\u00c3O GRILO, CARLOS BEM, SILVIO CACHOEIRA, JOAZINHO DA GOM\u00c9IA, NA\u00c7\u00c3O NAG\u00d4 XAMB\u00c1, CASA FANTI ASHANTI, CHICO C\u00c9SAR, LPO, MARI\u00c1 DOURADO, MACHADO JR., CAIO PADILHA","compositor_tags":"J\u00daLIO MEDEIROS, Z\u00c9 PIAU, GLAUCO LUZ, WADO, ERIVAN ARA\u00daJO, CARLA\u00c7A, UMBANDA NA BAHIA PRETO VELHO NO TERREIRO, CHICO C\u00c9SAR, ACCYOLI NETO, B\u00c9RAD\u00caRO,LPO, MARI\u00c1 DOURADO, MACHADO JR., CAIO PADILHA, SAMI TARIK,  ARTEMILSON LIMA","musicas_tags":"SAMBAI\u00c3O, FESTA CAIPIRA, TOCAIA DA PARA\u00cdBA, QUARTO SEM PORTA,  SAUDA\u00c7\u00c3O AO CABOCLO SETE FLECHAS, OD\u00c9, CANTIGAS DE OD\u00c9,  OD\u00c9 MATA E OUTRAS, OXOSSI, DA TA\u00c7A, B\u00c9RAD\u00caRO, MIA\u00caRO, TERRA SECA, COBRA METROPOLITANA, SOUL M\u00daSICA, LEN\u00c7\u00d3IS OY\u00c1","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-24T19:05:32.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":22,"picture":{"id":2722,"name":"641ed8d9b20fc.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/641ed8d9b20fc.png","created_at":"2023-03-25T11:19:53.000000Z","updated_at":"2023-03-25T11:19:53.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1325,"edition_id":1445,"filename":"1681230467_BAIAO DE DOIS - 26.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/edition\/1445\/audio\/1681230467_BAIAO DE DOIS - 26.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-11T16:27:47.000000Z","updated_at":"2023-04-11T16:27:47.000000Z"},"program":{"id":22,"created_at":"2022-10-17T15:05:54.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:24:32.000000Z","name":"Bai\u00e3o de Dois","description":"<p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Venha\r\ncelebrar a m\u00fasica regional nordestina na voz de maranhenses, piauienses,\r\ncearenses, potiguares, paraibanos, pernambucanos, alagoanos, sergipanos e\r\nbaianos.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Todo domingo das 11h \u00e0s 12h.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Programa\u00e7\u00e3o:\r\nPaulo Alcoforado<o:p><\/o:p><\/p><p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span id=\"docs-internal-guid-b8effd36-7fff-0931-dd1b-1e260d553db9\">Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da&nbsp;R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube\r\nMundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da\r\nUniversidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte,\r\nR\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de\r\nPernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade\r\nFederal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia\r\ne o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p><br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta","filename":"1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/chamadas\/1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","picture_id":76,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1539,"edition":"2023-03-25","description":null,"thin_line":"Agep\u00ea, Martinho da Vila, Paulinho da Viola e muito mais samba!","picture_id":2901,"genero_tags":"samba, m\u00fasica brasileira","artistas_tags":"PAULINHO DA VIOLA, FUNDO DE QUINTAL, RAIMUNDO SODR\u00c9, LUIZ CALDAS, JORGE ARAG\u00c3O, BETH CARVALHO, RIXXA, CHICO BUARQUE, DUDU NOBRE, MARTINHO DA VILA, ALCIONE, ALEXANDRE LE\u00c3O, SAMBA DE FAROFA, ANTONIO CARLOS, JOCAFI, NELSON RUFINO, AGEP\u00ca, GRUPO BOTEQUIM, DIOGO NOGUEIRA, LEANDRO SAPUCAY, LEILA PINHEIRO, WALTER ALFAIATE, MARCELINHO DA LUA, CHICO BUARQUE, JORGE BEN JOR, SAMBAIANA, ROBERTO RIBEIRO, RIACH\u00c3O, NELSON RUFINO, GANHADEIRAS DE ITAPU\u00c3, MARIA BETH\u00c2NIA, VOU PRO SERENO, EMICIDA, 4 GOLES DE SAMBA, CARLA RIO, DUDU NOBRE, M\u00c1RCIO VALVERDE, LUCIANO CAR\u00d4SO, CARLOS COLAVOLPE, ZECA PAGODINHO, CASSIA ELLER, NOITE ILUSTRADA, NELSON RUFINO, CLARA NUNES, JO\u00c3O BOSCO, MARIENE DE CASTRO,  CRIOLO","compositor_tags":"PAULINHO DA VIOLA, WALTER QUEIROZ, ROBERTO MENDES, JORGE PORTUGAL, JORGE ARAG\u00c3O, ALMIR, LUIZ CARLOS, PAULO CESAR PINHEIRO, MAURO DUARTE, CHICO BUARQUE, FRANCIS HIME, JO\u00c3O DA BAIANA, EDIL PACHECO, WALMIR LIMA, ALEXANDRE LE\u00c3O, CAPINAM, ANTONIO CARLOS, JOCAFI, NELSON RUFINO, TAIS RUFINO, AGEP\u00ca, EVERTON MARCO, HAROLDO LOBO, MILTINHO, DONA IVONE LARA, DELCIO CARVALHO, H\u00c9LIO NASCIMENTO, ALFREDO MARQUES, WILSON MOREIRA, NEI LOPES, GERALDO PEREIRA, NELSON TRIGUEIRO,  CHICO BUARQUE, JORGE BEN JOR, MARTINHO DA VILA, SAMBAIANA, PR\u00cdNCIPE PRETINHO, RIACH\u00c3O, EDERALDO GENTIL, CAPINAN, ROBERTO MENDES, JORGE PORTUGAL,  CARLINHOS BROWN, Z\u00c9 DO MARANH\u00c3O, 4 GOLES DE SAMBA, CARLA RIO, ALCEU MAIA, M\u00c1RCIO VALVERDE, LUCIANO CAR\u00d4SO, CARLOS COLAVOLPE, ERALDO DIVAGAR, GEREBA, CAPINAN, ATAULFO ALVES, CARLOS IMPERIAL, NELSON RUFINO, Z\u00c9 LUIZ,  ALDIR BLANC, JO\u00c3O BOSCO, ROQUE FERREIRA, CRIOLO","musicas_tags":"ARGUMENTO, POUT-POURRI, FILHO DA BAHIA, AMOR DE MATAR, VOU FESTEJAR, COISINHA DO PAI, PORTELA NA AVENIDA, VAI PASSAR, BATUQUE NA COZINHA, SANTO AMARO \u00c9 UMA FLOR, SAMBA NO P\u00c9, JESUINO GALO DOIDO, CAD\u00ca MEU AMOR, DEIXA EU TE AMAR, ALEGRIA DE CARNAVAL, CORA\u00c7\u00c3O LEVIANO, TRISTEZA, ACREDITAR, SACODE, CAROLA, GOIABADA CASC\u00c3O,  SEM COMPROMISSO, PELAS TABELAS, GROOVE ARRASTADO, S\u00d3 PRA CHATEAR, LUAND\u00ca, BANDO DAS GANHADEIRAS, COM A ALMA LAVADA, ESSE SONHO VAI DAR, MEIA LUA INTEIRA, MOLEQUE ATREVIDO, OLHO POR OLHO,  SEVERINO \u00c9 BIU, SAMBA ARRETADO, SAMBA NUNCA \u00c9 DEMAIS,  DEVAGAR, DEVAGARINHO, TE ESPERE, VOC\u00ca PASSA EU ACHO GRA\u00c7A, TEMPO \u00ca, NA LINHA DO MAR, O MESTRE SALA DOS MARES, VI MAM\u00c3E NA AREIA, L\u00c1 VEM VOC\u00ca","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T18:51:54.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":19,"picture":{"id":2901,"name":"64384f451f392.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64384f451f392.png","created_at":"2023-04-13T18:51:49.000000Z","updated_at":"2023-04-13T18:51:49.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1389,"edition_id":1539,"filename":"1681496548_SAMBA_-_25.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/19\/edition\/1539\/audio\/1681496548_SAMBA_-_25.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-14T18:22:29.000000Z","updated_at":"2023-04-14T18:22:29.000000Z"},"program":{"id":19,"created_at":"2022-10-17T14:57:24.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:39.000000Z","name":"Samba","description":"<p>Todo mundo vai de samba, e \u00e9 claro que voc\u00ea tamb\u00e9m vai querer sambar.<\/p><p>Todo s\u00e1bado das 11h \u00e0s 14h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorin<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Aline Brito","filename":"1671797968_CH. SAMBA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/19\/chamadas\/1671797968_CH. SAMBA 2021.mp3","picture_id":149,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1430,"edition":"2023-03-19","description":"<p>Muito bai\u00e3o, embolada e maracatu, com destaque para o Maracatu Le\u00e3o Coroado, o mais antigo ainda em atua\u00e7\u00e3o no Brasil.<\/p>","thin_line":"Maracatu Le\u00e3o Coroado \u00e9 um dos destaques da edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2617,"genero_tags":"M\u00fasica regional nordestina, m\u00fasica raiz, cena musical nordestina, m\u00fasica brasileira, banda de p\u00edfanos, bumba-meu-boi, chula praieira, cavalo marinho, cantoria, coco, ijex\u00e1, bai\u00e3o, m\u00fasica ind\u00edgena, m\u00fasica de terreiro, maracatu, samba rural, samba de roda, samba de caboclo, samba-chula, samba de batuque, samba junino, samba duro, ciranda, xaxado, frevo, m\u00fasica de terreiro, xote, m\u00fasica armorial, repente, rastap\u00e9, cantos de trabalho, canto de casa de farinha, carregadores de piano, tambor de crioula, embolada, galope, forr\u00f3, solos de viola, aboio, modinhas, toadas, caboclinhos, tor\u00e9, reisado, congo, rabeca","artistas_tags":"MESTRE SALU, GALV\u00c3O FILHO, AS CALUNGAS, NONATO LIMA, ELOMAR, XANGAI, CAROL COSTA, WADO, JO\u00c3O GRILO\r\n , CARLOS BEM, TE\u00d3FILO LIMA, VALIDUAT\u00c9, MIRTON DE PAULA, EDNA LAGO","compositor_tags":"MESTRE SALU, GALV\u00c3O FILHO,  ANA CAIANA, BRAGA, PINGO DE FORTALEZA, PARAHYBA, AUGUSTO MOITA, ELOMAR, J\u00daLIO MEDEIROS, Z\u00c9 PIAU, GLAUCO LUZ, WADO, ERIVAN ARA\u00daJO, CARLA\u00c7A, TE\u00d3FILO LIMA, Z\u00c9 QUARESMA, MIRTON DE PAULA, GERALDO, CARLOS GALV\u00c3O","musicas_tags":"LE\u00c3O COROADO, NOITE AZUL, BATUQU\u00ca, MARACATU TRIBAL, DESAFIO DO AUTO DA CATINGUEIRA, ARRUMA\u00c7\u00c3O, SAMBAI\u00c3O, FESTA CAIPIRA, TOCAIA DA PARA\u00cdBA, QUARTO SEM PORTA, DUALIDADES, BAI\u00c3O DE DOIDO, EMBOLADA DA BALA, NATURO","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-20T17:38:20.000000Z","updated_at":"2023-04-26T14:42:44.000000Z","program_id":22,"picture":{"id":2617,"name":"64189a08ce5f4.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64189a08ce5f4.png","created_at":"2023-03-20T17:38:16.000000Z","updated_at":"2023-03-20T17:38:16.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1208,"edition_id":1430,"filename":"1679333990_BAIAO DE DOIS - 19.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/edition\/1430\/audio\/1679333990_BAIAO DE DOIS - 19.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-20T17:39:51.000000Z","updated_at":"2023-03-20T17:39:51.000000Z"},"program":{"id":22,"created_at":"2022-10-17T15:05:54.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:24:32.000000Z","name":"Bai\u00e3o de Dois","description":"<p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Venha\r\ncelebrar a m\u00fasica regional nordestina na voz de maranhenses, piauienses,\r\ncearenses, potiguares, paraibanos, pernambucanos, alagoanos, sergipanos e\r\nbaianos.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 15pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Todo domingo das 11h \u00e0s 12h.<o:p><\/o:p><\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Programa\u00e7\u00e3o:\r\nPaulo Alcoforado<o:p><\/o:p><\/p><p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span id=\"docs-internal-guid-b8effd36-7fff-0931-dd1b-1e260d553db9\">Este programa \u00e9 realizado em rede com emissoras de R\u00e1dio e produtores e conta com a participa\u00e7\u00e3o da&nbsp;R\u00e1dio Educadora FM da Bahia, R\u00e1dio Timbira AM do Maranh\u00e3o, Canal do YouTube\r\nMundo Vinil, R\u00e1dio Antares AM do Piau\u00ed, Secretaria de Cultura Art\u00edstica da\r\nUniversidade Federal do Cear\u00e1, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM do Rio Grande do Norte,\r\nR\u00e1dio Tabajara FM da Para\u00edba, R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM da Universidade Federal de\r\nPernambuco, R\u00e1dio Frei Caneca FM de Pernambuco, R\u00e1dio FM da Universidade\r\nFederal de Sergipe, R\u00e1dio UESB FM da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia\r\ne o Perfil do Instagram \u2018A Bahia j\u00e1 me deu\u2019.<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p><br><\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta","filename":"1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/22\/chamadas\/1671797118_CH. BAI\u00c3O DE DOIS 2021.mp3","picture_id":76,"status":"active","deleted_at":null}}]},{"order":6,"title":"Bahia com H","editions":[{"id":1533,"edition":"2023-04-18","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height:normal;mso-pagination:none\">O Outros\r\nBaianos do dia 11\/04\/2023 ser\u00e1 dedicado ao contrabaixista, cantor e compositor Mois\u00e9s\r\nGabrielli, falecido em 14\/04\/2017.&nbsp;<span style=\"font-size: 1rem;\"><span style=\"font-size: 12pt; line-height: 115%; font-family: Arial, sans-serif;\">No\r\nprograma, em bate papo com Tom Tavares, Mois\u00e9s fala sobre a sua carreira e\r\ncomenta as faixas do seu \u00fanico cd, Can\u00e7\u00f5es do Nordeste.<\/span><\/span><\/p>","thin_line":"Programa dedicado ao contrabaixista, cantor e compositor Mois\u00e9s Gabrielli","picture_id":2891,"genero_tags":"m\u00fasica baiana","artistas_tags":"MOIS\u00c9S GABRIELLI, ELLA GUTMANN","compositor_tags":"MOIS\u00c9S GABRIELLI, CARLOS PITTA, GABRIELLI, LUCIANO SOUZA, JAIME SODR\u00c9, ROQUE FERREIRA, LUIZ GALV\u00c3O, CHICO S\u00c1","musicas_tags":"MENSAGEIRO DO VENTO,\r\nMINH\u2019ALMA, MINH\u2019ARMA,\r\nJUAZEIRO BLUES,\r\nMISTURA GOSTOSA,\r\nNOVA CENA,\r\nLAGARTA DE PRATA,\r\nFLOR DO MANDACARU,\r\nENT\u00c3O, T\u00c1,\r\nLADEIRA DO SOL,\r\nESPORAS E CHICOTES","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-11T17:11:47.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":33,"picture":{"id":2891,"name":"643594cf27601.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/643594cf27601.png","created_at":"2023-04-11T17:11:43.000000Z","updated_at":"2023-04-11T17:11:43.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1408,"edition_id":1533,"filename":"1682443227_OUTROS_BAIANOS_18-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/edition\/1533\/audio\/1682443227_OUTROS_BAIANOS_18-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T17:20:27.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:20:27.000000Z"},"program":{"id":33,"created_at":"2022-10-17T15:25:46.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:09.000000Z","name":"Outros Baianos","description":"<p>Programa promove encontros com outros artistas baianos, destacando sua trajet\u00f3ria e trabalho musical.<\/p><p>Toda ter\u00e7a das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Tom Tavares<\/p>","thin_line":"com Tom Tavares","filename":"1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/chamadas\/1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","picture_id":146,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1532,"edition":"2023-04-11","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height:normal;mso-pagination:none\"><span style=\"font-size: 14pt;\">O destaque\r\ndo Outros Baianos do dia 18\/2023 \u00e9 o cantor e compositor Edil Pacheco.&nbsp;<\/span><span style=\"font-size: 1rem;\"><span style=\"font-size: 14pt; line-height: 115%; font-family: Arial, sans-serif;\">No\r\nprograma, ele fala sobre a sua carreira e comenta as faixas do seu 7\u00ba disco, Mel\r\nda Bahia.<\/span><\/span><\/p>","thin_line":"O baiano Edil Pacheco \u00e9 o destaque desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2889,"genero_tags":"m\u00fasica baiana","artistas_tags":"EDIL PACHECO","compositor_tags":"E. PACHECO, JO\u00c3O BOSCO, FRANCISCO BOSCO, JO\u00c3O NOGUEIRA, DIOGO NOGUEIRA, P.C.PINHEIRO, WILSON DAS NEVES, NELSON RUFINO, ROQUE FERREIRA, CAN\u00c1RIO","musicas_tags":"O SAMBA PRA MIM \u00c9 REI,\r\nBATICUM DE PRIMEIRA,\r\nMEL DA BAHIA,\r\nN\u00c3O CANTE MEU CURI\u00d3,\r\nSAMBA DE FEITICEIRO,\r\n\u00c1GUA DE PRANTO,\r\nTERREIRO DE JESUS,\r\nA MO\u00c7A MORENA MARIA,\r\nFIO DE ESPERAN\u00c7A,\r\nMEU TESOURO,\r\nNA PAZ DO CONG\u00c1","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-11T17:07:50.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":33,"picture":{"id":2889,"name":"643593e3651b0.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/643593e3651b0.png","created_at":"2023-04-11T17:07:47.000000Z","updated_at":"2023-04-11T17:07:47.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1409,"edition_id":1532,"filename":"1682443245_OUTROS_BAIANOS_11-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/edition\/1532\/audio\/1682443245_OUTROS_BAIANOS_11-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T17:20:45.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:20:45.000000Z"},"program":{"id":33,"created_at":"2022-10-17T15:25:46.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:09.000000Z","name":"Outros Baianos","description":"<p>Programa promove encontros com outros artistas baianos, destacando sua trajet\u00f3ria e trabalho musical.<\/p><p>Toda ter\u00e7a das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Tom Tavares<\/p>","thin_line":"com Tom Tavares","filename":"1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/chamadas\/1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","picture_id":146,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1482,"edition":"2023-04-06","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-top:0cm;margin-right:-10.15pt;margin-bottom:\r\n0cm;margin-left:.55pt;margin-bottom:.0001pt;line-height:normal\"><span style=\"font-size:12.0pt\">O \u201cFeita na Bahia\u201d dessa edi\u00e7\u00e3o \u00e9 especial dedicado ao\r\nDia Mundial da Astronomia, celebrado dia 08 de abril, e a programa\u00e7\u00e3o traz\r\ndiversas m\u00fasicas relacionadas ao tema.&nbsp;<o:p><\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"Pepeu Gomes, Raul Seixas, Maria Beth\u00e2nia s\u00e3o destaques desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2828,"genero_tags":"m\u00fasica baiana, cena musical baiana, MPB","artistas_tags":"GILBERTO GIL,\r\nOS CARIOCAS,\r\nPEPEU GOMES,\r\nRAUL SEIXAS,\r\nMARIA BETH\u00c2NIA,\r\nBAIANASYSTEM, C\u00c1SSIA ELLER,\r\nGAL COSTA, ZE LUIZ,\r\nSANDY, LUCAS LIMA,\r\nDANIEL BOAVENTURA, JO\u00c3O CARLOS MARTINS,\r\nCAETANO VELOSO","compositor_tags":"PEPEU GOMES, BABY DO BRASIL, RIROCA CIDADE GOMES,\r\nRAUL SEIXAS, KIKA SEIXAS,\r\nMARINO PINTO, PAULO SOLEDADE, NOEL ROSA, JO\u00c3O DE BARRO,  \r\nNANDO REIS,\r\nVITOR RAMIL,\r\nGILBERTO GIL,\r\nJOHANN SEBASTIAN BACH, FL\u00c1VIO VENTURINI,\r\nCAETANO VELOSO","musicas_tags":"AMARRA O TEU ARADO A UMA ESTRELA, \r\nLUNIK 9, \r\nPLANETA V\u00caNUS, \r\nSEGREDO DA LUZ,\r\nESTRELA DO MAR, AS PASTORINHAS, \r\nO SEGUNDO SOL, \r\nESTRELA ESTRELA, \r\nESTRELA,\r\nC\u00c9U DE SANTO AMARO, \r\nTERRA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T18:52:03.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:42:02.000000Z","program_id":31,"picture":{"id":2828,"name":"642b20487600c.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642b20487600c.png","created_at":"2023-04-03T18:51:52.000000Z","updated_at":"2023-04-03T18:51:52.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1407,"edition_id":1482,"filename":"1682442448_FEITA_NA_BAHIA_06-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/31\/edition\/1482\/audio\/1682442448_FEITA_NA_BAHIA_06-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T17:07:28.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:07:28.000000Z"},"program":{"id":31,"created_at":"2022-10-17T15:23:13.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:27:43.000000Z","name":"Feita na Bahia","description":"<p>Programa destaca a presen\u00e7a e influ\u00eancia da m\u00fasica baiana e sua contribui\u00e7\u00e3o nacional e internacional.<\/p><p>Toda quarta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: J. Velloso e Luciano Salvador Bahia<\/p>","thin_line":"com J. Velloso e Luciano Salvador Bahia","filename":"1671797619_CH. FEITA NA BAHIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/31\/chamadas\/1671797619_CH. FEITA NA BAHIA 2021.mp3","picture_id":140,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1531,"edition":"2023-04-04","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height:normal;mso-pagination:none\">O Outros\r\nBaianos do dia 04\/04\/2023 tem como convidado o compositor e cantor Filipe\r\nLorenzo.&nbsp;<span style=\"font-size: 1rem;\"><span style=\"font-size: 12pt; line-height: 115%; font-family: Arial, sans-serif;\">No\r\nprograma, em bate papo com Tom Tavares, ele fala sobre a sua carreira e sobre o\r\nseu cd Odisseia Baiana.<\/span><\/span><\/p>","thin_line":"Filipe Lorenzo bate papo com Tom Tavares, fala sobre sua carreira e do CD Odisseia Baiana","picture_id":2887,"genero_tags":"m\u00fasica baiana","artistas_tags":"FILIPE LORENZO","compositor_tags":"FILIPE LORENZO, TIAGO LOB\u00c3O, YAN LASSERRE, DANIEL FARIAS, DAVID CORREIA, ALCEU VALEN\u00c7A, GILBERTO GIL, DANILO FONSECA, GIL CAMAR\u00c1","musicas_tags":"DAN\u00c7A DOS MUNDOS,\r\nPRECE,\r\nSE QUER SABER,\r\nLUANA,\r\nODISSEIA BAIANA,\r\nTESOURA DO DESEJO,\r\nSERAFIM,\r\nCANTIGA DA FOLHA,\r\nUM SAMBA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-11T17:03:56.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":33,"picture":{"id":2887,"name":"643592f8d7896.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/643592f8d7896.png","created_at":"2023-04-11T17:03:52.000000Z","updated_at":"2023-04-11T17:03:52.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1410,"edition_id":1531,"filename":"1682443285_OUTROS_BAIANOS_04-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/edition\/1531\/audio\/1682443285_OUTROS_BAIANOS_04-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T17:21:25.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:21:25.000000Z"},"program":{"id":33,"created_at":"2022-10-17T15:25:46.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:09.000000Z","name":"Outros Baianos","description":"<p>Programa promove encontros com outros artistas baianos, destacando sua trajet\u00f3ria e trabalho musical.<\/p><p>Toda ter\u00e7a das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Tom Tavares<\/p>","thin_line":"com Tom Tavares","filename":"1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/chamadas\/1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","picture_id":146,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1469,"edition":"2023-03-23","description":null,"thin_line":"Aiace, L\u00edvia Nery e outros s\u00e3o os baianos em destaques nesta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2910,"genero_tags":"m\u00fasica baiana, cena musical baiana, MPB","artistas_tags":"M\u00c1RCIO MELO, LUCIANO SALVADOR BAHIA, L\u00cdVIA NERY, AIACE, MESTRINHO, JACKSON COSTA, LAZZO MATUMBI, HELSON HART, SYLVIA PATR\u00cdCIA, C\u00c9ZAR MENDES, DJAVAN, BANDA DISSID\u00caNCIA","compositor_tags":"M\u00c1RCIO MELO, LUCIANO SALVADOR BAHIA, L\u00cdVIA NERY, GILENO FELIX, JACKSON COSTA, RAMON VANE, CAETANO VELOSO, CARLOS EDUARDO GON\u00c7ALVES, PAUL MCCRANE, SYLVIA PATRICIA, E. ROBERTO, C\u00c9ZAR MENDES, RONALDO BASTOS, VAL CAETANO","musicas_tags":"NOBRE VAGABUNDO, EU, SINTOMA DE AMOR, QUANDO A GENTE SE V\u00ca, P\u00c9 NO CH\u00c3O, SIM\/N\u00c3O, RESTOS, MARCA DE AMOR N\u00c3O SAI, IS IT OK IF I CALL YOU MINE, MANDE UM SINAL, HORIZONTE DISCOLOR","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T17:38:33.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:42:05.000000Z","program_id":31,"picture":{"id":2910,"name":"6439b9d9df86d.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6439b9d9df86d.png","created_at":"2023-04-14T20:38:49.000000Z","updated_at":"2023-04-14T20:38:49.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1386,"edition_id":1469,"filename":"1681489673_FEITA_NA_BAHIA_23-03-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/31\/edition\/1469\/audio\/1681489673_FEITA_NA_BAHIA_23-03-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-14T16:27:53.000000Z","updated_at":"2023-04-14T16:27:53.000000Z"},"program":{"id":31,"created_at":"2022-10-17T15:23:13.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:27:43.000000Z","name":"Feita na Bahia","description":"<p>Programa destaca a presen\u00e7a e influ\u00eancia da m\u00fasica baiana e sua contribui\u00e7\u00e3o nacional e internacional.<\/p><p>Toda quarta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: J. Velloso e Luciano Salvador Bahia<\/p>","thin_line":"com J. Velloso e Luciano Salvador Bahia","filename":"1671797619_CH. FEITA NA BAHIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/31\/chamadas\/1671797619_CH. FEITA NA BAHIA 2021.mp3","picture_id":140,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1386,"edition":"2023-03-21","description":"<p>&nbsp;Esta edi\u00e7\u00e3o de Outros Baianos destaca o compositor Ant\u00f4nio Miranda. No programa, ele fala sobre a sua carreira e comenta as faixas dos \u00e1lbuns \"Declassificado\" e \"Depois do Ovo\".&nbsp;<br><\/p>","thin_line":"A edi\u00e7\u00e3o destaca o compositor Ant\u00f4nio Miranda","picture_id":2390,"genero_tags":"m\u00fasica baiana","artistas_tags":"ANT\u00d4NIO MIRANDA, XANGAI, KLEBER, GUTO, RENATO TEIXEIRA","compositor_tags":"ANT\u00d4NIO MIRANDA, PAULO COSTTA, PAULO COSTTA, LUIS PIMENTEL","musicas_tags":"PINGO DE JUIZO,\r\nS\u00d3 PODE SER MOUCO,\r\nDESCLASSIFICADO,\r\nNA JANELA,\r\nDEPOIS DO OVO,\r\nSE N\u00c3O HOUVESSE MAIS M\u00daSICA,\r\nLACUNA,\r\nVIVO OU MORTO,\r\nANO PASSARINHO,\r\nA DONA DO FIM,\r\nCORA\u00c7\u00c3O \u00c0 M\u00c3O,\r\nBOSSA ROSA,\r\nSE N\u00c3O HOUVESSE MAIS M\u00daSICA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-09T18:03:23.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":33,"picture":{"id":2390,"name":"640a1f666475b.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/640a1f666475b.png","created_at":"2023-03-09T18:03:18.000000Z","updated_at":"2023-03-09T18:03:18.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1357,"edition_id":1386,"filename":"1681400089_OUTROS_BAIANOS_21-03-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/edition\/1386\/audio\/1681400089_OUTROS_BAIANOS_21-03-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T15:34:50.000000Z","updated_at":"2023-04-13T15:34:50.000000Z"},"program":{"id":33,"created_at":"2022-10-17T15:25:46.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:09.000000Z","name":"Outros Baianos","description":"<p>Programa promove encontros com outros artistas baianos, destacando sua trajet\u00f3ria e trabalho musical.<\/p><p>Toda ter\u00e7a das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Tom Tavares<\/p>","thin_line":"com Tom Tavares","filename":"1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/chamadas\/1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","picture_id":146,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1385,"edition":"2023-03-14","description":"Esta edi\u00e7\u00e3o de Outros Baianos convida o violonista e compositor Rodrigo Moraes. No programa, ele fala sobre sua carreira e comenta as faixas do \u00e1lbum \"Cidade do Salvador\".","thin_line":"A edi\u00e7\u00e3o destaca o violonista e compositor Rodrigo Moraes","picture_id":2389,"genero_tags":"m\u00fasica baiana","artistas_tags":"CARLINHOS MARQUES,\r\nCARLA VIZI,\r\nMARCELO QUINTANILHA, DENISE MELO,\r\nLUIZ CALDAS,\r\nGER\u00d4NIMO,\r\nRODRIGO MORAES,\r\nANGELA LOPO,\r\nMARIANA MACEDO,\r\nLEVY LIMA","compositor_tags":"RODRIGO MORAES, LAPA, LUIZ CALDAS, JO\u00c3O ANT\u00d4NIO WANDERLEY, ARTHUR DE SALLES","musicas_tags":"MEU PORTO DA BARRA,\r\nDE SALVADOR A PEQUIM,\r\nMINHA CIDADE,\r\nQUANDO ACABA O CARNAVAL,\r\nEU GOSTO MESMO \u00c9 DE FREVO,\r\nVOU PRA LAVAGEM,\r\nCARLA,\r\nHINO DO SENHOR DO BONFIM,\r\nVISTA DE SALVADOR,\r\nESTRELA M\u00c3E,\r\nNOSSA CASA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-09T17:57:40.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":33,"picture":{"id":2389,"name":"640a1e0b6d8dc.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/640a1e0b6d8dc.png","created_at":"2023-03-09T17:57:31.000000Z","updated_at":"2023-03-09T17:57:31.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1358,"edition_id":1385,"filename":"1681400159_OUTROS_BAIANOS_14-03-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/edition\/1385\/audio\/1681400159_OUTROS_BAIANOS_14-03-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T15:36:00.000000Z","updated_at":"2023-04-13T15:36:00.000000Z"},"program":{"id":33,"created_at":"2022-10-17T15:25:46.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:09.000000Z","name":"Outros Baianos","description":"<p>Programa promove encontros com outros artistas baianos, destacando sua trajet\u00f3ria e trabalho musical.<\/p><p>Toda ter\u00e7a das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Tom Tavares<\/p>","thin_line":"com Tom Tavares","filename":"1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/chamadas\/1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","picture_id":146,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1390,"edition":"2023-03-09","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-top:0cm;margin-right:-10.15pt;margin-bottom:\r\n0cm;margin-left:7.65pt;margin-bottom:.0001pt;line-height:normal\"><span style=\"font-size:12.0pt;mso-bidi-font-family:Cambria;mso-bidi-theme-font:minor-latin\">Essa\r\nedi\u00e7\u00e3o do \u201cFeita na Bahia\u201d \u00e9 sobre o Dia Internacional da Mulher, 08 de mar\u00e7o, e\r\na programa\u00e7\u00e3o traz grandes interpretes baianas cantando can\u00e7\u00f5es feitas por\r\nmulheres.&nbsp;<o:p><\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"Joana Terra, Mariane de Castro e outras vozes femininas no especial \u00e0s mulheres","picture_id":2427,"genero_tags":"m\u00fasica baiana, cena musical baiana, MPB","artistas_tags":"ANGELA RORO MARIA BETH\u00c2NIA,\r\nMELLY,\r\nJOANA TERRA,\r\nILLY,\r\nMARIENE DE CASTRO,\r\nSIMONE,\r\nPITTY,\r\nRACHEL REIS, C\u00c9U,\r\nMARGARETH MENEZES,\r\nGAL COSTA","compositor_tags":"ANGELA RORO,\r\nMELLY,\r\nJOANA TERRA, EZTER LIU,\r\nANA FRANGO EL\u00c9TRICO, HILDA MONTEIRO DE BARROS,\r\nTERESA CRISTINA,\r\nSUELI COSTA,\r\nPITTY,\r\nRACHEL REIS,\r\nMARGARETH MENEZES NABIYAH BE,\r\nMALLU MAGALH\u00c3ES","musicas_tags":"FOGUEIRA,\r\nINVERDADE,\r\nVOC\u00ca NO AR,\r\n DENTRO DE MIM,\r\nCANTO PRA OGUM,\r\nCORA\u00c7\u00c3O ATEU,\r\nTE CONECTA,\r\nBRASA","highlights":1,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-09T18:28:34.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:42:09.000000Z","program_id":31,"picture":{"id":2427,"name":"640b56328cefb.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/640b56328cefb.png","created_at":"2023-03-10T16:09:22.000000Z","updated_at":"2023-03-10T16:09:22.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1385,"edition_id":1390,"filename":"1681489652_FEITA_NA_BAHIA_09-03-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/31\/edition\/1390\/audio\/1681489652_FEITA_NA_BAHIA_09-03-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-14T16:27:32.000000Z","updated_at":"2023-04-14T16:27:32.000000Z"},"program":{"id":31,"created_at":"2022-10-17T15:23:13.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:27:43.000000Z","name":"Feita na Bahia","description":"<p>Programa destaca a presen\u00e7a e influ\u00eancia da m\u00fasica baiana e sua contribui\u00e7\u00e3o nacional e internacional.<\/p><p>Toda quarta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: J. Velloso e Luciano Salvador Bahia<\/p>","thin_line":"com J. Velloso e Luciano Salvador Bahia","filename":"1671797619_CH. FEITA NA BAHIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/31\/chamadas\/1671797619_CH. FEITA NA BAHIA 2021.mp3","picture_id":140,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1384,"edition":"2023-03-07","description":"<p>Esta edi\u00e7\u00e3o de Outros Baianos tem como convidada a cantora Cl\u00e9cia Queiroz. No programa, ela fala sobre sua carreira e comenta as faixas do \u00e1lbum \"Quintais\".<\/p>","thin_line":"A edi\u00e7\u00e3o destaca a cantora Cl\u00e9cia Queiroz","picture_id":2388,"genero_tags":"m\u00fasica baiana","artistas_tags":"CL\u00c9CIA QUEIROZ","compositor_tags":"ROBERTO MENDES, JOTA VELLOSO, SAMIR TRINDADE, ROQUE FERREIRA, WALMIR LIMA, CL\u00c9CIA QUEIROZ, A. LE\u00c3O, EM\u00cdLIA BIACARDI, CL\u00c9CIA QUEIROZ, SU DE OY\u00c1","musicas_tags":"ANJO FUGIDO, FLOR D\u2019\u00c1GUA, AMUR\u00ca, SAMBA DIREITINHO, QUINTAIS, \u00c1GUA DE OXUM, AREIA BRANCA, CARURU, SAMBA BOM, MEDLEY \u201cHOMENAGEM A OXUM\u201d: XOROD\u00d4, A LUA DE NAN\u00c3, EU SARAVE","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-09T17:48:31.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":33,"picture":{"id":2388,"name":"640a1be69b5f1.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/640a1be69b5f1.png","created_at":"2023-03-09T17:48:22.000000Z","updated_at":"2023-03-09T17:48:22.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1359,"edition_id":1384,"filename":"1681400185_OUTROS_BAIANOS_07-03-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/edition\/1384\/audio\/1681400185_OUTROS_BAIANOS_07-03-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T15:36:26.000000Z","updated_at":"2023-04-13T15:36:26.000000Z"},"program":{"id":33,"created_at":"2022-10-17T15:25:46.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:09.000000Z","name":"Outros Baianos","description":"<p>Programa promove encontros com outros artistas baianos, destacando sua trajet\u00f3ria e trabalho musical.<\/p><p>Toda ter\u00e7a das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Tom Tavares<\/p>","thin_line":"com Tom Tavares","filename":"1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","url":"uploads\/programs\/33\/chamadas\/1671797868_CH. OUTROS BAIANOS  2021.mp3","picture_id":146,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1388,"edition":"2023-03-02","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-top:0cm;margin-right:-10.15pt;margin-bottom:\r\n0cm;margin-left:7.65pt;margin-bottom:.0001pt;line-height:normal\"><span style=\"font-size:12.0pt;mso-bidi-font-family:Cambria;mso-bidi-theme-font:minor-latin\">Essa\r\nedi\u00e7\u00e3o do \u201cFeita Na Bahia\u201d \u00e9 sobre o dia Nacional da M\u00fasica Cl\u00e1ssica, 05 de mar\u00e7o,\r\ndata de anivers\u00e1rio de Villa-Lobos.<o:p><\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"Gil canta em homenagem ao dia da M\u00fasica Cl\u00e1ssica e anivers\u00e1rio de Villa-Lobos","picture_id":2392,"genero_tags":"m\u00fasica baiana, cena musical baiana, MPB","artistas_tags":"ORQUESTRA SINF\u00d4NICA DA BAHIA, RUM ALAGB\u00ca, LAZZO MATUMBI, DANIELA MERCURY, RICARDO CASTRO, XANGAI, \r\nORQUESTRA AFROSINF\u00d4NICA, GER\u00d4NIMO SANTANA, LAZZO MATUMBI, CORO DA OSESP, NEOJIBA, CHIT\u00c3OZINHO, CHOR\u00d3R\u00d3, CAETANO VELLOSO, JO\u00c3O CARLOS MARTINS, M\u00c1RCIA SHORT, MARIA BETH\u00c2NIA, ELOMAR, GILBERTO GIL, ORQUESTRA PETROBR\u00c1S SINF\u00d4NICA","compositor_tags":"DOM\u00cdNIO P\u00daBLICO, HEITOR VILLA-LOBOS, FERREIRA GULLAR, JOS\u00c9 MIGUEL WISNIK, GREG\u00d3RIO DE MATTOS, GER\u00d4NIMO SANTANA, SILVIO RICARTI, RICARDO AMARO, DORIVAL CAYMMI, ZEQUINHA DE ABREU, J. S. BACH, FL\u00c1VIO VENTURINI, CHIQUINHA GONZAGA, ELOMAR, GILBERTO GIL","musicas_tags":"BG:  AJAGUNA GBAWA, O TRENZINHO DO CAIPIRA, MORTAL LOUCURA, MAMETO KALUNGA, SUITE DOS PESCADORES, TICO TICO NO FUB\u00c1, C\u00c9U DE SANTO AMARO, O FURUU LOORERE, LUA BRANCA, TIRANA, ANDAR COM F\u00c9","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-09T18:20:05.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:42:14.000000Z","program_id":31,"picture":{"id":2392,"name":"640a22b11dca6.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/640a22b11dca6.png","created_at":"2023-03-09T18:17:21.000000Z","updated_at":"2023-03-09T18:17:21.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1384,"edition_id":1388,"filename":"1681489609_FEITA_NA_BAHIA_02-03-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/31\/edition\/1388\/audio\/1681489609_FEITA_NA_BAHIA_02-03-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-14T16:26:50.000000Z","updated_at":"2023-04-14T16:26:50.000000Z"},"program":{"id":31,"created_at":"2022-10-17T15:23:13.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:27:43.000000Z","name":"Feita na Bahia","description":"<p>Programa destaca a presen\u00e7a e influ\u00eancia da m\u00fasica baiana e sua contribui\u00e7\u00e3o nacional e internacional.<\/p><p>Toda quarta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: J. Velloso e Luciano Salvador Bahia<\/p>","thin_line":"com J. Velloso e Luciano Salvador Bahia","filename":"1671797619_CH. FEITA NA BAHIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/31\/chamadas\/1671797619_CH. FEITA NA BAHIA 2021.mp3","picture_id":140,"status":"active","deleted_at":null}}]},{"order":7,"title":"A m\u00fasica do mundo em nosso idioma","editions":[{"id":1480,"edition":"2023-04-02","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Ou\u00e7a a m\u00fasica do mundo em nosso idioma, na voz de africanos,\r\neuropeus, asi\u00e1ticos, e, \u00e9 claro, brasileiros. Lusofonia apresenta: Banda Monte\r\nCara de Cabo Verde, <\/span><span style=\"font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\">Sanguito\r\nde Angora, <span style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Carminho de Portugal e muito mais\r\npara voc\u00ea curtir.<\/span><\/span><span style=\"font-size: 12pt; line-height: 107%; font-family: Arial, sans-serif; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><o:p><\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"Venha curtir a Banda Monte Cara e mais na edi\u00e7\u00e3o de Lusofonia","picture_id":2856,"genero_tags":"Morna, kuduro, fado, marrabenta, funan\u00e1, kizomba, coladera, tabanca, batuque, merengue, semba, malimba, mpundu, mbila, kussund\u00e9, \u00fassua, m\u00fasica dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, cena musical dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"BANDA MONTE CARA, BANA, SANGUITO, CEV\u00c1RIA \u00c9RVORA, ARLINDA LIMA, CARMINHO, ANDR\u00c9 MINGAS, CARLOS BURITY, PAULO FLORES, YURI DA CUNHA, T\u00c1T\u00c1 DE ALMEIDA, TEXAS, JIVAGO","compositor_tags":"CAN\u00c7\u00c3O POPULAR CABO VERDE, RAMIRO MENDES, SANGUITO, TE\u00d3FILO CHANTRE, ARLINDA LIMA, DIEGO CLEMENTE, VALTER ROLO, ANDR\u00c9 MINGAS, CARLOS BURITY, PAULO FLORES, YURI DA CUNHA, MATIAS TCHIANEKE DARAN, MANUEL TAVARES DE ALMEIDA, AD\u00c3O GON\u00c7ALVES","musicas_tags":"TUNGA TUNGUINHA, COR DI ROSA , TETA LANDO, AMOR DI MUNDO, PRAIA DE MATIOTA, SAIA RODADA, MARINA, MU CONGO, NJILA IA DIKANGA, CHORO DE SEMBA, LUMINGA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T18:43:45.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":34,"picture":{"id":2856,"name":"642d6bed83116.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642d6bed83116.png","created_at":"2023-04-05T12:39:09.000000Z","updated_at":"2023-04-05T12:39:09.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1308,"edition_id":1480,"filename":"1680548232_PROGRAMA LUSOFONIA 02.04.23.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/edition\/1480\/audio\/1680548232_PROGRAMA LUSOFONIA 02.04.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T18:57:13.000000Z","updated_at":"2023-04-03T18:57:13.000000Z"},"program":{"id":34,"created_at":"2022-10-17T15:27:35.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:30.000000Z","name":"Lusofonia","description":"<p>Ou\u00e7a a m\u00fasica do mundo em nosso idioma, na voz de africanos, europeus, asi\u00e1ticos, e, \u00e9 claro, brasileiros.<\/p><p>Todo domingo das 18h \u00e0s 19h.<br><\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira","filename":"1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/chamadas\/1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","picture_id":142,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1454,"edition":"2023-03-26","description":null,"thin_line":"A portuguesa Carminho \u00e9 o destaque desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2750,"genero_tags":"Morna, kuduro, fado, marrabenta, funan\u00e1, kizomba, coladera, tabanca, batuque, merengue, semba, malimba, mpundu, mbila, kussund\u00e9, \u00fassua, m\u00fasica dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, cena musical dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"FRED, REGINA GIMAR\u00c3ES, PEDRO RICARDO, VMBRA, BANDUA, MONTE CARA, ACACIA MAIOR, TOTY SA\u00b4 MED, SARA TAVARES, NIDIA,  AZAGAIA, DARKSUNN, SAKA LION, SINGULARIS, CARMINHO,","compositor_tags":"PEDRO AVILLEZ","musicas_tags":"A MAIS VELHA E A MAIS NOVA, D\u00c9H\u00c9BA, CASCA, BORBOLETA BRANCA, CURPIM SAP, \u00d3LT MARTIM, DIKOLEU, GROG D\u00b4PILHA, PLAYBOY, SUPER AZAGAIA, ALMADA, LOVAS, PRAIS DESERTAS,","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-27T19:48:06.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":34,"picture":{"id":2750,"name":"6421f2f2a7444.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6421f2f2a7444.png","created_at":"2023-03-27T19:48:02.000000Z","updated_at":"2023-03-27T19:48:02.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1425,"edition_id":1454,"filename":"1682444424_PROGRAMA LUSOFONIA 26.03.23.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/edition\/1454\/audio\/1682444424_PROGRAMA LUSOFONIA 26.03.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T17:40:24.000000Z","updated_at":"2023-04-25T17:40:24.000000Z"},"program":{"id":34,"created_at":"2022-10-17T15:27:35.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:30.000000Z","name":"Lusofonia","description":"<p>Ou\u00e7a a m\u00fasica do mundo em nosso idioma, na voz de africanos, europeus, asi\u00e1ticos, e, \u00e9 claro, brasileiros.<\/p><p>Todo domingo das 18h \u00e0s 19h.<br><\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira","filename":"1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/chamadas\/1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","picture_id":142,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1428,"edition":"2023-03-12","description":null,"thin_line":"Paulo Flores, Fina\u00e7on, Jose Humberto s\u00e3o destaques desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2579,"genero_tags":"Morna, kuduro, fado, marrabenta, funan\u00e1, kizomba. coladera, tabanca, batuque, merengue, semba, malimba, mpundu, mbila, kussund\u00e9, \u00fassua, m\u00fasica dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, cena musical dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"FINA\u00c7ON, JOSE HUMBERTO, BANDA MARAVILHA, PAULO FLORES,  DUDU ARA\u00daJO, OS TUBAR\u00d5ES, LENNA BAHULE, MUHAMAGO, LUEDJI LUNA, SARA TAVARES, AC\u00c1CIA MAIOR, CACHUPA PSICAD\u00c9LICA, BEZEGOL, RUDE BWOY BANDA, IANE GONZAGA","compositor_tags":"ZECA, ZEZ\u00c9 DINHA REINALDA, MORNAS, COLAD\u00caRAS, MAZURCAS, JORGE HUMBERTO, DAVID Z\u00c9, ADRIANO SANTOS, SERENATA, LENNA BAHULE, MUHAMAGO, SARA TAVARES, EVA CRUZEIRO, JEFF HESSNEY, FERNANDO NOBRE, LUEDJI LUNA, AC\u00c1CIA MAIOR, BEZEGOL, RUDE BWOY BANDA","musicas_tags":"DEXAM CANTA CABO VERDI, MOIABO UM CONSOL\u00c0, SR. POLICIA, RUMBA NZA TUKN\u00c9, NHA CUXICHA, SERENATA, TULAMI\u00ca, GOTEIRA, GROG D`PILHA, CAT\u00c1 B\u00d3RRE, ERA T\u00c3O BOM, MEU BEM","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-17T18:47:26.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":34,"picture":{"id":2579,"name":"6414b386e157f.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6414b386e157f.png","created_at":"2023-03-17T18:37:58.000000Z","updated_at":"2023-03-17T18:37:58.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1204,"edition_id":1428,"filename":"1679330823_PROGRAMA LUSOFONIA 12.03.23.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/edition\/1428\/audio\/1679330823_PROGRAMA LUSOFONIA 12.03.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-20T16:47:04.000000Z","updated_at":"2023-03-20T16:47:04.000000Z"},"program":{"id":34,"created_at":"2022-10-17T15:27:35.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:30.000000Z","name":"Lusofonia","description":"<p>Ou\u00e7a a m\u00fasica do mundo em nosso idioma, na voz de africanos, europeus, asi\u00e1ticos, e, \u00e9 claro, brasileiros.<\/p><p>Todo domingo das 18h \u00e0s 19h.<br><\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira","filename":"1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/chamadas\/1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","picture_id":142,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1371,"edition":"2023-03-05","description":null,"thin_line":"Cordas do Sol, de Cabo Verde, \u00e9 um dos destaques da edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2386,"genero_tags":"Morna, kuduro, fado, marrabenta, funan\u00e1, kizomba. coladera, tabanca, batuque, merengue, semba, malimba, mpundu, mbila, kussund\u00e9, \u00fassua, m\u00fasica dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, cena musical dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"ELIDA ALMEIDA, MILITA, FANTCHA, ANA MARIA BRANCO, NANI, NANCY VIEIRA, BOY G\u00c8 MEND\u00c8S, CORDAS DO SOL, COLADERA, SAULO DUARTE, LURA, ALCIONE, BANDA MARAVILHA","compositor_tags":"ELIDA ALMEIDA, HERNANI ALMEIDA, MILITA, ANA MARIA BRANCO, NANI, BOY G\u00c8 MEND\u00c8S, Z\u00c9 TIMAS, DJIM JOB, SAULO DUARTE, JO\u00c3O PIRES, MIROCA PARIS, VITOR SANTANA, JOS\u00c9 EDUARDO AGUALUSA, BANDA MARAVILHA, LICEU VIEIRA DIAS, BONGA","musicas_tags":"DJAM ODJA, FTCHAM OI, APESAR DE TUDO, ZECA, PECA SEM DOR, J\u00c1 CABA, SORRON RENS\u00d3DE, A LUZ DE YAY\u00c1, ESTRELA D`\u00c1GUA, PONCIANA, NZAMBI, MUADIAKIME, NGUXI","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-07T13:04:21.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":34,"picture":{"id":2386,"name":"640a089ec1bad.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/640a089ec1bad.png","created_at":"2023-03-09T16:26:06.000000Z","updated_at":"2023-03-09T16:26:06.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1152,"edition_id":1371,"filename":"1678194337_PROGRAMA LUSOFONIA 05.03.23.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/edition\/1371\/audio\/1678194337_PROGRAMA LUSOFONIA 05.03.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-07T13:05:38.000000Z","updated_at":"2023-03-07T13:05:38.000000Z"},"program":{"id":34,"created_at":"2022-10-17T15:27:35.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:30.000000Z","name":"Lusofonia","description":"<p>Ou\u00e7a a m\u00fasica do mundo em nosso idioma, na voz de africanos, europeus, asi\u00e1ticos, e, \u00e9 claro, brasileiros.<\/p><p>Todo domingo das 18h \u00e0s 19h.<br><\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira","filename":"1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/chamadas\/1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","picture_id":142,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1358,"edition":"2023-02-17","description":null,"thin_line":"Programa destaca Carnaval dos pa\u00edses lus\u00f3fonos, como o Cruzeiros do Norte","picture_id":2247,"genero_tags":"Morna, kuduro, fado, marrabenta, funan\u00e1, kizomba. coladera, tabanca, batuque, merengue, semba, malimba, mpundu, mbila, kussund\u00e9, \u00fassua, m\u00fasica dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, cena musical dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"TUCIM BEDJE, ESCOLA SAMBA TROPICAL, CRUZEIROS DO NORTE","compositor_tags":"DOM\u00cdNIO P\u00daBLICO, EDSON DUARTE OLIVEIRA\/ IVAN MEDINA, FERNANDO MORAIS","musicas_tags":"POT-POURRI MANDINGA D' REBEIRA BOTE, POT- POURRI CARNAVAL, TR\u00caS K\u00d4SA S\u00c1B, FAMA, SABURA SEM FRONT\u00caRA, BRAD\u00c1 SUC\u00d4RRO, ESPELHO MAGICAL, LEVA BO SOK, ESCRITA N\u2019ARENA,","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-01T16:16:46.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":34,"picture":{"id":2247,"name":"63ff7a69c4831.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63ff7a69c4831.png","created_at":"2023-03-01T16:16:41.000000Z","updated_at":"2023-03-01T16:16:41.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1141,"edition_id":1358,"filename":"1677687424_PROGRAMA LUSOFONIA 17.02.23.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/edition\/1358\/audio\/1677687424_PROGRAMA LUSOFONIA 17.02.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-01T16:17:04.000000Z","updated_at":"2023-03-01T16:17:04.000000Z"},"program":{"id":34,"created_at":"2022-10-17T15:27:35.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:30.000000Z","name":"Lusofonia","description":"<p>Ou\u00e7a a m\u00fasica do mundo em nosso idioma, na voz de africanos, europeus, asi\u00e1ticos, e, \u00e9 claro, brasileiros.<\/p><p>Todo domingo das 18h \u00e0s 19h.<br><\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira","filename":"1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/chamadas\/1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","picture_id":142,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1270,"edition":"2023-02-12","description":null,"thin_line":"Edi\u00e7\u00e3o traz Angola na voz de Teta Lando","picture_id":2567,"genero_tags":"Morna, kuduro, fado, marrabenta, funan\u00e1, kizomba. coladera, tabanca, batuque, merengue, semba, malimba, mpundu, mbila, kussund\u00e9, \u00fassua, m\u00fasica dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, cena musical dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"TETA LANDO, BATALHA BOB JUNIOR, BONGA,DAVID Z\u00c9, OS JOVENS DE PRENDA, DUDU ARA\u00daJO, OS KIEZOS, ARTUR NUNES,URBANO DE CASTRO, OS KIEZOS, PIM,\u00c1FRICA TENTA\u00c7\u00c3O, PIM  \u00c1FRICA RITMOS","compositor_tags":"TETA LANDO, BATALHA BOB JUNIOR, BONGA,DAVID Z\u00c9, OS JOVENS DE PRENDA, DUDU ARA\u00daJO, OS KIEZOS, ARTUR NUNES,URBANO DE CASTRO, OS KIEZOS, PIM,\u00c1FRICA TENTA\u00c7\u00c3O, PIM  \u00c1FRICA RITMOS","musicas_tags":"N`GONGO N`BUA, BIRIN BIRIN, MUIMBO UA SABALU, NAMORADA DO CONJUNTO, FARRA DA MADRUGADA, NHA CUXICHA, RUMBA 70, CHICO e OH YO MONA N'DENGE, MEDLEY, GELOSO, QUANDO FUI A BENGUELA, PRAIA DE IRACEMA, MERENGUE CAF\u00c9","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-10T19:42:40.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:18.000000Z","program_id":34,"picture":{"id":2567,"name":"64149c0cb5cae.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64149c0cb5cae.png","created_at":"2023-03-17T16:57:48.000000Z","updated_at":"2023-03-17T16:57:48.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1126,"edition_id":1270,"filename":"1676058206_PROGRAMA LUSOFONIA 12.02.23.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/edition\/1270\/audio\/1676058206_PROGRAMA LUSOFONIA 12.02.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-02-10T19:43:26.000000Z","updated_at":"2023-02-10T19:43:26.000000Z"},"program":{"id":34,"created_at":"2022-10-17T15:27:35.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:30.000000Z","name":"Lusofonia","description":"<p>Ou\u00e7a a m\u00fasica do mundo em nosso idioma, na voz de africanos, europeus, asi\u00e1ticos, e, \u00e9 claro, brasileiros.<\/p><p>Todo domingo das 18h \u00e0s 19h.<br><\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira","filename":"1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/chamadas\/1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","picture_id":142,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1248,"edition":"2023-02-05","description":null,"thin_line":"O Brasil na voz de Milton Nascimento","picture_id":1864,"genero_tags":"Morna, kuduro, fado, marrabenta, funan\u00e1, kizomba. coladera, tabanca, batuque, merengue, semba, malimba, mpundu, mbila, kussund\u00e9, \u00fassua, m\u00fasica dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, cena musical dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"GRUPO SIMENTERA, TIGAN\u00c1 SANTANA, BONGA, TETA LANDO, IRM\u00c3OS ALMEIDA, BRUNO CASTRO, PUTO PORTUGUES, LURA, ASSOL GARCIA","compositor_tags":"M\u00c1RIO L\u00daCIO SOUSA, TIGAN\u00c1 SANTANA, M\u00c1RCIO BORGES, MILTON NASCIMENTO, SEBASTIAN NOTINI, TETA LANDO, IRM\u00c3OS ALMEIDA, LINO CERQUEIRA FIALHO, PUTO PORTUGU\u00caS, LURA, ASSOL GARCIA","musicas_tags":"A MAR, HOJE \u00c9 DIA DE EL REY, MUIMBO UA SABALU, LAMBULA KA DILA, N`GAPA, MEU SEMBA, O MEU SEMBA, SOMADA, MERKA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-03T13:46:47.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:18.000000Z","program_id":34,"picture":{"id":1864,"name":"63e14b2323615.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63e14b2323615.png","created_at":"2023-02-06T18:46:59.000000Z","updated_at":"2023-02-06T18:46:59.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1127,"edition_id":1248,"filename":"1676058378_PROGRAMA LUSOFONIA 05.02.23.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/edition\/1248\/audio\/1676058378_PROGRAMA LUSOFONIA 05.02.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-02-10T19:46:19.000000Z","updated_at":"2023-02-10T19:46:19.000000Z"},"program":{"id":34,"created_at":"2022-10-17T15:27:35.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:30.000000Z","name":"Lusofonia","description":"<p>Ou\u00e7a a m\u00fasica do mundo em nosso idioma, na voz de africanos, europeus, asi\u00e1ticos, e, \u00e9 claro, brasileiros.<\/p><p>Todo domingo das 18h \u00e0s 19h.<br><\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira","filename":"1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/chamadas\/1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","picture_id":142,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1241,"edition":"2023-01-29","description":null,"thin_line":"Tabanka Djaz traz sons de Guin\u00e9 para o Lusofonia","picture_id":1863,"genero_tags":"Morna, kuduro, fado, marrabenta, funan\u00e1, kizomba. coladera, tabanca, batuque, merengue, semba, malimba, mpundu, mbila, kussund\u00e9, \u00fassua, m\u00fasica dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, cena musical dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"PEDRO LIMA, TETA LANDO, AFRICA TENTA\u00c7\u00c3O, DUDU ARA\u00daJO, OS JOVENS DO PRENDA, JORGE NETO, BANA, TABANKA DJAZ, JENIFER SOLIDADE, JUSSARA SILVEIRA, CREMILDA MEDINA","compositor_tags":"ANTONIO DONGO, PEDRO LIMA, TETA LANDO, JORGE NETO, OS JOVENS DO PRENDA, AMADEU XAVIER, PADRE KI CASAM, JENIFER SOLIDADE, HERNANI ALMEIDA, ARIAH, KYAKU KYADAFF, TABANKA DJAZ, JOAQUIM ALVES, MIGUEL SILVA, JOS\u00c9 MANUEL CANHANGA","musicas_tags":"MAGUIDALA, LULENDO MPAXI, SOFIA ROSA, TCHAL K\u00caT, MERENGUE PARTE O P\u00c9, QUE BALE, PADRE KI CASAM, MENDIGO, ARIAH","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-02T14:55:03.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:18.000000Z","program_id":34,"picture":{"id":1863,"name":"63e14ad0bb6be.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63e14ad0bb6be.png","created_at":"2023-02-06T18:45:36.000000Z","updated_at":"2023-02-06T18:45:36.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1032,"edition_id":1241,"filename":"1675352352_PROGRAMA LUSOFONIA 29.01.23.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/edition\/1241\/audio\/1675352352_PROGRAMA LUSOFONIA 29.01.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-02-02T15:39:12.000000Z","updated_at":"2023-02-02T15:39:12.000000Z"},"program":{"id":34,"created_at":"2022-10-17T15:27:35.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:30.000000Z","name":"Lusofonia","description":"<p>Ou\u00e7a a m\u00fasica do mundo em nosso idioma, na voz de africanos, europeus, asi\u00e1ticos, e, \u00e9 claro, brasileiros.<\/p><p>Todo domingo das 18h \u00e0s 19h.<br><\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira","filename":"1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/chamadas\/1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","picture_id":142,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1230,"edition":"2023-01-22","description":null,"thin_line":"O programa traz a mo\u00e7ambicana Mingas","picture_id":1862,"genero_tags":"Morna, kuduro, fado, marrabenta, funan\u00e1, kizomba. coladera, tabanca, batuque, merengue, semba, malimba, mpundu, mbila, kussund\u00e9, \u00fassua, m\u00fasica dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, cena musical dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"OS APOLOS, ANTONIO DOS SANTOS, ARMANDO E AFRICA STAR, PAULO FLORES, TETA LANDO, RUY MINGAS, CALABETO, ZENA BACAR, MINGAS, LENNA BAHULE, CALABETO, TETA LANDO, ZENA BACAR, MINGAS, MARTINHO DA VILA, JUSSARA SILVEIRA","compositor_tags":"ARMANDO ALMEIDA, ANTONIO DOS SANTOS, PAULO FLORES, CALABETO, RUY MINGAS, CALABETO, RUY MINGAS, TETA LANDO, LENNA BAHULE, MARTINHO DA VILA, RILDO HORA,","musicas_tags":"TRABESSADO, DJAL BAI SI CAMIN, CA NH\u00d4S FALTAM NABA, BELINA, BA N\u00b4TAMBIKIDI MUANA, NGUIDIFANGANA, KUXIXIMA, KIHIENE, NDZUMBA, POUR LE CHANTS DU MALOYA , KUXIXIMA, BA N\u00b4TAMBIKIDI MUANA, KIHIENE, NDZUMBA, VIVA TIMOR LESTE, NOITE DE LUAR","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-01-24T15:01:13.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:18.000000Z","program_id":34,"picture":{"id":1862,"name":"63e14a446bc4b.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63e14a446bc4b.png","created_at":"2023-02-06T18:43:16.000000Z","updated_at":"2023-02-06T18:43:16.000000Z"},"mp3_upload":{"id":910,"edition_id":1230,"filename":"1674572517_PROGRAMA LUSOFONIA 22.01.23.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/edition\/1230\/audio\/1674572517_PROGRAMA LUSOFONIA 22.01.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-01-24T15:01:58.000000Z","updated_at":"2023-01-24T15:01:58.000000Z"},"program":{"id":34,"created_at":"2022-10-17T15:27:35.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:30.000000Z","name":"Lusofonia","description":"<p>Ou\u00e7a a m\u00fasica do mundo em nosso idioma, na voz de africanos, europeus, asi\u00e1ticos, e, \u00e9 claro, brasileiros.<\/p><p>Todo domingo das 18h \u00e0s 19h.<br><\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira","filename":"1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/chamadas\/1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","picture_id":142,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1227,"edition":"2023-01-15","description":null,"thin_line":"Nara Couto canta Filho de Rei","picture_id":1861,"genero_tags":"Morna, kuduro, fado, marrabenta, funan\u00e1, kizomba. coladera, tabanca, batuque, merengue, semba, malimba, mpundu, mbila, kussund\u00e9, \u00fassua, m\u00fasica dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, cena musical dos pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"J\u00c9SSICA AREIAS, MAYRA ANDRADE, X\u00caNIA FRAN\u00c7A, LUEDJI LUNA, RUSSO PASSADUSSO, JOANDER CRUZ, PONGO, JULINHO KSD, PEKAGBOOM, NARA COUTO, TH\u00c9O SILVA , FATTU DJAKIT\u00c9, SARA TAVARES","compositor_tags":"J\u00c9SSICA AREIAS, THAMIRES THANNOUS, PRINCEZITO, DJAVAN, LUEDJI LUNA, RUSSO PASSADUSSO, JOANDER CRUZ, PONGO, THOMAS BROUSSARD, FUMAXA, MIGZ, MONKSMITH, JULINHO KSD, PEKAGBOOM, NARA COUTO, TH\u00c9O SILVA, GUILHERME GAUTREAUX, MAUR\u00cdCIO PACHECO, FATTU DJAKIT\u00c9, EVA CRUZEIRO, JEFF HESSNEY, FERNANDO NOBRE, SARA TAVARES","musicas_tags":"PRANTO DO VENTO, TAN TALAKATAN, MAGIA, NEM UM PIO, DOUDOU, CONCLUS\u00c3O, MAIS UM ANO, FILHO DE REI, KUMAKE,GROG D\u00b4PILHA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-01-24T14:02:32.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:18.000000Z","program_id":34,"picture":{"id":1861,"name":"63e145f5d1fd7.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63e145f5d1fd7.png","created_at":"2023-02-06T18:24:53.000000Z","updated_at":"2023-02-06T18:24:53.000000Z"},"mp3_upload":{"id":909,"edition_id":1227,"filename":"1674569057_PROGRAMA LUSOFONIA 15.01.23.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/edition\/1227\/audio\/1674569057_PROGRAMA LUSOFONIA 15.01.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-01-24T14:04:17.000000Z","updated_at":"2023-01-24T14:04:17.000000Z"},"program":{"id":34,"created_at":"2022-10-17T15:27:35.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:30.000000Z","name":"Lusofonia","description":"<p>Ou\u00e7a a m\u00fasica do mundo em nosso idioma, na voz de africanos, europeus, asi\u00e1ticos, e, \u00e9 claro, brasileiros.<\/p><p>Todo domingo das 18h \u00e0s 19h.<br><\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira","filename":"1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/34\/chamadas\/1671797663_CH. LUSOFONIA 2021.mp3","picture_id":142,"status":"active","deleted_at":null}}]},{"order":8,"title":"Pulso latinoamericano","editions":[{"id":1535,"edition":"2023-04-09","description":"<p>Hola mi gente. O Mais Caribe deste final de semana vai trazer muita coisa bacana como o encontro do merenguero urbano El Alfa com Prince Royce, um dos astros da Bachata, no single rec\u00e9m lan\u00e7ado, \"Le Doy 20 Mil.\" A revista eletr\u00f4nica da M\u00fasica Latina tamb\u00e9m fala sobre a volta por cima da cantora, Olga Ta\u00f1\u00f3n. No setlist do programa ainda tem: Spanish Harlem Orquestra, Pochy y Su Cocoband, Sean Paul &amp; Sasha entre outros.<br><\/p>","thin_line":"Elvis Crespo, Olga Ta\u00f1\u00f3n, Ed Watson e muito mais","picture_id":2893,"genero_tags":"salsa, cumbia, eletrocumbia, merengue, mambo, reggaeton, reggae, bachata, soca music, kompa, ragga mufin, punta catracha, ska, calypso, guajira, guaracha, rumba, rumba cigana, son, zouk, m\u00fasica caribenha, m\u00fasica latino americana, faixa mundo, m\u00fasica estrangeiro","artistas_tags":"LOS EMBAJADORES DE LA SALSA, RONALDO BORJAS,\r\nOLGA TA\u00d1\u00d3N,\r\nSANTANA, SALVADOR SANTANA, ASDRU SIERRA,\r\nJIMMIX, ALFREDO NARANJO, OSCAR D\u2019LE\u00d3N,\r\nINGRID LAIEN, LOS DEL FINO,\r\nLOS HERMANOS ROSARIO,\r\nINNER CIRCLE,\r\nDIMENSION LATINA,\r\nED WATSON, THE BRASS CIRCLE,\r\nMARC ANTHONY, WILL SMITH, BAD BUNNY,\r\nCALI FLOW LATINO,\r\nKOLA LOKA,\r\nTITO PUENTE JR.","compositor_tags":"ARNALDO QUINTERO,\r\nANDY MONTA\u00d1EZ, ANDY PELL\u00cdN, ROBERTO ROENA,\r\nSANTANA, SALVADOR SANTANA, ASDRU SIERRA,\r\nOSCAR L\u00c9ON,\r\nINGRID PER\u00c9Z, SANDRE SANCHEZ,\r\nNILO GOZALEZ, RAFA ROSARIO,\r\nIAN LEWIS,\r\nCARLOS GUERRERO,\r\nED WATSON,\r\nDJ LUIAN, WILL SMITH, MARC ANTHONY,\r\nARRINSON CORTES, WILMAR CORTES,\r\nANGEL TORRES, YAMIR PUENTE, YASSER PUENTE,\r\nTITO PUENTE","musicas_tags":"QUE VIVA LA VIDA,\r\nEL JALA JALA,\r\nRUMBALERO,\r\nMANDUKO,\r\nD\u00c9JAME REVISARTE EL CELULAR 2,\r\nOLEILA,\r\nSWEAT ( A LA LA LA LA LONG),\r\nPOR TU PROCEDER,\r\nHOT SOCA,\r\nEST\u00c1 RICO,\r\nMU\u00c9VETE,\r\nUN CACHITO,\r\nOYE COMO VA","highlights":null,"publish":null,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-11T17:39:54.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:56:16.000000Z","program_id":37,"picture":{"id":2893,"name":"64359b66a25db.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64359b66a25db.png","created_at":"2023-04-11T17:39:50.000000Z","updated_at":"2023-04-11T17:39:50.000000Z"},"mp3_upload":null,"program":{"id":37,"created_at":"2022-11-29T15:17:12.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:50.000000Z","name":"Mais Caribe","description":"<p>O bom-humor e a m\u00fasica vibrante de la fiesta tropical de tu r\u00e1dio.<\/p><p>Todo domingo das 15h \u00e0s 16h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira e Ant\u00f4nio Pita<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671797705_CH. MAIS CARIBE 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/37\/chamadas\/1671797705_CH. MAIS CARIBE 2021.mp3","picture_id":160,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1481,"edition":"2023-04-02","description":"<p><span style=\"font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Arial, sans-serif;\">A edi\u00e7\u00e3o deste domingo est\u00e1 muy pegadita\r\ncom v\u00e1rios hits da m\u00fasica tropical planeta e voc\u00ea vai curtir Olga Ta\u00f1\u00f3n, Shakira,\r\nJacob Miller, Celia Cruz e muito mais.&nbsp;<\/span><br><\/p>","thin_line":"A edi\u00e7\u00e3o est\u00e1 muy pegadita com Becky G, Omega, Shakira, Jacob Miller, Celia Cruz e muito mais","picture_id":2827,"genero_tags":"salsa, cumbia, eletrocumbia, merengue, mambo, reggaeton, reggae, bachata, soca music, kompa, ragga mufin, punta catracha, ska, calypso, guajira, guaracha, rumba, rumba cigana, son, zouk, m\u00fasica caribenha, m\u00fasica latino americana, faixa mundo, m\u00fasica estrangeiro","artistas_tags":"LES AIGLONS,\r\nTITO PUENTE JR.,\r\nSHAKIRA, FRESHLYGROUND,\r\nMR. VILA, CHIMBALA,\r\nINNER CIRCLE,\r\nGENTE DE ZONA, LOS DEL RIO,\r\nDJ KIKFAT, EDALAM, WILLY WILLIAM,\r\nLUIZ KALLAF,\r\nAZUCAR MORENO,\r\nMAX PIZZOLANTE,\r\nCELIA CRUZ,\r\nBERNIE LYON,\r\nLA BANDA GORDA,\r\nBECKY G., OMEGA,\r\nINGRID LAIEN, LOS DEL FINO,\r\nJENN MOREL","compositor_tags":"MICHEL NERPLAT,\r\nTITO PUENTE,\r\nDOO VICTOR, J. HILL, SHAKIRA,\r\nMR. VILA, CHIMBALA,\r\nJOE SOUTH,\r\nALEXANDER DELGADO, ANTONIO MONGE, ARBISE MOTIFF,\r\nWILLY WILLIAM,\r\nLUIS KALAFF,\r\nDANNY FLORES,\r\nMAX PIZZOLANTE,\r\nJOSE CLARO FUMERO,\r\nBERGMAN, RIGHI,\r\nJOSE PE\u00d1A SUAZO,\r\nELENA ROSE, ALEXANDER VASQUEZ, ANTONIO LA ROSA,\r\nINGRID LAIEN, SANDER SANCHEZ,\r\nJENN MOREL, JOSE ARROYAVE, MICHAEL SABATH","musicas_tags":"YO VOUEOU,\r\nTITO PUENTE JR.,\r\nWAKA WAKA,\r\nBOM BIRI BOM,\r\nGAME PEOPLE PLAY,\r\nMAS MACARENA,\r\nHELOCOPTA COLLECTOR,\r\nLA SALVE DE LAS ANTILLAS,\r\nTEQUILA,\r\nME GUSTA,\r\nBEMBA COLOR\u00c1,\r\nHELL,\r\nMI MUJER MI GOBIERNA,\r\nARRANCA,\r\nD\u00c9JAME REVISARTE EL CELULAR 2,\r\nBIEN CHILL","highlights":null,"publish":null,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T18:44:09.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:56:34.000000Z","program_id":37,"picture":{"id":2827,"name":"642b1e6eadfd5.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642b1e6eadfd5.png","created_at":"2023-04-03T18:43:58.000000Z","updated_at":"2023-04-03T18:43:58.000000Z"},"mp3_upload":null,"program":{"id":37,"created_at":"2022-11-29T15:17:12.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:50.000000Z","name":"Mais Caribe","description":"<p>O bom-humor e a m\u00fasica vibrante de la fiesta tropical de tu r\u00e1dio.<\/p><p>Todo domingo das 15h \u00e0s 16h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira e Ant\u00f4nio Pita<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671797705_CH. MAIS CARIBE 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/37\/chamadas\/1671797705_CH. MAIS CARIBE 2021.mp3","picture_id":160,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1509,"edition":"2023-04-02","description":"<p><font color=\"#4d5156\" face=\"arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14px;\">&nbsp;Educadora FM&nbsp; convida voc\u00ea a conhecer a m\u00fasica latino-americana atrav\u00e9s de grandes vozes como Calle 13 \u00e9 um trio de m\u00fasica urbana, rap alternativo e pop latino de Porto Rico e outros mais.<\/span><\/font><br><\/p>","thin_line":"O Trio Calle 13 \u00e9 o destaque da edi\u00e7\u00e3o com seu estilo rap alternativo e pop latino de Porto Rico","picture_id":2863,"genero_tags":"m\u00fasica latino-americana, cena musical latino-americana, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira, faixa mundo, salsa, mambo, cumbia, merengue, candombe, chicha, champeta, calypso, rumba, bolero, ch\u00e1-ch\u00e1-ch\u00e1, guajira, guaracha, son montuno, guaguanc\u00f3, tango, murga, valsa, kompa, saya, cuenca, reggeaton guar\u00e2nia, chamam\u00e9","artistas_tags":"ORISHAS, GENTE DE ZONA, LEONI TORRES, ISAAC DELGADO, BUENA FE, DESCEMER BUENO, LARITZA BACALLAO, WALDO MENDOZA, PEDRITO MARTINEZ, CALLE 13, CAF\u00c9 TACVBA, CAF\u00c9 TACVBA, LA DAME BLANCHE, LA YEGROS, EL GATO MU\u00d1OZ,  MATI ZUNDEL, LUISA E OS ALQUIMISTAS, FERNANDA VALT, LAURA ITANDEHUI, MELISSA OCASIO, ANN\u00c1, AMANDA MAGALH\u00c3ES, AZULA, YUSA, LIDO PIMIENTA","compositor_tags":"ORISHAS, EDUARDO CABRA, EMMANUEL DEL REAL DIAZ, ENRIQUE RANGEL ARROYO, REN\u00c9 P\u00c9REZ, RUBEN ALBARRAN ORTEGA, ALVARO HENRIQUEZ, ROBERTO LINDL, MARC DAMBLE, YAITE RAMOS RODRIGUEZ, LA YEGROS, MATI ZUNDEL, LUISA NASCIM, GABRIEL SOUTO, TAL PESSOA, FERNANDA VALT,LAURA ITANDEHUI VELASCO P\u00c9REZ, MELISSA OCASIO, ANN\u00c1, AZULA CRISTINA PEREIRA DA SILVA, YUSIMIL BRINDON LOPEZ, LIDO PIMIENTA, MATTHEW ADAM SMITH","musicas_tags":"CUBA ISLA BELLA, NO HAY NADIE COMO T\u00da, DEJATE CAER, C\u00d3GELO CON CALMA, ILUMINADA, AEROTINKU, BOTO PRA TORAR, ABR\u00c1ZAME EL ALMA, TRATAR\u00c9, VUELO, ME CUIDAR, TROCA, DE COLORES, RESISTO Y YA","highlights":null,"publish":null,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:20:40.000000Z","updated_at":"2023-04-27T16:36:21.000000Z","program_id":23,"picture":{"id":2863,"name":"642ec721a9fca.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642ec721a9fca.png","created_at":"2023-04-06T13:20:33.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:20:33.000000Z"},"mp3_upload":null,"program":{"id":23,"created_at":"2022-10-17T15:07:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:14.000000Z","name":"Soy Loco Por Ti","description":"<p>Soy loco por tu m\u00fasica, Am\u00e9rica Latina!<\/p><p>Todo domingo das 16h \u00e0s 17h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p>","thin_line":null,"filename":"1671798027_CH. SOY LOCO POR TI 2022.mp3","url":"uploads\/programs\/23\/chamadas\/1671798027_CH. SOY LOCO POR TI 2022.mp3","picture_id":151,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1462,"edition":"2023-03-26","description":"<h4><p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 12pt; line-height: 107%; font-family: Arial, sans-serif; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/span><span style=\"font-size: 12pt; color: windowtext; line-height: 107%; font-family: Arial, sans-serif;\">Educadora FM&nbsp;convida\r\nvoc\u00ea a conhecer a m\u00fasica&nbsp;latino-americana atrav\u00e9s de grandes vozes\r\ncomo o brasileiro&nbsp;<\/span><span style=\"font-size: 1em;\">Gilberto\r\nGil, Argentino&nbsp;Puente Celeste,&nbsp;Ska Cubano e outros.<\/span><\/p><\/h4><h4>\r\n\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;font-family:\r\n&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/span><\/p><\/h4><p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;font-family:\r\n&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><o:p><\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"Sim\u00f3n Diaz, Gilberto Gil, Puente Celeste e outros s\u00e3o as vozes latino-americanos da edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2763,"genero_tags":"m\u00fasica latino-americana, cena musical latino-americana, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira, faixa mundo, salsa, mambo, cumbia, merengue, candombe, chicha, champeta, calypso, rumba, bolero, ch\u00e1-ch\u00e1-ch\u00e1, guajira, guaracha, son montuno, guaguanc\u00f3, tango, murga, valsa, kompa, saya, cuenca, reggeaton guar\u00e2nia, chamam\u00e9","artistas_tags":"GILBERTO GIL, PUENTE CELESTE, SEXTO SENTIDO, SKA CUBANO, CARLOS P\u00c1JARO CANZANI, ALICIA MAGUI\u00d1A, CARLOS HAYRE, LOS JAIVAS, SIM\u00d3N DIAZ, PEDRO SALCEDO, SU ORQUESTA, HUGO BLANCO, KAWINA BAND KRIJORO PRISIRI, SON PALENQUE, SONIDO SATAN\u00c1S, GUETTO KUMB\u00c9, RITA INDIANA, LOS MISTERIOS","compositor_tags":"GILBERTO GIL, JOS\u00c9 CARLOS CAPINAN, EDGARDO CARDOZO, LUIS CHANIVECKY RAWET, SKA CUBANO, CARLOS P\u00c1JARO CANZANI, ALICIA MAGUI\u00d1A, CARLOS HAYRE, LOS JAIVAS, SIM\u00d3N DIAZ, JUAN BAUTISTA MADERA, WILSON CHOPERENA, INSERIDO, R. WATSON, SON PALENQUE, SONIDO SATAN\u00c1S, GUETTO KUMB\u00c9, RITA INDIANA, LOS MISTERIOS","musicas_tags":"SOY LOCO POR TI AMERICA, MA\u00d1ANA DOMINGO, BOSSA CUBANA, BALALU, AGUARAGUA, TIERRA QUERIDA, MIRA MI\u00d1ITA, TONADA DE LUNA LLENA, LA POLLERA COLOR\u00c1, LA ROSA BLANCA, ROSIE BONG NA DING OEMA NING, UNYE UNYE, PAPICHULO, VAMO DALE DURO, LA HORA DE VOLVER","highlights":null,"publish":null,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-29T19:27:46.000000Z","updated_at":"2023-04-27T16:38:08.000000Z","program_id":23,"picture":{"id":2763,"name":"6424912cdaeb3.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6424912cdaeb3.png","created_at":"2023-03-29T19:27:40.000000Z","updated_at":"2023-03-29T19:27:40.000000Z"},"mp3_upload":null,"program":{"id":23,"created_at":"2022-10-17T15:07:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:14.000000Z","name":"Soy Loco Por Ti","description":"<p>Soy loco por tu m\u00fasica, Am\u00e9rica Latina!<\/p><p>Todo domingo das 16h \u00e0s 17h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p>","thin_line":null,"filename":"1671798027_CH. SOY LOCO POR TI 2022.mp3","url":"uploads\/programs\/23\/chamadas\/1671798027_CH. SOY LOCO POR TI 2022.mp3","picture_id":151,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1475,"edition":"2023-03-26","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height:normal;mso-pagination:none\">\u00bfHola que tal? N\u00e3o perca a nossa balada\r\ntropical deste domingo (26), que vai trazer grandes destaques da cena de ontem,\r\nhoje e sempre. No programa voc\u00ea vai curtir o primeiro single do novo grupo\r\nMenudo, tamb\u00e9m vai saber detalhes do Uzutochi, mais recente \u00e1lbum do\r\nreggaetonero porto-riquenho, Ozuna. Ainda na nossa revista eletr\u00f4nica da m\u00fasica\r\nlatina sucessos de Juan Luis Guerra, Celia Cruz, Pato Banton, Ricky Martin e\r\nmuito mais. Mais Caribe \u00e9 todo domingo \u00e0s 15h e voc\u00ea n\u00e3o pode perder.<b><o:p><\/o:p><\/b><\/p>","thin_line":"Venha bailar com Ozuna, Ricky Martin, Menudo e muito mais","picture_id":2830,"genero_tags":"salsa, cumbia, eletrocumbia, merengue, mambo, reggaeton, reggae, bachata, soca music, kompa, ragga mufin, punta catracha, ska, calypso, guajira, guaracha, rumba, rumba cigana, son, zouk, m\u00fasica caribenha, m\u00fasica latino americana, faixa mundo, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"CELIA CRUZ,\r\nLA COMPAGNIE CR\u00c9OLE,\r\nRICKY MARTIN Y YOTUEL,\r\nJUAN LUIS GUERRA,\r\nPATO BANTON,\r\nGILBERTO SANTA ROSA Y ISMAELITO RIVERA,\r\nDON OMAR Y LUCENZO,\r\nDESCEMER BUENO Y ISAAC DELGADO,\r\nLIMIT- 21,\r\nALBITA,\r\nSANTA ESMERALDA Y LEROY GOMEZ,\r\nMENUDO,\r\nMILLY QUEZADA Y H\u00c9CTOR ACOSTA \u201cEL TORITO\u201d,\r\nOZUNA Y OMEGA","compositor_tags":"VICTOR DANIEL,\r\nVANGARE, KLUGER,\r\nBEATRIZ LUENGO, YOTUEL, RICKY MARTIN, JOSE GOMEZ,\r\nJUAN LUIS GUERRA,\r\nPATRICK MURRAY,\r\nHECTOR RIVERA,\r\nALI MOORE, CYRIL GOVIC, DON OMAR,\r\nDESCEMER BUENO,\r\nELVIN SERRANT, JAVIER BERMUDEZ, RAMIRO MATOS,\r\nK. SANTANDER,\r\nANJEANETTE CHIRINO, JONAS ZEKKARI, JORDAN FAIRIE,\r\nCYNTHIA MONTERO, MAURICIO SEGURA,\r\nOZUNA, ANTONIO LA ROSA, BRYAN REYES,","musicas_tags":"LA VIDA ES UN CARNAVAL,\r\nLE BAL MASQU\u00c9,\r\nLA MORDIDITA,\r\nLA BILIRRUBINA,\r\nGO PATO,\r\nBAILADORES,\r\nDAN\u00c7A KUDURO,\r\nLA VIDA ES BUENA,\r\nLA TRISTEZA \u00a1PA\u2019 FUERA!,\r\nTA\u2019 BUENO YA,\r\nANOTHER CHA CHA,\r\nMI AMORE,COM LOS OJOS CERRADOS,\r\nUN LIO","highlights":null,"publish":null,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T18:26:34.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:57:13.000000Z","program_id":37,"picture":{"id":2830,"name":"642c41675c868.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642c41675c868.png","created_at":"2023-04-04T15:25:27.000000Z","updated_at":"2023-04-04T15:25:27.000000Z"},"mp3_upload":null,"program":{"id":37,"created_at":"2022-11-29T15:17:12.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:50.000000Z","name":"Mais Caribe","description":"<p>O bom-humor e a m\u00fasica vibrante de la fiesta tropical de tu r\u00e1dio.<\/p><p>Todo domingo das 15h \u00e0s 16h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira e Ant\u00f4nio Pita<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671797705_CH. MAIS CARIBE 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/37\/chamadas\/1671797705_CH. MAIS CARIBE 2021.mp3","picture_id":160,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1439,"edition":"2023-03-19","description":"<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 12pt; line-height: 107%; font-family: Arial, sans-serif; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/span><span style=\"font-size: 12pt; color: windowtext; line-height: 107%; font-family: Arial, sans-serif;\">Educadora FM&nbsp;convida\r\nvoc\u00ea a conhecer a m\u00fasica&nbsp;latino-americana atrav\u00e9s de grandes vozes\r\ncomo <\/span><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12pt;\">La Muchacha da Col\u00f4mbia com a m\u00fasica Pa\u00b4l monte,&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12pt;\">mexicana Laura Itandehui com a m\u00fasica Tiempo al tiempo e a&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12pt;\">brasileira Mariana Froes com a m\u00fasica Mo\u00e7a e muito mais.<\/span><\/p><p>\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;font-family:\r\n&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"Orishas, Yusa, Telmary, Roberto Carcass\u00e9s s\u00e3o destaques desta edi\u00e7\u00e3o.","picture_id":2688,"genero_tags":"m\u00fasica latino-americana, cena musical latino-americana, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira, faixa mundo, salsa, mambo, cumbia, merengue, candombe, chicha, champeta, calypso, rumba, bolero, ch\u00e1-ch\u00e1-ch\u00e1, guajira, guaracha, son montuno, guaguanc\u00f3, tango, murga, valsa, kompa, saya, cuenca, reggeaton guar\u00e2nia, chamam\u00e9","artistas_tags":"YUSA, TELMARY, ROBERTO CARCASS\u00c9S, ORISHAS, CALLE 13, TOT\u00d3 LA MOMPOSINA, SUSANA, MARIA, RITASARA HEBE, REBECA LANE, AMANDA ROSA,  CHURUPACA, CHANGO SPASIUK, MANDY JOHA, PEROT\u00c1 GHING\u00d3, LA MUCHACHA, LAURA ITANDEHUI, MARIANA FROES","compositor_tags":"YUSA, NICOLAS NOCCHI, ROLDAN G., RIVERO, EDUARDO CABRA, RAFA ARCAUTE, RENE PEREZ, COPYRICHT CONTROL, SARA HEBE, CHESARY MARROQU\u00cdN, REBECA LANE, AMANDA ROSA, CHURUPACA, MANDY JOHA, DIEGO COSTELA MORGAN, JOS\u00c9 EZEQUIEL \u00c1LVAREZ, MARTIN ALEJANDRO DACOSTA, MARIA DOLORES AGUIRRE, MAR\u00cdA JULIA ORTIZ, LAURA ISABEL RAM\u00cdREZ OCAMPO, LAURA ITANDEHUI, GUSTAVO GUERRERO, MARIANA FROES","musicas_tags":"QUE EQUIVOCA \u00d3, MISTICA, LATINOAM\u00c9RICA, HISTORIKA, REINA DEL CAOS, BOMBA DE AGRESS\u00c3O, DUDA MORENA, LAS NINAS DE GUATEMALA, AGUACERO, PA\u00b4L MONTE, TIEMPO AL TIEMPO, MO\u00c7A","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-24T17:30:18.000000Z","updated_at":"2023-04-27T16:36:50.000000Z","program_id":23,"picture":{"id":2688,"name":"641dde249f6ba.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/641dde249f6ba.png","created_at":"2023-03-24T17:30:12.000000Z","updated_at":"2023-03-24T17:30:12.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1269,"edition_id":1439,"filename":"1679679033_SOY LOCO POR TI - 19.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/23\/edition\/1439\/audio\/1679679033_SOY LOCO POR TI - 19.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-24T17:30:33.000000Z","updated_at":"2023-03-24T17:30:33.000000Z"},"program":{"id":23,"created_at":"2022-10-17T15:07:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:14.000000Z","name":"Soy Loco Por Ti","description":"<p>Soy loco por tu m\u00fasica, Am\u00e9rica Latina!<\/p><p>Todo domingo das 16h \u00e0s 17h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p>","thin_line":null,"filename":"1671798027_CH. SOY LOCO POR TI 2022.mp3","url":"uploads\/programs\/23\/chamadas\/1671798027_CH. SOY LOCO POR TI 2022.mp3","picture_id":151,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1474,"edition":"2023-03-19","description":"<p><span style=\"font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Arial, sans-serif;\">O Mais Caribe est\u00e1 demais. Voc\u00ea conferir mega\r\nhits latina como, Marc Anthony, Luis Kalaff, J. Balvin Willy William. E vai\r\nsaber tamb\u00e9m&nbsp;<\/span><br><\/p>","thin_line":"Venha bailar com Marc Anthony, Luis Kalaff e J. Balvin Willy Willia","picture_id":2831,"genero_tags":"salsa, cumbia, eletrocumbia, merengue, mambo, reggaeton, reggae, bachata, soca music, kompa, ragga mufin, punta catracha, ska, calypso, guajira, guaracha, rumba, rumba cigana, son, zouk, m\u00fasica caribenha, m\u00fasica latino americana, faixa mundo, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"LUIS KALAFF,\r\nSR. ORTEGON, PANA BLACK,\r\nED WATSON, THE BRASS CIRCLE,\r\nDJ MAM\u2019S, SOLDAT JAHMAN, LUIS GUISAO,\r\nJ. BALVIN WILLY WILLIAM,\r\nEXP\u00c9RIENCE 7,\r\nLA-33,\r\nDADDY YANKEE, SNOW,\r\nCHICHI PERALTA,\r\nCHIMBALA, DARMIKO,\r\nHENRI, MAX,\r\nTHE JAMAICAN REGGAE BOYS,\r\nMARC ANTHONY,\r\nAMARA LA NEGRA, TOPO LA MASKARA,\r\nMACHEL MONTANO, DESTRA","compositor_tags":"LUIS KALAFF,\r\nSTAN GALOUO, SR. ORTEGON, PANA BLACK,\r\nED WATSON,\r\nMOUNIR BLEKHIR, DJ MAM\u2019S,\r\nTHE DREAM, J. BALVIN, WILLY WILLIAM,\r\nMARSHALL, HOULLIER, HONOR\u00c9,\r\nDIEGO SANCHEZ,\r\nDADDY YANKEE, DARRIN O\u2019BRIEN, JUAN RIVERA,\r\nJANDY FELIZ, JOSE MATOS,\r\nJOHAN SOLIS, LEURY BRITO,\r\nAL LIRVAT,\r\nSTEVIE WONDER,\r\nH\u00c9CTOR LAVOE, WILLIE COL\u00d3N,\r\nAMARA LA NEGRA, HLEDER VILAS BOAS, JUAN CASTILLO,\r\nDESTRA, MACHEL MONTANO, TRAVIS HOUSEIN","musicas_tags":"LA MECHA,\r\nSALSA EM LA CALLE,\r\nHOT SOCA,\r\nZUMBA HE, ZUMBA HA,\r\nMI GENTE,\r\nGOUDJOUA,\r\nLA RUMBA BUENA,\r\nCON CALMA,\r\nHASTA QUE LO PIERDE,\r\nNA CONTIGO,\r\nDANSEZ AVEC LES ANTILLAIS,\r\nMASTER BLASTER,\r\nAGUANILE,\r\nMUEV\u00c9TE,\r\nSHAKE THE PLACE","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T18:20:15.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":37,"picture":{"id":2831,"name":"642c445f3940d.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642c445f3940d.png","created_at":"2023-04-04T15:38:07.000000Z","updated_at":"2023-04-04T15:38:07.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1303,"edition_id":1474,"filename":"1680546052_12 MAIS CARIBE 19.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/37\/edition\/1474\/audio\/1680546052_12 MAIS CARIBE 19.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T18:20:52.000000Z","updated_at":"2023-04-03T18:20:52.000000Z"},"program":{"id":37,"created_at":"2022-11-29T15:17:12.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:50.000000Z","name":"Mais Caribe","description":"<p>O bom-humor e a m\u00fasica vibrante de la fiesta tropical de tu r\u00e1dio.<\/p><p>Todo domingo das 15h \u00e0s 16h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira e Ant\u00f4nio Pita<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671797705_CH. MAIS CARIBE 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/37\/chamadas\/1671797705_CH. MAIS CARIBE 2021.mp3","picture_id":160,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1425,"edition":"2023-03-12","description":"<p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; line-height: 17.12px;\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/span><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; color: windowtext; font-size: 12pt; line-height: 17.12px;\">Educadora FM&nbsp;convida voc\u00ea a conhecer a m\u00fasica&nbsp;latino-americana&nbsp;atrav\u00e9s de <\/span>grandes vozes. Venha ouvir em Loco Por Ti com&nbsp;<span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12pt;\">Roberto y Su Nuevo Montuno, Los Nuevos Dementes, Chuito, The Latin\r\nUniques e mais nesta&nbsp;<\/span><font face=\"Arial, sans-serif\">edi\u00e7\u00e3o.<\/font><\/p><p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><o:p><\/o:p><\/span><\/p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 16px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); text-decoration-thickness: initial; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; display: inline !important; float: none;\">&nbsp;<\/span><br><\/p>","thin_line":"Buena Vista Social Club \u00e9 um dos destaques","picture_id":2572,"genero_tags":"m\u00fasica latino-americana, cena musical latino-americana, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira, faixa mundo, salsa, mambo, cumbia, merengue, candombe, chicha, champeta, calypso, rumba, bolero, ch\u00e1-ch\u00e1-ch\u00e1, guajira, guaracha, son montuno, guaguanc\u00f3, tango, murga, valsa, kompa, saya, cuenca, reggeaton guar\u00e2nia, chamam\u00e9","artistas_tags":"ROBERTO Y SU NUEVO MONTUNO, LOS NUEVOS DEMENTES, CHUITO, THE LATIN UNIQUES, YUSA, MARINA DE LA RIVA, VICTORIA SAAVREDA, BUENA VISTA SOCIAL CLUB, ARIEL RIVEIRO, ONDATROPICA, NIDIA G\u00d3NGORA, QUANTIC","compositor_tags":"EDDY PALMIERE, RAY P\u00c9REZ, ALFREDO, CHUITO SANTIAGO, KELVIS OCHOA, YUSIMIL BRIDON LOPEZ, MARINA DE LA RIVA, VICTORIA SAAVREDA, SERGIO GONZ\u00c1LEZ SIABA, ARIEL RIVEIRO, MARIO GALEANO, NIDIA G\u00d3NGORA, W.","musicas_tags":"MI CORAZON TE LLAMA, PAS EN EL ALMA, YO NO CONSIGO TU AMOR, CANDAO CERRAO, TIN TIN DEO, CLARID\u00c1, EL CUARTO DE TULA, MOLIENDO CAF\u00c9, DOS LUCECITAS, \u00d1ANGUITA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-17T18:07:58.000000Z","updated_at":"2023-04-27T16:37:44.000000Z","program_id":23,"picture":{"id":2572,"name":"6414ac5ea4d84.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6414ac5ea4d84.png","created_at":"2023-03-17T18:07:26.000000Z","updated_at":"2023-03-17T18:07:26.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1256,"edition_id":1425,"filename":"1679427541_SOY LOCO POR TI - 12.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/23\/edition\/1425\/audio\/1679427541_SOY LOCO POR TI - 12.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-21T19:39:01.000000Z","updated_at":"2023-03-21T19:39:01.000000Z"},"program":{"id":23,"created_at":"2022-10-17T15:07:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:14.000000Z","name":"Soy Loco Por Ti","description":"<p>Soy loco por tu m\u00fasica, Am\u00e9rica Latina!<\/p><p>Todo domingo das 16h \u00e0s 17h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p>","thin_line":null,"filename":"1671798027_CH. SOY LOCO POR TI 2022.mp3","url":"uploads\/programs\/23\/chamadas\/1671798027_CH. SOY LOCO POR TI 2022.mp3","picture_id":151,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1433,"edition":"2023-03-12","description":"<p><span style=\"font-size:11.0pt;line-height:115%;\r\nfont-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:Arial;mso-ansi-language:\r\nPT-BR;mso-fareast-language:PT-BR;mso-bidi-language:AR-SA\">A edi\u00e7\u00e3o deste domingo\r\nest\u00e1 muy pegadita com v\u00e1rios hits da m\u00fasica tropical planeta e voc\u00ea vai curtir JIMMY\r\nCLIFF, FARRUKO, MALUMA, ROBIN SCHULZ REMIX e muito mais.<\/span><br><\/p>","thin_line":"Black Eyed Peas, Mala Fe e muito mais","picture_id":2662,"genero_tags":"salsa, cumbia, eletrocumbia, merengue, mambo, reggaeton, reggae, bachata, soca music, kompa, ragga mufin, punta catracha, ska, calypso, guajira, guaracha, rumba, rumba cigana, son, zouk, m\u00fasica caribenha, m\u00fasica latino americana, faixa mundo, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"FARRUKO,\r\nJUAN LUIS GUERRA,\r\nSANTANA, SALVADOR SANTANA, ASDRU SIERRA,\r\nJORGE RODRIGUEZ LOPEZ,\r\nJIMMY CLIFF,\r\nDAYHAN D\u00cdAZ, CONJUNTO TRADICIONAL,\r\nZOUK MACHINE,\r\nCHICHI PERALTA,\r\nBLACK EYED PEAS, J BALVIN, STEVE AOKI,\r\nTITO SWING,\r\nMILLY QUEZADA, FEFITA LA GRANDE, MARIDALIA HERN\u00c1NDEZ,\r\nMALUMA, ROBIN SCHULZ REMIX,\r\nMIDNIGHT GROOVERS,\r\nMALA FE","compositor_tags":"ANDY BAUZA, FARRUKO, AXEL FULGENCIO,\r\nJUAN LUIS GUERRA,\r\nSANTANA, SALVADOR SANTANA, ASDRU SIERRA,\r\n\r\nIGN\u00c1CIO PI\u00d1EIRO,\r\nGUY HOULLIER, YVES HONOR\u00c9,\r\nALLAN PINEDA, ANNERLEY GORDON, FRANCESCO BONTEMPI,\r\nDJ COBRA,\r\nFEFITA LA GRANDE,\r\nGIMS, MALUMA, REBILLAAUD,\r\nPHILLIP MARK","musicas_tags":"PEPAS,\r\nLA BILIRRUBINA,\r\nRUMBALERO,\r\nMUEVE LA COLITA,\r\nLOVE I NEED,\r\nSUAVECITO,\r\nMALD\u00d2N,\r\nPROCURA,\r\nRITMO (BAD BOY FOR LIFE),\r\nSCOOBY DOO PAP\u00c1,\r\nLA PIMIENTA ES LA QUE PICA,\r\nHOLA SE\u00d1ORITA,\r\nANGELA,\r\nI FEEL GOOD","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-21T17:19:08.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":37,"picture":{"id":2662,"name":"641b417e52fd8.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/641b417e52fd8.png","created_at":"2023-03-22T17:57:18.000000Z","updated_at":"2023-03-22T17:57:18.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1309,"edition_id":1433,"filename":"1680615787_PROGRAMA LUSOFONIA 12.03.23.mp3","url":"uploads\/programs\/37\/edition\/1433\/audio\/1680615787_PROGRAMA LUSOFONIA 12.03.23.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-04T13:43:08.000000Z","updated_at":"2023-04-04T13:43:08.000000Z"},"program":{"id":37,"created_at":"2022-11-29T15:17:12.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:28:50.000000Z","name":"Mais Caribe","description":"<p>O bom-humor e a m\u00fasica vibrante de la fiesta tropical de tu r\u00e1dio.<\/p><p>Todo domingo das 15h \u00e0s 16h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Leto Vieira e Ant\u00f4nio Pita<\/p>","thin_line":"Com Leto Vieira e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671797705_CH. MAIS CARIBE 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/37\/chamadas\/1671797705_CH. MAIS CARIBE 2021.mp3","picture_id":160,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1379,"edition":"2023-03-05","description":"<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 12pt; line-height: 107%; font-family: Arial, sans-serif; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/span><span style=\"font-size: 12pt; color: windowtext; line-height: 107%; font-family: Arial, sans-serif;\">Educadora FM&nbsp;convida\r\nvoc\u00ea a conhecer a m\u00fasica&nbsp;latino-americana atrav\u00e9s de grandes vozes\r\ncomo&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12pt;\">Baianasystem, Dubstereo, Ybytu Emi, Fela Kuti, Africa 70,\r\nEdson Gomes e muito mais.<\/span><\/p><p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;font-family:\r\n&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><o:p><\/o:p><\/span><\/p><p>\r\n\r\n\r\n\r\n<\/p><p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;font-family:\r\n&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"C\u00e9u, Met\u00e1 Met\u00e1, Livia Nery e mais da cena Brasil","picture_id":2372,"genero_tags":"m\u00fasica latino-americana, cena musical latino-americana, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira, faixa mundo, salsa, mambo, cumbia, merengue, candombe, chicha, champeta, calypso, rumba, bolero, ch\u00e1-ch\u00e1-ch\u00e1, guajira, guaracha, son montuno, guaguanc\u00f3, tango, murga, valsa, kompa, saya, cuenca, reggeaton guar\u00e2nia, chamam\u00e9","artistas_tags":"ELZA SOARES, MET\u00c1 MET\u00c1, LIVIA NERY, 022, GILBERTO GIL, BAIANASYSTEM, DUBSTEREO, YBYTU EMI, FELA KUTI, AFRICA 70, EDSON GOMES, IF\u00c1 AFROBEAT, OKWEI ODILI, PEDRO PONDE, ANELIS ASSUMP\u00c7\u00c3O, LUSO (GE) MALABO STRIT BAND, C\u00c9U, JOSYARA, CHICO CESAR","compositor_tags":"PEDRO LUIS, LIVIA NERY, MARI\u00d4, JO\u00c3O DONATO, GILBERTO GIL, ANDR\u00c9 VIN\u00cdCIUS SILVA DE JESUS, EDSON GOMES, JORGE DUBMAN, \u00c1TILA SANTANA, FABRICIO MOTA, ANELIS, RODRIGO CAMPOS, MALABO STRIT BAND, C\u00c9U, BETO VILARES, JOSYARA, CHICO CESAR","musicas_tags":"DEUS H\u00c1 DE SER, ORUMIL\u00c1, ESTRANHA MELODIA, MULATU ASTATKE, CRIOLO, EMORI\u00d4 DIA DA CA\u00c7A, FUCK POLICE, NZAMBI QUE MANDA, OPEN AND CLOSE, GUERREIRO DO TERCEIRO MUNDO, AFROWOMAN, PAUSA, \u00c1GUA, BONOLA, CORD\u00c3O DA INS\u00d4NIA, ESSA COBI\u00c7A, PEDRADA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-07T18:49:36.000000Z","updated_at":"2023-04-27T16:38:40.000000Z","program_id":23,"picture":{"id":2372,"name":"6407873d0f241.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6407873d0f241.png","created_at":"2023-03-07T18:49:33.000000Z","updated_at":"2023-03-07T18:49:33.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1257,"edition_id":1379,"filename":"1679427598_SOY LOCO POR TI - 05.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/23\/edition\/1379\/audio\/1679427598_SOY LOCO POR TI - 05.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-21T19:39:58.000000Z","updated_at":"2023-03-21T19:39:58.000000Z"},"program":{"id":23,"created_at":"2022-10-17T15:07:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:14.000000Z","name":"Soy Loco Por Ti","description":"<p>Soy loco por tu m\u00fasica, Am\u00e9rica Latina!<\/p><p>Todo domingo das 16h \u00e0s 17h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o: DJ Andr\u00e9 Oliveira<\/p>","thin_line":null,"filename":"1671798027_CH. SOY LOCO POR TI 2022.mp3","url":"uploads\/programs\/23\/chamadas\/1671798027_CH. SOY LOCO POR TI 2022.mp3","picture_id":151,"status":"active","deleted_at":null}}]},{"order":9,"title":"Sem palavras","editions":[{"id":1487,"edition":"2023-04-30","description":null,"thin_line":"Ou\u00e7a Armandinho ao vivo no TCA","picture_id":2837,"genero_tags":"Choro, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica instrumental, mem\u00f3ria","artistas_tags":"ARMANDINHO, DINO 7 CORDAS","compositor_tags":"GAST\u00c3O LAMONIER,  ERGIO, BITTENCOURT,  MOZART, MATHIAS DA ROCHA","musicas_tags":"ARMANDINHO NO TCA, GRAVA\u00c7\u00c3O AO VIVO. ARMANDINHO NO TEATRO MUNICIPAL DO RIO","highlights":null,"publish":null,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-04T17:07:31.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:31:54.000000Z","program_id":28,"picture":{"id":2837,"name":"642c5950019ff.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642c5950019ff.png","created_at":"2023-04-04T17:07:28.000000Z","updated_at":"2023-04-04T17:07:28.000000Z"},"mp3_upload":null,"program":{"id":28,"created_at":"2022-10-17T15:18:33.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:25:17.000000Z","name":"Encontro com Chorinho","description":"<p>Programa voltado \u00e0 tradi\u00e7\u00e3o e \u00e0s novas express\u00f5es do choro.<\/p><p>Todo domingo das 8h \u00e0s 9h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Perfilino Neto<\/p>","thin_line":"com Perfilino Neto","filename":"1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/28\/chamadas\/1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","picture_id":137,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1486,"edition":"2023-04-23","description":null,"thin_line":"Edson 7 Cordas, Gel do Acordeon e mais no programa","picture_id":2940,"genero_tags":"Choro, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica instrumental, mem\u00f3ria","artistas_tags":"GEL DO ACORDEON E EDSON 7 CORDAS","compositor_tags":"PIXINGUINHA, K-XIMBINHO, ORLANDO SILVEIRA, LUIZ GONZAGA, ARISTIDES BORGES","musicas_tags":"GEL DO ACORDEON  E EDSON 7 CORDAS, ENTREVISTA \u00c0 PERFILINO NETO, ING\u00caNUO, NAQUELE TEMPO,  PERIGOSO, 13 DE DEZEMBRO, P\u00c9 DE SERRA, SAUDADE DE MAT\u00c3O, SUBINDO AO C\u00c9U","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-04T17:06:01.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:23:32.000000Z","program_id":28,"picture":{"id":2940,"name":"6440145ead0f4.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6440145ead0f4.png","created_at":"2023-04-19T16:18:38.000000Z","updated_at":"2023-04-19T16:18:38.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1403,"edition_id":1486,"filename":"1682439140_ENCONTRO_COM_CHORINHO_23-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/28\/edition\/1486\/audio\/1682439140_ENCONTRO_COM_CHORINHO_23-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T16:12:21.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:12:21.000000Z"},"program":{"id":28,"created_at":"2022-10-17T15:18:33.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:25:17.000000Z","name":"Encontro com Chorinho","description":"<p>Programa voltado \u00e0 tradi\u00e7\u00e3o e \u00e0s novas express\u00f5es do choro.<\/p><p>Todo domingo das 8h \u00e0s 9h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Perfilino Neto<\/p>","thin_line":"com Perfilino Neto","filename":"1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/28\/chamadas\/1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","picture_id":137,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1485,"edition":"2023-04-16","description":null,"thin_line":"Confira Osmar Pinheiro e Raul de Barros em uma breve hist\u00f3ria do violino e do cavaquinho","picture_id":2941,"genero_tags":"Choro, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica instrumental, mem\u00f3ria","artistas_tags":"OSMAR PINHEIRO, RENATO TORRES, RAUL DE BARROS, OS ING\u00caNUOS, WALDIR AZEVEDO","compositor_tags":"OSMAR PINHEIRO, ZEQUINHA DE ABREU, ALMIRO OLIVEIRA, RAUL DE BARROS, SIMPATIA, RENATO TORRES","musicas_tags":"BREVE HIST\u00d3RIA DO VIOLINO E DO CAVAQUINHO, CHORA CRAVIOLA, OSMAR NA SERESTA, TICO TICO N O FUB\u00c1, N\u00c3O ME TOQUES, GARIMPANDO EM SUAPI, TROMBONISTA ROM\u00c2NTICO, POROR\u00d3","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-04T17:01:48.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:23:36.000000Z","program_id":28,"picture":{"id":2941,"name":"6440149af0bcc.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6440149af0bcc.png","created_at":"2023-04-19T16:19:38.000000Z","updated_at":"2023-04-19T16:19:38.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1404,"edition_id":1485,"filename":"1682439224_ENCONTRO_COM_CHORINHO_16-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/28\/edition\/1485\/audio\/1682439224_ENCONTRO_COM_CHORINHO_16-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T16:13:45.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:13:45.000000Z"},"program":{"id":28,"created_at":"2022-10-17T15:18:33.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:25:17.000000Z","name":"Encontro com Chorinho","description":"<p>Programa voltado \u00e0 tradi\u00e7\u00e3o e \u00e0s novas express\u00f5es do choro.<\/p><p>Todo domingo das 8h \u00e0s 9h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Perfilino Neto<\/p>","thin_line":"com Perfilino Neto","filename":"1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/28\/chamadas\/1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","picture_id":137,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1484,"edition":"2023-04-09","description":null,"thin_line":"Entrevista de Ademilde Fonseca, a rainha do Chorinho","picture_id":2833,"genero_tags":"Choro, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica instrumental, mem\u00f3ria","artistas_tags":"ADEMILDE FONSECA, ALTAMIRO CARRILHO,  ARACY DE ALMEIDA, ODETE AMARAL","compositor_tags":"ZEQUINHA DE ABREU, DARCY DE OLIVEIRA, BENEDITO LACERDA, PEREIRA COSTA, WALDIR  AZEVEDO, JOS\u00c9 LEOC\u00c1DIO, BABAHU, ANTONIO ALMEIDA, ASSIS VALENTE","musicas_tags":"ENTREVISTA DE ADEMILDE FONSECA, A RAINHA DO CHORINHO, EENTREVISTADOR JORNALISTA FERNANDO FARO, TICO TICO NO FUB\u00c1, PEDACINHO DO C\u00c9U, BRASILEIRINHO, DELICADO, FAVORES DE MULHER","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-04T16:48:24.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:23:41.000000Z","program_id":28,"picture":{"id":2833,"name":"642c54cf8934c.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642c54cf8934c.png","created_at":"2023-04-04T16:48:15.000000Z","updated_at":"2023-04-04T16:48:15.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1405,"edition_id":1484,"filename":"1682439249_ENCONTRO_COM_CHORINHO_09-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/28\/edition\/1484\/audio\/1682439249_ENCONTRO_COM_CHORINHO_09-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T16:14:09.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:14:09.000000Z"},"program":{"id":28,"created_at":"2022-10-17T15:18:33.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:25:17.000000Z","name":"Encontro com Chorinho","description":"<p>Programa voltado \u00e0 tradi\u00e7\u00e3o e \u00e0s novas express\u00f5es do choro.<\/p><p>Todo domingo das 8h \u00e0s 9h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Perfilino Neto<\/p>","thin_line":"com Perfilino Neto","filename":"1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/28\/chamadas\/1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","picture_id":137,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1517,"edition":"2023-04-09","description":"<p>Fantasia para Violino e Orquestra, da obra de Francis Hime, \u00e9 um dos destaques deste Sinfonia, que traz tamb\u00e9m: Orquestra de Sopros do Conservat\u00f3rio de Tau\u00ed e Orquestra Filarm\u00f4nica de Parais\u00f3polis.<br><\/p>","thin_line":"Fantasia para Violino e Orquestra, da obra de Francis Hime, \u00e9 um dos destaques do Sinfonia","picture_id":2871,"genero_tags":"m\u00fasica instrumental, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira, m\u00fasica sinf\u00f4nica, orquestras baianas, orquestras brasileiras, osba, neojiba, rumpilezz, afrosinf\u00f4nica, maestro carlos prazeres, maestro letieres leite, maestro eduardo torres, maestro ricardo castro, maestro ubiratan marques","artistas_tags":"ORQUESTRA DE SOPROS DO CONSERVAT\u00d3RIO DE TAU\u00cd, ORQUESTRA SINF\u00d4NICA DA BAHIA, ORQUESTRA RUMPILEZZ, LETIERES LEITE, ORQUESTRA FILARM\u00d4NICA DE PARAIS\u00d3POLIS, ORQUESTRA NEOJIBA, ORQUESTRA AFROSINF\u00d4NICA, UBIRATAN MARQUES, MATEUS ALELUIA,CARLOS PRAZERES, RICARDO CASTRO","compositor_tags":"EDMUNDO VILLANI-C\u00d4RTES, EDVARD GRIEG, FRANCIS HIME, CHICO BUARQUE, WOLFGAN AMADEUS MOZART, MANOOUSH TOTH, CARL R\u00dcTTI, UBIRATAN MARQUES, MATEUS ALELUIA","musicas_tags":"SINFONIA 1, SU\u00cdTE PEER GYNT N\u00ba 1, OPUS 46, MOVIMENTO BANZO 1 DA SAGA DA TRAVESSIA, MOVIMENTO BANZO 3 DA SAGA DA TRAVESSIA, PASSAREDO, FANTASIA PARA VIOLINO E ORQUESTRA, PASSACALHA, CONCERTO PARA 2 PIANOS E ORQUESTRA, K. 365, EM MI BEMOL MAIOR, REZA, ESPIRITUAL, CANTO DE VER\u00d4NICA, ANTAHKARANA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:40:56.000000Z","updated_at":"2023-04-27T16:30:57.000000Z","program_id":16,"picture":{"id":2871,"name":"642ecbe3a78d0.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642ecbe3a78d0.png","created_at":"2023-04-06T13:40:51.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:40:51.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1437,"edition_id":1517,"filename":"1682519145_SINFONIA - 09.04.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/edition\/1517\/audio\/1682519145_SINFONIA - 09.04.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-26T14:25:45.000000Z","updated_at":"2023-04-26T14:25:45.000000Z"},"program":{"id":16,"created_at":"2022-10-17T14:49:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:58.000000Z","name":"Sinfonia","description":"<p>Programa voltado \u00e0s principais orquestras baianas em suas abordagens ao repert\u00f3rio cl\u00e1ssico e di\u00e1logos com a di\u00e1spora africana<\/p><p>Todo domingo das 9h \u00e0s 11h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Paulo Alcoforado<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/chamadas\/1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","picture_id":150,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1525,"edition":"2023-04-05","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify; line-height: 115%;\"><span lang=\"PT\" style=\"\">O Especial das Seis desta quarta-feira (05) apresenta\r\n\u201cUm\u201d, o primeiro \u00e1lbum solo do pianista paulista Eduardo Sangirardi, lan\u00e7ado em\r\nmar\u00e7o de 2022. Produzido pelo pr\u00f3prio artista em parceria com o violonista\r\nSwami Jr., com arranjos do maestro Tiago Costa, este disco apresenta dez faixas\r\nautorais, sete delas in\u00e9ditas.&nbsp;<\/span><span style=\"text-align: left;\">Sangirardi \u00e9 veterano da m\u00fasica instrumental\r\nbrasileira e ap\u00f3s tocar com v\u00e1rios artistas, resolveu gravar as pr\u00f3prias\r\ncomposi\u00e7\u00f5es. Neste programa, voc\u00ea vai ouvir temas como \u201cCanto de Aruanda\u201d,\r\n\u201cOra\u00e7\u00e3o da Terra\u201d e \u201cC\u00e9u de Dominguinhos\u201d.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/p>","thin_line":"Programa traz o pianista Eduardo Sangirardi e seu primeiro \u00e1lbum, Um","picture_id":2880,"genero_tags":"m\u00fasica instrumental, Mpb","artistas_tags":"EDUARDO SANGIRARDI","compositor_tags":"EDUARDO SANGIRARDI, ANDRE GOLDFEDER, ANNA SETTON","musicas_tags":"ESTRADA NO MAR,\r\nORA\u00c7\u00c3O DA TERRA,\r\nTOADA,\r\nCANTO DE ARUANDA,\r\nFORR\u00d3 DE DOIS,\r\nMARACUTAIA,\r\nC\u00c9U DE DOMINGUINHOS","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-10T17:44:07.000000Z","updated_at":"2023-04-28T18:35:16.000000Z","program_id":21,"picture":{"id":2880,"name":"64344ad9b4458.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64344ad9b4458.png","created_at":"2023-04-10T17:43:53.000000Z","updated_at":"2023-04-10T17:43:53.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1372,"edition_id":1525,"filename":"1681406379_04 ESP. DAS SEIS 05.04.2023 \u00c1S 18H30 - EDUARDO SANGIRARDI.mp3","url":"uploads\/programs\/21\/edition\/1525\/audio\/1681406379_04 ESP. DAS SEIS 05.04.2023 \u00c1S 18H30 - EDUARDO SANGIRARDI.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T17:19:39.000000Z","updated_at":"2023-04-13T17:19:39.000000Z"},"program":{"id":21,"created_at":"2022-10-17T15:00:49.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:08:41.000000Z","name":"Especial das Seis","description":"<p>Lan\u00e7amentos, homenagens e \u00e1lbuns obrigat\u00f3rios apresentados pelo pr\u00f3prio artista ou pesquisador convidado, abordando a m\u00fasica baiana, brasileira, estrangeira e instrumental.<\/p><p>Estr\u00e9ia, de segunda a sexta das 18h30 \u00e0s 19h e reprise, de segunda a sexta das 6h \u00e0s 6h30.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o final - Leto Vieira<br><\/p>","thin_line":"com Leto Vieira e convidados","filename":"1672926937_CH ESPECIAL DAS SEIS.mp3","url":"uploads\/programs\/21\/chamadas\/1672926937_CH ESPECIAL DAS SEIS.mp3","picture_id":138,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1465,"edition":"2023-04-02","description":"<p>S\u00e3o destaques desta edi\u00e7\u00e3o:&nbsp;Domingo no Parque, de Gilberto Gil, com Orquestra Petrobras Sinf\u00f4nica e Maestro Jacques Morelembaum. E ainda: Orquestra Sinf\u00f4nica de Heli\u00f3polis, Osba, Neoijiba, Rumpilezz e Afrosinf\u00f4nica.&nbsp;<\/p>","thin_line":"Domingo no Parque, de Gilberto Gil, com Orquestra Petrobras Sinf\u00f4nica  e Maestro Jacques Morelembaum","picture_id":2796,"genero_tags":"m\u00fasica instrumental, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira, m\u00fasica sinf\u00f4nica, orquestras baianas, orquestras brasileiras, osba, neojiba, rumpilezz, afrosinf\u00f4nica, maestro carlos prazeres, maestro letieres leite, maestro eduardo torres, maestro ricardo castro, maestro ubiratan marques","artistas_tags":"ORQUESTRA SINF\u00d4NICA DE HELI\u00d3POLIS, ORQUESTRA SINF\u00d4NICA DA BAHIA, CARLOS PRAZERES, ORQUESTRA RUMPILEZZ, LETIERES LEITE, ORQUESTRA PETROBRAS SINF\u00d4NICA","compositor_tags":"EDMUNDO VILLANI-C\u00d4RTES, SERGEI RACHMANINOFF, CAETANO VELOSO, GILBERTO GIL","musicas_tags":"CAET\u00ca JURUR\u00ca: A S\u00daPLICA DA FLORESTA,\r\nCONCERTO PARA FLAUTA E ORQUESTRA,\r\nMOVIMENTO MODERATO DO CONCERTO PARA PIANO N\u00ba 2 EM D\u00d3 MENOR, OPUS 18 ,\r\nORA\u00c7\u00c3O AO TEMPO,\r\nMILAGRES DO POVO,\r\nCORA\u00c7\u00c3O VAGABUNDO,\r\nM\u00c1QUINA DE RITMO,\r\nEU VIM DA BAHIA,\r\nDOMINGO NO PARQUE,\r\nPE\u00c7A ORQUESTRAL ABERTURA-FANTASIA ROMEU E JULIETA,\r\n1835 \u2013 REVOLTA DOS MAL\u00caS,\r\nMAL\u00ca DEBAL\u00ca","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-30T14:01:00.000000Z","updated_at":"2023-04-27T16:31:29.000000Z","program_id":16,"picture":{"id":2796,"name":"64287c5aae5d5.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64287c5aae5d5.png","created_at":"2023-04-01T18:47:54.000000Z","updated_at":"2023-04-01T18:47:54.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1436,"edition_id":1465,"filename":"1682519094_SINFONIA - 02.04.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/edition\/1465\/audio\/1682519094_SINFONIA - 02.04.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-26T14:24:54.000000Z","updated_at":"2023-04-26T14:24:54.000000Z"},"program":{"id":16,"created_at":"2022-10-17T14:49:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:58.000000Z","name":"Sinfonia","description":"<p>Programa voltado \u00e0s principais orquestras baianas em suas abordagens ao repert\u00f3rio cl\u00e1ssico e di\u00e1logos com a di\u00e1spora africana<\/p><p>Todo domingo das 9h \u00e0s 11h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Paulo Alcoforado<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/chamadas\/1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","picture_id":150,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1483,"edition":"2023-04-02","description":null,"thin_line":"Sivuca e Altamiro Carrilho s\u00e3o destaques desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2832,"genero_tags":"Choro, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica instrumental, mem\u00f3ria","artistas_tags":"ALTAMIRO CARRILHO, SIVUCA, REGIONAL A VELHA GUARDA DE ACARI","compositor_tags":"ALTAMIRO CARRILHO, JOAQUIM ANTONIO DA SILVA CALLADO, JR. VIRIATO FIGUEIRA DA  SILVA, HENRIQUE ALVES DE MESQUITA, HONORINO LOPES, ANDR\u00c9 VICTOR CORREA, EDMUNDO GUIMAR\u00c3ES","musicas_tags":"ALTAMIRO CARRILHO ENTREVISTA \u00c0 PERFILINO NETO, FLOR AMOROSA, LINGUA DE PRETO, ANDR\u00c9 DE  SAPATO NOVO, RIO ANTIGO, DOCE DE COCO","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-04T16:42:10.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:23:47.000000Z","program_id":28,"picture":{"id":2832,"name":"642c535e10d40.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642c535e10d40.png","created_at":"2023-04-04T16:42:06.000000Z","updated_at":"2023-04-04T16:42:06.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1406,"edition_id":1483,"filename":"1682439274_ENCONTRO_COM_CHORINHO_02-04-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/28\/edition\/1483\/audio\/1682439274_ENCONTRO_COM_CHORINHO_02-04-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-25T16:14:35.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:14:35.000000Z"},"program":{"id":28,"created_at":"2022-10-17T15:18:33.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:25:17.000000Z","name":"Encontro com Chorinho","description":"<p>Programa voltado \u00e0 tradi\u00e7\u00e3o e \u00e0s novas express\u00f5es do choro.<\/p><p>Todo domingo das 8h \u00e0s 9h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Perfilino Neto<\/p>","thin_line":"com Perfilino Neto","filename":"1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/28\/chamadas\/1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","picture_id":137,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1394,"edition":"2023-03-26","description":null,"thin_line":"Destaque para mulheres no choro, com Odette Ernest Dias, Maria Bragan\u00e7a, Maria Tereza Madeira","picture_id":2451,"genero_tags":"Choro, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica instrumental, mem\u00f3ria","artistas_tags":"ODETTE ERNEST DIAS, MARIA BRAGAN\u00c7A, MARIA TEREZA MADEIRA, TURIBIO SANTOS, DILERMANDO REIS, D\u00c9O RIAN","compositor_tags":"PIXINGUINHA, HEITOR VILLA-LOBOS, DILERMANDO REIS, JO\u00c3OPERNAMBUCO","musicas_tags":"ROSA, ODEON, ING\u00caNUO, CHORO N\u00ba3, TEMPO DE CRIAN\u00c7A, REBOLI\u00c7O, VOU VIVENDO, LAMENTO, 1 X 0, SOFRES PORQUE QUERES","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-10T19:19:08.000000Z","updated_at":"2023-04-25T19:23:57.000000Z","program_id":28,"picture":{"id":2451,"name":"640b82a81c35b.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/640b82a81c35b.png","created_at":"2023-03-10T19:19:04.000000Z","updated_at":"2023-03-10T19:19:04.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1338,"edition_id":1394,"filename":"1681397029_ENCONTRO_COM_CHORINHO_26-03-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/28\/edition\/1394\/audio\/1681397029_ENCONTRO_COM_CHORINHO_26-03-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T14:43:50.000000Z","updated_at":"2023-04-13T14:43:50.000000Z"},"program":{"id":28,"created_at":"2022-10-17T15:18:33.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:25:17.000000Z","name":"Encontro com Chorinho","description":"<p>Programa voltado \u00e0 tradi\u00e7\u00e3o e \u00e0s novas express\u00f5es do choro.<\/p><p>Todo domingo das 8h \u00e0s 9h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Perfilino Neto<\/p>","thin_line":"com Perfilino Neto","filename":"1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/28\/chamadas\/1671797469_CH. ENCONTRO COM CHORINHO 2021.mp3","picture_id":137,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1455,"edition":"2023-03-26","description":"<p>Confira o cl\u00e1ssico Tico Tico no Fub\u00e1, do Maestro Heitor Villa-Lobos, sob a reg\u00eancia do Maestro Ricardo Castro, da Neojiba. Al\u00e9m disso, confira nesta edi\u00e7\u00e3o: a banda BaianaSystem com a Orquestra Afrosinf\u00f4nica, a Orquestra de C\u00e2mara da Radio MEC e outros destaques.<br><\/p>","thin_line":"Confira o cl\u00e1ssico Tico Tico no Fub\u00e1 sob a reg\u00eancia do Maestro Ricardo Castro, da Neojiba","picture_id":2794,"genero_tags":"m\u00fasica instrumental, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira, m\u00fasica sinf\u00f4nica, orquestras baianas, orquestras brasileiras, osba, neojiba, rumpilezz, afrosinf\u00f4nica, maestro carlos prazeres, maestro letieres leite, maestro eduardo torres, maestro ricardo castro, maestro ubiratan marques","artistas_tags":"ORQUESTRA SINF\u00d4NICA NACIONAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE, ORQUESTRA DE C\u00c2MARA DA R\u00c1DIO MEC, ORQUESTRA SINF\u00d4NICA DA BAHIA, CARLOS PRAZERES, LETIERES LEITE, ORQUESTRA RUMPILEZZ, EDU LOBO, CHICO BUARQUE, ORQUESTRA NEOJIBA, RICARDO CASTRO, BAIANASYSTEM, ORQUESTRA AFROSINF\u00d4NICA, UBIRATAN MARQUES","compositor_tags":"M\u00c1RIO TAVARES, PIOTR ILITCH TCHAIKOVSKI, NIKOLAI RIMSKY-KORSAKOV, LETIERES LEITE, ZEQUINHA DE ABREU, WELLINGTON GOMES, ANT\u00d4NIO CARLOS, JOCAFI, RUSSO PASSAPUSSO, ROBERTO BARRETO, UBIRATAN MARQUES, MATEUS ALELUIA, ANDR\u00c9 MIRANDA","musicas_tags":"ABERTURA FOLCL\u00d3RICA, POTIGUARA, DIVERTIMENTO PARA ORQUESTRA DE VIOLONCELOS, MOVIMENTO O MAR E O NAVIO DE SIMBAD DA SU\u00cdTE SINF\u00d4NICA SCHEHRAZADE, OPUS 35, MOVIMENTO ANDANTE CANT\u00c1BILE DO QUARTETO DE CORDAS N\u00ba 1 EM R\u00c9 MAIOR, OPUS 11, ABERTURA DO CIRCO, BEATRIZ, OPERETA DO CASAMENTO, NA CARREIRA, SONHOS PERCUTIDOS, TICO TICO NO FUB\u00c1, OR\u00cdN, \u00c1GUA, EU MULTID\u00c3O, REZA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-28T18:08:25.000000Z","updated_at":"2023-04-27T16:33:12.000000Z","program_id":16,"picture":{"id":2794,"name":"6428797443f53.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6428797443f53.png","created_at":"2023-04-01T18:35:32.000000Z","updated_at":"2023-04-01T18:35:32.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1435,"edition_id":1455,"filename":"1682519020_SINFONIA - 26.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/edition\/1455\/audio\/1682519020_SINFONIA - 26.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-26T14:23:41.000000Z","updated_at":"2023-04-26T14:23:41.000000Z"},"program":{"id":16,"created_at":"2022-10-17T14:49:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:58.000000Z","name":"Sinfonia","description":"<p>Programa voltado \u00e0s principais orquestras baianas em suas abordagens ao repert\u00f3rio cl\u00e1ssico e di\u00e1logos com a di\u00e1spora africana<\/p><p>Todo domingo das 9h \u00e0s 11h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Paulo Alcoforado<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/16\/chamadas\/1671797996_CH. SINFONIA 2021.mp3","picture_id":150,"status":"active","deleted_at":null}}]},{"order":10,"title":"Cena sound Brasil","editions":[{"id":1463,"edition":"2023-03-01","description":null,"thin_line":"Venha curtir um bom som com Ju\u00e7ara Mar\u00e7al, Assucena, Flerte Flamingo","picture_id":2855,"genero_tags":"m\u00fasica brasileira, cena musical contempor\u00e2nea, m\u00fasica pop","artistas_tags":"JU\u00c7ARA MAR\u00c7AL, \r\nASSUCENA ,\r\nFLERTE FLAMINGO,\r\nADRIANA CALCANHOTTO, \r\nDANI BLACK, \r\nJOSYARA,\r\nCARAMELOWS,\r\nTULIPA RUIZ, NEGRO LEO,\r\nMAHMUNDI, RUBEL, \r\nALICE CAYMMI, CHICO C\u00c9SAR, \r\nQUINHONES,\r\nCRIOLO, NEY MATOGROSSO,\r\nUBUNTO, \r\nMELLY","compositor_tags":"BENITO DI PAULA,\r\nASSUCENA,\r\nLEONARDO PASSOVI,\r\nADRIANA CALCANHOTTO, \r\nDANI BLACK, \r\nJOSYARA,\r\nRAFAEL BARONE, EDER ARA\u00daJO, FERNANDO TRZ, MARJA LENSKI, P\u00c9RICLES ZUANON, WILLIAM ZAHARANSKI,\r\nTULIPA RUIZ,\r\nMAHMUNDI, BETO LANDAU,\r\nRONALDO BASTOS, CHICO C\u00c9SAR,\r\nMARCOS COUTINHO, ALBERTO CONTINENTINO,\r\nARNALDO ANTUNES, MARCIA XAVIER, KEVIIN, GABRIEU, CRIOLO,\r\nUBUNTO, \r\nMELLY","musicas_tags":"RETALHOS DE CETIM,\r\nMENINO PELE COR DE JAMBO, \r\nCALMA CAROLINA,\r\nHOR\u00c1RIO DE VER\u00c3O, \r\nFEITOS DE LUZ, \r\nOURO E LAMA,\r\nCRIATURA,\r\nPUMA BLACK, \r\nAPOSTA,\r\nDO ACASO,\r\nO RIO CONTINUA RINDO, \r\nALGORITMO INTIMO, \r\nABAFABANCA, \r\nAZUL","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-29T19:47:32.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":24,"picture":{"id":2855,"name":"642d6b615b5c2.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642d6b615b5c2.png","created_at":"2023-04-05T12:36:49.000000Z","updated_at":"2023-04-05T12:36:49.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1362,"edition_id":1463,"filename":"1681400496_RADIOCA_01-03-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/edition\/1463\/audio\/1681400496_RADIOCA_01-03-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T15:41:37.000000Z","updated_at":"2023-04-13T15:41:37.000000Z"},"program":{"id":24,"created_at":"2022-10-17T15:09:11.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:55.000000Z","name":"Radioca","description":"<p>Fique por dentro do programa dependente de m\u00fasica brasileira que transita na diversidade da cena musical contempor\u00e2nea.<\/p><p>Toda quinta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos<\/p>","thin_line":"com Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos","filename":"1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/chamadas\/1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","picture_id":148,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1464,"edition":"2023-02-22","description":null,"thin_line":"Radioca Especial Jazz com Letieres Leite Quinteto e mais","picture_id":2895,"genero_tags":"m\u00fasica brasileira, cena musical contempor\u00e2nea, m\u00fasica pop","artistas_tags":"PEDRO MARTINS, \r\nDANIEL SANTIAGO, \r\nJOANA QUEIROZ, \r\nVANESSA MORENO, \r\nAMARO FREITAS, \r\nLETIERES LEITE QUINTETO, \r\nGRUPO GARAGEM, \r\nANGELA VELLOSO, \r\nHAMILTON DE HOLANDA, \r\nHERMETO PASCOAL","compositor_tags":"PEDRO MARTINS, \r\nDANIEL SANTIAGO, \r\nJOANA QUEIROZ, \r\nVANESSA MORENO, \r\nAMARO FREITAS, \r\nLETIERES LEITE QUINTETO, \r\nGRUPO GARAGEM, \r\nANGELA VELLOSO, \r\nHAMILTON DE HOLANDA, \r\nHERMETO PASCOAL","musicas_tags":"VERDADE, \r\nCAMINHADA,\r\nUMA DAN\u00c7A, \r\nSOLAR, \r\nBAQUAQUA,\r\nCASA DO PAI, \r\nMORENA MORENA, \r\nMANAKIN,\r\nCAPRICHO DE RAFAEL, \r\nRAINHA DA PEDRA AZUL","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-29T19:50:47.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":24,"picture":{"id":2895,"name":"6436df7f59595.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6436df7f59595.png","created_at":"2023-04-12T16:42:39.000000Z","updated_at":"2023-04-12T16:42:39.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1295,"edition_id":1464,"filename":"1680200303_RADIOCA 22.02.23 - SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/edition\/1464\/audio\/1680200303_RADIOCA 22.02.23 - SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-30T18:18:23.000000Z","updated_at":"2023-03-30T18:18:23.000000Z"},"program":{"id":24,"created_at":"2022-10-17T15:09:11.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:55.000000Z","name":"Radioca","description":"<p>Fique por dentro do programa dependente de m\u00fasica brasileira que transita na diversidade da cena musical contempor\u00e2nea.<\/p><p>Toda quinta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos<\/p>","thin_line":"com Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos","filename":"1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/chamadas\/1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","picture_id":148,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1319,"edition":"2023-02-15","description":null,"thin_line":"Radioca Especial Carnaval","picture_id":2030,"genero_tags":"m\u00fasica brasileira, cena musical contempor\u00e2nea, m\u00fasica pop","artistas_tags":"GAL COSTA, \r\nBALA DESEJO, \r\nFRAN E RUSSO PASSAPUSSO, \r\nMARTINS, \r\nDUNAS DO BARATO, \r\nVIRAMUNDO, \r\n\u00c0IY\u00c9, \r\nJOHNNY HOOKER, \r\nCHINAINA, \r\nM\u00c1RCIA SHORT,\r\nMARGARETH MENEZES, VAV\u00c1 KS,\r\nLARISSA LUZ,\r\nAFROCIDADE","compositor_tags":"FAUSTO NILO, MORAES MOREIRA, \r\nDORA MORELENBAUM, JULIA MESTRE, Z\u00c9 IBARRA , LUCAS NUNES, \r\nFRAN GIL, RUSSO PASSAPUSSO, \r\nMARTINS, \r\nJUVENIL SILVA, \r\nBRUNO ESTEVES, LORENA LYSE, \r\nLARISSA CONFORTO, \r\nJOHNNY HOOKER, \r\nCHINAINA, MARCELO CAMPELO, FELIPE S, \r\nVIN\u00cdCIUS CERQUEIRA MENDES,\r\nMARGARETH MENEZES, JOILSON DIAS DOS SANTOS, GEDESON DOS SANTOS PEREIRA, RAUL, GON\u00c7ALVES, AGOSTINHO MANOEL\r\nLARISSA LUZ, CORUJA BC1,\r\nERIC MAZONE, MCDOO","musicas_tags":"BLOCO DO PRAZER, \r\nBAILE DE M\u00c1SCARAS, \r\nRA\u00cdZ, \r\nME D\u00ca, \r\nCARNAVAL DO FUTURO,\r\nVAI TER CARNAVAL,\r\nONDA, \r\nDESBUNDE GERAL, \r\nDEIXE-SE ACREDITAR, \r\nMEU SAMBA REGGAE, \r\nCAD\u00ca VOC\u00ca, \r\nCUPIDO ER\u00ca, \r\nQUE SWING \u00c9 ESSE","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-14T14:33:43.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":24,"picture":{"id":2030,"name":"63eb9bd64b75b.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63eb9bd64b75b.png","created_at":"2023-02-14T14:33:58.000000Z","updated_at":"2023-02-14T14:33:58.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1294,"edition_id":1319,"filename":"1680200264_RADIOCA 15.02.23 - SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/edition\/1319\/audio\/1680200264_RADIOCA 15.02.23 - SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-30T18:17:44.000000Z","updated_at":"2023-03-30T18:17:44.000000Z"},"program":{"id":24,"created_at":"2022-10-17T15:09:11.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:55.000000Z","name":"Radioca","description":"<p>Fique por dentro do programa dependente de m\u00fasica brasileira que transita na diversidade da cena musical contempor\u00e2nea.<\/p><p>Toda quinta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos<\/p>","thin_line":"com Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos","filename":"1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/chamadas\/1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","picture_id":148,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1318,"edition":"2023-02-08","description":null,"thin_line":"Radioca destaca os primeiros lan\u00e7amentos do ano","picture_id":2028,"genero_tags":"m\u00fasica brasileira, cena musical contempor\u00e2nea, m\u00fasica pop","artistas_tags":"LUCAS SANTTANA, \r\nTORI, \r\nMATEUS FAZENDO ROCK, \r\nNEI ZIGMA, \r\nLURDEZ DA LUZ, \r\nMARCELO D2, \r\nJONATHAN FERR,\r\nB\u00c1RBARA EUG\u00caNIA, \r\nIAN LASSERRE, \r\nOMAR SOSA, TIGAN\u00c1 SANTANA, \r\nSARA N\u00c3O TEM NOME, \r\nMARIA BERALDO, \r\nGABRIEL TOM\u00c1S","compositor_tags":"LUCAS SANTTANA, \r\nJO\u00c3O M\u00c1RIO FERREIRA PINTO, \r\nMATEUS FAZENDO ROCK, \r\nNEI ZIGMA, \r\nALLAN SPIRANDELLI, LURDEZ DA LUZ, MARCELO CABRAL, MATTHIEU HEBRARD, WILL ROBSON, \r\nLUIZ ANTONIO SIMAS, MARCELO D2, \r\nJONATHAN FERR, LAY, LIO, MACHADO,  \r\nM\u00c1RCIO GREYK,\r\nFL\u00c1VIO TRIS, IAN LASSERRE,\r\nTIGAN\u00c1 SANTANA, \r\nMARIA BERALDO, \r\nMULTI HOMEM","musicas_tags":"VAMOS FICAR NA TERRA, \r\nDIES IRAE, \r\nMEL\u00d4 DE APARECIDA, \r\nORBITAL, \r\nDEVASTADA, \r\nPOVO DE F\u00c9, \r\nMAR PROFUNDO, \r\nIMPOSS\u00cdVEL ACREDITAR QUE PERDI VOC\u00ca, \r\nABRAXAS, \r\nBLOCO NOVO, \r\nCIDAD\u00c3O DE BENS, \r\nTRUCO,\r\nCARAMBOLA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-14T14:26:27.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":24,"picture":{"id":2028,"name":"63eb9a277c321.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63eb9a277c321.png","created_at":"2023-02-14T14:26:47.000000Z","updated_at":"2023-02-14T14:26:47.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1293,"edition_id":1318,"filename":"1680200108_RADIOCA 08.02.23 - SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/edition\/1318\/audio\/1680200108_RADIOCA 08.02.23 - SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-30T18:15:08.000000Z","updated_at":"2023-03-30T18:15:08.000000Z"},"program":{"id":24,"created_at":"2022-10-17T15:09:11.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:55.000000Z","name":"Radioca","description":"<p>Fique por dentro do programa dependente de m\u00fasica brasileira que transita na diversidade da cena musical contempor\u00e2nea.<\/p><p>Toda quinta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos<\/p>","thin_line":"com Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos","filename":"1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/chamadas\/1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","picture_id":148,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1317,"edition":"2023-02-01","description":null,"thin_line":"Especial Amazonas","picture_id":2026,"genero_tags":"m\u00fasica brasileira, cena musical contempor\u00e2nea, m\u00fasica pop","artistas_tags":"OLIVIA DE AMORES, \r\nSUPERCOLISOR, \r\nLUNETA M\u00c1GICA,\r\nKAREN FRANCIS, ANNA SUAV, \r\nD\u2019\u00c1GUA NEGRA, \r\nVICTOR XAM\u00c3, \r\nIAN LECTER,\r\nJACINTAS, \r\nGABI FARIAS, \r\nAGENOR, AGOSTINHO, LEO, \r\nROSIVALDO CORDEIRO, ANDR\u00c9 AMAZONAS, \r\nALA\u00cdDENEG\u00c3O,\r\nMARCELO NAKAMURA","compositor_tags":"-","musicas_tags":"POST IT,\r\nEU N\u00c3O TE ESQUECI, \r\n\u00c1GUAS POLU\u00cdDAS,\r\nCONFISS\u00c3O,\r\nER\u00d3GENA,\r\nMANAUS DEL\u00cdRIO, \r\n0\u00ba SOB O SOL, \r\nLATINIZADA,\r\nVER\u00c1, \r\nA COMUNISTA, \r\nBRINCANDO COM AS CORDAS,\r\nTABAQUITO, \r\nTUCUM\u00c3 COM QUEIJO","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-14T14:19:00.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":24,"picture":{"id":2026,"name":"63eb9892cfb00.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63eb9892cfb00.png","created_at":"2023-02-14T14:20:02.000000Z","updated_at":"2023-02-14T14:20:02.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1292,"edition_id":1317,"filename":"1680199971_RADIOCA 01.02.23 - SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/edition\/1317\/audio\/1680199971_RADIOCA 01.02.23 - SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-30T18:12:52.000000Z","updated_at":"2023-03-30T18:12:52.000000Z"},"program":{"id":24,"created_at":"2022-10-17T15:09:11.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:55.000000Z","name":"Radioca","description":"<p>Fique por dentro do programa dependente de m\u00fasica brasileira que transita na diversidade da cena musical contempor\u00e2nea.<\/p><p>Toda quinta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos<\/p>","thin_line":"com Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos","filename":"1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/chamadas\/1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","picture_id":148,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1257,"edition":"2023-01-25","description":null,"thin_line":"Radioca Especial Jazz","picture_id":1902,"genero_tags":"m\u00fasica brasileira, cena musical contempor\u00e2nea, m\u00fasica pop","artistas_tags":"PEDRO MARTINS, \r\nDANIEL SANTIAGO, \r\nJOANA QUEIROZ, \r\nVANESSA MORENO, \r\nAMARO FREITAS, \r\nLETIERES LEITE QUINTETO, \r\nGRUPO GARAGEM, \r\nANGELA VELLOSO, \r\nHAMILTON DE HOLANDA","compositor_tags":"PEDRO MARTINS,\r\n KURT ROSENWINKEL, \r\nDANIEL SANTIAGO,\r\nPEDRO MARTINS,  \r\nJOANA QUEIROZ, \r\nVANESSA MORENO,\r\nAMARO FREITAS, \r\nLETIERES LEITE, \r\nDOM\u00cdNIO P\u00daBLICO, \r\nDUARTE VELLOSO,\r\nJO\u00c3O DUDE, \r\nHAMILTON DE HOLANDA","musicas_tags":"VERDADE, \r\nCAMINHADA,\r\nUMA DAN\u00c7A, \r\nSOLAR, \r\nBAQUAQUA,\r\nCASA DO PAI, \r\nMORENA MORENA, \r\nMANAKIN, \r\nCAPRICHO DE RAFAEL","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-07T13:24:17.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:18.000000Z","program_id":24,"picture":{"id":1902,"name":"63e2a216f0c7a.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63e2a216f0c7a.png","created_at":"2023-02-07T19:10:14.000000Z","updated_at":"2023-02-07T19:10:14.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1081,"edition_id":1257,"filename":"1675792171_RADIOCA 25.01.23 - SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/edition\/1257\/audio\/1675792171_RADIOCA 25.01.23 - SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-02-07T17:49:32.000000Z","updated_at":"2023-02-07T17:49:32.000000Z"},"program":{"id":24,"created_at":"2022-10-17T15:09:11.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:55.000000Z","name":"Radioca","description":"<p>Fique por dentro do programa dependente de m\u00fasica brasileira que transita na diversidade da cena musical contempor\u00e2nea.<\/p><p>Toda quinta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos<\/p>","thin_line":"com Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos","filename":"1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/chamadas\/1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","picture_id":148,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1256,"edition":"2023-01-11","description":null,"thin_line":"Radioca Especial Pop","picture_id":1901,"genero_tags":"m\u00fasica brasileira, cena musical contempor\u00e2nea, m\u00fasica pop","artistas_tags":"MARINA SENA,  \r\nLAMPARINA,\r\nJ\u00c3O, \r\nALICE CAYMMI,\r\nMC THA,\r\nIZA,\r\nRINCON SAPI\u00caNCIA, \r\nRITA LEE,\r\nROMERO FERRO, \r\nSILVA","compositor_tags":"-","musicas_tags":"PELEJEI,\r\nFUTURO, \r\nIDIOTA,\r\nPRINCESA, \r\nONDA,\r\nGINGA,\r\nCASO S\u00c9RIO, \r\nVERDADEIRO AMOR, \r\nDUAS DA TARDE","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-07T13:17:03.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:18.000000Z","program_id":24,"picture":{"id":1901,"name":"63e2a1a8030f2.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63e2a1a8030f2.png","created_at":"2023-02-07T19:08:24.000000Z","updated_at":"2023-02-07T19:08:24.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1082,"edition_id":1256,"filename":"1675792198_RADIOCA 11.01.23 - SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/edition\/1256\/audio\/1675792198_RADIOCA 11.01.23 - SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-02-07T17:49:59.000000Z","updated_at":"2023-02-07T17:49:59.000000Z"},"program":{"id":24,"created_at":"2022-10-17T15:09:11.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:55.000000Z","name":"Radioca","description":"<p>Fique por dentro do programa dependente de m\u00fasica brasileira que transita na diversidade da cena musical contempor\u00e2nea.<\/p><p>Toda quinta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos<\/p>","thin_line":"com Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos","filename":"1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/chamadas\/1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","picture_id":148,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1126,"edition":"2022-12-28","description":null,"thin_line":"Segunda parte da Retrospectiva 2022 traz Tulipa Ruiz, Bala Desejo e mais","picture_id":1549,"genero_tags":"m\u00fasica brasileira, cena musical contempor\u00e2nea, m\u00fasica pop","artistas_tags":"TIM BERNARDES, BALA DESEJO, TULIPA RUIZ, NEGRO LEO, LIVIA MATTOS, LUEDJI LUNA, MEREBA, X\u00caNIA FRAN\u00c7A, JOSYARA, MAGLORE, FERNANDO CATATAU, MOONS, LUNETA M\u00c1GICA, PELADOS, BLACK PANTERA","compositor_tags":"TIM BERNARDES, DORA MORELENBAUM, JULIA MESTRE, Z\u00c9 IBARRA, TULIPA RUIZ, LIVIA MATTOS,  LUEDJI LUNA, MEREBA, LUIZA LIAN,  JOSYARA, LUCAS GON\u00c7ALVES, FERNANDO CATATAU, ANDR\u00c9 TRAVASSOS \r\nLUNETA M\u00c1GICA, PABLO ARA\u00daJO, HELENA CRUZ, MANUELA JULIAN, THEO CECATO, CHAENE DA GAMA, CHARLES GAMA, RODRIGO PANCHO","musicas_tags":"MEUS 26, NESSE SOF\u00c1, PLUMA BLACK, CORA\u00c7\u00c3O \u00c9 UM M\u00daSCULO, PELE, D\u00c1DIVA, AMOR DE VER\u00c3O, COMPLETAMENTE APAIXONADO, THE WILL TO CHANGE","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-01-02T20:03:19.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:18.000000Z","program_id":24,"picture":{"id":1549,"name":"63b3389811443.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63b3389811443.png","created_at":"2023-01-02T20:03:36.000000Z","updated_at":"2023-01-02T20:03:36.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1064,"edition_id":1126,"filename":"1675776003_RADIOCA 28.12.22 - SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/edition\/1126\/audio\/1675776003_RADIOCA 28.12.22 - SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-02-07T13:20:03.000000Z","updated_at":"2023-02-07T13:20:03.000000Z"},"program":{"id":24,"created_at":"2022-10-17T15:09:11.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:55.000000Z","name":"Radioca","description":"<p>Fique por dentro do programa dependente de m\u00fasica brasileira que transita na diversidade da cena musical contempor\u00e2nea.<\/p><p>Toda quinta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos<\/p>","thin_line":"com Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos","filename":"1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/chamadas\/1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","picture_id":148,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1125,"edition":"2022-12-21","description":null,"thin_line":"Primeira parte da Retrospectiva 2022 com Anelis Assump\u00e7\u00e3o, Rachel Reis, Letieres Leite e mais","picture_id":1547,"genero_tags":"m\u00fasica brasileira, cena musical contempor\u00e2nea, m\u00fasica pop","artistas_tags":"TOM Z\u00c9, PLANET HEMP, CRIOLO, MUNDO LIVRE SA, OTTO, NINA MIRANDA, RUSSO PASSAPUSSO, ANT\u00d4NIO CARLOS, JOCAFI, GILBERTO GIL, IARA RENN\u00d3, LETIERES LEITE, ORKESTRA RUMPILEZZ, CAETANO VELOSO, ANELIS ASSUMP\u00c7\u00c3O, LUEDJI LUNA, MARCOLA BITUCA, XAUIM, BACO EXU DO BLUES, CRIOLO, KAROL CONKA, RACHEL REIS","compositor_tags":"TOM Z\u00c9, BNEG\u00c3O, MARCELO D2, NAVE, FRED ZERO QUATRO, LEONARDO DOMINGUES DA SILVA, PEDRO GON\u00c7ALVES DINIZ, XEF TONY,  OTTO MAXIMILIANO PEREIRA DE CORDEIRO FERREIRA \r\nANT\u00d4NIO CARLOS MARQUES PINTO, JOS\u00c9 CARLOS FIGUEIREDO, ROOSEVELT RIBEIRO DE CARVALHO, IARA RENN\u00d3, MOACIR SANTOS, M\u00c1RIO TELLES, YANNA COTTI \r\nANELIS ASSUMP\u00c7\u00c3O, MARIA DO C\u00c9U WHITAKER PO\u00c7AS, THALMA DE FREITAS, MARCOLA BITUCA , XAUIM , DIOGO \u00c1LVARO FERREIRA MONCORVO, CRIOLO, LAUDZ, ZEGON, JOEY MATTOS, KAROL CONKA, WC NO BEAT, XAVI, RACHEL REIS","musicas_tags":"HY- BRASIL TERRA SEM MAL, DISTOPIA, BAILE INFECTADO, ANNA, MIR\u00ca MIR\u00ca, SALUBA, NAN\u00c3, BENTA, AQUARELA DAS FLORES, INIMIGOS, PRETOS GANHANDO DINHEIRO INCOMODA DEMAIS, LOUCA E SAGAZ, PELO","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-01-02T19:56:59.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:18.000000Z","program_id":24,"picture":{"id":1547,"name":"63b3372b6966d.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63b3372b6966d.png","created_at":"2023-01-02T19:57:31.000000Z","updated_at":"2023-01-02T19:57:31.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1063,"edition_id":1125,"filename":"1675775978_RADIOCA 21.12.22 - SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/edition\/1125\/audio\/1675775978_RADIOCA 21.12.22 - SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-02-07T13:19:38.000000Z","updated_at":"2023-02-07T13:19:38.000000Z"},"program":{"id":24,"created_at":"2022-10-17T15:09:11.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:55.000000Z","name":"Radioca","description":"<p>Fique por dentro do programa dependente de m\u00fasica brasileira que transita na diversidade da cena musical contempor\u00e2nea.<\/p><p>Toda quinta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos<\/p>","thin_line":"com Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos","filename":"1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/chamadas\/1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","picture_id":148,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1124,"edition":"2022-12-14","description":null,"thin_line":"Funmilayo Afrobeat Orquestra e outros lan\u00e7amentos","picture_id":1545,"genero_tags":"m\u00fasica brasileira, cena musical contempor\u00e2nea, m\u00fasica pop","artistas_tags":"FUNMILAYO AFROBEAT ORQUESTRA, RACHEL REIS, BK, BIA FERREIRA, DJONGA, DANDARA,  MODESTO, DUDA BRACK, CIDADE DORMIT\u00d3RIO, GER\u00d4NIMO SANTANA, SUED NUNES, RUSSO PASSAPUSSO, ANT\u00d4NIO CARLOS, JOCAFI","compositor_tags":"DIMETRIUS LULO, DANDARA MODESTO, PAULO MONARCO, YVES DELUC, LLLUCAS, MOA DO CATEND\u00ca, ROOSEVELT RIBEIRO DE CARVALHO, ANT\u00d4NIO CARLOS MARQUES PINTO, JOS\u00c9 CARLOS FIGUEIREDO, JASPER OKAN, RACHEL REIS, ABEBE BIKILA COSTA SANTOS, MATHEUS FERNANDO NASCIMENTO, BIA FERREIRA,  GUSTAVO MARQUES, BRUNO BATISTA","musicas_tags":"LUVEMBA, LOVEZINHO, PELO, CONTINUA\u00c7\u00c3O DE UM SONHO,  AMANHECER, NECROPOLITICA, TO BEM, CAIXA PRETA ,TRANSTORNO DE ESTRESSE P\u00d3S TRAUM\u00c1TICO DE APARTAMENTO, PRESENTE DE OXUM, OMIN, VAPOR DE CACHOEIRA, APERTA O P\u00c9","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-01-02T19:48:55.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:18.000000Z","program_id":24,"picture":{"id":1545,"name":"63b33549abcaa.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63b33549abcaa.png","created_at":"2023-01-02T19:49:29.000000Z","updated_at":"2023-01-02T19:49:29.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1062,"edition_id":1124,"filename":"1675775891_RADIOCA 14.12.22 - SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/edition\/1124\/audio\/1675775891_RADIOCA 14.12.22 - SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-02-07T13:18:12.000000Z","updated_at":"2023-02-07T13:18:12.000000Z"},"program":{"id":24,"created_at":"2022-10-17T15:09:11.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:30:55.000000Z","name":"Radioca","description":"<p>Fique por dentro do programa dependente de m\u00fasica brasileira que transita na diversidade da cena musical contempor\u00e2nea.<\/p><p>Toda quinta das 22h \u00e0s 23h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos<\/p>","thin_line":"com Ronei Jorge, Beto Barreto e Luciano Matos","filename":"1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","url":"uploads\/programs\/24\/chamadas\/1671797917_CH. RADIOCA 2021 OK.mp3","picture_id":148,"status":"active","deleted_at":null}}]},{"order":11,"title":"You rock end blues","editions":[{"id":1345,"edition":"2023-03-26","description":"<p class=\"MsoNormal\">Finalizando a programa\u00e7\u00e3o de mar\u00e7o, o Educadora Blues vem na\r\nvers\u00e3o Mix, trazendo uma sele\u00e7\u00e3o de can\u00e7\u00f5es de blues de \u00e9pocas e contextos\r\nvariados.<o:p><\/o:p><\/p><p>\r\n\r\n<\/p><p class=\"MsoNormal\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>","thin_line":"A edi\u00e7\u00e3o seleciona can\u00e7\u00f5es de blues de \u00e9pocas e contextos variados","picture_id":2145,"genero_tags":"blues, cena blues no brasil e no mundo, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"ALVIN LEE,\r\nTALKIN\u2019 BLUES,\r\nJERRY PORTNOY,\r\nGAYE ADEGBALOLA,\r\nCHUCK LEAVELL,\r\nSEASICK STEVE,\r\nLOU ANN BARTON,\r\nCLARA GHIMEL\r\nCHUCK HALL, THE BRICK WALL,\r\nGOV\u2019T MULE,\r\nB.B. KING,\r\nJEFF BECK","compositor_tags":"LEE, GRANT,\r\nERASMO CARLOS, GHIARONI,\r\nPORTNOY,\r\nADEGBALOLA,\r\nLEAVELL,\r\nSTEVE, WOLD,\r\nJ.D. MILLER,\r\nGHIMEL,\r\nHALL,\r\nWARREN HAYNES,\r\nKING,\r\nSTEVIE WONDER","musicas_tags":"AIN\u2019T NOBODY\u2019S BUSINESS,\r\nSOU UMA CRIAN\u00c7A, N\u00c3O ENTENDO NADA,\r\nONCE TOO OFTEN,\r\nGON\u2019 BE ALRIGHT,\r\nEVENING TRAIN,\r\nSUN ON MY FACE,\r\nSUGAR COATED LOVE,\r\nOLD POSTE,R\r\nPOLLY\u2019ANNA,\r\nMILLION MILES FROM YESTERDAY,\r\nBLUES MAN,\r\nCAUSE WE\u2019VE ENDED AS LOVERS","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-24T19:39:34.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":29,"picture":{"id":2145,"name":"63f91271c145e.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63f91271c145e.png","created_at":"2023-02-24T19:39:29.000000Z","updated_at":"2023-02-24T19:39:29.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1334,"edition_id":1345,"filename":"1681396854_EDUCADORA_BLUES_26-03-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/29\/edition\/1345\/audio\/1681396854_EDUCADORA_BLUES_26-03-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T14:40:55.000000Z","updated_at":"2023-04-13T14:40:55.000000Z"},"program":{"id":29,"created_at":"2022-10-17T15:20:02.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:25:04.000000Z","name":"Educadora Blues","description":"<p>Fique por dentro dos lan\u00e7amentos do blues no Brasil e no mundo, curiosidades e muita m\u00fasica.<\/p><p>Todo domingo das 20h as 21h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Eric Assmar<\/p>","thin_line":"com Eric Assmar","filename":"1666970495_CH. EDUCADORA BLUES 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/29\/chamadas\/1666970495_CH. EDUCADORA BLUES 2021.mp3","picture_id":136,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1459,"edition":"2023-03-26","description":null,"thin_line":"Camisa de V\u00eanus, Caloi 10, Queens of the Stone Age s\u00e3o destaques entre outros desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2769,"genero_tags":"rock, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"FAITH NO MORE, IRA!, CANELADA HC, ALICE COOPER, NARROW HEAD, THE DRUMS, BRINDE, TAME IMPALA, THE CADILLAC THREE, CAMISA DE V\u00caNUS, CALOI 10, QUEENS OF THE STONE AGE, LOUDNESS, DEVOTOS DE NOSSA SENHORA APARECIDA, FALLING CARDS, PURE HATE, GARY MOORE, NENHUM DE N\u00d3S, BANDA DOCE F\u00daRIA, OS POLVO, NOTHING MORE, LACEY STURM, MARCELO D2, PRAGA, DEFTONES, AVENGED SEVENFOLD, O TER\u00c7O, PASTEL DE MIOLOS, DINOSOUR JR, WHITT, CIDAD\u00c3O QUEM, DRAMMA, MORRISSEY","compositor_tags":"CHARLES GAVIN, PAULO MIKLOS, S\u00c9RGIO BRITTO, TONI BELLOTTO, MARCELO NOVA, GUSTAVO MULLEM,CARLOS STEIN, THEDY CORREA, SADY, JO\u00c3O VICENTE, LUCAS NISHIDA, V\u00cdTOR NASCIMENTO, MATEUS MOLITERNO, TONI BELLOTTO, RAUL SEIXAS, PAULO COELHO, DUCA LEINDECKER,","musicas_tags":"EPIC, FLORES, PIVETE DE RUA, WHAT DO YOU WANT FROM ME, STAY, I NEED A DOCTOR, TEMPO A PROCURAR,ALTER EGO, TENNESSEE MOJO, EU N\u00c3O MATERI JOANA D'ARC, QUIMERAS, NO ONE KNOWS, CRAZY NIGHTS, A NAMORADINHA, DEAD EASY, RACIONAL, I DON'T LIVE TODAY,  \u00c1GUA E FOGO, COMO ANIMAL, NOSOSTROS, BEST TIMES, POL\u00cdCIA, SUPER EGO, CHANGE (IN THE HOUSE OF FLIES), NOBODY, ROCKIXE, THE GUNS OF BRIXTON, I DON'T THING SO, MUTA, DIA ESPECIAL, ETERNO RETORNO, ALL YOU NEED IS ME","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-29T18:25:45.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":38,"picture":{"id":2769,"name":"6425a5c576fd0.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6425a5c576fd0.png","created_at":"2023-03-30T15:07:49.000000Z","updated_at":"2023-03-30T15:07:49.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1287,"edition_id":1459,"filename":"1680120043_ROCK COM DEND\u00ca - 26.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/38\/edition\/1459\/audio\/1680120043_ROCK COM DEND\u00ca - 26.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-29T20:00:44.000000Z","updated_at":"2023-03-29T20:00:44.000000Z"},"program":{"id":38,"created_at":"2022-11-29T15:19:01.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:13.000000Z","name":"Rock com Dend\u00ea","description":"<p>Venha curtir o melhor do rock'n roll no mundo com uma pitada de rock baiano<\/p><p>Todo domingo das 21h \u00e0s 23h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Celso Veira<\/p>","thin_line":"com Aline Brito e Cl\u00e1udio Sacramento","filename":"1671797941_CH. ROCK COM DEND\u00ca 2022.mp3","url":"uploads\/programs\/38\/chamadas\/1671797941_CH. ROCK COM DEND\u00ca 2022.mp3","picture_id":161,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1344,"edition":"2023-03-19","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:normal\">A primeira\r\nparte do programa apresenta \u201cPortrait\u201d, trabalho lan\u00e7ado em novembro\/2022 pelo\r\ncantor e compositor americano Mud Morganfield. Mud \u00e9 filho do lend\u00e1rio bluesman\r\nMuddy Waters, e o trabalho consiste na remasteriza\u00e7\u00e3o das can\u00e7\u00f5es de \u201cSon Of A\r\nSeventh Son\u201d, lan\u00e7ado pelo artista em 2012, somadas a can\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas. O \u00e1lbum\r\nmarca a sua estreia pela tradicional gravadora Delmark Records. <span lang=\"EN-US\">No segundo bloco, o destaque \u00e9 o\r\njovem pianista, cantor e compositor americano Ben Levin, com seu novo \u00e1lbum\r\n\u201cTake Your Time\u201d. Lan\u00e7ado em outubro\/2022, pelo selo Vizztone, o trabalho \u00e9 o\r\nquinto \u00e1lbum da discografia desse m\u00fasico de apenas 23 anos, e traz a presen\u00e7a\r\nde nomes de peso do blues, como o lend\u00e1rio baixista Bob Stroger, al\u00e9m dos\r\nveteranos guitarristas e cantores Lil\u2019 Jimmy Reed e Lil\u2019 Ed Williams.<o:p><\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"Venha curtir um bom som com Ben Levin  e Mud Morganfield","picture_id":2142,"genero_tags":"blues, cena blues no brasil e no mundo, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"MUD MORGANFIELD, BEN LEVIN","compositor_tags":"M. MORGANFIELD,\r\nJ. BROWN,\r\nJ. GRIMALDI,\r\nBEN LEVIN,\r\nBOB STROGER,\r\nROY HAWKINS,\r\nOTIS SMOTHERS,\r\nARON LEVIN","musicas_tags":"PRAISE HIM,\r\nSHORT DRESSED WOMAN,\r\nSON OF THE SEVENTH SON,\r\nLOVE TO FLIRT,\r\nHEALTH,\r\nBLUES IN MY SHOES,\r\nTAKE YOUR TIME,\r\nJAZZ MAN BLUES,\r\nWHY DO THINGS HAPPEN TO ME,\r\nI\u2019VE BEEN DRINKING MUDDY WATER,\r\nOUT OF YOUR OWN WAY,\r\nLONGER HOURS, SHORTER PAY","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-24T19:34:17.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":29,"picture":{"id":2142,"name":"63f911353fdd7.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63f911353fdd7.png","created_at":"2023-02-24T19:34:13.000000Z","updated_at":"2023-02-24T19:34:13.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1332,"edition_id":1344,"filename":"1681396776_EDUCADORA_BLUES_19-03-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/29\/edition\/1344\/audio\/1681396776_EDUCADORA_BLUES_19-03-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T14:39:36.000000Z","updated_at":"2023-04-13T14:39:36.000000Z"},"program":{"id":29,"created_at":"2022-10-17T15:20:02.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:25:04.000000Z","name":"Educadora Blues","description":"<p>Fique por dentro dos lan\u00e7amentos do blues no Brasil e no mundo, curiosidades e muita m\u00fasica.<\/p><p>Todo domingo das 20h as 21h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Eric Assmar<\/p>","thin_line":"com Eric Assmar","filename":"1666970495_CH. EDUCADORA BLUES 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/29\/chamadas\/1666970495_CH. EDUCADORA BLUES 2021.mp3","picture_id":136,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1438,"edition":"2023-03-19","description":null,"thin_line":"O melhor do rock com Rita Lee, Espinhos, Rosa, Power Station e mais","picture_id":2687,"genero_tags":"rock, m\u00fasica baiana, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"RITA LEE, ESPINHOS, ROSA, POWER STATION, SONIC YOUTH, BLACK PANTERA, TODO MEU \u00d3DIO, TEMPTRESS, LADR\u00d5ES ENGRAVATADOS, SUPERFLY, DROPKICK MURPHYS, JACK HARLON, THE DEAD CROWS, MARCELO NOVA, MADAME RIVERA, JANE'S ADDICTION,  LYNYRD SKYNYRD, RAUL SEIXAS, ARTE SIDERAL, LIMP BIZKIT, ALICE IN CHAINS, RAIMUNDOS, SPACE ROVERS, THE DAMNED, SOUND OF SMOKE, NANDO REIS, PITTY, EXOESQUELETO, MARENNA, COCTEAU TWINS, DUSK, NEUR\u00c1TICA, LINKIN PARK","compositor_tags":"RITA LEE, RODRIGO PANCHO, CHARLES, CHAENE DA GAMA, SHINNA VOXZELICKS, YURI MALDONADO, OZZY OSBOURNE, FL\u00c1VIO GUERRA, SALATIEL MEIRELLES, MARCELO NOVA, RODOLFO, GABRIEL THOMAZ, NANDO REIS, PITTY, UILSON FERNANDES","musicas_tags":"COME AS YOU ARE, MENOPOWER, FOGO ETERNO, GET IT ON (BANG A GONG), BULL IN THE HEATHER, DEL\u00cdRIO COLETIVO, O PALHA\u00c7O DO CASTELO ENCANTADO, PARANOID, DEATH COMES AROUND, CAOS, SOZINHA, I'M SHIPPING UP TO BOSTON, DAY OF LORDS, O QUE ACONTECE NAS RUAS, FADIGAR, BEEN CAUGHT STEALING, FREE BIRD, MY WAY, TROUBLE, SINAIS, BREAK STUFF,  WOULD, I SAW YOU SAYING (THAT YOU SAY THAT YOU SAW), VERTICAL HORIZON,  ALONE AGAIN OR, SHADOWS, ADMIR\u00c1VEL CHIP NOVO, DO SEU LADO, OUTROS COPOS, V\u00c1RIOS CORPOS, COME BACK, BLOOD BITCH, SLEEPY OPIATE, DO OUTRO LADO DO ESPELHO, IN THE END","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-24T17:11:44.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":38,"picture":{"id":2687,"name":"641dd9cc3591f.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/641dd9cc3591f.png","created_at":"2023-03-24T17:11:40.000000Z","updated_at":"2023-03-24T17:11:40.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1268,"edition_id":1438,"filename":"1679678099_ROCK COM DEND\u00ca - 19.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/38\/edition\/1438\/audio\/1679678099_ROCK COM DEND\u00ca - 19.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-24T17:15:00.000000Z","updated_at":"2023-03-24T17:15:00.000000Z"},"program":{"id":38,"created_at":"2022-11-29T15:19:01.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:13.000000Z","name":"Rock com Dend\u00ea","description":"<p>Venha curtir o melhor do rock'n roll no mundo com uma pitada de rock baiano<\/p><p>Todo domingo das 21h \u00e0s 23h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Celso Veira<\/p>","thin_line":"com Aline Brito e Cl\u00e1udio Sacramento","filename":"1671797941_CH. ROCK COM DEND\u00ca 2022.mp3","url":"uploads\/programs\/38\/chamadas\/1671797941_CH. ROCK COM DEND\u00ca 2022.mp3","picture_id":161,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1343,"edition":"2023-03-12","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:normal\">O programa\r\ncome\u00e7a apresentando \u201cRecorded By Martin Meinsch\u00e4fer II\u201d, novo \u00e1lbum do\r\nguitarrista, cantor e compositor alem\u00e3o Henrik Freischlader. Lan\u00e7ado em&nbsp; novembro de 2022, pela Cable Car Records, esse novo trabalho traz treze can\u00e7\u00f5es\r\nin\u00e9ditas nas quais Henrik Freischlader toca todos os instrumentos, com exce\u00e7\u00e3o\r\ndas partes de teclado e \u00f3rg\u00e3o Hammond, que s\u00e3o tocadas por Moritz Fuhrhop. O\r\nresultado \u00e9 uma mescla entre blues, rock, funk e soul. A segunda parte do programa apresenta \u201cHi-Fi Drive By\u201d,\r\nnovo \u00e1lbum do guitarrista, cantor e compositor americano Jeremiah Johnson.\r\nLan\u00e7ado em outubro de 2022, pela Ruf Records, traz a produ\u00e7\u00e3o dos experientes <span style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Paul Niehaus IV e Tom Maloney, al\u00e9m de um time de\r\n\u00f3timos m\u00fasicos de est\u00fadio do blues americano contempor\u00e2neo, em can\u00e7\u00f5es que\r\nmesclam blues, rock e a sonoridade da soul music dos anos 60.<\/span><o:p><\/o:p><\/p>","thin_line":"Jeremiah Johnson e Henrik Freischlader s\u00e3o destaques desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2141,"genero_tags":"blues, cena blues no brasil e no mundo, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"HENRIK FREISCHLADER,\r\nJEREMIAH JOHNSON","compositor_tags":"HENRIK FREISCHLADER, JOHNSON, MALONEY, NIEHAUS","musicas_tags":"FREE,\r\nRULE THE WORLD,\r\nI WANNA GO,\r\nLOST SOULS,\r\nTHE QUESTION,\r\n\u201968 COUPE DEVILLE,\r\nBALL AND CHAIN,\r\nSKIPPIN\u2019 SCHOOL,\r\nTHE SQUEEZE,\r\nHOT BLOODED LOVE,\r\nTHE BAND","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-24T19:29:20.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":29,"picture":{"id":2141,"name":"63f91005f1d4f.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63f91005f1d4f.png","created_at":"2023-02-24T19:29:09.000000Z","updated_at":"2023-02-24T19:29:09.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1331,"edition_id":1343,"filename":"1681396756_EDUCADORA_BLUES_12-03-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/29\/edition\/1343\/audio\/1681396756_EDUCADORA_BLUES_12-03-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T14:39:16.000000Z","updated_at":"2023-04-13T14:39:16.000000Z"},"program":{"id":29,"created_at":"2022-10-17T15:20:02.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:25:04.000000Z","name":"Educadora Blues","description":"<p>Fique por dentro dos lan\u00e7amentos do blues no Brasil e no mundo, curiosidades e muita m\u00fasica.<\/p><p>Todo domingo das 20h as 21h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Eric Assmar<\/p>","thin_line":"com Eric Assmar","filename":"1666970495_CH. EDUCADORA BLUES 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/29\/chamadas\/1666970495_CH. EDUCADORA BLUES 2021.mp3","picture_id":136,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1415,"edition":"2023-03-12","description":null,"thin_line":"Vivendo do \u00d3cio, Garboso e Bruna Barreto s\u00e3o destaques entre outros desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2495,"genero_tags":"rock, m\u00fasica baiana, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"RUSH, DETRITO FEDERAL, GARBOSO, SLADE, LOVE, FAR FROM ALASKA, BRUNA BARRETO, SKILLET, THE NYMPHS, CAMISA DE V\u00caNUS, ADELINO MOREIRA, ENZO DE ALMEIDA, VIVENDO DO OCIO, BAUHAUS, THE WHITE BUFFALO, VANGUART, TRYPHIDA, WILD SWANS","compositor_tags":"PABLO BAHIA, BRUNA BARRETO, HELIO FLANDERS","musicas_tags":"CLOSER TO THE HEART, DETRITO FEDERAL, E O DIA N\u00c3O VEM, MAMA WEER ALL CRAZY NOW, ALONE AGAIN,  CORUJA,CAPELA DA MONTANHA, PSYCHO IN MY HEAD, THE HIGHWAY, NEGUE, C\u00ca PODE, IN THE FLAT FIELDS, THE HOUSE OF THE RISING SUN, SEMPRE QUE EU ESTOU L\u00c1, GOODBYE KISSES, BIBLE DREAMS","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-14T18:33:28.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":38,"picture":{"id":2495,"name":"6410bdf48eab9.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6410bdf48eab9.png","created_at":"2023-03-14T18:33:24.000000Z","updated_at":"2023-03-14T18:33:24.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1214,"edition_id":1415,"filename":"1679335364_ROCK COM DEND\u00ca - 12.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/38\/edition\/1415\/audio\/1679335364_ROCK COM DEND\u00ca - 12.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-20T18:02:45.000000Z","updated_at":"2023-03-20T18:02:45.000000Z"},"program":{"id":38,"created_at":"2022-11-29T15:19:01.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:13.000000Z","name":"Rock com Dend\u00ea","description":"<p>Venha curtir o melhor do rock'n roll no mundo com uma pitada de rock baiano<\/p><p>Todo domingo das 21h \u00e0s 23h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Celso Veira<\/p>","thin_line":"com Aline Brito e Cl\u00e1udio Sacramento","filename":"1671797941_CH. ROCK COM DEND\u00ca 2022.mp3","url":"uploads\/programs\/38\/chamadas\/1671797941_CH. ROCK COM DEND\u00ca 2022.mp3","picture_id":161,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1342,"edition":"2023-03-05","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;line-height:normal\">Na semana do\r\nDia Internacional da Mulher, o programa apresenta os lan\u00e7amentos de duas\r\ngrandes artistas do blues contempor\u00e2neo. Na primeira parte, o destaque \u00e9 \u201cWith\r\nA Little Help From Her Friends\u201d, novo \u00e1lbum da cantora texana Teresa James.\r\nLan\u00e7ado em 20 de janeiro, pela Blue Heart Records, esse novo \u00e1lbum consiste em\r\num tributo aos Beatles, com releituras \u201cblueseiras\u201d para sucessos da\r\ndiscografia do quarteto de Liverpool, sob a produ\u00e7\u00e3o dos veteranos Kevin\r\nMcKendree e Terry Wilson. Compondo a segunda parte do programa, o destaque \u00e9\r\n\u201cWaiting For The Daylight\u201d, \u00e1lbum rec\u00e9m-lan\u00e7ado pela guitarrista, cantora e\r\ncompositora finlandesa Erja Lyytinen. Lan\u00e7ado em outubro, pela Tuohi Records, o\r\ntrabalho apresenta um blues\/rock consistente em nove faixas in\u00e9ditas, escritas\r\npela artista durante o per\u00edodo da pandemia e que evidenciam seu talento na\r\nguitarra, sobretudo na t\u00e9cnica do slide.<o:p><\/o:p><\/p>","thin_line":"Na semana do Dia Internacional da Mulher, o programa destaca Teresa James e Erja Lyytinen","picture_id":2140,"genero_tags":"blues, cena blues no brasil e no mundo, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"TERESA JAMES, ERJA LYYTINEN","compositor_tags":"LENNON, MCCARTNEY, ERJA LYYTINEN","musicas_tags":"TICKET TO RIDE,\r\nDON\u2019T LET ME DOWN,\r\nI\u2019M HAPPY JUST TO DANCE WITH YOU,\r\nOH DARLING,\r\nYOU\u2019VE GOT TO HIDE YOUR LOVE AWAY,\r\nYOU WON\u2019T SEE ME,\r\nBAD SEED,\r\nNEVER REALLY HAD YOU,\r\nDIAMONDS ON THE ROAD,\r\nLOVE BITES,\r\nTHE END OF MUSIC","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-24T19:25:08.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":29,"picture":{"id":2140,"name":"63f90f1140d1f.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63f90f1140d1f.png","created_at":"2023-02-24T19:25:05.000000Z","updated_at":"2023-02-24T19:25:05.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1329,"edition_id":1342,"filename":"1681396731_EDUCADORA_BLUES_05-03-23_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/29\/edition\/1342\/audio\/1681396731_EDUCADORA_BLUES_05-03-23_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-13T14:38:52.000000Z","updated_at":"2023-04-13T14:38:52.000000Z"},"program":{"id":29,"created_at":"2022-10-17T15:20:02.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:25:04.000000Z","name":"Educadora Blues","description":"<p>Fique por dentro dos lan\u00e7amentos do blues no Brasil e no mundo, curiosidades e muita m\u00fasica.<\/p><p>Todo domingo das 20h as 21h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Eric Assmar<\/p>","thin_line":"com Eric Assmar","filename":"1666970495_CH. EDUCADORA BLUES 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/29\/chamadas\/1666970495_CH. EDUCADORA BLUES 2021.mp3","picture_id":136,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1375,"edition":"2023-03-05","description":null,"thin_line":"The Clash, Camisa de V\u00eanus e Bixo da Seda s\u00e3o destaques entre outros desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2368,"genero_tags":"rock, m\u00fasica baiana, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"PEARL JAM, CAMISA DE V\u00caNUS, S\u00cdNDROME K, THE DAMNED, METALLICA, LOB\u00c3O, DONA IRACENA, NANCY VIEGAS, THE CULT, THE CHURCH, BIXO DA SEDA, JANY, THE BUZZCOCKS, DANZING, MADE IN BRAZIL, SURRMENAGE, IGGY POP, ROLLING STONES, JOELHO DE PORCO, OS BARCOS, THE CLASH, URIAH HEEP, CACHORRO GRANDE, MATIZ, AD INFINITUM, AYRON JONES, RAUL SEIXAS, THE DEAD BILLIES, THE BLACK CROWES, THE CRAMPS, BOOGARINS, VERNAL, THE CURE","compositor_tags":"MARCELO NOVA, WALTER FRANCO, BALAIO, PAULINHO BUFFARA, JANY, ADEWALE, OSWALDO VECCHIONE, Z\u00c9 RODRIX, BILLY BOND, CAIO RESENDE, MARX EDUARDO, ROBERTO, ERASMO CARLOS, DANIEL ALBUQUERQUE, RAUL SEIXAS, BENKE FERRAZ, FERNANDO ALMEIDA","musicas_tags":"ALIVE, O PA\u00cdS DO FUTURO, S\u00d3 MAIS UMA VEZ, THE SHADOW OF LOVE, IF DARKNESS HAD A SON, CANALHA, T\u00d4 NO CID, SHE SELLS SANCTUARY, UNDER THE MILK WAY, BIXO DA SEDA, FICOU PERDIDO, EVER FALLEN IN LOVE, MOTHER, MINHA VIDA \u00c9 ROCK'N'ROLL, UBUNTU, COMMENTS, PAINT IT BLACK, O RAP\u00c9, METAMORFOSE, COMPLETE CONTROL, AGE OF CHANGES, SOU UMA CRIAN\u00c7A, N\u00c3O ENTENDO NADA, POR QUE, FROM THE ASHES, TAKE ME AWAY, ALUGA-SE, INVASION OF THE BODY SNATCHERS, ROCKS OF,GOO GOO MUCK, DOCE, LIMBO,LOVESONG","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-07T17:21:31.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":38,"picture":{"id":2368,"name":"64077296cadfd.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64077296cadfd.png","created_at":"2023-03-07T17:21:26.000000Z","updated_at":"2023-03-07T17:21:26.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1213,"edition_id":1375,"filename":"1679335282_ROCK COM DEND\u00ca - 05.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/38\/edition\/1375\/audio\/1679335282_ROCK COM DEND\u00ca - 05.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-20T18:01:23.000000Z","updated_at":"2023-03-20T18:01:23.000000Z"},"program":{"id":38,"created_at":"2022-11-29T15:19:01.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:13.000000Z","name":"Rock com Dend\u00ea","description":"<p>Venha curtir o melhor do rock'n roll no mundo com uma pitada de rock baiano<\/p><p>Todo domingo das 21h \u00e0s 23h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Celso Veira<\/p>","thin_line":"com Aline Brito e Cl\u00e1udio Sacramento","filename":"1671797941_CH. ROCK COM DEND\u00ca 2022.mp3","url":"uploads\/programs\/38\/chamadas\/1671797941_CH. ROCK COM DEND\u00ca 2022.mp3","picture_id":161,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1356,"edition":"2023-02-26","description":null,"thin_line":"Klaus Meine, Funcion\u00e1rios p\u00fablicos e Prolet\u00e1rios s\u00e3o destaques entre outros desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2225,"genero_tags":"rock, m\u00fasica baiana, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"WHITESNAKE, PITTY, LAZZO MATUMBI, CANTO TORTO, GREEN DAY, HELMET, BID\u00ca OU BALDE, APOLLO BA, SEPULTURA, DIO, DETONAUTAS, FUNCION\u00c1RIOS P\u00daBLICOS, FILTER, LINKIN PARK, MATANZA, ALUM\u00c3, RAMONES, AC DC, VERSALLE, PROLET\u00c1RIOS, THE STROKES, SCORPIONS, RAUL SEIXAS, OS SINT\u00c9TICOS, THE SMITHS, KEVIN MORBY, SELVAGENS \u00c0 PROCURA DE LEI, ATHEMPORAL, QUEEN, BLUE OYSTER CULT, PLUT\u00c3O J\u00c1 FOI PLANETA, DECLINIUM, QUEENSR\u0178CHE","compositor_tags":"PITTY, MARTIN, GUI ALMEIDA, ANDERSON MARTINS, RODRIGO PILLA, CARLINHOS CARNEIRO, DANIEL BARBOSA, GIAN DI CREDICO, TONI BELLOTTO, N\u00c3O EXISTE SALVADOR DA P\u00c1TRIA, ANSELMO QUINTO, DONIDA, DILSON LOPES, RAUL SEIXAS, CL\u00c1UDIO ROBERTO, KIKA SEIXAS, ROBSON MAORI, NANDO REIS, SAMUEL ROSA, SAPULHA CAMPOS, LUANA ALVES","musicas_tags":"STILL OF THE NIGHT, NOITE INTEIRA, TIRO NO P\u00c9, SHE, UNSUNG, MESMO QUE MUDE, O MAIOR PREDADOR DO ASFALTO, POL\u00cdCIA, DREAM ON, HERAN\u00c7A NEGRA, DISCURSO VAZIO, HEY MAN, NICE SHOT, THE CATALYST, CLUBE DOS CANALHAS, LIBERTO, ROCK'N'ROLL HIGH SCHOOL, HIGH VOLTAGE, MENTE CHEIA, ANTIPORCOS, LAST NITE, BACKSTAGE QUEEN, S\u00d3 PRA VARIAR, POEMA DE SANTO JO\u00c3O, HARLEM RIVER, ALI, SOMBRAS, DON'T STOP ME NOW, SUBHUMAN, SUMA DAQUI, PERSIST\u00caNCIA, IN EXTREMIS","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-28T18:54:38.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":38,"picture":{"id":2225,"name":"63fe4de94de36.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63fe4de94de36.png","created_at":"2023-02-28T18:54:33.000000Z","updated_at":"2023-02-28T18:54:33.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1216,"edition_id":1356,"filename":"1679335815_ROCK COM DEND\u00ca - 26.02.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/38\/edition\/1356\/audio\/1679335815_ROCK COM DEND\u00ca - 26.02.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-20T18:10:16.000000Z","updated_at":"2023-03-20T18:10:16.000000Z"},"program":{"id":38,"created_at":"2022-11-29T15:19:01.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:31:13.000000Z","name":"Rock com Dend\u00ea","description":"<p>Venha curtir o melhor do rock'n roll no mundo com uma pitada de rock baiano<\/p><p>Todo domingo das 21h \u00e0s 23h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Celso Veira<\/p>","thin_line":"com Aline Brito e Cl\u00e1udio Sacramento","filename":"1671797941_CH. ROCK COM DEND\u00ca 2022.mp3","url":"uploads\/programs\/38\/chamadas\/1671797941_CH. ROCK COM DEND\u00ca 2022.mp3","picture_id":161,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1278,"edition":"2023-02-26","description":null,"thin_line":"Na vers\u00e3o mix, o programa traz uma sele\u00e7\u00e3o de can\u00e7\u00f5es de blues de \u00e9pocas e contextos variados","picture_id":1965,"genero_tags":"blues, cena blues no brasil e no mundo, faixa mundo, m\u00fasica brasileira, m\u00fasica estrangeira","artistas_tags":"JOHN MAYALL, THE BLUESBREAKERS,\r\nCACTUS,\r\nGARY MOORE,\r\nJOE BONAMASSA,\r\nJAMES BOOKER,\r\nGASPO HARM\u00d4NICA, LOS PIBES,\r\nDAVY KNOWLES, BACK DOOR SLAM,\r\nBOOGIE PATROL,\r\nEDEN BRENT,\r\nANDR\u00c9 CHRISTOVAM,\r\nERIC CLAPTON, STEVE WINWOOD","compositor_tags":"A.C. WILLIAMS,\r\nDAY, BOGERT, MCCARTY, APPICE,\r\nFLEECIE MOORE,\r\nBONAMASSA, HIMELSTEIN,\r\nJAMES BOOKER,\r\nGASPO HARM\u00d4NICA, \r\nDAVY KNOWLES, \r\nBOOGIE PATROL, \r\nLAMB,TAYLOR, \r\nANDR\u00c9 CHRISTOVAM, \r\nCLAPTON","musicas_tags":"OH, PRETTY WOMAN,\r\nBRO BILL,\r\nCALDONIA,\r\nI DON\u2019T LIVE ANYWHERE,\r\nCLASSIFIED,\r\nSOMETHING SLOW,\r\nHEAR ME LORD,\r\nHARD TO TELL YOU,\r\nI WISH I KNEW HOW IT WOULD FEEL TO BE FREE,\r\nCOMO ROUBAR O CORA\u00c7\u00c3O DE UMA MULHER,\r\nPRESENCE OF THE LORD","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-13T13:50:33.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:18.000000Z","program_id":29,"picture":{"id":1965,"name":"63ea404bf2a41.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63ea404bf2a41.png","created_at":"2023-02-13T13:51:07.000000Z","updated_at":"2023-02-13T13:51:07.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1191,"edition_id":1278,"filename":"1679072414_EDUCADORA BLUES 26.02.23 - SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/29\/edition\/1278\/audio\/1679072414_EDUCADORA BLUES 26.02.23 - SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-17T17:00:14.000000Z","updated_at":"2023-03-17T17:00:14.000000Z"},"program":{"id":29,"created_at":"2022-10-17T15:20:02.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:25:04.000000Z","name":"Educadora Blues","description":"<p>Fique por dentro dos lan\u00e7amentos do blues no Brasil e no mundo, curiosidades e muita m\u00fasica.<\/p><p>Todo domingo das 20h as 21h.<\/p><p>Produ\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Eric Assmar<\/p>","thin_line":"com Eric Assmar","filename":"1666970495_CH. EDUCADORA BLUES 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/29\/chamadas\/1666970495_CH. EDUCADORA BLUES 2021.mp3","picture_id":136,"status":"active","deleted_at":null}}]},{"order":12,"title":"M\u00fasica de balan\u00e7o","editions":[{"id":1508,"edition":"2023-04-01","description":null,"thin_line":"Muito suingue com o Cortejo Afro, Gilmel\u00e2ndia, Jau, Araketu e muito mais.","picture_id":2862,"genero_tags":"m\u00fasica de balan\u00e7o","artistas_tags":"ALCEU VALEN\u00c7A, ELLEN OL\u00c9RIA, GAL COSTA, GERALDO AZEVEDO, ANA CAROLINA, SEU JORGE, GILBERTO GIL, LIA SOPHIA, FAF\u00c1 DE BEL\u00c9M, PINDUCA, PAULINHO BOCA DE CANTOR, MARISA MONTE, NEY MATOGROSSO, PEDRO LUIS, A PAREDE, MAL\u00ca DE BAL\u00ca, CHICO C\u00c9SAR, CHICO SCIENCE, NA\u00c7\u00c3O ZUMBI, CORTEJO AFRO, GILMEL\u00c2NDIA, ARAKETU, JAU, M\u00c1RCIA CASTRO, BAIANASYSTEM, LAZZO,  CIDADE NEGRA, MARCELA BELLAS, MARGARETH MENEZES, DANIELA MERCURY, BANDA DID\u00c1, CAETANO VELOSO, SAULO, TIMBALADA, AFROCIDADE, MAHAL PITA, IZA, MARCELO FALC\u00c3O, VANESSA DA MATA, TIT\u00c3S","compositor_tags":"ALCEU VALEN\u00c7A, ELLEN OL\u00c9RIA, MORAES MOREIRA, ABEL SILVA, FAUSTO NILO, DJAVAN, CHICO BUARQUE, ISIDORO, ROBERTO MENDES, JORGE PORTUGAL, CARLINHOS BROWN, MARISA MONTE, RAFAEL ROCHA, CAETANO VELOSO, HERBERT VIANNA, CHICO C\u00c9SAR, JORGE MAUTNER, NELSON JACOBINA, ALOISIO, PORTELLA A\u00c7\u00daCAR, FERNANDO MENDES, JOS\u00c9 WILSON, CELSO BARBOSA, RAY ARA\u00daJO, MEG EVANS, JAU, GALV\u00c3O, RUSSO PASSAPUSSO, MARCELO, FELIPE CARTAXO, TONI GARRIDO, BABY DO BRASIL, JORGINHO GOMES, CAZUZA, FREJAT, M\u00c1RCIO MELO, SAULO, EDSON GOMES, MCDO, FERNANDA MAIA, \u00c9RIC MAZZONE, MARCELO FALC\u00c3O, PABLO BISPO, VANESSA DA MATA, BRANCO MELLO, MARCELO FROMER, TONI BELOTTO","musicas_tags":"BICHO MALUCO BELEZA, FORRO DA OLINTA, FESTA DO INTERIOR, VIDA BOA, TANTA SAUDADE, MADALENA, POUT-POURRI, AMOR DE MATAR, NA ESTRADA, P\u00c3O, POESIA, SAMBA DO BLACKBERRY, A LUZ DE TIETA, UMA BRASILEIRA, RESPEITEM MEUS CABELOS, BRANCOS, MARACATU AT\u00d4MICO, AGEUMB\u00d3, VOC\u00ca N\u00c3O ME ENSINOU A TE ESQUECER, MAL ACOSTUMADO, AMADA, PRETA PRETINHA, CALUND\u00da, DOUTOR, TEL\u00daRICA, MALANDRAGEM, SANTA HELENA, TIGRESA, RAIZ DE TODO BEM, PERDIDO DE AMOR, BABY TE LIGUEI, PESAD\u00c3O, N\u00c3O ME DEIXE S\u00d3, SON\u00cdFERA ILHA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:04:13.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":30,"picture":{"id":2862,"name":"642ec321da262.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642ec321da262.png","created_at":"2023-04-06T13:03:29.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:03:29.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1327,"edition_id":1508,"filename":"1681231913_SUINGA - 01.04.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/edition\/1508\/audio\/1681231913_SUINGA - 01.04.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-11T16:51:54.000000Z","updated_at":"2023-04-11T16:51:54.000000Z"},"program":{"id":30,"created_at":"2022-10-17T15:21:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:32.000000Z","name":"Suinga","description":"<p>O agito da m\u00fasica de balan\u00e7o para voc\u00ea curtir e dan\u00e7ar<\/p><p>Todo s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 10h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/chamadas\/1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","picture_id":152,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1460,"edition":"2023-03-25","description":null,"thin_line":"Venha dan\u00e7ar com Afrocidade, A Cor do Som, Pepeu Gomes e muito mais","picture_id":2909,"genero_tags":"m\u00fasica de balan\u00e7o","artistas_tags":"A COR DO SOM, PEPEU GOMES, GILBERTO GIL, PARALAMAS DO SUCESSO,  NATIRUTS, BELCHIOR, BETO BARBOSA , TRIO EL\u00c9TRICO DOD\u00d4, OSMAR, TRILHO EL\u00c9TRICO, LUIZ CALDAS, BAIANASYSTEM, AFROCIDADE, AILA MENEZES, CRIOLINA, BANDA EDDIE, ALAVONT\u00ca, NEY MATOGROSSO, MORAES MOREIRA, MATINGUEIROS","compositor_tags":"GER\u00d4NIMO, LULA QUEIROZ, MORAES MOREIRA, PEPEU GOMES, FAUSTO NILO, BI RIBEIRO, JO\u00c3O BARONE, EDSON GOMES, BELCHIOR, BETO BARBOSA, WALTER QUEIROZ, TRILHO EL\u00c9TRICO, RUSSO PASSAPUSSO, MARCELO SEKO, ROBERTO BARRETO, ERIC MAZZONE, MCDO, MAHAL PITA, SULIVAN, AILA MENEZES, AL\u00ca MUNIZ, LUCIANA SIM\u00d4ES, ERASTO VASCONCELOS, MAGARY LORD, KALINDE MAYANA, F\u00c1BIO ALCANTARA, RAFAEL ROCHA, DOMINGUINHOS, FAUSTO NILO, WAGNER MIRANDA","musicas_tags":"DENTRO DA MINHA CABE\u00c7A, EU TAMB\u00c9M QUERO BEIJAR, ANDAR COM F\u00c9, MEL\u00d4 DO MARINHEIRO, MALANDRINHA, DO C\u00c9U, DO MAR, DO CAMPO, PRETA, A\u00cd EU LIGUEI O R\u00c1DIO, REPAGINO, INVIS\u00cdVEL, T\u00d4 PRA ONDA, FACINHO, A MENINA DO SAL\u00c3O, O BAILE BETINHA, INVENTANDO MODA, SAMBA DO BLACKBERRY, PEDRAS QUE CANTAM, C\u00d4CO DA MINGONGA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-29T18:54:31.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":30,"picture":{"id":2909,"name":"6439aa0a9e616.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6439aa0a9e616.png","created_at":"2023-04-14T19:31:22.000000Z","updated_at":"2023-04-14T19:31:22.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1387,"edition_id":1460,"filename":"1681492375_SUINGA_-_25.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/edition\/1460\/audio\/1681492375_SUINGA_-_25.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-14T17:12:56.000000Z","updated_at":"2023-04-14T17:12:56.000000Z"},"program":{"id":30,"created_at":"2022-10-17T15:21:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:32.000000Z","name":"Suinga","description":"<p>O agito da m\u00fasica de balan\u00e7o para voc\u00ea curtir e dan\u00e7ar<\/p><p>Todo s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 10h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/chamadas\/1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","picture_id":152,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1440,"edition":"2023-03-18","description":null,"thin_line":"Venha suingar com Beto Barbosa, Araketu, Alceu Valen\u00e7a e muito mais","picture_id":2689,"genero_tags":"m\u00fasica de balan\u00e7o","artistas_tags":"SIMONE MORENO, ROBERTA S\u00c1, ALEXANDRE LE\u00c3O, VIRG\u00cdLIO, ARAKETU, ALCEU VALEN\u00c7A, MACIEL MELO, ADELSON VIANA, FAGNER, VANESSA DA MATA, JO\u00c3O GOMES, OS TRIBALISTAS, TRIO EL\u00c9TRICO DOD\u00d4, OSMAR, PEPEU GOMES, BETO BARBOSA, GONZAGUINHA, CAETANO VELOSO, BELLINI, BABY DO BRASIL, MARISA MONTE, CLUBE DO BALAN\u00c7O, TIM MAIA, MATINGUEIROS, IZA, BAIANASYSTEM, NATIRUTS, NEY MATOGROSSO, RAPADURA, GABY AMARANTOS, PARALAMAS DO SUCESSO, SERGIO MENDES, JAU, IVETE SANGALO, SAULO, JORGE ZARATH, CARLINHOS BROWN, MEU CORA\u00c7\u00c3O PULA, MARGARETH MENEZES","compositor_tags":"ROQUE FERREIRA, QUITO RIBEIRO, MORENO VELOSO, CARLINHOS BROWN, AVINE VINNY, ALCEU VALEN\u00c7A, CARLOS FERNANDO, MACIEL MELO, BARBOSA DA SILVA, ELOIDE WARTHON, VANESSA DA MATA, ARNALDO ANTUNES, MARISA MONTE, CARLINHOS BROWN, FAUSTO NILO, ARMANDINHO,MORAES MOREIRA, PEPEU GOMES, FAUSTO NILO, BETO BARBOSA, GONZAGUINHA,CAETANO VELOSO, BELLINI, WALDIR AZEVEDO, PEREIRA COSTA, LUIZ GONZAGA, Z\u00c9 DANTAS,LUIS WAGNER, BEDEU, LUIZ WANDERLEY, JO\u00c3O DO VALE, WAGNER MIRANDA, IZABELA CRISTINA, PABLO RUIZ, RUAN, RUSSO PASSAPUSSO, MINTCHO GARRAMMONE, EDSON GOMES, ROBERTO CARLOS, ERASMO CARLOS, RAPADURA, LUIZ GONZAGA, Z\u00c9 DANTAS, EDGAR FERREIRA, ISIDORO, GIGI, SAULO FERNANDES, PAULO DEB\u00c9TIO, PAULINHO REZENDE","musicas_tags":"O AMOR, EU, MEU NOVO IL\u00ca, YAY\u00c1 MARAVILHA, PRA\u00c7A DA PAIX\u00c3O, LEQUE MOLEQUE, QUIXAD\u00c1, MAMBO DA CANTAREIRA,S\u00d3 VOC\u00ca E EU, TRIBALISTAS, ZERO, A LUA E O MAR, D\u00d3, R\u00c9, MI, F\u00c1 SOU EU, O QUE \u00c9 O QUE \u00c9, \u00c9 HOJE, SAMBA DO BRASIL, BRASILEIRINHO, O XOTE DAS MENINAS, SAUDADE DE JACKSON DO PANDEIRO, CORON\u00c9 ANTONIO BENTO, C\u00d4CO DA MINGONGA, GUETO, LUCRO, MALANDRINHA, MESMO QUE SEJA EU, AMOR POPULAR, CINTURA FINA, UM A UM, MADALENA, DEUS ME PROTEJA, AVI\u00c3OZINHO, N\u00c3O PRECISA MUDAR, MENINA DANDARA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-24T18:02:21.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":30,"picture":{"id":2689,"name":"641de5a9cee23.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/641de5a9cee23.png","created_at":"2023-03-24T18:02:17.000000Z","updated_at":"2023-03-24T18:02:17.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1271,"edition_id":1440,"filename":"1679681053_SUINGA - 18.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/edition\/1440\/audio\/1679681053_SUINGA - 18.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-24T18:04:14.000000Z","updated_at":"2023-03-24T18:04:14.000000Z"},"program":{"id":30,"created_at":"2022-10-17T15:21:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:32.000000Z","name":"Suinga","description":"<p>O agito da m\u00fasica de balan\u00e7o para voc\u00ea curtir e dan\u00e7ar<\/p><p>Todo s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 10h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/chamadas\/1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","picture_id":152,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1418,"edition":"2023-03-11","description":"<p>Programa dedicado \u00e0s mulheres, e cantado por vozes femininas<br><\/p>","thin_line":"Manuela Rodrigues e outras vozes femininas s\u00e3o destaques no especial \u00e0s mulheres","picture_id":2506,"genero_tags":"m\u00fasica de balan\u00e7o","artistas_tags":"GABY AMARANTOS, FERNANDA TAKAY, VANESSA DA MATA, LU\u00ca, LIA SOPHIA, AMELINHA, DUDA BEAT, ELBA RAMALHO, LUCY ALVES, AMANDA ROSA, CANDACE, CARLA VISI, CLARA NUNES, DANIELA MERCURY, ALINE MUNIZ, BANDA DID\u00c1, MARGARETH MENEZES, MARISA MONTE, MANUELA RODRIGUES","compositor_tags":"ELIAKIN ARA\u00daJO, VANESSA DA MATA, FELIPE CORDEIRO, LIA SOPHIA, VERS\u00c3O DE FURMIGADUB ,Z\u00c9 RAMALHO, MORAES MOREIRA, FAUSTO NILO, ABEL SILVA, MORAES MOREIRA, AMANDA ROSA, CANDACE, ISIDORO, SIVUCA, GLORINHA GADELHA, DONA ONETE, MILT\u00c3O, BANDA DID\u00c1, GILBERTO GIL, CARLINHOS BROWN, MARISA MONTE, MANUELA RODRIGUES","musicas_tags":"PIMENTA COM SAL, N\u00c3O ME DEIXE S\u00d3, SEI L\u00c1, AI MENINA, FREVO MULHER, BLOCO DO PRAZER, FREVOS, FESTA DO INTERIOR, OXE N\u00c3O SE BOTE, MADALENA, FEIRA DE MANGAIO, BANZEIRO, DEPOIS QUE O IL\u00ca PASSAR, FILHOS DO TEMPO,DOMINGO NO PARQUE, NA ESTRADA, BARRAQUEIRA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-16T17:02:08.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":30,"picture":{"id":2506,"name":"64134b7d39156.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64134b7d39156.png","created_at":"2023-03-16T17:01:49.000000Z","updated_at":"2023-03-16T17:01:49.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1225,"edition_id":1418,"filename":"1679342287_SUINGA - 11.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/edition\/1418\/audio\/1679342287_SUINGA - 11.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-20T19:58:08.000000Z","updated_at":"2023-03-20T19:58:08.000000Z"},"program":{"id":30,"created_at":"2022-10-17T15:21:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:32.000000Z","name":"Suinga","description":"<p>O agito da m\u00fasica de balan\u00e7o para voc\u00ea curtir e dan\u00e7ar<\/p><p>Todo s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 10h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/chamadas\/1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","picture_id":152,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1380,"edition":"2023-03-04","description":null,"thin_line":"A baiana Ana Mametto, Bar\u00e3o Vermelho, Vixe Mainha e outros s\u00e3o as vozes desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2373,"genero_tags":"m\u00fasica de balan\u00e7o","artistas_tags":"GILBERTO GIL, BLITZ, TIM MAIA, SKANK, TRIO EL\u00c9TRIO ARMANDINHO, DOD\u00d4, OSMAR, CLARA NUNES, ELLEN OL\u00c9RIA, JULIANA LINHARES, ZEZ\u00c9 MOTTA, RAIMUNDO SODR\u00c9, ANA MAMETTO, DA\u00daDE, Z\u00c9 GUILHERME, VIRG\u00cdNIA ROSA, SILVA,SAMBATR\u00d4NICA, WILSON SIMONAL,WILSON SIMONAL, BANDA EDDIE, ZECA BALEIRO,CAETANO VELOSO, ELZA SOARES, LARISSA LUZ, BRAZA, VANESSA DA MATA, BAIANASYSTEM, SILVIA PATRICIA, BAR\u00c3O VERMELHO, TENISON DEL REY, VIXE MAINHA, CHICO CESAR, LAZZO, CHICO SCIENCE, NA\u00c7\u00c3O ZUMBI, Z\u00c9 RAMALHO, ALCEU, ELBA, GERALDO, TON FLORES,  ZELITO MIRANDA,","compositor_tags":"GILBERTO GIL,  ANTONIO PEDRO, EVANDRO MESQUITA, MICHEL, GILSON, ERASMO CARLOS, ROBERTO CARLOS, WALTER QUEIROZ, SIVUCA, GLORINHA GADELHA, ELLEN OL\u00c9RIA, JULIANA LINHARES, NESCHILING, GERALDO CARNEIRO, RAIMUNDO SODR\u00c9, JORGE PORTUGAL, DADINHO, HERALDO, MATHEUS ALELUIA, CARLINHOS BROWN, CELSO FONSECA, CARLINHOS BROWN, GILBERTO GIL, HELSON HART, JO\u00c3O JONGA DE LIMA, M\u00c1RIO MUKEKA, JORGE BEN JOR, ERASTO VASCONCELOS, ZECA BALEIRO, CAETANO VELOSO, LARISSA LUZ, NINO BEZERRA, DANILO CUTRIM, NICOLAS CRIST, VITOR ISENSE, VANESSA, MAUR\u00cdCIO PACHECO, RUSSO PASSAPUSSO, TONI BELOTO, BRANCO MELO, MARCELO FROMER, TENISON DEL REY, CARLOS NETO,  JAUPERI,CHICO SCIENCE, JO\u00c3O DO VALE, LIB\u00d3RIO, Z\u00c9 RAMALHO, CARLOS PITA, EDMUNDO CAROSO, ZELITO MIRANDA,","musicas_tags":"FUNK SE QUEM PUDER, DALI DE SALVADOR, O DESCOBRIDOR DOS SETE MARES, \u00c9 PROIBIDO FUMAR, FOGAR\u00c9U, FEIRA DE MANGAIO, FORRO DA OLINTA,LAMBADA DA LAMBID, RITA BAIANA, PELO SIM, PELO N\u00c3O, DEIXA A GIRA GIRAR, V\u00c9U VAV\u00c1, ZANZA, TODA MENINA BAIANA, SAMBA HIT, ZAZUEIRA, O BAILE BETINHA, L\u00cdNGUA, DAN\u00c7A LIVRE, SEGUE O BAILE, GENTE FELIZ, SON\u00cdFERA ILHA, ECLIPSE OCULTO, ESTRELAS, CAFE COM PAO,POUT-POURRI, A PRAIEIRA, AMAR QUEM EU J\u00c1 AMEI,FREVO MULHER, COMETA MAMBEMBE, CAMINHA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-07T19:17:54.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":30,"picture":{"id":2373,"name":"64078dde25937.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/64078dde25937.png","created_at":"2023-03-07T19:17:50.000000Z","updated_at":"2023-03-07T19:17:50.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1272,"edition_id":1380,"filename":"1679681101_SUINGA - 04.03.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/edition\/1380\/audio\/1679681101_SUINGA - 04.03.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-24T18:05:02.000000Z","updated_at":"2023-03-24T18:05:02.000000Z"},"program":{"id":30,"created_at":"2022-10-17T15:21:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:32.000000Z","name":"Suinga","description":"<p>O agito da m\u00fasica de balan\u00e7o para voc\u00ea curtir e dan\u00e7ar<\/p><p>Todo s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 10h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/chamadas\/1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","picture_id":152,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1354,"edition":"2023-02-25","description":null,"thin_line":"If\u00e1 Afrobeat, Chico C\u00e9sar e Ton Flores s\u00e3o destaques entre outros desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2528,"genero_tags":"m\u00fasica de balan\u00e7o","artistas_tags":"A COR DO SOM, CARLA VISI, CHICO BUARQUE, CHICO C\u00c9SAR, ALCEU VALEN\u00c7A, TON FLORES, VIRG\u00cdLIO,TRIO EL\u00c9TRICO ARMANDINHO, DOD\u00d4, OSMAR, BOCA LIVRE, CLARA NUNES, BETH CARVALHO, BELLINI, DJAVAN, BETO BARBOSA, DONA ONETE, GABY AMARANTOS, GILBERTO GIL, BABY DO BRASIL, ELBA RAMALHO,  CAETANO VELOSO, ELZA SOARES, IZA, MARCELO FALC\u00c3O, FERNANDA ABREU, FAUSTO FAWCETT,  IF\u00c1, MAL\u00ca DE BAL\u00ca, BAIANASYSTEM, BRAZA, AFROCIDADE, CHICO SCIENCE, NA\u00c7\u00c3O ZUMBI, OS TRIBALISTAS, BAR\u00c3O VERMELHO,  PARALAMAS DO SUCESSO,  SKANK,","compositor_tags":"CAETANO VELOSO, GILBERTO GIL, CHICO BUARQUE,  CHICO C\u00c9SAR, ALCEU VALEN\u00c7A, CARLOS FERNANDO, Z\u00c9 RAMALHO, NANDO CORDEL, WALTER QUEIROZ, ARMANDINHO, MORAES MOREIRA,VERS\u00c3O JO\u00c3O BOSCO, JORGE ARAG\u00c3O, ALMIR, LUIZ CARLOS, BELLINI, DJAVAN, BETO BARBOSA, DONA ONETE, ZECAFOFINHO, LIMINHA, BABY DO BRASIL, JORGINHO GOMES, MARIA JUCA, ROGER, MARCELO FALC\u00c3O, PABLO BISPO,  FERNANDA ABREU, FAUSTO FAWCETT, JAUPERI, GIGI, HERBERT VIANNA, CARLINHOS BROWN,RUSSO PASSAPUSSO, MINTCHO GARRAMMONE, BRAZA, AFROCIDADE, CHICO SCIENCE,  ARNALDO ANTUNES, MARISA MONTE, HERBERT VIANNA, SAMUEL ROSA, CHICO AMARAL","musicas_tags":"BELEZA PURA, ANDAR COM F\u00c9, BATICUM,  MAMA \u00c1FRICA, LEQUE MOLEQUE, FREVO MULHER, \u00c9 DE DAR \u00c1GUA NA BOCA, FOGAR\u00c9U, INSTRUMENTO BOM, JO\u00c3O BALAIO, MORENA DE ANGOLA, COISINHA DO PAI, SAMBA DO BRASIL, TANTA SAUDADE, PRETA, LUA NAMORADEIRA, XIRLEY, NOS BARRACOS DA CIDADE, TEL\u00daRICA, VIDA, L\u00cdNGUA, PESAD\u00c3O, RIO 40 GRAUS, TOPO DO MUNDO, UMA BRASILEIRA, LUCRO,  ELA ME CHAMOU PARA DAN\u00c7AR UM RAGGA, QUE SUINGE \u00c9 ESSE, A PRAIEIRA, J\u00c1 SEI NAMORAR, ECLIPSE OCULTO, \u00d3CULOS, SAIDEIRA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-28T17:48:21.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":30,"picture":{"id":2528,"name":"6413725005ce7.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6413725005ce7.png","created_at":"2023-03-16T19:47:28.000000Z","updated_at":"2023-03-16T19:47:28.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1270,"edition_id":1354,"filename":"1679681005_SUINGA - 25.02.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/edition\/1354\/audio\/1679681005_SUINGA - 25.02.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-24T18:03:26.000000Z","updated_at":"2023-03-24T18:03:26.000000Z"},"program":{"id":30,"created_at":"2022-10-17T15:21:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:32.000000Z","name":"Suinga","description":"<p>O agito da m\u00fasica de balan\u00e7o para voc\u00ea curtir e dan\u00e7ar<\/p><p>Todo s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 10h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/chamadas\/1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","picture_id":152,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1341,"edition":"2023-02-18","description":null,"thin_line":"Ivete Sangalo, Edson Gomes e Ad\u00e3o Negro s\u00e3o destaques desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2164,"genero_tags":"m\u00fasica de balan\u00e7o","artistas_tags":"GILBERTO GIL, JAU, CHICO BUARQUE, CHICO C\u00c9SAR, AD\u00c3O NEGRO, DIAMBA, EDSON GOMES, IVETE SANGALO, GILMEL\u00c2NDIA, ALEXANDRE LE\u00c3O, VIRG\u00cdLIO, MAGARY LORD, BEL MARQUES, ALCIONE, CORTEJO AFRO, OLODUM, TIMBALADA, CAETANO VELOSO, AFRODIS\u00cdACO,  ALAVONT\u00ca, MORAES MOREIRA, FAUSTO NILO, AMIGOS, BANDA MEL, ARAKETU, BANDA BEIJO, CHEIRO DE AMOR, CASUARINA, LENINE, BETH CARVALHO,  CAETANO VELOSO, ELBA RAMALHO, BAIANASYSTEM, DANIELA MERCURY, LIA SOPHIA, FAF\u00c1 DE BEL\u00c9M, PINDUCA,TRIO EL\u00c9TRICO DOD\u00d4, OSMAR","compositor_tags":"ISIDORO, JAU, CHICO BUARQUE, GILBERTO GIL, CHICO C\u00c9SAR, ZELITO MIRANDA, LAZZO, PABLO DOMINGUEZ, EDSON GOMES, IVETE SANGALO, NEILTON SANTOS, F\u00c1BIO CARVALHO, FERNANDO MENDES, JOS\u00c9 WILSON, CELSO BARBOSA, CARLINHOS BROWN, MAGARY LORD, BIA FERA, FERRUGEMl,EDIL PACHECO, PAULO CESAR PINHEIRO, JOTA VELOSO, MARIENE DE CASTRO, ROQUE CARVALHO, C\u00cdCERO MANOEL, CARLINHOS BROWN,  JAUPERI, PIERRE ONASSIS, ALCEU VALEN\u00c7A, XEX\u00c9U, RAIMUNDO,  MORAES MOREIRA, MORAES MOREIRA, FAUSTO \r\nNILO, BETO SILVA, TATAU, IVAN ANUNCIA\u00c7\u00c3O, F\u00c1BIO BARBOSA,  PAULO JORGE, PIERRE \r\nONASSIS, SERGIO SAMPAIO,BAIANASYSTEM, DONA ONETE, WALTER \r\nQUEIROZ","musicas_tags":"MADALENA, AMADA, BATICUM, MAMA \u00c1FRICA, DO JEITO QUE SEU NEGO GOSTA, EU PIRO QUANDO VOC\u00ca PASSA, MALANDRINHA, FLOR DO REGGAE, VOC\u00ca N\u00c3O ME ENSINOU A TE ESQUECER, YAY\u00c1 MARAVILHA,  CIRCULOU, MARIA EUNICE, ARA K\u00caTO, PRETO SONHO MEU, NOSSA GENTE, MARGARIDA PERFUMADA, J\u00c1 \u00c9,  ANUCIA\u00c7\u00c3O, BEIJA FLOR, A PRA\u00c7A, O POVO, O POETA, BLOCO DO PRAZER, PREFIXO DE VER\u00c3O, ARAKETU BOM DEMAIS, BATE LATA,  VAI SACUDIR, VAI ABALAR, EU QUERO \u00c9 BOTAR MEU BLOCO NA RUA, CHUVA, SUOR, CERVEJA, FREVO NOVO, SACI, BANZEIRO, POUT-POURRI, A\u00cd EU LIGUEI O R\u00c1DIO","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-24T18:57:08.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":30,"picture":{"id":2164,"name":"63fce0b308fd0.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63fce0b308fd0.png","created_at":"2023-02-27T16:56:19.000000Z","updated_at":"2023-02-27T16:56:19.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1207,"edition_id":1341,"filename":"1679332150_SUINGA - 18.02.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/edition\/1341\/audio\/1679332150_SUINGA - 18.02.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-20T17:09:11.000000Z","updated_at":"2023-03-20T17:09:11.000000Z"},"program":{"id":30,"created_at":"2022-10-17T15:21:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:32.000000Z","name":"Suinga","description":"<p>O agito da m\u00fasica de balan\u00e7o para voc\u00ea curtir e dan\u00e7ar<\/p><p>Todo s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 10h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/chamadas\/1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","picture_id":152,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1340,"edition":"2023-02-11","description":null,"thin_line":"Iza, Saulo e Elba Ramalho s\u00e3o destaques desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2133,"genero_tags":"m\u00fasica de balan\u00e7o","artistas_tags":"ROBERTA S\u00c1, OS TRIBALISTAS, O RAPPA, MAL\u00ca DE BAL\u00ca, SAULO, MARGARETH MENEZES, ELBA RAMALHO, DANIELA MERCURY, TIM MAIA, SKANK, PARALAMAS DO SUCESSO,PEPEU GOMES, LIA SOPHIA, GER\u00d4NIMO,GABY AMARANTOS, FERNANDA TAKAY, OLODUM, TIMBALADA, JAU, BEL MARQUES, SIMONE MORENO, RITA BENNEDITTO, JO\u00c3O BOSCO, TRIO EL\u00c9TRICO ARMANDINHO, DOD\u00d3, OSMAR, GILBERTO GIL, MORAES MOREIRA, FAUSTO NILO, AMIGOS, BETH CARVALHO, BRAZA, IZA, MARCELO FALC\u00c3O, KAROL CONKA, ELLEN OL\u00c9RIA, BAIANASYSTEM, TITICA, MARGARETH MENEZES,","compositor_tags":"QUITO RIBEIRO, MORENO VELOSO, ARNALDO ANTUNES, MARISA MONTE, CARLINHOS BROWN, WALLY SALOM\u00c3O, JARDS MACAL\u00c9, HERBERT VIANNA, CARLINHOS BROWN, SAULO, \u00caVANY, DONA ONETE, VANESSA DA MATA,TIM MAIA,SAMUEL ROSA, NANDO REIS,  EDGAR FERREIRA, TAVINHO PAES, PEPEU GOMES, LIA SOPHIA, JADE GUILLON, GER\u00d4NIMO, ELIAKIN ARA\u00daJO, GUIO, SILVIO, JORGE ALFREDO, CHICO EVANGELISTA, BIA FERA, FERRUGEMl, ROQUE FERREIRA, MAURICIO TAPAJ\u00d3S, PAULO CESAR PINHEIRO, CHICO BUARQUE, GILBERTO GIL, OSMAR MACEDO, MORAES MOREIRA, DODO, FAUSTO NILO, DANILO CUTRIM, NICOLAS CRIST, VITOR ISENSE, MARCELO FALC\u00c3O, PABLO BISPO, KAROL CONKA, ELLEN OL\u00c9RIA,  RUSSO \r\nPASSAPUSSO, MARCELO SEKO, TITICA","musicas_tags":"MEU NOVO IL\u00ca, TRIBALISTAS, VAPOR BARATO, UMA BRASILEIRA, RAIZ DE TODO BEM, SOU ARAKETU, INDIADO,  BANZEIRO, N\u00c3O ME DEIXE S\u00d3, UM A UM, SEXY YEMANJ\u00c1, SE QUISER, PIMENTA COM SAL, VEM MEU AMOR, TIM, EU QUERO SER SEU BEM, VESTIDO DE PRATA, MARIA EUNICE, O AMOR, EU, T\u00d4 VOLTANDO, MORENA DE ANGOLA, KID CAVAQUINHO, MARCHA DA TIETAGEM, BLOCO DO PRAZER, POUT POURRI CARNAVAL, SEGUE O BAILE, PESAD\u00c3O, MARACUTAIA, SAMBA DA ZEFA, CAPIM GUIN\u00c9,","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-24T18:20:03.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":30,"picture":{"id":2133,"name":"63f8ffa1b62f7.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63f8ffa1b62f7.png","created_at":"2023-02-24T18:19:13.000000Z","updated_at":"2023-02-24T18:19:13.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1273,"edition_id":1340,"filename":"1679681144_SUINGA - 11.02.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/edition\/1340\/audio\/1679681144_SUINGA - 11.02.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-03-24T18:05:45.000000Z","updated_at":"2023-03-24T18:05:45.000000Z"},"program":{"id":30,"created_at":"2022-10-17T15:21:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:32.000000Z","name":"Suinga","description":"<p>O agito da m\u00fasica de balan\u00e7o para voc\u00ea curtir e dan\u00e7ar<\/p><p>Todo s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 10h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/chamadas\/1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","picture_id":152,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1268,"edition":"2023-02-04","description":null,"thin_line":"Zez\u00e9 Motta, Skank e Rog\u00e9rio Flausino s\u00e3o destaques entre outros desta edi\u00e7\u00e3o","picture_id":1936,"genero_tags":"m\u00fasica de balan\u00e7o","artistas_tags":"MORAES MOREIRA, TRIO EL\u00c9TRICO DOD\u00d4, OSMAR, LUIZ CALDAS,  LIA SOPHIA, Z\u00c9 GUILHERME, VIRG\u00cdNIA ROSA, PEPEU GOMES, ROG\u00c9RIO FLAUSINO, ELBA RAMALHO, DANIELA MERCURY, VANESSA DA MATA,  SKANK, PARALAMAS DO SUCESSO, NEY MATOGROSSO, ZEZ\u00c9 MOTTA, MARISA MONTE, MARGARETH MENEZES, CAETANO VELOSO, MAGARY LORD, ZECA BALEIRO, VIXE MAINHA, ALAVONT\u00ca, BAIANASYSTEM, WIL CARVALHO, ARAKETU, DJAVAN, TIMBALADA, OLODUM, IVETE SANGALO, CHICLETE COM BANANA, CARLINHOS BROWN,  BANDA MEL,  BANDA REFLEXUS, - IZA, MARCELO FALC\u00c3O,  T\u00c2NIA ALVES, JAU, GERA SAMBA, RAIMUNDO SODR\u00c9, LUIZ CALDAS, PEPEU GOMES, BABY CONSUELO, RAMON CRUZ, LIMINHA, ERASMO CARLOS, ROBERTO CARLOS","compositor_tags":"MORAES MOREIRA, WALTER QUEIROZ, LUIZ CALDAS, LIA SOPHIA, JADE GUILLON, CARLINHOS BROWN, HERBERT VIANNA, ROBERTO CARLOS, ERASMO CARLOS, JORGE BEN JOR, MARISA MONTE, JORGE ALFREDO, MAGARY LORD, ZECA BALEIRO, JAUPERI, RAMON CRUZ, SERGIO SAMPAIO, ANDERSON CUNHA, ARAKETU, PIERRE ONASSIS, ALAIN TAVARES, OLODUM, DULLER, MIRO ALMEIDA, BETO JAMAICA, REY ZULU, MARCELO FALC\u00c3O, PABLO BISPO, ROBERTO MENDES, JORGE PORTUGAL, JAU, ADAL, GABY CERQUEIRA","musicas_tags":"TAPIOCA DE OLINDA, A\u00cd EU LIGUEI O R\u00c1DIO, EU VOU J\u00c1, ZANZA, UM RAIO LASER, INDIADO, AI, AI, AI, \u00c9 PROIBIDO FUMAR, \u00d3CULOS, MESMO QUE SEJA EU, XICA DA SILVA,  NA ESTRADA, VESTIDO DE PRATA, CIRCULOU, VAI DE MADUREIRA, CAFE COM PAO, OBA, EU QUERO \u00c9 BOTAR MEU BLOCO NA RUA, QUEM ME DERA UM OCEANO, ARA AMOR, TONELADAS DE DESEJO, ROSA, BERIMBAU METALIZADO, RUMBA DE SANTA CLARA,  CREN\u00c7A E F\u00c9,  MADAGASCAR OLODUM, PESAD\u00c3O, AMOR DE MATAR, AMADA, T\u00c1 COM RAIVA DE MIM, FILHO DA BAHIA, AMOR DE MATAR","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-02-09T18:30:17.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:18.000000Z","program_id":30,"picture":{"id":1936,"name":"63e53bcf08b30.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/63e53bcf08b30.png","created_at":"2023-02-09T18:30:39.000000Z","updated_at":"2023-02-09T18:30:39.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1118,"edition_id":1268,"filename":"1675968051_SUINGA - 04.02.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/edition\/1268\/audio\/1675968051_SUINGA - 04.02.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-02-09T18:40:52.000000Z","updated_at":"2023-02-09T18:40:52.000000Z"},"program":{"id":30,"created_at":"2022-10-17T15:21:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:32.000000Z","name":"Suinga","description":"<p>O agito da m\u00fasica de balan\u00e7o para voc\u00ea curtir e dan\u00e7ar<\/p><p>Todo s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 10h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/chamadas\/1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","picture_id":152,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1214,"edition":"2023-01-28","description":null,"thin_line":"Suinga traz Chiclete com Banana, Cidade Negra, Duda Beat e muito mais","picture_id":2574,"genero_tags":"m\u00fasica de balan\u00e7o","artistas_tags":"A COR DO SOM, CIDADE NEGRA, BABY DO BRASIL, JORGE ZARATH, CARLINHOS BROWN, MORAES MOREIRA, GILBERTO GIL, MARISA MONTE, SEU JORGE, ALCEU VALEN\u00c7A, DUDA BEAT, LUCY ALVES, ELBA RAMALHO, NANDO CORDEL, AD\u00c3O NEGRO, EDSON GOMES, ARAKETU, BEL MARQUES, CARLOS MOURA, Z\u00c9 RAMALHO, FAUSTO NILO, AMIGOS, TRIO EL\u00c9TRICO ARMANDINHO, DOD\u00d3, OSMAR, BAIANASYSTEM, CHICO C\u00c9SAR, CHICLETE COM BANANA, DANIELA MERCURY, EM\u00cdLIA MONTEIRO, BRAZA, IF\u00c1, ARNALDO ANTUNES, BAR\u00c3O VERMELHO, ALEXANDRE LE\u00c3O, MARGARETH MENEZES, CAETANO VELOSO, JAU, ALAVONT\u00ca, Z\u00c9 RAMALHO, IVETE SANGALO","compositor_tags":"PAULO LEMINSKI, PEPEU GOMES, MORAES MOREIRA, BABY DO BRASIL, GILBERTO GIL, JORGE BEN JOR, SEU JORGE, GABRIEL MOURA, PRETINHO DA SERRINHA, ALCEU VALEN\u00c7A, CARLOS FERNANDO, FAUSTO NILO, LUCY ALVES, NANDO CORDEL, ZELITO MIRANDA, LAZZO, EDSON GOMES, AVINE VINNY, BEL MARQUES, WADINHO MARQUES, CARLOS PITA, EDMUNDO CAROSO, Z\u00c9 RAMALHO, OSMAR MACEDO, DOD\u00d4, ROBERTO BARRETO, ROOSEVELT RIBEIRO, MINTCHO GARRAMMONE, CARLINHOS BROWN, DONA ONETE,  ZECA BALEIRO, SUELY MESQUITA, BRAZA, JAUPERI, GIGI, ARNALDO ANTUNES, CAETANO VELOSO, ALEXANDRE LE\u00c3O, DAVI MORAES, ALCEU VALEN\u00c7A, XEX\u00c9U, RAIMUNDO, JO\u00c3O DO VALE, LIB\u00d3RIO","musicas_tags":"MUDAN\u00c7A DE ESTA\u00c7\u00c3O, EU TAMB\u00c9M QUERO BEIJAR, C\u00d3SMICA, MEU CORA\u00c7\u00c3O PULA, L\u00c1 VEM O BRASIL DESCENDO A LADEIRA, TODA MENINA BAIANA, BALAN\u00c7A PEMA, VIZINHA, LEQUE MOLEQUE, BLOCO DO PRAZER, XAXADO NO CHIADO, T\u00c1 GOSTOSO, DO JEITO QUE SEU NEGO GOSTA, MALANDRINHA, PRA\u00c7A DA PAIX\u00c3O, MENINA ME DAR SEU AMOR,  COMETA MAMBEMBE, FREVO MULHER, BLOCO DO PRAZER, POMBO CORREIO, BRASILIANO, RUMBA DE SANTA CLARA, BANZEIRO, COISINHA, ELA ME CHAMOU PARA DAN\u00c7AR UM RAGGA, TOPO DO MUNDO, A CASA \u00c9 SUA, ECLIPSE OCULTO, MINHA PALAVRA, \u00d3 PAI \u00d3,  ANUCIA\u00c7\u00c3O, BEIJA FLOR, AMAR QUEM EU J\u00c1 AMEI","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-01-09T18:22:23.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:18.000000Z","program_id":30,"picture":{"id":2574,"name":"6414ad4036586.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/6414ad4036586.png","created_at":"2023-03-17T18:11:12.000000Z","updated_at":"2023-03-17T18:11:12.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1074,"edition_id":1214,"filename":"1675791158_SUINGA - 28.01.2023.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/edition\/1214\/audio\/1675791158_SUINGA - 28.01.2023.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-02-07T17:32:39.000000Z","updated_at":"2023-02-07T17:32:39.000000Z"},"program":{"id":30,"created_at":"2022-10-17T15:21:15.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:32:32.000000Z","name":"Suinga","description":"<p>O agito da m\u00fasica de balan\u00e7o para voc\u00ea curtir e dan\u00e7ar<\/p><p>Todo s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 10h.<\/p><p>Programa\u00e7\u00e3o: Nilton Amorim<\/p>","thin_line":"com Moacyr Motta e Ant\u00f4nio Pita","filename":"1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","url":"uploads\/programs\/30\/chamadas\/1671798051_CH. SUINGA 2021.mp3","picture_id":152,"status":"active","deleted_at":null}}]},{"order":13,"title":"M\u00e9moria Educadora FM","editions":[{"id":1456,"edition":"1989-06-14","description":"A S\u00e9rie Bahia, M\u00fasica e M\u00fasicos apresenta o especial com Diana Pequeno. Vamos curtir a voz suave e muito bonita desta baiana que traz tr\u00eas elementos na sua m\u00fasica; poesia, m\u00fasica expressiva e interpreta\u00e7\u00e3o.","thin_line":"Especial com Diana Pequeno","picture_id":2811,"genero_tags":"Mpb, folk","artistas_tags":"DIANA PEQUENO","compositor_tags":"PAULO VANZOLINI, ANTONIO XANDO, C\u00c2NDIDO DE JESUS SILVA, DANIEL VIGLIETTI, JORGE ALFREDO, ANTONIO RISERIO, PABLO MILAN\u00c9S, FERNANDO LONA,CARLOS PITA, CESAR UBALDO, DIANA PEQUENO, BOB DYLAN, DP, DERCIO ROCHA MARQUES, SERGIO SA","musicas_tags":"CAN\u00c7\u00c3O DE FOGO, CUITELINHO, ANJO DE RAQUEL, LOS CAMINOS, MILONGA DE ANDAR LEJOS, ASSIM PRETO E BRASA BRANCA,BLOWIN' IN THE WIND, ACALANTO, \u00c1GUAS DO SERT\u00c3O (FIO D'\u00c1GUA), MESTRE MARAJ\u00d3 - CANTO DE PAJELAN\u00c7A, DISFARCE","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-03-28T19:21:28.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":40,"picture":{"id":2811,"name":"642b12ffdacb8.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642b12ffdacb8.png","created_at":"2023-04-03T17:55:11.000000Z","updated_at":"2023-04-03T17:55:11.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1445,"edition_id":1456,"filename":"1682616887_S\u00c9RIE_BAHIA,_M\u00daSICA_E_M\u00daSICOS_DIANA_PEQUENO_30.03.1979_-_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/40\/edition\/1456\/audio\/1682616887_S\u00c9RIE_BAHIA,_M\u00daSICA_E_M\u00daSICOS_DIANA_PEQUENO_30.03.1979_-_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-27T17:34:47.000000Z","updated_at":"2023-04-27T17:34:47.000000Z"},"program":{"id":40,"created_at":"2023-03-28T19:17:37.000000Z","updated_at":"2023-04-05T19:38:33.000000Z","name":"S\u00e9rie Bahia, M\u00fasica e M\u00fasicos","description":"<p><span style=\"font-size: 1rem;\">Criado no final dos anos 70 o p<\/span><span style=\"font-size: 1rem;\">rograma buscava valorizar a m\u00fasica e o m\u00fasico baiano por meio das can\u00e7\u00f5es que marcaram \u00e9poca.<\/span><\/p>","thin_line":"Com At\u00f4nio Carlos Nunes","filename":null,"url":null,"picture_id":2858,"status":"archived","deleted_at":null}},{"id":1470,"edition":"1979-05-31","description":"<p>&nbsp;, que traz um dos mais importante grupo popular da Bahia dos anos 70, Os Tinco\u00e3s. Vai ouvir grandes sucessos como:&nbsp;<font face=\"Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: 12pt;\">Deixa agira girar, atabaque chora, a for\u00e7a de jurema e cordeiro de <\/span>nan\u00e3.<\/font><\/p><p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;font-family:\r\n&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><o:p><\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"Especial com Tinco\u00e3s","picture_id":2810,"genero_tags":"Mpb, pop afro, m\u00fasica de matriz africana","artistas_tags":"OS TINCO\u00c3S","compositor_tags":"MATEUS, DADINHO, ERALDO, MATEUS ALELUIA, DADINHO, HERALDO,  ANGELINO LOUVAIN SILVA, OS TINCO\u00c3S","musicas_tags":"DEIXA AGIRA GIRAR, ATABAQUE CHORA, AFOR\u00c7A DE JUREMA, CORDEIRO DE NAN\u00c3, CAPELA D\u2019AJUDA, SABI\u00c1 ROXA, DEIXA A BAIANA SAMBAR, CANTO DE DOR, EMBOLA, EMBOLA, CH\u00c3O DA VERDADE, RAPOSA E GUAR\u00c1, CANTO DE BOIADEIRO, OBALUA\u00ca, ENTERRO DE IYALAORIX\u00c1","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T17:41:14.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":40,"picture":{"id":2810,"name":"642b0fb5f319a.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642b0fb5f319a.png","created_at":"2023-04-03T17:41:09.000000Z","updated_at":"2023-04-03T17:41:09.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1446,"edition_id":1470,"filename":"1682616944_S\u00c9RIE_BAHIA,_M\u00daSICA_E_M\u00daSICOS_OS_TINCO\u00c2S_31.05.1979_-_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/40\/edition\/1470\/audio\/1682616944_S\u00c9RIE_BAHIA,_M\u00daSICA_E_M\u00daSICOS_OS_TINCO\u00c2S_31.05.1979_-_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-27T17:35:44.000000Z","updated_at":"2023-04-27T17:35:44.000000Z"},"program":{"id":40,"created_at":"2023-03-28T19:17:37.000000Z","updated_at":"2023-04-05T19:38:33.000000Z","name":"S\u00e9rie Bahia, M\u00fasica e M\u00fasicos","description":"<p><span style=\"font-size: 1rem;\">Criado no final dos anos 70 o p<\/span><span style=\"font-size: 1rem;\">rograma buscava valorizar a m\u00fasica e o m\u00fasico baiano por meio das can\u00e7\u00f5es que marcaram \u00e9poca.<\/span><\/p>","thin_line":"Com At\u00f4nio Carlos Nunes","filename":null,"url":null,"picture_id":2858,"status":"archived","deleted_at":null}},{"id":1471,"edition":"1979-03-09","description":"<span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12pt; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; line-height: 17.12px;\">A S\u00e9rie Bahia, M\u00fasica e M\u00fasicos apresenta especial Raul Seixas. Vamos ouvir grandes sucessos no ritmo de rock e bai\u00e3o.<\/span>","thin_line":"Especial com Raul Seixas","picture_id":2812,"genero_tags":"Rock, bai\u00e3o","artistas_tags":"RAUL SEIXAS","compositor_tags":"RAUL SEIXAS, PAULO COELHO DE SOUZA, MARCELO RAMOS, MOTTA","musicas_tags":"LET ME SING, LET ME SING, MOSCA NA SOPA, OURO DE TOLO, SOCIEDADE ALTERNATIVA, MOLEQUE MARAVILHOSO, A VERDADE SOBRE A NOSTALGIA, TU \u00c9S O MDC DA MINHA VIDA, AMA\u00c7\u00c3, EU NASCI H\u00c1 DEZ MIL ANOS ATR\u00c1S, AVE MARIA DA RUA, EU TAMB\u00c9M VOU RECLAMAR","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T17:57:38.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":40,"picture":{"id":2812,"name":"642b138f128f7.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642b138f128f7.png","created_at":"2023-04-03T17:57:35.000000Z","updated_at":"2023-04-03T17:57:35.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1448,"edition_id":1471,"filename":"1682617002_S\u00c9RIE_BAHIA,_M\u00daSICA_E_M\u00daSICOS_RAUL_SEIXAS_1_09.03.1979_-_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/40\/edition\/1471\/audio\/1682617002_S\u00c9RIE_BAHIA,_M\u00daSICA_E_M\u00daSICOS_RAUL_SEIXAS_1_09.03.1979_-_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-27T17:36:42.000000Z","updated_at":"2023-04-27T17:36:42.000000Z"},"program":{"id":40,"created_at":"2023-03-28T19:17:37.000000Z","updated_at":"2023-04-05T19:38:33.000000Z","name":"S\u00e9rie Bahia, M\u00fasica e M\u00fasicos","description":"<p><span style=\"font-size: 1rem;\">Criado no final dos anos 70 o p<\/span><span style=\"font-size: 1rem;\">rograma buscava valorizar a m\u00fasica e o m\u00fasico baiano por meio das can\u00e7\u00f5es que marcaram \u00e9poca.<\/span><\/p>","thin_line":"Com At\u00f4nio Carlos Nunes","filename":null,"url":null,"picture_id":2858,"status":"archived","deleted_at":null}},{"id":1472,"edition":"1979-05-25","description":"<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 12pt; line-height: 107%; font-family: Arial, sans-serif; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">A S\u00e9rie Bahia, M\u00fasica e M\u00fasicos apresenta o<\/span>&nbsp;cantor, guitarrista, violonista, multi-instrumentista e\r\ncompositor baiano&nbsp;Pepeu\r\nGomes, tocando v\u00e1rios sucessos e ritmos.<span style=\"font-size:12.0pt;\r\nline-height:107%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><o:p><\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"Especial com Pepeu Gomes","picture_id":2813,"genero_tags":"M\u00fasica instrumental, Rock psicod\u00e9lico, Tropic\u00e1lia, MPB, heavy metal, frevo, pop, jazz fusion, Ijex\u00e1","artistas_tags":"PEPEU GOMES","compositor_tags":"PEPEU GOMES, JORGINHO, NOVOS BAIANOS","musicas_tags":"CHUVISCO, VAMOS PARA O MUNDO, UM DENTRO DO OUTRO, SAUDA\u00c7\u00c3O NAG\u00d4, TONINHO CEREZO, ALTO DA SILVEIRA, LINDA CROSS, BELO HORIZONTE, ODETTE, MALACAXETA, DIDILHANDO, FISSURA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T18:02:34.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":40,"picture":{"id":2813,"name":"642b14b63faa5.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642b14b63faa5.png","created_at":"2023-04-03T18:02:30.000000Z","updated_at":"2023-04-03T18:02:30.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1447,"edition_id":1472,"filename":"1682616975_S\u00c9RIE_BAHIA,_M\u00daSICA_E_M\u00daSICOS_PEPEU_GOMES_25.05.1979_-_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/40\/edition\/1472\/audio\/1682616975_S\u00c9RIE_BAHIA,_M\u00daSICA_E_M\u00daSICOS_PEPEU_GOMES_25.05.1979_-_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-27T17:36:15.000000Z","updated_at":"2023-04-27T17:36:15.000000Z"},"program":{"id":40,"created_at":"2023-03-28T19:17:37.000000Z","updated_at":"2023-04-05T19:38:33.000000Z","name":"S\u00e9rie Bahia, M\u00fasica e M\u00fasicos","description":"<p><span style=\"font-size: 1rem;\">Criado no final dos anos 70 o p<\/span><span style=\"font-size: 1rem;\">rograma buscava valorizar a m\u00fasica e o m\u00fasico baiano por meio das can\u00e7\u00f5es que marcaram \u00e9poca.<\/span><\/p>","thin_line":"Com At\u00f4nio Carlos Nunes","filename":null,"url":null,"picture_id":2858,"status":"archived","deleted_at":null}},{"id":1473,"edition":"1987-11-09","description":"<p>S\u00e9rie Tabuleiro da Baiana apresenta um document\u00e1rio sobre o Mestre Pastinha, r<span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;\r\nfont-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:Calibri;mso-fareast-theme-font:\r\nminor-latin;color:#0F0F0F;mso-ansi-language:PT-BR;mso-fareast-language:EN-US;\r\nmso-bidi-language:AR-SA\">ei da Capoeira.<\/span><\/p>","thin_line":"Especial com Mestre Pastinha","picture_id":2817,"genero_tags":"Chulas, Ladainha, Corrido","artistas_tags":"MESTRE PASTINHA","compositor_tags":"MESTRE PASTINHA","musicas_tags":"DOCUMENT\u00c1RIO BATATINHA, MAIOR \u00c9 DEUS, BAB\u00c1 DE BERIMBAU","highlights":1,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T18:19:39.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":41,"picture":{"id":2817,"name":"642b18b78a382.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642b18b78a382.png","created_at":"2023-04-03T18:19:35.000000Z","updated_at":"2023-04-03T18:19:35.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1450,"edition_id":1473,"filename":"1682617241_S\u00c9RIE_TABULEIRO_DA_BAIANA_MESTRE_PASTINHA_09.11.1987_-_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/41\/edition\/1473\/audio\/1682617241_S\u00c9RIE_TABULEIRO_DA_BAIANA_MESTRE_PASTINHA_09.11.1987_-_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-27T17:40:41.000000Z","updated_at":"2023-04-27T17:40:41.000000Z"},"program":{"id":41,"created_at":"2023-04-03T18:18:24.000000Z","updated_at":"2023-04-12T19:42:05.000000Z","name":"S\u00e9rie Tabuleiro da Baiana","description":"Criado em meados dos anos 1980, o programa investigava a diversidade da cultura baiana destacando personalidades historicamente importantes.","thin_line":"Com L\u00edvia Silva","filename":null,"url":null,"picture_id":2816,"status":"archived","deleted_at":null}},{"id":1476,"edition":"1996-06-22","description":"<p>O Especial de S\u00e1bado com Gal Costa. Vamos ouvir os grandes sucessos desta grande interprete da MPB.&nbsp;<\/p>","thin_line":"Especial com Gal Costa","picture_id":2821,"genero_tags":"Mpb","artistas_tags":"GAL COSTA","compositor_tags":"AGENOR DE MIRANDA ARAUJO NETO, GEORGE ISRAEL, NILO ROMERO, GILBERTO GIL, CHICO BUARQUE, NEGRO TENGA, JOSE OLISSAN, DOMIGOS SERGIO, JORGE BEN JOR, GER\u00d4NIMO, VEV\u00c9 CALAZANS, ROBERTO PEREIRA DOS SANTOS, CARVALHO MOACIR DA SILVA, VICENTE PAIVA, CAETANO VELOSO, ROBERTO CARLOS, ERASMOS CARLOS","musicas_tags":"BRASIL, BAHIA DE TODAS AS CONTAS, SAMBA DO GRANDE AMOR, BRILHO DE BELEZA, REVOLTA OLODUM, A VERDADEIRA BAIANA, BUMBO DA MANGUEIRA, \u00c9 D'OXUM, MILAGRE DO POVO, BAHIA, MINHA PRETA, SALVADOR N\u00c3O INERTE\/ LADEIRA DO PEL\u00d4, LAVAGEM DO BONFIM, OLHOS VERDES, L\u00cdNGUA, MEU NOME \u00c9 GAL","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T18:27:01.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":42,"picture":{"id":2821,"name":"642b1a70d7fe8.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642b1a70d7fe8.png","created_at":"2023-04-03T18:26:56.000000Z","updated_at":"2023-04-03T18:26:56.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1451,"edition_id":1476,"filename":"1682617351_ESP._DE_S\u00c1BADO_DIGITALIZADO_GAL_COSTA_22.06.1996_-_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/42\/edition\/1476\/audio\/1682617351_ESP._DE_S\u00c1BADO_DIGITALIZADO_GAL_COSTA_22.06.1996_-_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-27T17:42:31.000000Z","updated_at":"2023-04-27T17:42:31.000000Z"},"program":{"id":42,"created_at":"2023-04-03T18:25:11.000000Z","updated_at":"2023-04-05T19:37:59.000000Z","name":"Especial de S\u00e1bado","description":"<p>Criado no in\u00edcio dos anos 90 o programa especial de s\u00e1bado abordava a m\u00fasica brasileira e internacional contempor\u00e2nea da \u00e9poca.&nbsp;<\/p>","thin_line":"Com Ant\u00f4nio Carlos dos Santos e Leto Vieira","filename":null,"url":null,"picture_id":2819,"status":"archived","deleted_at":null}},{"id":1477,"edition":"1995-12-07","description":"<p>Educadora apresenta Moraes Moreira no Especial de S\u00e1bado. Vamos ouvir os maiores sucessos deste baiano de Itua\u00e7u.<\/p>","thin_line":"Especial com Moraes Moreira","picture_id":2822,"genero_tags":"MPB, \u200efrevo, \u200eforr\u00f3\u200e, \u200ebai\u00e3o, \u200esamba\u200e","artistas_tags":"MORAES MOREIRA","compositor_tags":"FAUSTO NILO, MORAES MOREIRA, PEPEU GOMES, ANTONIO PIRES, JOSE CAPINAN, ARY BARROSO, GUILHERME MAIA, TONI COSTA, ZECA BARRETO, BRAGUINHA, NOEL ROSA, GLORINHA GADELHA, ANTONIO CARLOS JOBIM, DORIVAL CAYMMI, FAUSTO NILO","musicas_tags":"A LUA E O MAR, \r\nSU\u00cdTE DO PESCADOR,\r\nCIDAD\u00c3O,\r\nISTO AQUI O QUE \u00c9?\r\nMENINAS E MINAS GERAIS,\r\nMEU NAMORO,\r\nVEM ME PERDOAR,\r\nA LUA DOS AMANTES,\r\nAS PASTORINHAS,\r\nA ROSA AINDA \u00c9 UMA MANIA,\r\nARCO-IRIS,\r\nS\u00d3 DAN\u00c7O SAMBA,\r\nO QUE \u00c9 O QUE \u00c9,\r\nO SAMBA DA MINHA TERRA,\r\nL\u00c1 VEM O BRASIL DESCENDO A LADEIRA,\r\nCOISA ACESA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T18:28:43.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":42,"picture":{"id":2822,"name":"642b1acc18a0e.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642b1acc18a0e.png","created_at":"2023-04-03T18:28:28.000000Z","updated_at":"2023-04-03T18:28:28.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1453,"edition_id":1477,"filename":"1682617407_ESP._DE_S\u00c1BADO_DIGITALIZADO_MORAES_MOREIRA_07.12.1995_-_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/42\/edition\/1477\/audio\/1682617407_ESP._DE_S\u00c1BADO_DIGITALIZADO_MORAES_MOREIRA_07.12.1995_-_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-27T17:43:27.000000Z","updated_at":"2023-04-27T17:43:27.000000Z"},"program":{"id":42,"created_at":"2023-04-03T18:25:11.000000Z","updated_at":"2023-04-05T19:37:59.000000Z","name":"Especial de S\u00e1bado","description":"<p>Criado no in\u00edcio dos anos 90 o programa especial de s\u00e1bado abordava a m\u00fasica brasileira e internacional contempor\u00e2nea da \u00e9poca.&nbsp;<\/p>","thin_line":"Com Ant\u00f4nio Carlos dos Santos e Leto Vieira","filename":null,"url":null,"picture_id":2819,"status":"archived","deleted_at":null}},{"id":1478,"edition":"1996-03-23","description":"<p>Nesta edi\u00e7\u00e3o do Especial de S\u00e1bado \u00e9 com o grande compositor e cantor Raul Seixas. Vamos ouvir seu primeiro grande sucesso \"Ouro de tolo\".<\/p>","thin_line":"Especial com Raul Seixas","picture_id":2823,"genero_tags":"Rock","artistas_tags":"RAUL SEIXAS","compositor_tags":"PAULO COELHO, RAUL SEIXAS, CLAUDIO ROBERTO ANDRADE DE AZEREDO, Z\u00c9 MARTINS, Z\u00c9 DO NORTE, MARCELO MOTTA","musicas_tags":"EU NASCI H\u00c1 DEZ MIL ANOS ATR\u00c1S, SOS DISCO VOADOR, METAMORFOSE AMBULANTE, SAPATO 36, COMO VOV\u00d4 J\u00c1 DIZIA, MEDO DA CHUVA, MALUCA BELEZA, LUA BONITA, MA\u00c7\u00c3, OURO DE TOLO, PLUNCT PLAC ZOOM, O DIA EM QUE A TERRA PAROU, COWBOY FORA-DA-LEI, AL CAPONE, O TREM DAS 7, TENTE OUTRA VEZ, G\u00ceT\u00c2, SOCIEDADE ALTERNATIVA","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T18:32:51.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":42,"picture":{"id":2823,"name":"642b1bbfacebb.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642b1bbfacebb.png","created_at":"2023-04-03T18:32:31.000000Z","updated_at":"2023-04-03T18:32:31.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1452,"edition_id":1478,"filename":"1682617377_ESP._DE_S\u00c1BADO_DIGITALIZADO_RAUL_SEIXAS_23.03.1996_-_SITE.mp3","url":"uploads\/programs\/42\/edition\/1478\/audio\/1682617377_ESP._DE_S\u00c1BADO_DIGITALIZADO_RAUL_SEIXAS_23.03.1996_-_SITE.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-27T17:42:58.000000Z","updated_at":"2023-04-27T17:42:58.000000Z"},"program":{"id":42,"created_at":"2023-04-03T18:25:11.000000Z","updated_at":"2023-04-05T19:37:59.000000Z","name":"Especial de S\u00e1bado","description":"<p>Criado no in\u00edcio dos anos 90 o programa especial de s\u00e1bado abordava a m\u00fasica brasileira e internacional contempor\u00e2nea da \u00e9poca.&nbsp;<\/p>","thin_line":"Com Ant\u00f4nio Carlos dos Santos e Leto Vieira","filename":null,"url":null,"picture_id":2819,"status":"archived","deleted_at":null}},{"id":1479,"edition":"1999-10-14","description":"<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:12.0pt;line-height:107%;font-family:\r\n&quot;Arial&quot;,sans-serif\">Especial das Seis com o grande compositor Gordurinha. A\r\nsecretaria de Cultura do estado da Bahia atrav\u00e9s do Selo Educadora, lan\u00e7a o CD\r\nConfraria de Gordurinha com 16 cl\u00e1ssicos do autor, interpretado por: Marta\r\nMillani, Gilberto Gil, Grupo Confraria da Baz\u00f3fia<o:p><\/o:p><\/span><\/p>","thin_line":"Especial com Gordurinha","picture_id":2825,"genero_tags":"Mpb","artistas_tags":"MARTA MILLANI, GILBERTO GIL, GRUPO CONFRARIA DA BAZ\u00d3FIA","compositor_tags":"GORDURINHA (WALDECK ARTHUR DE MACEDO), CARLOS DINIZ, NELINHO, ALMIRA CASTILHO, MARY MONTEIRO","musicas_tags":"BAIANADA, ORORA ANALFABETA, \u00c9 UM CALO S\u00d3, O VENDEDOR DE BISCOITO, CHICLETE COM BANANA, VENDEDOR DE CARANGUEJO, PRA\u00c7A DO FERREIRA, TREM DA CENTRAL, PEDIDO A PADRE C\u00cdCERO, BAIANO N\u00c3O \u00c9 PALHA\u00c7O, BAIANO BURRO NASCE MORTO","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-03T18:36:59.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":43,"picture":{"id":2825,"name":"642b1cc86a1cf.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642b1cc86a1cf.png","created_at":"2023-04-03T18:36:56.000000Z","updated_at":"2023-04-03T18:36:56.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1449,"edition_id":1479,"filename":"1682617122_E6_A_CONFRARIA_DE_GODURINHA_14.10.1999.mp3","url":"uploads\/programs\/43\/edition\/1479\/audio\/1682617122_E6_A_CONFRARIA_DE_GODURINHA_14.10.1999.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-27T17:38:42.000000Z","updated_at":"2023-04-27T17:38:42.000000Z"},"program":{"id":43,"created_at":"2023-04-03T18:35:37.000000Z","updated_at":"2023-04-05T19:37:04.000000Z","name":"Acervo Especial das 6","description":"<p>Criado nos anos 90 o programa especial das seis se dedicava aos expoentes da m\u00fasica brasileira, baiana e internacional abordando can\u00e7\u00f5es e m\u00fasicas instrumentais, lan\u00e7amentos e grandes mestres da mpb.<\/p>","thin_line":"Com Ant\u00f4nio Carlos Santos","filename":null,"url":null,"picture_id":2824,"status":"archived","deleted_at":null}}]},{"order":14,"title":"Noticiero","editions":[{"id":1505,"edition":"2023-04-04","description":"<p><span data-contrast=\"none\" xml:lang=\"PT-PT\" lang=\"PT-PT\" class=\"TextRun SCXW247344731 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; line-height: 20.5042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW247344731 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">A exposi\u00e7\u00e3o \"Heran\u00e7a do Pai\" apresenta imagens de romeiros de Bom Jesus da Lapa. A mostra est\u00e1 na Funda\u00e7\u00e3o <\/span><span class=\"SpellingError SCXW247344731 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">P\u00ecerre<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW247344731 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> <\/span><span class=\"SpellingError SCXW247344731 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Verger<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW247344731 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> Galeria, no Centro Hist\u00f3rico, sendo parte da s\u00e9rie 16 Ensaios Baianos. O papo nesta ter\u00e7a (04) ser\u00e1 com o fot\u00f3grafo <\/span><\/span><a class=\"Hyperlink SCXW247344731 BCX0\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/joaomachadoart\/?next=%2F\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"><span data-contrast=\"none\" xml:lang=\"PT-PT\" lang=\"PT-PT\" class=\"TextRun Underlined SCXW247344731 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; line-height: 20.5042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW247344731 BCX0\" data-ccp-charstyle=\"Hyperlink\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">@joaomachadoart<\/span><\/span><\/a><span data-contrast=\"none\" xml:lang=\"PT-PT\" lang=\"PT-PT\" class=\"TextRun SCXW247344731 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; line-height: 20.5042px;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW247344731 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> e com Alex <\/span><span class=\"SpellingError SCXW247344731 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Baradel<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW247344731 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">, que assina a curadoria ao lado de C\u00e9lia Aguiar e Paulo Coqueiro.<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW247344731 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; white-space: pre-wrap; font-size: 12pt; line-height: 20.5042px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif; color: rgb(41, 47, 54);\">&nbsp;<\/span><br><\/p>","thin_line":"Entrevista com Jo\u00e3o Machado e Alex Beradel sobre a exposi\u00e7\u00e3o Heran\u00e7a do Pai","picture_id":2859,"genero_tags":"Entrevista, Alex Baradel, Heran\u00e7a do Pai, Jo\u00e3o Machado","artistas_tags":"Multicultura","compositor_tags":"Multicultura","musicas_tags":"Multicultura","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-05T17:31:53.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":36,"picture":{"id":2859,"name":"642db03eae05e.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642db03eae05e.png","created_at":"2023-04-05T17:30:38.000000Z","updated_at":"2023-04-05T17:30:38.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1310,"edition_id":1505,"filename":"1680716238_Exposicao_Herancaa_do_Pai.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/edition\/1505\/audio\/1680716238_Exposicao_Herancaa_do_Pai.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-05T17:37:19.000000Z","updated_at":"2023-04-05T17:37:19.000000Z"},"program":{"id":36,"created_at":"2022-11-29T15:11:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:24.000000Z","name":"Multicultura","description":"<p>Programa de jornalismo cultural da 107.5 Educadora FM - Bahia.<\/p><p>De segunda a sexta das 12h \u00e0s 13h.<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Renato Cordeiro e Thais Seixas<\/p>","thin_line":null,"filename":"1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/chamadas\/1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","picture_id":159,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1506,"edition":"2023-04-03","description":"<p><span data-contrast=\"none\" xml:lang=\"PT-PT\" lang=\"PT-PT\" class=\"TextRun SCXW127935803 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; white-space: pre-wrap; color: rgb(41, 47, 54); font-size: 12pt; line-height: 20px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW127935803 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Um estranho ser encara desafios por um menino na premiada hist\u00f3ria em quadrinhos \"Labirinto\", de Thiago Souto, entrevistado desta segunda (03). A obra foi vencedora do pr\u00eamio <\/span><span class=\"SpellingError SCXW127935803 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Angelo<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW127935803 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> Agostini e indicada a quatro categorias no pr\u00eamio HQ <\/span><span class=\"SpellingError SCXW127935803 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Mix<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW127935803 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">. Lan\u00e7ado originalmente em 2017, \"Labirinto\" ganhou uma nova edi\u00e7\u00e3o pela <\/span><span class=\"SpellingError SCXW127935803 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Darkside<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW127935803 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> e tem ainda uma vers\u00e3o em ingl\u00eas pela <\/span><span class=\"SpellingError SCXW127935803 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Dark<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW127935803 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> <\/span><span class=\"SpellingError SCXW127935803 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Horse<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW127935803 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">.<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW127935803 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:1,&quot;335551550&quot;:1,&quot;335551620&quot;:1,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:300}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; white-space: pre-wrap; font-size: 12pt; line-height: 20px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif; color: rgb(41, 47, 54);\">&nbsp;<\/span><br><\/p>","thin_line":"Premiada HQ Labirinto ganha nova edi\u00e7\u00e3o","picture_id":2860,"genero_tags":"Entrevista, Thiago Souto, Angelo Agostini, Dark Horse","artistas_tags":"Multicultura","compositor_tags":"Multicultura","musicas_tags":"Multicultura","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-05T17:44:00.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":36,"picture":{"id":2860,"name":"642db35bb72e7.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642db35bb72e7.png","created_at":"2023-04-05T17:43:55.000000Z","updated_at":"2023-04-05T17:43:55.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1311,"edition_id":1506,"filename":"1680716673_Premiada_HQ_Labirinto_ganha_nova_edicao.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/edition\/1506\/audio\/1680716673_Premiada_HQ_Labirinto_ganha_nova_edicao.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-05T17:44:33.000000Z","updated_at":"2023-04-05T17:44:33.000000Z"},"program":{"id":36,"created_at":"2022-11-29T15:11:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:24.000000Z","name":"Multicultura","description":"<p>Programa de jornalismo cultural da 107.5 Educadora FM - Bahia.<\/p><p>De segunda a sexta das 12h \u00e0s 13h.<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Renato Cordeiro e Thais Seixas<\/p>","thin_line":null,"filename":"1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/chamadas\/1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","picture_id":159,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1510,"edition":"2023-03-31","description":"<div class=\"OutlineElement Ltr SCXW215173247 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow: visible; cursor: text; clear: both; position: relative; direction: ltr; font-family: &quot;Segoe UI&quot;, &quot;Segoe UI Web&quot;, Arial, Verdana, sans-serif; font-size: 12px;\"><p class=\"Paragraph SCXW215173247 BCX0\" paraid=\"1845874440\" paraeid=\"{c3e612e5-5301-4099-9ce8-688c0cfafa81}{200}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow-wrap: break-word; white-space: pre-wrap; vertical-align: baseline; font-kerning: none; background-color: transparent; color: windowtext;\"><span data-contrast=\"none\" xml:lang=\"PT-PT\" lang=\"PT-PT\" class=\"TextRun SCXW215173247 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; color: rgb(41, 47, 54); font-size: 12pt; line-height: 20.5042px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW215173247 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">O Festival de Stand <\/span><span class=\"SpellingError SCXW215173247 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Up<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW215173247 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> <\/span><span class=\"SpellingError SCXW215173247 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Comedy<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW215173247 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> da Cidade Baixa, contemplado pelo edital Arte Todo Dia, da Funda\u00e7\u00e3o Greg\u00f3rio de Mattos, est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es gratuitas abertas at\u00e9 sexta (31).<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW215173247 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335551550&quot;:1,&quot;335551620&quot;:1,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; font-size: 12pt; line-height: 20.5042px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif; color: rgb(41, 47, 54);\">&nbsp;<\/span><\/p><\/div><div class=\"OutlineElement Ltr SCXW215173247 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow: visible; cursor: text; clear: both; position: relative; direction: ltr; font-family: &quot;Segoe UI&quot;, &quot;Segoe UI Web&quot;, Arial, Verdana, sans-serif; font-size: 12px;\"><p class=\"Paragraph SCXW215173247 BCX0\" paraid=\"1673911292\" paraeid=\"{c3e612e5-5301-4099-9ce8-688c0cfafa81}{206}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow-wrap: break-word; white-space: pre-wrap; vertical-align: baseline; font-kerning: none; background-color: transparent; color: windowtext;\"><span data-contrast=\"none\" xml:lang=\"PT-PT\" lang=\"PT-PT\" class=\"TextRun SCXW215173247 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; color: rgb(41, 47, 54); font-size: 12pt; line-height: 20.5042px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW215173247 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">O projeto \u00e9 voltado ao est\u00edmulo de novos comediantes do territ\u00f3rio da Cidade Baixa, com a\u00e7\u00f5es formativas e participa\u00e7\u00e3o dos inscritos no festival, ao lado de comediantes j\u00e1 conhecidos do p\u00fablico, como o ator e roteirista Alan Miranda, o entrevistado do Multicultura desta sexta-feira.<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW215173247 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335551550&quot;:1,&quot;335551620&quot;:1,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; font-size: 12pt; line-height: 20.5042px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif; color: rgb(41, 47, 54);\">&nbsp;<\/span><\/p><\/div>","thin_line":"Abertas inscri\u00e7\u00f5es do festival de stand up comedy da cidade baixa","picture_id":2864,"genero_tags":"Entrevista, Alan Miranda","artistas_tags":"Multicultura","compositor_tags":"Multicultura","musicas_tags":"Multicultura","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:21:24.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":36,"picture":{"id":2864,"name":"642ec74f608f1.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642ec74f608f1.png","created_at":"2023-04-06T13:21:19.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:21:19.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1321,"edition_id":1510,"filename":"1680788622_Abertas_inscri\u00e7oes_do_festival_de_stand_up_comedy_da_cidade_baixa.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/edition\/1510\/audio\/1680788622_Abertas_inscri\u00e7oes_do_festival_de_stand_up_comedy_da_cidade_baixa.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:43:42.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:43:42.000000Z"},"program":{"id":36,"created_at":"2022-11-29T15:11:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:24.000000Z","name":"Multicultura","description":"<p>Programa de jornalismo cultural da 107.5 Educadora FM - Bahia.<\/p><p>De segunda a sexta das 12h \u00e0s 13h.<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Renato Cordeiro e Thais Seixas<\/p>","thin_line":null,"filename":"1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/chamadas\/1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","picture_id":159,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1511,"edition":"2023-03-30","description":"<p><span data-contrast=\"none\" xml:lang=\"PT-PT\" lang=\"PT-PT\" class=\"TextRun SCXW104644394 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; white-space: pre-wrap; color: rgb(41, 47, 54); font-size: 12pt; line-height: 20.5042px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif; font-variant-ligatures: none !important;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW104644394 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Com o objetivo de valorizar a escrita de mulheres, o <\/span><span class=\"SpellingError SCXW104644394 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Slam<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW104644394 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> Minas Suburbanas apresenta a primeira edi\u00e7\u00e3o presencial nesta sexta-feira, 31\/03, na Casa do Forr\u00f3 em Santo Ant\u00f4nio Al\u00e9m do Carmo. Uma das integrantes do grupo, Neide Vieira, conversou com a jornalista Lise Lobo no Multicultura.<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW104644394 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335551550&quot;:1,&quot;335551620&quot;:1,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; white-space: pre-wrap; font-size: 12pt; line-height: 20.5042px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif; color: rgb(41, 47, 54);\">&nbsp;<\/span><br><\/p>","thin_line":"Poesia feminina \u00e9 destaque no Slam Minas Suburbanas","picture_id":2865,"genero_tags":"Entrevista,  Neide Vieira","artistas_tags":"Multicultura","compositor_tags":"Multicultura","musicas_tags":"Multicultura","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:25:34.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":36,"picture":{"id":2865,"name":"642ec8492c0bc.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642ec8492c0bc.png","created_at":"2023-04-06T13:25:29.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:25:29.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1314,"edition_id":1511,"filename":"1680787595_Poesia_feminina_e_destaque_no_Slam_Minas_Suburbanas.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/edition\/1511\/audio\/1680787595_Poesia_feminina_e_destaque_no_Slam_Minas_Suburbanas.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:26:36.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:26:36.000000Z"},"program":{"id":36,"created_at":"2022-11-29T15:11:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:24.000000Z","name":"Multicultura","description":"<p>Programa de jornalismo cultural da 107.5 Educadora FM - Bahia.<\/p><p>De segunda a sexta das 12h \u00e0s 13h.<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Renato Cordeiro e Thais Seixas<\/p>","thin_line":null,"filename":"1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/chamadas\/1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","picture_id":159,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1512,"edition":"2023-03-30","description":"<p><span data-contrast=\"none\" xml:lang=\"PT-PT\" lang=\"PT-PT\" class=\"TextRun SCXW199481495 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; white-space: pre-wrap; color: rgb(41, 47, 54); font-size: 12pt; line-height: 20px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW199481495 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Em comemora\u00e7\u00e3o aos 474 anos da cidade de Salvador, o museu Udo <\/span><span class=\"SpellingError SCXW199481495 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Knoff<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW199481495 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> de Azulejaria e Cer\u00e2mica, recebe a partir desta quarta-feira, 29 de mar\u00e7o, a exposi\u00e7\u00e3o \u201cCidade Rosa: alteridade, diversidade e performance\u201d, do professor doutor da escola de belas artes da Universidade Federal da Bahia e artista visual, Wagner Lacerda. E \u00e9 com ele que a jornalista Lise Lobo conversa no Multicultura.<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW199481495 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:1,&quot;335551550&quot;:1,&quot;335551620&quot;:1,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:300}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; white-space: pre-wrap; font-size: 12pt; line-height: 20px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif; color: rgb(41, 47, 54);\">&nbsp;<\/span><br><\/p>","thin_line":"Entrevista com Wagner Lacerda sobre a exposi\u00e7\u00e3o Cidade Rosa celebra Salvador","picture_id":2866,"genero_tags":"Entrevista, Wagner Lacerda","artistas_tags":"Multicultura","compositor_tags":"Multicultura","musicas_tags":"Multicultura","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:29:17.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":36,"picture":{"id":2866,"name":"642ec9281ea82.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642ec9281ea82.png","created_at":"2023-04-06T13:29:12.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:29:12.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1315,"edition_id":1512,"filename":"1680787771_Exposicao_Cidade_Rosa_celebra_Salvador.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/edition\/1512\/audio\/1680787771_Exposicao_Cidade_Rosa_celebra_Salvador.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:29:31.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:29:31.000000Z"},"program":{"id":36,"created_at":"2022-11-29T15:11:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:24.000000Z","name":"Multicultura","description":"<p>Programa de jornalismo cultural da 107.5 Educadora FM - Bahia.<\/p><p>De segunda a sexta das 12h \u00e0s 13h.<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Renato Cordeiro e Thais Seixas<\/p>","thin_line":null,"filename":"1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/chamadas\/1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","picture_id":159,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1513,"edition":"2023-03-29","description":"<p><span data-contrast=\"none\" xml:lang=\"PT-PT\" lang=\"PT-PT\" class=\"TextRun SCXW267015645 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; white-space: pre-wrap; color: rgb(41, 47, 54); font-size: 12pt; line-height: 20.5042px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW267015645 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">O \u00faltimo sobrevivente do Vale do Pati, um homem que viveu isolado em meio a v\u00e1rias inquieta\u00e7\u00f5es, tem a hist\u00f3ria contada no espet\u00e1culo \"<\/span><span class=\"SpellingError SCXW267015645 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">God\u00f3<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW267015645 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">, o mensageiro do vale\". E nesta segunda (27), Dia do Teatro, Lise Lobo conversa com o ator Caco Monteiro, que traz a pe\u00e7a de volta como parte do projeto Curto Circuito das Artes.<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW267015645 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; white-space: pre-wrap; font-size: 12pt; line-height: 20.5042px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif; color: rgb(41, 47, 54);\">&nbsp;<\/span><br><\/p>","thin_line":"\u201cGod\u00f3, o mensageiro do vale\u201d chega \u00e0s periferias","picture_id":2867,"genero_tags":"Entrevista, Caco Monteiro","artistas_tags":"Multicultura","compositor_tags":"Multicultura","musicas_tags":"Multicultura","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:31:25.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":36,"picture":{"id":2867,"name":"642ec9a9728f3.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642ec9a9728f3.png","created_at":"2023-04-06T13:31:21.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:31:21.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1316,"edition_id":1513,"filename":"1680787900_Godo_o_mensageiro_do_vale_chega_as_periferias.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/edition\/1513\/audio\/1680787900_Godo_o_mensageiro_do_vale_chega_as_periferias.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:31:40.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:31:40.000000Z"},"program":{"id":36,"created_at":"2022-11-29T15:11:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:24.000000Z","name":"Multicultura","description":"<p>Programa de jornalismo cultural da 107.5 Educadora FM - Bahia.<\/p><p>De segunda a sexta das 12h \u00e0s 13h.<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Renato Cordeiro e Thais Seixas<\/p>","thin_line":null,"filename":"1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/chamadas\/1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","picture_id":159,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1514,"edition":"2023-03-29","description":"<p><span data-contrast=\"none\" xml:lang=\"PT-PT\" lang=\"PT-PT\" class=\"TextRun SCXW85440907 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; white-space: pre-wrap; color: rgb(41, 47, 54); font-size: 11pt; line-height: 19.425px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif; font-variant-ligatures: none !important;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW85440907 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">A can\u00e7\u00e3o \u201cELLA\u201d, que abre o \u00e1lbum \"Preta Brasileira\", de Juliana Ribeiro, ganha clipe que ser\u00e1 lan\u00e7ado nesta quinta-feira, 30 de mar\u00e7o, em evento <\/span><span class=\"SpellingError SCXW85440907 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">multiart\u00edstico<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW85440907 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">, na Sala de Arte Cinema do Museu, \u00e0s 19h, quando, al\u00e9m de exibi\u00e7\u00e3o do clipe, acontece uma Roda Dan\u00e7ada de Conversa e um <\/span><span class=\"SpellingError SCXW85440907 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">pocket<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW85440907 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> show da artista. Em cena no videoclipe, dez dan\u00e7arinas negras da atualidade e uma rever\u00eancia \u00e0 Mestras, <\/span><span class=\"SpellingError SCXW85440907 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Sambadeiras<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW85440907 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> e <\/span><span class=\"SpellingError SCXW85440907 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Yalorix\u00e1s<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW85440907 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">. E no Multicultura desta ter\u00e7a-feira a jornalista Lise Lobo conversa com a pr\u00f3pria Juliana Ribeiro.<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW85440907 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; white-space: pre-wrap; font-size: 11pt; line-height: 19.425px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif; color: rgb(41, 47, 54);\">&nbsp;<\/span><br><\/p>","thin_line":"Juliana Ribeiro lan\u00e7a clipe da can\u00e7\u00e3o \u201cELLA\u201d","picture_id":2868,"genero_tags":"Entrevista, Juliana Ribeiro","artistas_tags":"Multicultura","compositor_tags":"Multicultura","musicas_tags":"Multicultura","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:35:28.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":36,"picture":{"id":2868,"name":"642eca9bae144.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642eca9bae144.png","created_at":"2023-04-06T13:35:23.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:35:23.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1317,"edition_id":1514,"filename":"1680788143_Juliana_Ribeiro_lan\u00e7a_clipe_da_cancao_ELLA.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/edition\/1514\/audio\/1680788143_Juliana_Ribeiro_lan\u00e7a_clipe_da_cancao_ELLA.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:35:43.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:35:43.000000Z"},"program":{"id":36,"created_at":"2022-11-29T15:11:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:24.000000Z","name":"Multicultura","description":"<p>Programa de jornalismo cultural da 107.5 Educadora FM - Bahia.<\/p><p>De segunda a sexta das 12h \u00e0s 13h.<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Renato Cordeiro e Thais Seixas<\/p>","thin_line":null,"filename":"1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/chamadas\/1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","picture_id":159,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1515,"edition":"2023-03-29","description":"<p><span data-contrast=\"none\" xml:lang=\"PT-PT\" lang=\"PT-PT\" class=\"TextRun SCXW256153209 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; white-space: pre-wrap; color: rgb(41, 47, 54); font-size: 12pt; line-height: 20px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW256153209 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">O Brasil foi o \u00fanico pa\u00eds n\u00e3o europeu a se manifestar favoravelmente \u00e0 Pinar <\/span><span class=\"SpellingError SCXW256153209 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Selek<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW256153209 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">, uma soci\u00f3loga e ativista feminista, defensora das \u201cminorias\u201d na Turquia. Condenada \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua pelo tribunal turco, <\/span><span class=\"ContextualSpellingAndGrammarError SCXW256153209 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAPEDAABVzDNVzDNV\/wAAACH5BAUAAAMALAAAAAAFAAQAAAIInC2QchYKQgEAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Pinar<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW256153209 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> luta para provar sua inoc\u00eancia e tem nova chance em julgamento marcado para esta sexta-feira (31\/03) em Istambul. Lise Lobo conversou com a professora da <\/span><span class=\"SpellingError SCXW256153209 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Ufba<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW256153209 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">, <\/span><span class=\"SpellingError SCXW256153209 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Gilsamara<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW256153209 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> Moura, que desenvolve projetos junto a Pinar.<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW256153209 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:1,&quot;335551550&quot;:1,&quot;335551620&quot;:1,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:300}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; white-space: pre-wrap; font-size: 12pt; line-height: 20px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif; color: rgb(41, 47, 54);\">&nbsp;<\/span><br><\/p>","thin_line":"Soci\u00f3loga turca \u00e9 perseguida na Turquia por lutar pelos direitos humanos","picture_id":2869,"genero_tags":"Entrevista, Pinar Selek","artistas_tags":"Multicultura","compositor_tags":"Multicultura","musicas_tags":"Multicultura","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:37:15.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":36,"picture":{"id":2869,"name":"642ecb065c359.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642ecb065c359.png","created_at":"2023-04-06T13:37:10.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:37:10.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1318,"edition_id":1515,"filename":"1680788251_Sociologa_turca_e_perseguida_na_Turquia_por_lutar_pelos_direitos_humanos.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/edition\/1515\/audio\/1680788251_Sociologa_turca_e_perseguida_na_Turquia_por_lutar_pelos_direitos_humanos.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:37:31.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:37:31.000000Z"},"program":{"id":36,"created_at":"2022-11-29T15:11:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:24.000000Z","name":"Multicultura","description":"<p>Programa de jornalismo cultural da 107.5 Educadora FM - Bahia.<\/p><p>De segunda a sexta das 12h \u00e0s 13h.<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Renato Cordeiro e Thais Seixas<\/p>","thin_line":null,"filename":"1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/chamadas\/1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","picture_id":159,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1516,"edition":"2023-03-24","description":"<p><span data-contrast=\"none\" xml:lang=\"PT-PT\" lang=\"PT-PT\" class=\"TextRun SCXW257408872 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; white-space: pre-wrap; color: rgb(41, 47, 54); font-size: 12pt; line-height: 20.5042px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW257408872 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">F<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW257408872 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">echando a semana, vamos saber mais sobre o trabalho da <\/span><span class=\"SpellingError SCXW257408872 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Sambaiana<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW257408872 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">, que vem marcando presen\u00e7a na noite de Salvador. O papo ser\u00e1 com tr\u00eas integrantes do coletivo feminino voltado ao samba da Bahia: Mar\u00edlia Sodr\u00e9, <\/span><span class=\"SpellingError SCXW257408872 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Lal\u00e1<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW257408872 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> Evangelista e <\/span><span class=\"SpellingError SCXW257408872 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Rayra<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW257408872 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> <\/span><span class=\"SpellingError SCXW257408872 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">Mayara<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW257408872 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">.<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW257408872 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335551550&quot;:1,&quot;335551620&quot;:1,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:259}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; white-space: pre-wrap; font-size: 12pt; line-height: 20.5042px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif; color: rgb(41, 47, 54);\">&nbsp;<\/span><br><\/p>","thin_line":"Entrevista com Mar\u00edlia Sodr\u00e9, Lal\u00e1 Evangelista e Rayra Mayara","picture_id":2870,"genero_tags":"Entrevista, Mar\u00edlia Sodr\u00e9, Lal\u00e1 Evangelista, Rayra Mayara","artistas_tags":"Multicultura","compositor_tags":"Multicultura","musicas_tags":"Multicultura","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:39:10.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":36,"picture":{"id":2870,"name":"642ecb7a31bec.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642ecb7a31bec.png","created_at":"2023-04-06T13:39:06.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:39:06.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1319,"edition_id":1516,"filename":"1680788430_Sambaiana_prepara_novidades.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/edition\/1516\/audio\/1680788430_Sambaiana_prepara_novidades.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:40:30.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:40:30.000000Z"},"program":{"id":36,"created_at":"2022-11-29T15:11:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:24.000000Z","name":"Multicultura","description":"<p>Programa de jornalismo cultural da 107.5 Educadora FM - Bahia.<\/p><p>De segunda a sexta das 12h \u00e0s 13h.<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Renato Cordeiro e Thais Seixas<\/p>","thin_line":null,"filename":"1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/chamadas\/1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","picture_id":159,"status":"active","deleted_at":null}},{"id":1518,"edition":"2023-03-23","description":"<p><span data-contrast=\"none\" xml:lang=\"PT-PT\" lang=\"PT-PT\" class=\"TextRun SCXW237863965 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; white-space: pre-wrap; color: rgb(41, 47, 54); font-size: 12pt; line-height: 20px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif;\"><span class=\"NormalTextRun SCXW237863965 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\">Na quinta (23), o Multicultura recebeu o ator e comediante Daniel Ferreira, uma das atra\u00e7\u00f5es do Festival Bloco de Notas, que acontece neste s\u00e1bado em Cama\u00e7ari. Ele conversou com Renato Cordeiro sobre a trajet\u00f3ria, a cena stand-<\/span><span class=\"SpellingError SCXW237863965 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; background-repeat: repeat-x; background-position: left bottom; background-image: url(&quot;data:image\/gif;base64,R0lGODlhBQAEAJECAP\/\/\/\/8AAAAAAAAAACH5BAEAAAIALAAAAAAFAAQAAAIIlGAXCCHrTCgAOw==&quot;); border-bottom: 1px solid transparent;\">up<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW237863965 BCX0\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent;\"> e os conte\u00fados feitos para a internet.<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW237863965 BCX0\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:1,&quot;335551550&quot;:1,&quot;335551620&quot;:1,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:300}\" style=\"user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; white-space: pre-wrap; font-size: 12pt; line-height: 20px; font-family: Calibri, Calibri_EmbeddedFont, Calibri_MSFontService, sans-serif; color: rgb(41, 47, 54);\">&nbsp;<\/span><br><\/p>","thin_line":"Festival de stand-up chega a Cama\u00e7ari","picture_id":2872,"genero_tags":"Entrevista, Daniel Ferreira","artistas_tags":"Multicultura","compositor_tags":"Multicultura","musicas_tags":"Multicultura","highlights":null,"publish":1,"deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:42:53.000000Z","updated_at":"2023-04-25T16:07:19.000000Z","program_id":36,"picture":{"id":2872,"name":"642ecc584a5a0.png","path":"\/thumbnail\/upload\/img\/642ecc584a5a0.png","created_at":"2023-04-06T13:42:48.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:42:48.000000Z"},"mp3_upload":{"id":1320,"edition_id":1518,"filename":"1680788595_Festival_de_stand-up_chega_a_Cama\u00e7ari.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/edition\/1518\/audio\/1680788595_Festival_de_stand-up_chega_a_Cama\u00e7ari.mp3","deleted_at":null,"created_at":"2023-04-06T13:43:15.000000Z","updated_at":"2023-04-06T13:43:15.000000Z"},"program":{"id":36,"created_at":"2022-11-29T15:11:38.000000Z","updated_at":"2023-04-18T18:29:24.000000Z","name":"Multicultura","description":"<p>Programa de jornalismo cultural da 107.5 Educadora FM - Bahia.<\/p><p>De segunda a sexta das 12h \u00e0s 13h.<\/p><p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Renato Cordeiro e Thais Seixas<\/p>","thin_line":null,"filename":"1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","url":"uploads\/programs\/36\/chamadas\/1680794361_AnyConv.com__WhatsApp Audio 2023-04-06 at 12.15.16.mp3","picture_id":159,"status":"active","deleted_at":null}}]}]}